<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Oct 2025 20:43:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Asysta Alaby z San Marino, wygrana Polski [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143232-asysta-alaby-z-san-marino-wygrana-polski-video</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Aż dziesięć goli zobaczyli kibice w Wiedniu, którzy byli świadkami ofensywnego pokazu siły Austriaków. Polacy zwyciężyli za to w Chorzowie w meczu towarzyskim z Nową Zelandią 1:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güiza: Wyrzuciłbym Viníciusa, on plami herb Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143230-gueiza-wyrzucilbym-viniciusa-on-plami-herb-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Güiza to 45-letni wciąż aktywny napastnik, który obecnie występuje w 7. lidze w Hiszpanii. W karierze reprezentował między innymi Mallorkę, Getafe, Fenerbahçe czy Cádiz. Przedstawiamy jego wypowiedzi z wywiadu w programie El Cafelito prowadzonym przez Josepa Pedrerola, prowadzącego Chiringuito.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Khelaïfi: Wracają wszyscy oprócz Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143229-al-khelaifi-wracaja-wszyscy-oprocz-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Nasser Al-Khelaïfi podczas corocznego spotkania Europejskie Stowarzyszenia Klubów, którego jest prezesem, rozmawiał z Cadena SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Katarczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: W tym sezonie stosunki z Viníciusem są dużo lepsze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143228-mbappe-w-tym-sezonie-stosunki-z-viniciusem-sa-duzo-lepsze</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert w różnych hiszpańskich mediach. Teraz ogłosił, że udało mu się przeprowadzić wywiad z Kylianem Mbappé, który Movistar+ wyemituje w całości w niedzielę. Na razie pokazano jego pierwszą zapowiedź.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo: Arbeloa pokazywał mi nagrania Benzemy, Cristiano czy Haalanda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143227-gonzalo-arbeloa-pokazywal-mi-nagrania-benzemy-cristiano-czy-haalanda</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 14:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García udzielił wywiadu dziennikowi El País. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z napastnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: My, kluby będące w projekcie Superligi, musimy wrócić do UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143226-laporta-my-kluby-bedace-w-projekcie-superligi-musimy-wrocic-do-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 13:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony odniósł się do bieżących spraw podczas 19. edycji Open Day Fundacji Cruyffa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W domu Viníciusa wybuchł pożar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143225-w-domu-viniciusa-wybuchl-pozar</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Na szczęście nic się nikomu nie stało.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Miałem coś z kostką, ale powiedziałem, że chcę przyjechać i zagrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143224-mbappe-mialem-cos-z-kostka-ale-powiedzialem-ze-chce-przyjechac-i-zagrac</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wziął udział w konferencji prasowej przed piątkowym meczem reprezentacji Francji z Azerbejdżanem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi atakującego Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Chcę publicznie przeprosić, nie zachowałem się najlepiej i zawiodłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143223-vinicius-chce-publicznie-przeprosic-nie-zachowalem-sie-najlepiej-i-zawiodlem</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk opublikował w mediach społecznościowych wpis, w którym poinformował, że ze swojej winy rozstał się z partnerką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan García z coraz mniejszymi szansami na występ w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143222-joan-garcia-z-coraz-mniejszymi-szansami-na-wystep-w-klasyku</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona nie będzie zmuszać swojego bramkarza, by ten zagrał z Realem. Klub nie chce ryzykować nawrotu kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nietypowy przypadek: Mastantuono idzie śladami Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143221-nietypowy-przypadek-mastantuono-idzie-sladami-raula</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz River nie tylko zadebiutował mając ledwie 18 lat, lecz – podobnie jak były kapitan, który zrobił to w wieku 17 – od razu zadomowił się w wyjściowej jedenastce po swoim debiucie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzja Huijsena zmartwieniem Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143220-kontuzja-huijsena-zmartwieniem-valverde</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Z powodu kontuzji Hiszpana Asencio będzie musiał zagrać na środku obrony w meczu z Getafe. Fede będzie więc jedynym kandydatem do występu na prawej flance.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
