<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Apr 2025 10:47:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Medina Cantalejo: Ci sędziowie są młodzi, a przypisuje się im rolę diabłów, mimo że nie mają z tamtym nic wspólnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138897-medina-cantalejo-ci-sedziowie-sa-mlodzi-a-przypisuje-sie-im-role-diablow-mimo-ze-nie-maja-z-tamtym-nic-wspolnego</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Medina Cantalejo, prezes Komitetu Technicznego Arbitrów, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Camavinga poważnie kontuzjowany!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138896-oficjalnie-camavinga-powaznie-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz niemal na pewno nie zagra już w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postaw na gola dla Realu lub Barcelony i zgarnij 400 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138894-postaw-na-gola-dla-realu-lub-barcelony-i-zgarnij-400-zl</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Szczęsny, Olmo i Ferran mają zagrać od pierwszej minuty z Realem w finale Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138893-mundo-deportivo-szczesny-olmo-i-ferran-maja-zagrac-od-pierwszej-minuty-z-realem-w-finale-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 10:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygląda na to, że wyjściowa jedenastka Barcelony na finał Pucharu Króla jest już znana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To nie teatr”: Ancelotti publicznie skrytykował Endricka, który może skończyć jak Morata czy Nico Paz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138892-to-nie-teatr-ancelotti-publicznie-skrytykowal-endricka-ktory-moze-skonczyc-jak-morata-czy-nico-paz</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ Endricka w ostatnim meczu wywołał zdecydowaną reakcję Carlo Ancelottiego. Trener Realu Madryt wprost skrytykował decyzję młodego napastnika, który zamiast wybrać prostsze rozwiązanie, próbował efektownego zagrania. Dla Włocha to nie pierwszy raz, gdy musi przypomnieć zawodnikom, że liczy się skuteczność, nie widowisko – podobnie potraktował w przeszłości inni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick przygotowuje się do finału Pucharu Króla, wieszając motywacyjne hasła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138891-flick-przygotowuje-sie-do-finalu-pucharu-krola-wieszajac-motywacyjne-hasla</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 09:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki szkoleniowiec w ostatnich dniach zasypał ściany ośrodka Ciutat Esportiva zagrzewającymi do walki cytatami, hasłami i sloganami, by poprowadzić drużynę ku chwale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138879-kartka-z-kalendarza-24-kwietnia</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Cztery gole Lewandowskiego, ostatni oficjalny występ Raúla Gonzáleza w Realu Madryt i spełnienie przepowiedni Juanito. Co działo się 24 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pepe i Julio Salinas zaprezentowali trofeum za Puchar Króla w Sewilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138890-pepe-i-julio-salinas-zaprezentowali-trofeum-za-puchar-krola-w-sewilli</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 09:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Byli piłkarze i prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej zabrali głos przed finałem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares: Miałem 0% szans na urodzenie się żywym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138889-canizares-mialem-0-szans-na-urodzenie-sie-zywym</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 09:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Golkiper, który występował w pierwszym zespole Królewskich w latach 90., w programie Tiempo de Juego w radiu COPE opowiedział o tym, jak skomplikowany był jego poród i skomentował obecną sytuację Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Real musi zapłacić 8 milionów euro Bayerowi, jeśli chce sprowadzić Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138888-cope-real-musi-zaplacic-8-milionow-euro-bayerowi-jesli-chce-sprowadzic-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanma Castaño poinformował w El Partidazo de COPE o klauzuli, jaka widnieje w kontrakcie hiszpańskiego trenera, głównego kandydata do zastąpienia Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wspaniały gol z dedykacją dla Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138887-wspanialy-gol-z-dedykacja-dla-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek zadedykował bramkę Carlo, zamykając debatę o swoim niezadowoleniu z powodu braku minut i pokazując swoje wsparcie dla szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: W finale chcemy pokazać, jaką jesteśmy drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138882-courtois-w-finale-chcemy-pokazac-jaka-jestesmy-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois po meczu La Ligi z Getafe udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z tej rozmowy na Coliseum.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
