<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Jun 2024 13:00:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Starcie niedoszłych kolegów z zespołu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130630-starcie-niedoszlych-kolegow-z-zespolu</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa miesiące po wyeliminowaniu Barcelony przez PSG w ćwierćfinale Ligi Mistrzów Kylian Mbappé i Robert Lewandowski spotkają się ponownie. Tym razem okoliczności będą jednak nieco inne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Vincent Poirier zawodnikiem Efesu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130629-oficjalnie-vincent-poirier-zawodnikiem-efesu</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Vincent Poirier związał się trzyletnim kontraktem z Efesem. Jego umowa z Realem Madryt wygasała 30 czerwca, a Królewscy nie byli w stanie wyrównać propozycji złożonej przez klub ze Stambułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto awansuje w hierarchii kapitanów Realu po odejściach Nacho i Kroosa?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130626-kto-awansuje-w-hierarchii-kapitanow-realu-po-odejsciach-nacho-i-kroosa</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskich oficjalnie opuszcza dwóch dotychczasowych kapitanów. Kto wejdzie do czwórki liderów szatni i awansuje w tej hierarchii?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Zapamiętajcie mnie jako wychowanka, który oddał WSZYSTKO za swój klub</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130625-nacho-zapamietajcie-mnie-jako-wychowanka-ktory-oddal-wszystko-za-swoj-klub</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho Fernández pożegnał się z Realem Madryt i kibicami zamieszczając emocjonujący list w mediach społecznościowych. Przedstawiamy pełną treść przekazu od byłego kapitana Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Nacho odchodzi z Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130624-oficjalnie-nacho-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pożegnali hiszpańskiego obrońcę za pośrednictwem oficjalnego komunikatu na swojej stronie internetowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Futbol jest okrutny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130623-modric-futbol-jest-okrutny</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić udzielił wypowiedzi dla chorwackiej telewizji publicznej oraz spotkał się z dziennikarzami na konferencji prasowej po zremisowanym 1:1 meczu z Włochami, po którym Chorwacji praktycznie żegnają się z EURO. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi kapitana Vatreni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Polska żegna się z turniejem, rozstrzygnięcia w grupie C</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130620-polska-zegna-sie-z-turniejem-rozstrzygniecia-w-grupie-c</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami przedostatni dzień rywalizacji w fazie grupowej i zobaczymy dziś łącznie aż cztery mecze, z czego jeden będzie ostatnim występem reprezentacji Polski na tym turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130616-kartka-z-kalendarza-25-czerwca</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Roszady na stanowisku trenera, nowa sekcja Realu Madryt i początek pięknej trenerskiej przygody legendy Królewskich. Co działo się 25 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola Polski z Francją!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130618-400-zl-za-gola-polski-z-francja</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: W canterze Realu rośnie frustracja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130606-sport-w-canterze-realu-rosnie-frustracja</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Alejandro Alcázar, pracownik katalońskiego dziennika Sport, popełnił artykuł, w którym opisuje frustrację wylewającą się z Valdebebas z powodu polityki transferowej Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
