<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Jan 2025 05:53:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>22 bramki Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136173-22-bramki-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé ustrzelił swojego pierwszego hat-tricka w Realu Madryt i notuje obecnie passę pięciu meczów z rzędu z bramką na koncie. Do prowadzącego w walce o Trofeo Pichichi Roberta Lewandowskiego traci już tylko jedno trafienie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136179-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Będę grał tam, gdzie zdecyduje trener</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136178-asencio-bede-gral-tam-gdzie-zdecyduje-trener</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio udzielił wywiadu dla klubowych mediów po zwycięskim meczu z Realem Valladolid. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi wychowanka Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Musimy zawsze wygrywać, bo Real musi zawsze wygrywać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136177-mbappe-musimy-zawsze-wygrywac-bo-real-musi-zawsze-wygrywac</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 23:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Kyliana Mbappé udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 3:0 meczu z Realem Valladolid. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Realu Madryt, który popisał się pierwszym hat-trickiem w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valladolid 0:3 Real Madryt [SKRÓT]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136176-valladolid-0-3-real-madryt-skrot</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 23:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wygrali 3:0 na wyjeździe z Valladolidem, a hat-tricka ustrzelił Kylian Mbappé. Przedstawiamy skróty spotkania przygotowane przez polski CANAL+ oraz Eleven Sports.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Liga jest za długa, by myśleć, że jest skończona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136175-ancelotti-liga-jest-za-dluga-by-myslec-ze-jest-skonczona</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 23:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Valladolidem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estadio José Zorrilla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anuar: Mario dotyka piłkę, a później nogi Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136174-anuar-mario-dotyka-pilke-a-pozniej-nogi-bellinghama</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 23:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Anuar Tuhami udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po przegranym 0:3 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Valladolid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Realem Valladolid</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136172-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-realem-valladolid</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 22:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian Mbappé MVP meczu z Valladolidem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136171-kylian-mbappe-mvp-meczu-z-valladolidem</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 22:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz został wyróżniony po wygranym przez Real spotkaniu na Estadio José Zorrilla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>21. kolejka: Real Madryt odskakuje Atlético na 4 punkty i Barçy aż na 10</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136166-21-kolejka-real-madryt-odskakuje-atletico-na-4-punkty-i-barcy-az-na-10</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 22:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wypełnili cel i wygrali na boisku ostatniej drużyny. Pozwala to im odskoczyć od Atlético i narzucić presję na grającą w niedzielę Barcelonę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przybyli, zobaczyli, zwyciężyli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136168-przybyli-zobaczyli-zwyciezyli</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 21. kolejki La Ligi Real Madryt pokonał Real Valladolid 3:0. Pierwszym hat-trickiem w barwach Królewskich popisał się Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Valladolidem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136165-rozgrzewka-przed-valladolidem-video</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 20:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Estadio José Zorrilla, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Valladolidem. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o 21:00.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
