<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Sep 2024 13:10:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tebas: Problemem nie jest twój odpoczynek, ale to, że chcesz, aby rywal nie odpoczywał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132415-tebas-problemem-nie-jest-twoj-odpoczynek-ale-to-ze-chcesz-aby-rywal-nie-odpoczywal</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w prezentacji albumu naklejek La Ligi od Panini na sezon 2024/25. Prezes ligi hiszpańskiej podczas wydarzenia odpowiadał na pytania dziennikarzy. Przedstawiamy, co miał do przekazania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé nie popuści PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132414-mbappe-nie-popusci-psg</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik zamierza iść z paryżanami do sądu pracy, a cała sprawa może ciągnąć się miesiącami lub nawet latami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coraz bardziej widoczny brak regularności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132413-coraz-bardziej-widoczny-brak-regularnosci</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick znalazł się na świeczniku po porażce reprezentacji Brazylii z Paragwajem. Napastnik po raz drugi wystąpił w kadrze narodowej od początku, ale został zmieniony już w przerwie. 18-latek nie stanowił żadnego zagrożenia dla rywali i nie wnosił do gry praktycznie nic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rollercoaster Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132412-rollercoaster-lunina</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Życie Andrija Łunina w ciągu kilku miesięcy obróciło się o 180 stopni. W kluczowy moment poprzedniego sezonu Ukrainiec wchodził jako podstawowy bramkarz Realu Madryt i poważny kandydat do pierwszego składu na EURO. Dziś jednak jego przyszłości towarzyszy wiele znaków zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzjowani walczą z czasem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132411-kontuzjowani-walcza-z-czasem</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj o 17:00 kluczowy i przedostatni trening przed sobotnim meczem. Po zajęciach możemy dowiedzieć się, jak faktycznie wygląda stan zdrowia zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede piłkarzem na Pięć Gwiazdek za sierpień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132409-fede-pilkarzem-na-piec-gwiazdek-za-sierpien</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajski pomocnik po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lepszy Rodrygo niż Rodri Goes</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132408-lepszy-rodrygo-niz-rodri-goes</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>„Napastnik Realu Madryt narzeka na swoją nową rolę w ataku przepełnionym talentem, a robi to z powodu odczuć, które często są zapowiedzią prawdziwego dyskomfortu”, zapowiada swój tekst Rafa Cabeleira, felietonista El País.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Martínez Munuera na Real Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132395-martinez-munuera-na-real-sociedad</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>42-latek poprowadzi najbliższy mecz Realu Madryt z Osasuną. Sędzią VAR będzie Alejandro José Hernández Hernández.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD zdradza, ile Borussia zarobiła na transferach Bellinghama, Haalanda czy Dembélé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132407-bild-zdradza-ile-borussia-zarobila-na-transferach-bellinghama-haalanda-czy-dembele</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Dortmundu wie, jak inkasować wysokie kwoty, czego przykładem są przede wszystkim transfery graczy do Realu Madryt i Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja i La Liga wprowadzają gest informujący o rasizmie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132406-federacja-i-la-liga-wprowadzaja-gest-informujacy-o-rasizmie</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański związek oraz La Liga poinformowały o aktualizacji Protokołu Działania Wobec Incydentów z Publiką i wprowadzeniu specjalnego gestu informującego o zdarzeniu rasistowskim. To efekt ostatnich decyzji na Kongresie FIFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rośnie niepokój wokół Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132405-rosnie-niepokoj-wokol-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Na starcie 2024/25 Vinícius ewidentnie nie jest sobą. W jego grze brakuje radości, nieustępliwości i przebojowości. Po siedmiu oficjalnych meczach ma na koncie tylko dwie asysty i jedną bramkę z rzutu karnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132396-kartka-z-kalendarza-12-wrzesnia</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka z Valencią, debiut Casillasa, wielki mecz Cristiano Ronaldo, powrót na Santiago Bernabéu i triumf koszykarzy. Co działo się 12 września?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
