<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Aug 2024 11:39:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé podejmuje kolejne kroki, aby otrzymać 55 milionów od PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131871-mbappe-podejmuje-kolejne-kroki-aby-otrzymac-55-milionow-od-psg</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nadal nie otrzymał pieniędzy od byłego klubu i tym razem zgłosił już sprawę do komisji prawnej Francuskiej Ligi Piłkarskiej i UEFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Operacja Joana Martíneza 3 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131870-marca-operacja-joana-martineza-3-wrzesnia</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Martínez przejdzie 3 września operację związaną z zerwaniem więzadła krzyżowego, którego doznał kilkanaście dni temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mario Martín zostanie wypożyczony do Realu Valladolid</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131869-marca-mario-martin-zostanie-wypozyczony-do-realu-valladolid</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>20-letni pomocnik ma spędzić najbliższy sezon w klubie Ronaldo. Królewscy liczą na jego dalszy rozwój i powrót do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Usman Garuba wraca do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131868-oficjalnie-usman-garuba-wraca-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Silny skrzydłowy wraca z NBA do Realu Madryt po spędzeniu trzech sezonach w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kepa w potrzasku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131867-kepa-w-potrzasku</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Kepa szuka ucieczki z Chelsea, która na ten moment dysponuje sześcioma innymi bramkarzami. Problem polega jednak na tym, że najmocniejsze kluby mają już dobrze obsadzoną pozycję golkipera. Jedną z opcji pozostaje wciąż także powrót do Realu w roli zmiennika Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Upomnienie Ancelottiego dla drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131866-upomnienie-ancelottiego-dla-druzyny</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>W szatni i wśród kierownictwa Realu Madryt mówi się o pierwszym rozczarowaniu sezonu po meczu z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti i jego (zbyt?) późne zmiany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131865-ancelotti-i-jego-zbyt-pozne-zmiany</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Późne zmiany Carlo są szeroko omawiane po remisie w pierwszej kolejce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Praca Soto Grado była klasycznym przykładem krętactwa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131864-praca-soto-grado-byla-klasycznym-przykladem-kretactwa</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 09:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub nie ma wątpliwości, że wyjazdowe mecze w tym sezonie będą jeszcze trudniejsze z powodu pracy arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131863-kartka-z-kalendarza-20-sierpnia</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 08:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny RealMadryt.pl, transfer angielskiego obrońcy, udana inauguracja nieudanego sezonu ligowego i mistrzostwo świata Hiszpanek. Co działo się 20 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Linda Caicedo wypada na start sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131860-linda-caicedo-wypada-na-start-sezonu</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril traci Lindę Caicedo na pierwsze tygodnie nowego sezonu. 19-letnia Kolumbijka weźmie udział w Kobiecych Mistrzostwach Świata U-20, które odbędą się w Kolumbii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Real nie stwarzał sobie sytuacji na Son Moix?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131859-dlaczego-real-nie-stwarzal-sobie-sytuacji-na-son-moix</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt był jedną z najgorszych drużyn w elemencie pressingu zakładanego na rywala w pierwszej kolejce La Ligi. A to tylko jeden z wielu czynników, które spowodowały, że Królewscy mieli ogromne problemy ze stwarzaniem sobie okazji w meczu z Mallorcą, co uwypukla analiza przeprowadzona przez portal Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131862-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Złość Ancelottiego i transfery Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
