<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Jun 2024 18:41:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Madrycka «kampania» pozbawia Pau Cubarsíego Mistrzostw Europy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130249-madrycka-kampania-pozbawia-pau-cubarsiego-mistrzostw-europy</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 20:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergi Capdevila, pracownik katalońskiego dziennika Sport, stworzył felieton i wysunął teorię, którą możecie przeczytać poniżej. Przedstawiamy inny punkt postrzegania rzeczywistości prosto ze stolicy Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Opłaty dla Mbappé w PSG były pozarynkowe, a w Madrycie tak nie będzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130243-tebas-oplaty-dla-mbappe-w-psg-byly-pozarynkowe-a-w-madrycie-tak-nie-bedzie</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 19:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w ISDE Sports Convention i odniósł się do wielu bieżących kwestii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wiele minut, mało konkretów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130224-wiele-minut-malo-konkretow</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 18:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy serię podsumowań występów piłkarzy związanych z Realem Madryt. Tym razem pora na Marvina, który zeszłego lata został wypożyczony do Las Palmas. Hiszpan pod wodzą Francisco Garcíi Pimienty mógł liczyć na regularną grę i zyskał bardzo cenne doświadczenie w swoim pierwszym sezonie w La Lidze, choć w niektórych momentach można było oczekiwać od niego trochę więcej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gaspart: Real świętował tak, jakby dotarł na księżyc</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130237-gaspart-real-swietowal-tak-jakby-dotarl-na-ksiezyc</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 17:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Gaspart, były prezes Blaugrany, który rozpoczął płacenie wiceszefowi Komitetu Arbitrów [oficjalnie, bo inne źródła wskazują, że proceder mógł trwać od lat 90.] gościł w podcaście Solo para culés Joty Jordiego, w którym skomentował świętowanie przez Real Madryt zdobycie 15. Pucharu Europy w historii. Przedstawiamy wypowiedzi Katalończyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Teresa Abelleira przedłużyła kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130225-oficjalnie-teresa-abelleira-przedluzyla-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali o przedłużeniu umowy z Teresą Abelleirą do czerwca 2026 roku. Hiszpanka to w ostatnich miesiącach jedna z najlepszych pomocniczek La Roja i filar drugiej linii Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jak piłkarz, który strzela gola na mecz, może być problemem?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130235-jak-pilkarz-ktory-strzela-gola-na-mecz-moze-byc-problemem</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA zdradza, Co Ancelotti mówił podczas spotkań z zarządem, a dyrektorzy są przekonani, że poradzi sobie z nową sytuacją w szatni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięć milionów euro za dwa lata dla Hezonji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130233-piec-milionow-euro-za-dwa-lata-dla-hezonji</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 16:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że Mario Hezonja przedłuży kontrakt z Realem Madryt. Chorwat ma podpisać umowę na dwa lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kicker zmanipulował lub mylnie zinterpretował słowa Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130242-kicker-zmanipulowal-lub-mylnie-zinterpretowal-slowa-kroosa</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec nie będzie pracował w szkółce Realu, o czym miał rzekomo powiedzieć na łamach niemieckiego magazynu, który po czasie zmieniał jednak jego odpowiedź.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Chcę być zapamiętany jako ten, który rozegrał swój najlepszy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130241-kroos-chce-byc-zapamietany-jako-ten-ktory-rozegral-swoj-najlepszy-sezon</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił wywiadu niemieckiemu dziennikowi Kicker i zdradził między innymi, co zamierza robić po zakończeniu piłkarskiej kariery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin, Rüdiger, Kroos i Brahim wchodzą do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130240-lunin-ruediger-kroos-i-brahim-wchodza-do-gry</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś możemy zobaczyć na europejskich (i nie tylko) zawodników, którzy niedawno świętowali zdobycie kolejnego Pucharu Europy. Dziś do gry mogą wrócić Andrij Łunin, Antonio Rüdiger, Toni Kroos i Brahim Díaz.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
