<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Aug 2024 16:23:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Barcelona vs Athletic: Lamine Yamal kontra Nico Williams</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131963-barcelona-vs-athletic-lamine-yamal-kontra-nico-williams</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 18:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami mecz w ramach 2. kolejki tego sezonu Primera División pomiędzy Barceloną a Athletikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Łunin ma zostać w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131962-the-athletic-lunin-ma-zostac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne media potwierdzają, że ukraiński bramkarz najprawdopodobniej spędzi najbliższy sezon w stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Paz: Nadszedł czas, aby pożegnać się z tym wspaniałym klubem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131961-nico-paz-nadszedl-czas-aby-pozegnac-sie-z-tym-wspanialym-klubem</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik zamieścił wpis w mediach społecznościowych, w którym pożegnał się z Realem Madryt. 19-latek ma trafić do Como, ale oba kluby nie potwierdziły jeszcze transferu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Real Valladolid</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131941-kadra-na-real-valladolid</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 14:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Realem Valladolid bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie ligowe 19 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Trudno wskazać pozytywne zmiany pod wodzą Ronaldo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131960-trudno-wskazac-pozytywne-zmiany-pod-wodza-ronaldo</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Porozmawialiśmy z Mateuszem Kamińskim, który aktywnie wspiera najbliższego rywala Królewskich i od kilku lat pisze na jego temat na dedykowanych kontach w mediach społecznościowych. Opowiedział nam o sytuacji Realu Valladolid od czasu jego przejęcia przez Ronaldo Nazário czy perspektywach na grę wychowanków Los Blancos, którzy trafili tego lata na Estadio José Zorrilla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy trenowali na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131959-krolewscy-trenowali-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj na stadionie i zakończyli boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Realem Valladolid. Razem z drużyną nie trenowało czterech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu gotowe, aby powitać Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131958-bernabeu-gotowe-aby-powitac-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wykorzystał ostatnie miesiące na przyspieszenie prac budowlanych. Ukończona została między innymi budowa nowego skybaru wraz z lożami VIP. Nowe Santiago Bernabéu jest gotowe, aby w wielkim stylu przywitać Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luka Modrić nigdy się nie poddaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131957-luka-modric-nigdy-sie-nie-poddaje</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacki kapitan Realu staje się ważniejszy dla Ancelottiego niż w zeszłym sezonie i wciąż ma wiele do zyskania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131952-kartka-z-kalendarza-24-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch zawodników, debiut Beckhama i legendarna remontada w Superpucharze Hiszpanii. Co działo się 24 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberto Marcos: Jeśli ktoś nie ma ambicji na Bernabéu, niech zostanie w domu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131953-alberto-marcos-jesli-ktos-nie-ma-ambicji-na-bernabeu-niech-zostanie-w-domu</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Marcos Rey to żywa legenda Realu Valladolid – jest piłkarzem z największą liczbą rozegranych meczów i minut w całej historii klubu. Jednak swoje pierwsze kroki w świecie futbolu stawiał w szkółce Realu Madryt. Teraz przed starciem obu klubów udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie rozmawiamy o Rodrygo, nie ma tematu Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131956-ancelotti-nie-rozmawiamy-o-rodrygo-nie-ma-tematu-rodrygo</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 09:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął przed meczem z Realem Valladolid udział w konferencji prasowej. Poniżej przedstawiamy pełne wypowiedzi szkoleniowca Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Złota generacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131955-zlota-generacja</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo i Vinícius są twarzą przemiany generacyjnej, która miała miejsce w ostatnich latach w Realu Madryt. W obecnej drużynie jest wielu graczy, którzy pomimo młodego wieku mają już na koncie po kilkanaście trofeów i przed nimi jeszcze wiele lat grania na najwyższym poziomie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
