<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jul 2024 10:21:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Łunin: Chciałbym zostać, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130985-lunin-chcialbym-zostac-ale</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Ukraiński bramkarz był pytany przede wszystkim o wojnę, swoją przyszłość i ostatni sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Latasa rozpocznie pretemporadę w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130979-latasa-rozpocznie-pretemporade-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanmi Latasa wraca z dwuletniego wypożyczenia do Getafe i okres przygotowawczy przed sezonem 2024/25 rozpocznie jako zawodnik Realu Madryt. Napastnik i tak najprawdopodobniej zmieni ostatecznie klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130984-kartka-z-kalendarza-12-lipca</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Francji na własnym terenie z Zidane'em w roli bohatera, prezentacja Pepego i potwierdzenie przybycia Jerzego Dudka. Co działo się 12 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casting na wykonawcę rogów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130946-casting-na-wykonawce-rogow</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 09:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Po odejściu Toniego Kroosa Real Madryt został bez etatowego wykonawcy rzutów rożnych. Tym samym już wkrótce należy spodziewać się otwarcia castingu do roli następcy Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Mbappé nie będzie mieć łatwo, bo poprzeczka jest bardzo wysoko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130983-carvajal-mbappe-nie-bedzie-miec-latwo-bo-poprzeczka-jest-bardzo-wysoko</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 08:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił wywiadu telewizyjnemu Chiringuito. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Realu Madryt na temat Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Endrick skróci swoje wakacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130982-as-endrick-skroci-swoje-wakacje</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 07:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk nie wykorzysta pełnych przysługujących mu wakacji i dołączy do drużyny już w pierwszym możliwym dniu, czyli momencie ukończenia 18 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Vinícius!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130929-wszystkiego-najlepszego-vinicius</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 24. urodziny obchodzi Vinícius. Życzymy z tej okazji Brazylijczykowi, by dalej z równym zapałem reprezentował herb Realu Madryt i przesądzał o kolejnych trofeach dla Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Moja przyszlość jest w rękach Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130981-lunin-moja-przyszlosc-jest-w-rekach-realu</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy fragment rozmowy z bramkarzem dotyczący jego przyszłości. Umowa bramkarza wygasa w 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130980-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Andrijem Łuninem, przygotowania Hiszpanii do finału EURO i przygotowania Barcelony do sezonu to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: David Bettoni znalazł pracę w Afryce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130978-oficjalnie-david-bettoni-znalazl-prace-w-afryce</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Bettoni został ogłoszony nowym szkoleniowcem tunezyjskiego Club Africain. Będzie to dla niego druga samodzielna praca na stanowisku pierwszego trenera.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
