<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Jul 2024 06:43:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Teraz ciągle te same drużyny docierają do finału Ligi Mistrzów”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130749-teraz-ciagle-te-same-druzyny-docieraja-do-finalu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz i kapitan Realu Madryt w rozmowie z dziennikiem AS odniósł się do filmu dokumentalnego o La Lidze (w którym wziął udział) transferu Kyliana Mbappé i ery Los Galácticos, którą przeżył w zespole ponad 20 lat temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Urugwaj pokonuje USA, gospodarze za burtą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130757-urugwaj-pokonuje-usa-gospodarze-za-burta</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 07:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwaj wygrał w nocy z USA i zebrał komplet punktów w fazie grupowej Copa América, jednocześnie wyrzucając gospodarzy z turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Filippa Angeldahl piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130752-oficjalnie-filippa-angeldahl-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał pierwszego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono z Manchesteru City Filippa Angeldahl. Zawodniczka dołączy do zespołu po wypełnieniu kontraktu z Obywatelkami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pintus 3.0</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130692-pintus-3-0</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Pintus będzie musiał nieco zmodyfikować swój sposób działania podczas przygotowań do kolejnego sezonu. Real Madryt weźmie udział w aż siedmiu rozgrywkach, co naturalną koleją rzeczy wymagać będzie innego planowania w aspekcie przygotowania fizycznego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130756-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 03:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze na Mistrzostwach Europy to najważniejsze kwestie poruszane na wtorkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po zamknięcie fenomenalnej fazy grupowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130754-po-zamkniecie-fenomenalnej-fazy-grupowej</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 22:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś w nocy Urugwaj zakończy rywalizację w fazie grupowej Copa América meczem z gospodarzem, a więc Stanami Zjednoczonymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Portugalia wygrywa po rzutach karnych, Costa bohaterem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130750-portugalia-wygrywa-po-rzutach-karnych-costa-bohaterem</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 19:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalia wygrała ze Słowenią po rzutach karnych i awansowała do ćwierćfinału Mistrzostw Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francja w ćwierćfinale!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130748-francja-w-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Francja wygrała 1:0 w meczu z Belgią i awansowała do ćwierćfinału EURO 2024. Podopieczni Didiera Deschampsa znów nie zachwycili, ale ostatecznie uporali się z Czerwonymi Diabłami, a decydujące okazało się samobójcze trafienie Jana Vertonghena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: UEFA wszczyna postępowanie w sprawie gestów Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130747-oficjalnie-uefa-wszczyna-postepowanie-w-sprawie-gestow-bellinghama</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Inspektor zbada sprawę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois i dziesięciu pozostałych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130729-courtois-i-dziesieciu-pozostalych</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Carlo Ancelotti chcą osiągnąć kolejny kamień milowy. Wydatnie pomóc w tym może Thibaut Courtois. Bramkarz nie udał się na Mistrzostwa Europy, dzięki czemu będzie do dyspozycji Królewskich przez cały czas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
