<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Apr 2025 14:53:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Deportivo Alavés [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138534-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-deportivo-alaves-video</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Deportivo Alavés w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Przebiegliśmy mniej niż rywal, ale to nie miało decydującego wpływu, byliśmy gorsi we wszystkim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138533-ancelotti-przebieglismy-mniej-niz-rywal-ale-to-nie-mialo-decydujacego-wplywu-bylismy-gorsi-we-wszystkim</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Deportivo Alavés w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sezon pod znakiem regresu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138532-sezon-pod-znakiem-regresu</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Postawa Eduardo Camavingi coraz bardziej martwi. Ancelotti chciał odzyskać jego najlepszą wersję, ale jak na razie wciąż mu się to nie udało. Bieżący sezon należy rozpatrywać jako krok w tył w karierze Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowa rola dusi Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138531-nowa-rola-dusi-bellinghama</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Bellingham nie może się odnaleźć. W poprzednim sezonie Anglik ustawiony na nowej dla siebie pozycji jako niemalże fałszywa dziewiątka robił prawdziwą furorę. Strzelił wówczas 23 gole i zanotował 13 asyst. Dziś jednak Jude przechodzi przez trudny moment.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick nadal rozegrał mniej minut w La Lidze niż Marc Bernal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138530-endrick-nadal-rozegral-mniej-minut-w-la-lidze-niz-marc-bernal</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Rubén Rodríguez z El Confidencial zwraca uwagę, że Endrick, czyli jeden z najbardziej obiecujących młodych zawodników, w tym sezonie wciąż ma na koncie mniej minut w lidze niż wychowanek Barcelony leczący od początku sezonu poważną kontuzję. Jak to w ogóle możliwe?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: De Burgos Bengoetxea staje się faworytem do poprowadzenia finału Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138529-marca-de-burgos-bengoetxea-staje-sie-faworytem-do-poprowadzenia-finalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyznaczenie sędziego do finału Pucharu Króla, na zaledwie dwa tygodnie przed meczem, może zacząć się wyjaśniać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Środowa remontada wiedzie przez Mendizorrozę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138528-srodowa-remontada-wiedzie-przez-mendizorroze</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko, co może wydarzyć się w środę 16 kwietnia na Bernabéu, musi mieć swój początek w tym, że Real Madryt wciąż będzie liczył się w walce o La Ligę. To warunek konieczny, by w ogóle myśleć o cudzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Derby w walce o awans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138526-derby-w-walce-o-awans</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. kolejce Primera Federación Castilla podejmie rezerwy Atlético Madryt. Obie drużyny liczą się jeszcze w walce o awans, chociaż potrzebują zwycięstw, żeby dogonić czołówkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real poprosił o wcześniejsze rozegranie meczu z Alavés, ale La Liga nie wyraziła na to zgody</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138525-ser-real-poprosil-o-wczesniejsze-rozegranie-meczu-z-alaves-ale-la-liga-nie-wyrazila-na-to-zgody</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Organizator rozgrywek odpowiedział, że wniosek powinien zostać złożony przed ogłoszeniem terminarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Burgui: Wylewałem morze łez – z wściekłości, bezsilności i bólu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138524-burgui-wylewalem-morze-lez-z-wscieklosci-bezsilnosci-i-bolu</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Burgui, który występował w Castilli i Alavés, a przed rokiem zakończył karierę, udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nadchodzi selekcja przy przedłużeniu kontraktów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138523-nadchodzi-selekcja-przy-przedluzeniu-kontraktow</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić i Lucas Vázquez kończą umowy tego lata i mają niewielkie szanse na ich przedłużenie. David Alaba, którego kontrakt wygasa w 2026 roku, znajduje się w podobnej sytuacji. Klub planuje nowy impuls kadrowy poprzez transfery Alexandra-Arnolda, środkowego obrońcy i pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius obiecywał, że będzie lepszy, ale nie jest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138522-vinicius-obiecywal-ze-bedzie-lepszy-ale-nie-jest</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 09:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski gwiazdor obiecywał, że nikt nie będzie gotowy na jego dziesięć razy lepszą wersję po tym, jak Złota Piłka trafiła do Rodriego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
