<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 May 2024 15:38:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Czterech graczy Realu Madryt w kadrze Brazylii na Copa América</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129514-czterech-graczy-realu-madryt-w-kadrze-brazylii-na-copa-america</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 17:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Dorival Júnior, selekcjoner Brazylii, ogłosił powołania na zgrupowanie, które obejmie turniej Copa América. Na liście znalazło się czterech piłkarzy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Edy Tavares Najlepszym Obrońcą Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129512-edy-tavares-najlepszym-obronca-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczęła się najważniejsza część sezonu i pojawiają się też pierwsze nagrody indywidualne. Edy Tavares po raz czwarty z rzędu został wybrany Najlepszym Obrońcą Ligi Endesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Bilety na Real są drogie, ale to, co przeżyjesz, jest bezcenne”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129479-bilety-na-real-sa-drogie-ale-to-co-przezyjesz-jest-bezcenne</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat rewanżowego meczu Realu Madryt z Bayernem Monachium. Przedstawiamy przemyślenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kamizelka remontad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129478-kamizelka-remontad</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti znów to zrobił. Prowadzony przez niego Real Madryt po raz kolejny wystąpi w finale Ligi Mistrzów. Wszystko zadziałało perfekcyjnie i było na swoim miejscu. W planie tym nie zabrakło nawet miejsca na… zabobony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu lub Barçy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129510-200-zl-za-wygrana-realu-lub-barcy</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Granadę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129505-kadra-na-granade</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i ogłosił, kto będzie mógł zagrać w spotkaniu z Granadą na Nuevo Los Cármenes. Włoski szkoleniowiec nie może liczyć na dwóch zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Finał w prezencie od Espanyolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129480-final-w-prezencie-od-espanyolu</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Ligi Mistrzów w Paryżu Joselu oglądał z perspektywy kibica. Dwa lata później sam dał Królewskim awans do meczu decydującego o losach najbardziej prestiżowego klubowego trofeum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To jest kluczowe spotkanie, żeby zająć pierwsze miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129494-mateo-to-jest-kluczowe-spotkanie-zeby-zajac-pierwsze-miejsce</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed meczem z Valencią w Lidze Endesa. Odniósł się również do zwycięstwa piłkarzy z Bayernem Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Świętowanie mistrzostwa w najbliższą niedzielę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129504-oficjalnie-swietowanie-mistrzostwa-w-najblizsza-niedziele</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt oficjalnie poinformował, że feta z okazji zdobycia 36. mistrzostwa Hiszpanii rozpocznie się 12 maja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli Vinícius dobrze zakończy sezon, może wygrać Złotą Piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129500-ancelotti-jesli-vinicius-dobrze-zakonczy-sezon-moze-wygrac-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem La Ligi z Granadą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis tradycyjnie pojawi się na portalu w dniu meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
