<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Nov 2024 17:19:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Znamy termin losowania grup Klubowych Mistrzostw Świata 2025</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134028-oficjalnie-znamy-termin-losowania-grup-klubowych-mistrzostw-swiata-2025</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 18:17:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA poinformowała, że losowanie fazy grupowej turnieju odbędzie się na początku grudnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef VAR-u: System spalonego ma dodatkowe kamery niedostępne dla realizacji telewizyjnej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134027-szef-var-u-system-spalonego-ma-dodatkowe-kamery-niedostepne-dla-realizacji-telewizyjnej</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Clos Gómez to osoba odpowiedzialna w Komitecie Technicznym Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej za VAR. Były arbiter pojawił się dzisiaj na gali nagród dziennika MARCA, gdzie wypowiedział się na temat kontrowersyjnego spalonego Roberta Lewandowskiego w meczu z Sociedadem. Przedstawiamy jego wypowiedzi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 16. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134026-terminarz-16-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 16. kolejki, w której Real Madryt zagra na wyjeździe z Gironą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham piłkarzem poprzedniego sezonu La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134025-bellingham-pilkarzem-poprzedniego-sezonu-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA rozdał dzisiaj nagrody za poprzedni sezon ligowy. Najlepszym zawodnikiem rozgrywek został Jude Bellingham. Wśród nagrodzonych znalazł się także Isco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Jacobo Ramón kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134024-relevo-jacobo-ramon-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza opcja Carlo Ancelottiego ze szkółki na pozycję stopera wypada ponownie z gry i zmniejsza możliwości Włocha.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Arbitrów do mediów: Gdyby system pomylił buty, wyskoczyłby błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134023-komitet-arbitrow-do-mediow-gdyby-system-pomylil-buty-wyskoczylby-blad</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Spalony z meczu Sociedadu z Barceloną stworzył ogromną polemikę w hiszpańskim futbolu. Komitet Arbitrów przekazał mediom, że akcja została oceniona prawidłowo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham błysnął grając na swojej ulubionej pozycji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134022-bellingham-blysnal-grajac-na-swojej-ulubionej-pozycji</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik zaliczył fantastyczny mecz, ale był ustawiony tak jak w zeszłym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold ma szansę na występ przeciwko Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134021-alexander-arnold-ma-szanse-na-wystep-przeciwko-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbliżsi europejscy rywale Królewskich otrzymali dosyć dobre informacje w sprawie stanu zdrowia jednej ze swoich gwiazd.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Przełożony mecz z Athletikiem odbędzie się na początku grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134020-oficjalnie-przelozony-mecz-z-athletikiem-odbedzie-sie-na-poczatku-grudnia</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poznali dokładny termin przyśpieszonego meczu 19. kolejki, która odbędzie się w terminie Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lucas i Rodrygo kontuzjowani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134019-oficjalnie-lucas-i-rodrygo-kontuzjowani</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził kontuzje mięśniowe Hiszpana i Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najważniejsi politycy Madrytu: Bernabéu? Trzeba doceniać strategiczne aktywa dla miasta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134018-najwazniejsi-politycy-madrytu-bernabeu-trzeba-doceniac-strategiczne-aktywa-dla-miasta</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik El Mundo opublikował wspólny wywiad dwóch polityków rządzących regionem Madrytu i samym miastem. Przedstawiamy fragment dotyczący Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niewidzialny Vallejo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134017-niewidzialny-vallejo</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo kompletnie nie liczy się dla Carlo Ancelottiego. W meczu z Osasuną trener wolał dać szansę Raúlowi Asencio, który zastąpił kontuzjowanego Édera Militão. Nawet w tak kryzysowej sytuacji Vallejo nie wybiegł nawet na rozgrzewkę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
