<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Sep 2024 19:17:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Atlético Madryt – Real Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132901-atletico-madryt-real-madryt-live</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:00 rozpoczęło się starcie Atlético Madryt z Realem Madryt rozgrywane w ramach 8. kolejki La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sensacyjna porażka koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132900-sensacyjna-porazka-koszykarzy</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 20:37:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1. kolejce Ligi Endesa Real Madryt niespodziewanie przegrał na wyjeździe z Leymą Coruña. Królewscy prowadzili już nawet 14 punktami, ale ambitnie grający gospodarze nie poddawali się do samego końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Atlético [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132898-rozgrzewka-przed-atletico-video</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Cívitas Metropolitano, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Atlético Madryt. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético Madryt – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132897-atletico-madryt-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu La Ligi. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na stadionie Cívitas Metropolitano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti zakazał piłkarzom protestów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132899-marca-ancelotti-zakazal-pilkarzom-protestow</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 18:34:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorkowym meczu z Deportivo Alavés wszystko wymknęło się spod kontroli. Protestowali wszyscy, z rezerwowymi i sztabem trenerskim włącznie, w stylu, który w przeszłości był charakterystyczny dla innych drużyn. Carlo Ancelotti postawił sprawę jasno i nie chce, by coś takiego wydarzyło się w derbach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Atlético: U nas nie ma antyrasistów ani rasistów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132896-prezes-atletico-u-nas-nie-ma-antyrasistow-ani-rasistow</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo zatrzymał się przy dziennikarzach po przybyciu na wspólny posiłek działaczy przed derbami Madrytu. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tote: Dla Atleti to jest mecz roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132895-tote-dla-atleti-to-jest-mecz-roku</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge López Marco, znany w hiszpańskim futbolu jako Tote jest wychowankiem Realu Madryt, w którym przechodził przez poszczególne kategorie wiekowe i ostatecznie zadebiutował w elicie u Johna Toshacka. Mimo wszystko nie ukrywa, że od dziecka była mu wpajana miłość do Atlético Madryt, którego do dzisiaj jest kibicem. W dniu Derbów Madrytu udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Vinícius jest niewdzięczny, mówiąc źle o Hiszpanii, która daje mu jeść”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132894-vinicius-jest-niewdzieczny-mowiac-zle-o-hiszpanii-ktora-daje-mu-jesc</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 15:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Ángel Revilla to hiszpański polityk, ekonomista, nauczyciel akademicki i samorządowiec, a w latach 2003-2011 i 2015-2023 prezydent Kantabrii. Przedstawiamy jego wypowiedzi z wywiadu dla dziennika ABC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zemsta najlepiej smakuje na zimno</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132893-zemsta-najlepiej-smakuje-na-zimno</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 15:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Poprzednie ligowe derby na stadionie Atlético były brzemienne w skutkach dla Luki Modricia. Już w przerwie opuścił boisko i od tamtej pory wokół jego osoby pojawia się coraz więcej znaków zapytania. Dziś Luka wraca na Metropolitano i przez kontuzję Mbappé może wskoczyć do wyjściowej jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podwójna misja Llorente</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132884-podwojna-misja-llorente</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiejszego wieczora Marcos Llorente zagra na prawej obronie z misją powstrzymania Viníciusa. Madrycki zawodnik już w poprzednim sezonie toczył boje z brazylijskim crackiem zarówno w Copa del Rey, jak i w Superpucharze Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reprymenda przed derbami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132892-reprymenda-przed-derbami</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti stanowczo napomniał swoich zawodników w szatni po wtorkowym meczu z Deportivo Alavés. Jednym z głównych celów takiego działania było uświadomienie drużynie wagi dzisiejszych derbów Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sytuacja kartkowa Królewskich w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132891-sytuacja-kartkowa-krolewskich-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 12:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wobec dużej liczby kartek muszą zacząć patrzeć na potencjalne zawieszenia. Co ciekawe, Atlético Madryt to w tym względzie najczyściej grający zespół w całej La Lidze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
