<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Jan 2026 17:43:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bardghji jest dla Barcelony tym, kim Mastantuono miał być dla Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145618-bardghji-jest-dla-barcelony-tym-kim-mastantuono-mial-byc-dla-realu</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nietypowy transfer Deco przynosi efekty. 20-latek strzelił dwa gole i zaliczył cztery asysty w zaledwie 413 minut. Argentyńczyk, który stracił sympatię Xabiego, dał drużynie jednego gola i jedną asystę w 772 minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygranie Superpucharu „daje” później triumf w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145624-wygranie-superpucharu-daje-pozniej-triumf-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Od czasu, gdy rozgrywki przeniosły się do Arabii Saudyjskiej, gdy ich triumfatorem zostaje Real lub Barcelona, ten sam zespół kilka miesięcy później cieszy się z mistrzostwa Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois kontra Joan García, nowy pojedynek Klasyków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145620-courtois-kontra-joan-garcia-nowy-pojedynek-klasykow</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Superpucharu Hiszpanii będzie pierwszym Klasykiem dla bramkarza Barcelony. Po drugiej stronie boiska stanie Courtois, który rządził w ostatnich pojedynkach z Katalończykami żelazną ręką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Abelardo: Nie widzę w Barçy aż takiego faworyta jak niektórzy mówią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145610-abelardo-nie-widze-w-barcy-az-takiego-faworyta-jak-niektorzy-mowia</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Barcelony, Abelardo Fernández, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed finałem Superpucharu Hiszpanii. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uwaga na Raphinhę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145616-uwaga-na-raphinhe</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy ominął jesienny Klasyk, ale do dzisiejszego podchodzi w doskonałej formie i znów, podobnie jak rok temu, chce zostać MVP Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przelewy Barcelony na 8,4 miliona euro dla Negreiry: cień nad Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145619-przelewy-barcelony-na-8-4-miliona-euro-dla-negreiry-cien-nad-klasykiem</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąd w Barcelonie od prawie trzech lat bada przelewy Barcelony na łączną kwotę 8,4 miliona euro do firm powiązanych z José Maríą Enríquezem Negreirą, byłym wiceprzewodniczącym Komitetu Technicznego Arbitrów. Sprawa może w najbliższych miesiącach wejść na etap procesu karnego, a jednocześnie coraz mocniej zatruwa relacje między Barceloną a Realem Madryt – zwłaszcza przed finałem Superpucharu Hiszpanii w Arabii Saudyjskiej. Mimo zapewnień o legalności płatności wciąż nie ma jasnej odpowiedzi, co Barcelona faktycznie otrzymała lub czego oczekiwała w zamian. Wszystko to na łamach The Athletic opisuje Dermot Corrigan. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Chodzi o to, by znaleźć odpowiednie nastawienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145623-bellingham-chodzi-o-to-by-znalezc-odpowiednie-nastawienie</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu wczorajszego treningu. Przedstawiamy zapis rozmowy z pomocnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras kontra Balde, czyli pojedynek o mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145622-carreras-kontra-balde-czyli-pojedynek-o-mundial</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras i Alejandro Balde znaleźli się na szerokiej liście zawodników, którzy mogą być powołani na tegoroczny mundial przez Luisa de la Fuente, choć selekcjoner wciąż stawia wyżej na Marca Cucurellę i Alejandro Grimaldo. Dzisiejsze El Clásico może okazać się dla nich idealną sceną do walki o miejsce w reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superpuchar Hiszpanii rośnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145612-superpuchar-hiszpanii-rosnie</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Od tego sezonu Superpuchar Hiszpanii zwiększa swoje gabaryty. Nowe trofeum mierzy 67 centymetrów i waży 13 kilogramów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Umocnić się na pozycji lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145621-umocnic-sie-na-pozycji-lidera</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W 15. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Andorrą. Królewscy po wczorajszej porażce Valencii mają szansę na umocnienie się na pozycji lidera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Krzyżujące się dorastanie Viníciusa i Lamine’a</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145615-krzyzujace-sie-dorastanie-viniciusa-i-lamine-a</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj żyją w świetle reflektorów od 16. roku życia. „Trzeba mieć dobrze ustawione otoczenie”, podkreślają eksperci. Przejęli „7” i „10” w Realu Madryt i Barcelonie, a dziś zmierzą się w kolejnym Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łeń: Trener kładzie duży nacisk na dobrą grą defensywną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145617-len-trener-kladzie-duzy-nacisk-na-dobra-gra-defensywna</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Ołeksij Łeń wypowiadał się przed ligowym spotkaniem z Andorrą. Mówił o tym, że zwycięstwo w tym meczu jest ważne, ponieważ później do Madrytu przyjedzie Valencia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
