<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2024 15:23:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Niespotykany przypadek Zizou</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135217-niespotykany-przypadek-zizou</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Zinédine Zidane wciąż pozostaje na bezrobociu. Francuz po opuszczeniu Realu Madryt odrzuca kolejne oferty, podczas gdy jego sztab ruszył w świat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Valencia zwolniła trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135221-oficjalnie-valencia-zwolnila-trenera</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbliższy rywal Królewskich ogłosił, że żegna się ze swoim trenerem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mistrzowska remontada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135213-mistrzowska-remontada</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Od momentu porażki 0:4 w październikowym Klasyku na Santiago Bernabéu Real Madryt odrobił do Barcelony 11 punktów. Atlético, z passą siedmiu zwycięstw z rzędu, nadaje tempo i prowadzi w tabeli, a Athletic również trzyma się mocno.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Trener miał wątpliwości, ale asystenci chcieli tak rozegrać tę akcję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135205-valverde-trener-mial-watpliwosci-ale-asystenci-chcieli-tak-rozegrac-te-akcje</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde pojawił się w strefie mieszanej po meczu La Ligi z Sevillą. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Powinniśmy zrobić coś więcej w defensywie w ostatnich akcjach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135220-mateo-powinnismy-zrobic-cos-wiecej-w-defensywie-w-ostatnich-akcjach</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrany mecz z Valencią. Powiedział, że drużyna powinna się spisać lepiej w defensywie w decydujących momentach spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti znalazł sposób na odbicie się od dna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135218-ancelotti-znalazl-sposob-na-odbicie-sie-od-dna</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie powie tego głośno, ale w bieżącym sezonie przeżywał jedne z najbardziej nerwowych chwil w roli trenera Realu Madryt. Po kapitalnym poprzednim sezonie zespół przez bardzo długi czas miał problem z dostrojeniem się w bieżącej kampanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Sevillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135216-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-sevilla</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Sevillą 4:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>García Pimienta: Real Madryt rozstrzygnął mecz w pierwszej połowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135207-garcia-pimienta-real-madryt-rozstrzygnal-mecz-w-pierwszej-polowie</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 11:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Sevilli, García Pimienta, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Przez ostatnie dwa miesiące byłem trochę wkurzony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135202-rodrygo-przez-ostatnie-dwa-miesiace-bylem-troche-wkurzony</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 4:2 z Sevillą na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135215-kartka-z-kalendarza-23-grudnia</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrany i przegrany Klasyk, urodziny legendarnego piłkarza i trenera oraz transfer uzdolnionego brazylijskiego obrońcy. Co działo się 23 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135210-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 18. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jesús Navas: Nigdy nie widziałem czegoś takiego na stadionie rywala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135209-jesus-navas-nigdy-nie-widzialem-czegos-takiego-na-stadionie-rywala</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Navas pojawił się w strefie mieszanej po meczu La Ligi z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Sevilli z tego spotkania z dziennikarzami na Santiago Bernabéu. Hiszpan tym meczem zakończył karierę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
