<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Dec 2025 14:57:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MN: Sergio Ramos zaoferowany Milanowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144591-mn-sergio-ramos-zaoferowany-milanowi</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Agenci obrońcy szukają mu klubu, w którym mógłby jeszcze powalczyć o powołanie na mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144590-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli przygotowania do meczu z Athletikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x17: Spirala pesymizmu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144589-podcast-7x17-spirala-pesymizmu</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po meczu z Gironą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ABC: Klub domaga się od Xabiego pilnej reakcji, którą na zewnątrz przykrywa pozorami cierpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144588-abc-klub-domaga-sie-od-xabiego-pilnej-reakcji-ktora-na-zewnatrz-przykrywa-pozorami-cierpliwosci</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Bilbao, Vigo i City zadecydują o przyszłości Alonso jako trenera Realu Madryt. W klubowych gabinetach wciąż wierzą w Baska, ale słabe wyniki z listopada stawiają go na krawędzi przepaści.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli Vinícius będzie gotowy na 90%, a inny zawodnik na 100%, to powołam tego drugiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144587-ancelotti-jesli-vinicius-bedzie-gotowy-na-90-a-inny-zawodnik-na-100-to-powolam-tego-drugiego</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti był gościem TV Record. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt z tego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Real ma cztery punkty mniej przez „synalków” Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144586-real-madrid-tv-real-ma-cztery-punkty-mniej-przez-synalkow-negreiry</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja była bardzo krytyczne wobec ostatnich wydarzeń w La Lidze. Oficjalne medium Królewskich w studio po wczorajszym meczu przeanalizowało sędziowanie w meczu z Gironą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: FC Barcelona okazuje La Lidze znacznie więcej szacunku niż Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144585-tebas-fc-barcelona-okazuje-la-lidze-znacznie-wiecej-szacunku-niz-real-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo. Przedstawiamy pełny zapisy tej rozmowy z prezesem La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Gironą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144584-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-girona</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował 1:1 z Gironą w La Lidze. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144582-kartka-z-kalendarza-1-grudnia</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jednego z założycieli Królewskich, mecz na Metropolitano w roli gospodarza, wyjątkowy mecz w Tokio oraz wygrane z Espanyolem i Racingiem. Co działo się 1 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real bez futbolu, bez chęci i bez duszy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144583-real-bez-futbolu-bez-checi-i-bez-duszy</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat wczorajszego meczu Realu Madryt. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Míchel: Rodrygo potyka się przy dryblingu, to nie jest rzut karny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144579-michel-rodrygo-potyka-sie-przy-dryblingu-to-nie-jest-rzut-karny</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Girony po wczorajszym meczu pojawił się na konferencji prasowej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Míchela.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy nadal wierzysz w projekt Xabiego Alonso?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144578-glos-kibica-czy-nadal-wierzysz-w-projekt-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
