<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Jul 2025 06:41:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>SER: Camavinga i Ceballos zostają w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141342-ser-camavinga-i-ceballos-zostaja-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana skomentował w programie El Larguero w radiu SER plany transferowe Królewskich. Przedstawiamy jego wypowiedzi i informacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Jesé prowadzi rozmowy w sprawie powrotu do gry w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141341-marca-jese-prowadzi-rozmowy-w-sprawie-powrotu-do-gry-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich wraca do Europy i znowu może zagrać w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kanaryjskie media: Asencio dogadał się z ofiarami afery seksualnej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141332-kanaryjskie-media-asencio-dogadal-sie-z-ofiarami-afery-seksualnej</link>
        <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Media z Wysp Kanaryjskich podają, że piłkarz Realu Madryt porozumiał się z ofiarami w sprawie tak zwanej seksafery. Ciągle nie wiadomo, czy nie stanie jednak przed sądem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius nie jest jak reszta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141336-vinicius-nie-jest-jak-reszta</link>
        <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Frédéric Hermel to były korespondent dziennika L'Équipe i radia RMC w Hiszpanii, a obecnie dziennikarz RMC. Francuz współpracuje też z dziennikiem AS, dla którego skomentował sytuację Viníciusa. Poniższy tekst to w całości jego słowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141340-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Hiszpanek do finału EURO to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: 10</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141335-mbappe-10</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé opublikował wpis w mediach społecznościowych, w którym wydaje się potwierdzać wybór nowego numeru.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ángel Carvajal zawodnikiem rezerw Realu Valladolid</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141334-oficjalnie-angel-carvajal-zawodnikiem-rezerw-realu-valladolid</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 22:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Ángel Carvajal pożegnał się ze szkółką Realu Madryt. Ma na koncie dwa występy w Castilli, do której nie zdołał się przebić. Przez dwa sezony w Realu Madryt C uzbierał 7 goli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona odwołuje wylot i sparing w Japonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141333-oficjalnie-barcelona-odwoluje-wylot-i-sparing-w-japonii</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 21:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy od 10 dni przygotowują się do sezonu i w niedzielę mieli rozegrać swój pierwszy sparing w Japonii. Ten wyjazd jednak odwołano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieśmiertelny Courtois</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141331-niesmiertelny-courtois</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramka Realu Madryt zawsze była miejscem, gdzie przed zawodnikami stawiano maksymalne wymagania. Bardzo niewielu golkiperów potrafiło zająć to terytorium na lata. Sztuka ta udała się jednak Thibaut Courtois, który za moment rozpocznie swój ósmy sezon w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>44 gole Kyliana Mbappé w pierwszym sezonie w Realu Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141330-44-gole-kyliana-mbappe-w-pierwszym-sezonie-w-realu-madryt-video</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Z braku laku klub w oficjalnej komunikacji postanowił przypomnieć wszystkie gole Francuza z tego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo nigdzie się nie wybiera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141329-gonzalo-nigdzie-sie-nie-wybiera</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 20:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Priorytetem Gonzalo jest pozostanie na kolejny sezon w Realu Madryt. Choć napastnik nie może narzekać na brak ofert, to jednak nie są one w stanie zachwiać jego planami na przyszłość, pisze Mario Aguilar z dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Atlético pozyskuje Dávida Hancko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141328-oficjalnie-atletico-pozyskuje-davida-hancko</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Rojiblancos oficjalnie potwierdzili transfer Dávida Hancko z Feyenoordu, który ma podpisać kontrakt po przejściu badań medycznych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
