<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2024 17:53:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Stuttgart: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132559-real-madryt-stuttgart-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w pierwszym meczu Ligi Mistrzów. Spotkanie rozpocznie się o godzinie 21:00 na Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rusza nowa Liga Mistrzów: sześć wtorkowych meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132558-rusza-nowa-liga-mistrzow-szesc-wtorkowych-meczow</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Od wtorku do czwartku odbędzie się 1. kolejka nowej fazy ligowej Ligi Mistrzów. We wtorek rozgrywanych jest sześć meczów, w tym spotkanie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A zaczyna od zwycięstwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132557-juvenil-a-zaczyna-od-zwyciestwa</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1. kolejce Ligi Młodzieżowej Real Madryt U-19 pokonał rówieśników ze Stuttgartu. Gola na wagę trzech punktów strzelił Daniel Yáñez. Z uwagi na liczbę sytuacji zwycięstwo powinno być wyższe, ale Królewscy zmarnowali wiele okazji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alkad Madrytu: W pełni ufam Realowi, podjęli drastyczną decyzję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132538-alkad-madrytu-w-pelni-ufam-realowi-podjeli-drastyczna-decyzje</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>José Luis Martínez-Almeida skomentował decyzję Realu Madryt o zawieszeniu organizacji koncertów na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy jego wypowiedzi z telewizyjnego programu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri: Strajk piłkarzy? Myślę, że jesteśmy blisko tego momentu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132556-rodri-strajk-pilkarzy-mysle-ze-jestesmy-blisko-tego-momentu</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodri wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem Manchesteru City z Interem. Pomocnika pytano przede wszystkim o napięty terminarz. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty z rozmowy gracza z mediami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gragera: Jestem przekonany, że możemy stawić czoła Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132555-gragera-jestem-przekonany-ze-mozemy-stawic-czola-realowi</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 16:13:00 GMT</pubDate>
        <description>José Gragera udzielił wywiadu dla klubowej telewizji Espanyolu przed sobotnim meczem z Realem Madryt na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Papużek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tayfun: Jeśli Stuttgart opanuje emocje, to może być niebezpieczny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132552-tayfun-jesli-stuttgart-opanuje-emocje-to-moze-byc-niebezpieczny</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Tayfun Korkut urodził się w Stuttgarcie i to właśnie tam stawiał swoje pierwsze kroki w futbolu. Później w trakcie swojej kariery najdłużej bronił barw takich zespołów jak Fenerbahçe czy Real Sociedad. Teraz w dniu starcia swojego byłego klubu z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo znowu obraził się, że go pominięto?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132554-rodrygo-znowu-obrazil-sie-ze-go-pominieto</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zamieścił kolejną ciekawą publikację w Internecie. Między innymi Chiringuito widzi w tym odpowiedź dla... samego Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile punktów potrzeba do awansu z fazy ligowej Ligi Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132553-ile-punktow-potrzeba-do-awansu-z-fazy-ligowej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Superkomputer Opty przeprowadził 50 tysięcy symulacji nowej Ligi Mistrzów i przedstawił statystyki dotyczące awansów i faworytów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Demirović: Spróbujemy zaatakować, by sprawić Realowi kłopoty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132546-demirovic-sprobujemy-zaatakowac-by-sprawic-realowi-klopoty</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ermedin Demirović udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Napastnik, który w przeszłości grał w Hiszpanii, opowiadał o zbliżającym się spotkaniu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo stąpa po kruchym lodzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132551-rodrygo-stapa-po-kruchym-lodzie</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk, który usiadł na ławce w meczu z Realem Sociedad, po wejściu na boisko za kontuzjowanego Brahima praktycznie przeszedł obok spotkania. Ale teraz rozpoczynają się zmagania w Lidze Mistrzów, jego ulubionych rozgrywkach…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Powiedziałem Zidane'owi, że czuję, że mnie nie chce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132550-courtois-powiedzialem-zidaneowi-ze-czuje-ze-mnie-nie-chce</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Na najbliższy piątek zaplanowano premierę dokumentu „Courtois: Powrót Numeru 1” na platformie Amazon Prime Video. Publikujemy kilka wypowiedzi bramkarza Królewskich z tego dokumentu, w którym Belg mówi o swoich początkach w Realu Madryt czy kibicach Atlético.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
