<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Apr 2024 05:15:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Zidane zabierze do Bayernu Miguela Gutiérreza?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128815-zidane-zabierze-do-bayernu-miguela-gutierreza</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Zidane obejmie stery Bayernu, o czym informowała w niedzielę MARCA, to jednym z pierwszych ruchów Francuza może być sprowadzenie Miguela Gutiérreza, który od kilku tygodni znajduje się w orbicie zainteresowań Bawarczyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128819-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Triumf Xabiego Alonso oraz przygotowania Barcelony na PSG to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Walker czuje się dużo lepiej, ale zobaczymy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128817-guardiola-walker-czuje-sie-duzo-lepiej-ale-zobaczymy</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej po sobotnim meczu z Luton. Przedstawiamy wypowiedzi z tej części konferencji prasowej, która do niedzieli była objęta embargo publikacyjnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niezwyciężony Endrick</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128741-niezwyciezony-endrick</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 22:13:00 GMT</pubDate>
        <description>17-letni napastnik, zakontraktowany już przez Real Madryt, od swojego zawodowego debiutu (półtora roku temu) zdobył z Palmeiras już pięć tytułów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manita na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128812-manita-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 21:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 23. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt rozgromiły na Estadio Alfredo Di Stéfano Granadę 5:0. Bramki dla Królewskich zdobyły Linda Caicedo, Naomie Feller, Signe Bruun, Teresa Abelleira oraz Alba Pérez (samobójczą).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Co za szczęście znów Cię widzieć”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128800-co-za-szczescie-znow-cie-widziec</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Ścieżki obu byłych graczy Realu zbiegły się na Gran Canarii, a spotkanie przywołało wiele wspomnień.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deck znów bohaterem ostatniej akcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128811-deck-znow-bohaterem-ostatniej-akcji</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 20:43:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Joventut po zaciętym meczu. Królewscy wygrali po celnym rzucie Decka w końcówce i zrównali się liczbą zwycięstw z Unicają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla pogarsza swoją sytuację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128810-castilla-pogarsza-swoja-sytuacje</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 20:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla przegrała na wyjeździe z Recreativo Huelva w 32. kolejce Primera Federación. Sytuacja Królewskich w tabeli robi się coraz bardziej niebezpieczna, ponieważ przewaga nad strefą spadkową zmalała do trzech punktów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygrana, która wiele znaczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128792-wygrana-ktora-wiele-znaczy</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 20:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu bardzo cieszą się ze zwycięstwa z Mallorcą, gdyż kosztowało ich wiele sił i cierpienia. Poza tym oznacza ono, że do Klasyku przystąpią z ośmioma punktami przewagi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso zdobył mistrzostwo Niemiec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128809-xabi-alonso-zdobyl-mistrzostwo-niemiec</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz i trener Królewskich odniósł historyczny sukces w Niemczech. Jak sam potwierdził, na razie zostaje w Leverkusen.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
