<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Jul 2025 17:40:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Komitet Arbitrów może zacząć publicznie tłumaczyć decyzje sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141282-marca-komitet-arbitrow-moze-zaczac-publicznie-tlumaczyc-decyzje-sedziow</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy Komitet Arbitrów zabiera się do pracy, a jedną z jego pierwszych decyzji ma być publiczne tłumaczenie się z najbardziej kontrowersyjnych decyzjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwaj geniusze, którzy się nie dogadują</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141281-dwaj-geniusze-ktorzy-sie-nie-dogaduja</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Współpraca między Viníciusem a Mbappé nie działa. Tylko 15% podań Viniego trafia do Kyliana; a w drugą stronę – zaledwie 13%. Obydwaj atakujący nie dogadują się tak, jak tego oczekiwano, a wpasowanie ich w drużynę jest jednym z największych wyzwań dla Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Vinícius nie może sobie pozwolić na taki sezon jak ten poprzedni”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141280-vinicius-nie-moze-sobie-pozwolic-na-taki-sezon-jak-ten-poprzedni</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Realu Madryt i Valencii, Santiago Cañizares, był gościem w radiu MARCA, gdzie wypowiedział się na temat sytuacji Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W Manchesterze obwiniają Ten Haga o niewykorzystanie potencjału Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141279-w-manchesterze-obwiniaja-ten-haga-o-niewykorzystanie-potencjalu-carrerasa</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy podliczają transfer Hiszpana do Realu Madryt i obwiniają jedną osobę o brak jego sukcesu w Manchesterze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Real i kilka innych klubów chce Klubowego Mundialu co dwa lata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141278-espn-real-i-kilka-innych-klubow-chce-klubowego-mundialu-co-dwa-lata</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 16:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy chcą zwiększenia częstotliwości rozgrywania tego międzynarodowego turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Klub nie chce burzyć drabinki płacowej dla Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141277-as-klub-nie-chce-burzyc-drabinki-placowej-dla-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie zamierza burzyć drabinki płacowej dla nowego kontraktu Viníciusa. Klub obawia się ewentualnego konfliktu finansowego z Kylianem Mbappé i Jude'em Bellinghamem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois szykuje się do przeprowadzki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141276-courtois-szykuje-sie-do-przeprowadzki</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg miał przedłużyć umowę z Realem Madryt. Jego dalszą przyszłość w stolicy Hiszpanii potwierdzają także jego decyzje w życiu prywatnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja przedstawiła nową strukturę Komitetu Arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141275-federacja-przedstawila-nowa-strukture-komitetu-arbitrow</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja po zebraniu zarządu ogłosiła nową strukturę organizacyjną Komitetu Arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Como z porozumieniem w sprawie transferu Jacobo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141274-media-como-z-porozumieniem-w-sprawie-transferu-jacobo</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Włosi informują, że domknięto operację transferową dotyczącą canterano Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Tamto zdjęcie bardzo mi pomogło, ale nie byłem kibicem Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141273-kroos-tamto-zdjecie-bardzo-mi-pomoglo-ale-nie-bylem-kibicem-realu</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Królewskich został wyróżniony przez władze swojego rodzinnego regionu i w trakcie przemówienia opowiedział o zdarzeniu związanym z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dylematy Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141270-dylematy-brahima</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz wraca do sytuacji sprzed dwóch lat i ponownie na nowo będzie musiał przekonać do siebie trenera. Sezon 2024/25 nie należał do udanych w jego wykonaniu, a Klubowy Mundial tylko potwierdził, że daleko mu do roli pierwszoplanowego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pełny komunikat finansowy Realu Madryt za sezon 2024/25</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141272-pelny-komunikat-finansowy-realu-madryt-za-sezon-2024-25</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował, że zamknął sezon 2024/26 z zyskiem w wysokości 24 milionów euro. Przedstawiamy pełny komunikat klubu w tej sprawie. Oczywiście poniższe dane muszą zatwierdzić socios na jesiennym Walnym Zgromadzeniu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
