<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Jan 2026 15:49:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Papież Leon XIV pojawi się w czerwcu na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145876-papiez-leon-xiv-pojawi-sie-w-czerwcu-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 16:24:00 GMT</pubDate>
        <description>44 lata temu mszę odprawiał tu też Jan Paweł II.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – AS Monaco. Transmisja za darmo. Gdzie oglądać?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145874-real-madryt-as-monaco-transmisja-za-darmo-gdzie-ogladac</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klopp: Real? Mam absolutny spokój w kwestii tego, gdzie jestem i nie chcę być gdzieś indziej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145875-klopp-real-mam-absolutny-spokoj-w-kwestii-tego-gdzie-jestem-i-nie-chce-byc-gdzies-indziej</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Jürgen Klopp udzielił wywiadu The Athletic o swoim pierwszym roku pracy w Red Bullu jako Head of Global Soccer. Przedstawiamy wypowiedzi byłego trenera Liverpoolu, który stale łączony jest z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Caio Henrique: ​​​​​​​Staramy się naciskać i odbierać piłkę na połowie rywala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145864-caio-henrique-staramy-sie-naciskac-i-odbierac-pilke-na-polowie-rywala</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz AS Monaco udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z Brazylijczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 23. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145873-terminarz-23-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedstawiła dokładny harmonogram 23. kolejki tego sezonu, w której Królewscy odwiedzą Walencję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć mecz z Monaco?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145872-gdzie-obejrzec-mecz-z-monaco</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 13:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawa do pokazywania Ligi Mistrzów w Polsce ma CANAL+. Dzisiejszy mecz Realu Madryt skomentują Rafał Dębiński i Marcin Żewłakow.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem za kartki w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145871-bez-zagrozonych-zawieszeniem-za-kartki-w-europie</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 13:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Drugi zawodnik Realu Madryt przegapi dzisiaj mecz fazy ligowej Ligi Mistrzów z powodu zawieszenia za kartki. Poza tym nie ma żadnego zagrożenia zawieszeniem na kolejne spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Derby w półfinale kobiecego Superpucharu Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145868-derby-w-polfinale-kobiecego-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym półfinale o kobiecy Superpuchar Hiszpanii Real Madryt zmierzy się na Estadio Skyfi Castalia z Atlético. Początek meczu o godzinie 19:15.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flavio Roma: Real grał jak na PlayStation, ale my mieliśmy Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145870-flavio-roma-real-gral-jak-na-playstation-ale-my-mielismy-pintusa</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Flavio Roma, były bramkarz AS Monaco, w wywiadzie dla dziennika MARCA wspomina pamiętny ćwierćfinał Ligi Mistrzów z 2004 roku przeciwko Realowi Madryt, w którym francuski klub wyrzucił słynnych Los Galácticos z rozgrywek. Przedstawiamy zapis rozmowy z byłym włoskim bramkarzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Monaco przygotowane przez Pintusa ogrywało już Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145869-monaco-przygotowane-przez-pintusa-ogrywalo-juz-real</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2004 klub z Księstwa wyrzucił Królewskich z Ligi Mistrzów, a trenerem odpowiedzialnym za przygotowanie fizyczne był w tamtej drużynie Antonio Pintus.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pogba próbuje, ale nie może wrócić do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145863-pogba-probuje-ale-nie-moze-wrocic-do-gry</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nie przyjedzie z Monaco do Madrytu, marzenie o mundialu się oddala, a on sam przechodzi trudny moment psychiczny, bo nie potrafi wrócić na boisko w sposób, który dawałby jakiekolwiek gwarancje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po szóste zwycięstwo z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145865-po-szoste-zwyciestwo-z-rzedu</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 23. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Olimpię Mediolan. Ostatni raz oba zespoły grały ze sobą w grudniu i górą byli Włosi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
