<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Dec 2024 09:55:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dlaczego sędzia nie podyktował karnego za starcie Rodrygo z Gorosabelem? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134658-dlaczego-sedzia-nie-podyktowal-karnego-za-starcie-rodrygo-z-gorosabelem-video</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska, do której należy Komitet Techniczny Arbitrów, wypuściła nagrania z interwencji VAR-u w meczu Athleticu z Realem Madryt. Zebrała ona sporo uwagi, bo arbiter boiskowy odrzucił rekomendację VAR-u w sprawie podyktowania rzutu karnego na korzyść Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>O powrót do czołowej dziesiątki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134644-o-powrot-do-czolowej-dziesiatki</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 14. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Fenerbahçe. Królewscy po porażce z ASVEL-em wypadli z czołowej dziesiątki i teraz potrzebują wygranej, by móc liczyć na powrót.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134651-kartka-z-kalendarza-5-grudnia</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut wychowanka, który niejednokrotnie dał nam popalić, pierwsza czerwona kartka Cristiano Ronaldo podczas zaciętego boju i transfer pewnego zawodnika z Majorki. Co działo się 5 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Kryzys Mbappé niepokoi szatnię Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134661-relevo-kryzys-mbappe-niepokoi-szatnie-realu</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 09:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Koledzy z drużyny i klub starają się wspierać Kyliana, który stracił pewność siebie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real przyzwyczaja się do przegrywania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134660-real-przyzwyczaja-sie-do-przegrywania</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym meczu z Athletikiem Bilbao na San Mamés Królewscy ponieśli piątą porażkę w tym sezonie lub – jak kto woli – piątą w ostatnich jedenastu spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Już dzisiaj losowanie grup Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134640-juz-dzisiaj-losowanie-grup-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dzisiaj wieczorem Królewscy poznają rywali na Klubowym Mundialu. Ekipa Carlo Ancelottiego na pewno trafi na jednego europejskiego rywala, wśród których są jednak tylko trzy opcje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niewytłumaczalna niemoc Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134659-niewytlumaczalna-niemoc-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 08:21:00 GMT</pubDate>
        <description>San Mamés również pochłonęło Kyliana: nie strzelił z jedenastu metrów i jego kryzys się pogłębił. Piłka go parzy „Biorę za to na siebie pełną odpowiedzialność, ale jeszcze pokażę, kim jestem” – obiecuje zawodnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj polska premiera dokumentu „Superstadion Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134625-dzisiaj-polska-premiera-dokumentu-superstadion-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>National Geographic zaprasza na premierę nowego dokumentu „Superstadion Realu Madryt”, która odbędzie się 5 grudnia o godzinie 22:00. Film krok po kroku prezentuje skomplikowany proces przebudowy Santiago Bernabéu – jednego z najbardziej legendarnych stadionów piłkarskich na świecie. RealMadryt.pl jest patronem medialnym premiery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się w mediach po porażce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134655-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-w-mediach-po-porazce</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił żadnej wypowiedzi mediom po porażce z Athletikiem. To efekt modyfikacji ze strony La Ligi, które Real Madryt uznaje za nielegalne, ale także wyniku, bo nikt nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Biorę winę na siebie, przepraszam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134656-valverde-biore-wine-na-siebie-przepraszam</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk wystosował wpis na Instagramie po meczu z Athletikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134657-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Realu Madryt to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przed meczem z Realem Girona odpada z Pucharu Króla z 4-ligowcem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134646-przed-meczem-z-realem-girona-odpada-z-pucharu-krola-z-4-ligowcem</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 23:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami 18 meczów drugiej rundy Pucharu Króla. W kolejnej fazie zabraknie Espanyolu czy Villarrealu, które odpadły z niżej notowanymi rywalami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
