<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Jul 2024 11:53:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pięciu madridistas powołanych do kadry Hiszpanii U-19</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131006-pieciu-madridistas-powolanych-do-kadry-hiszpanii-u-19</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbliżają się mistrzostwa Europy do lat 19. Hiszpania znalazła się w gronie ośmiu zespołów, które powalczą o tytuł. Powołania na wyjazd do Irlandii Północnej otrzymało pięciu piłkarzy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo już trenuje w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131005-vallejo-juz-trenuje-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper jako pierwszy już trenuje w ośrodku Królewskich przed poniedziałkowym rozpoczęciem letnich przygotowań przez pierwszą drużynę. Jego celem jest pozostanie w zespole na ten sezon, w którym wygasa jego umowa z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żona Valverde: CONMEBOL musi wziąć odpowiedzialność za katastrofę, jaką zorganizował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131004-zona-valverde-conmebol-musi-wziac-odpowiedzialnosc-za-katastrofe-jaka-zorganizowal</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Żona Federico Valverde zamieściła wpisy na portalu X w związku z wydarzeniami po meczu Urugwaju z Kolumbią. Podała również dalej wypowiedzi Marcelo Bielsy krytykujące organizację Copa América.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt tworzy 300 miejsc „SuperVIP” na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130913-real-madryt-tworzy-300-miejsc-supervip-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub otwiera na stadionie nową ekskluzywną strefę, w której zapewnienie sobie miejsca na następne 30 lat będzie kosztować ponad 250 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131003-kartka-z-kalendarza-13-lipca</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pożegnanie legendarnego bramkarza, prezentacja pomocnika i finał Mistrzostw Świata w Brazylii. Co działo się 13 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola w finale EURO!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131001-400-zl-za-gola-w-finale-euro</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kepa kandydatem za Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130988-kepa-kandydatem-za-lunina</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Andrij Łunin ostatecznie odejdzie, to klub chciałby, aby drugim bramkarzem został Kepa Arrizabalaga. Bask z chęcią zostałby w Realu Madryt na dłużej i jest gotowy na znaczące ustępstwa finansowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal: Mbappé poprosił mnie o koszulkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131002-lamine-yamal-mbappe-poprosil-mnie-o-koszulke</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Lamine Yamal obchodzący dzisiaj 17. urodziny udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy odpowiedzi atakującego Barcelony na pytania powiązane z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes La Ligi: Florentino Pérez jest zły dla futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131000-prezes-la-ligi-florentino-perez-jest-zly-dla-futbolu</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas udzielił wywiadu dziennikowi Sport. We wcześniejszych częściach zapewnił między innymi, że Barcelona jest blisko możliwości pozyskania Nico Williamsa. W najnowszej prezes La Ligi odpowiedział na pytania o Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130999-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny Lamine'a Yamala to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
