<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Jun 2024 19:53:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Nie teraz, ale Mbappé będzie musiał przejść operację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130497-deschamps-nie-teraz-ale-mbappe-bedzie-musial-przejsc-operacje</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 21:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Francuzów przekazał najnowsze informacje w sprawie kontuzji nowego napastnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu bez murawy i z dużą ilością pyłu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130495-bernabeu-bez-murawy-i-z-duza-iloscia-pylu-video</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończył się drugi dzień wymieniania murawy na Santiago Bernabéu. Ma być ona wykonana w inny sposób, a klub cały czas szuka poprawienia tego aspektu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho czeka na Saudyjczyków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130487-nacho-czeka-na-saudyjczykow</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Nacho pozostaje niejasna. Piłkarz po meczu z Chorwacją przekazał, że nie zabierze głosu w tej sprawie, nim wszystkie kwestie nie zostaną definitywnie rozwiązane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Portugalia vs Czechy: Cristiano i spółka zaczynają grę o kolejne marzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130492-portugalia-vs-czechy-cristiano-i-spolka-zaczynaja-gre-o-kolejne-marzenie</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:00 rozpocznie się ostatnia potyczka pierwszej kolejki fazy grupowej EURO 2024. Portugalia zagra w Lipsku z Czechami</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler Piłkarzem Meczu Turcji z Gruzją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130494-arda-gueler-pilkarzem-meczu-turcji-z-gruzja</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek został wybrany MVP spotkania z Gruzją. Jest to już drugie wyróżnienie dla gracza Realu Madryt na tym turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Słowa Mbappé? Ci ekstremiści otrzymali miliony głosów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130489-tebas-slowa-mbappe-ci-ekstremisci-otrzymali-miliony-glosow</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w losowaniu terminarza La Ligi, które odbyło się w siedzibie Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa La Ligi dla zgromadzonych na tym wydarzeniu dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Messi: Najbardziej działał mi na nerwy Ramos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130488-messi-najbardziej-dzialal-mi-na-nerwy-ramos</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 18:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny napastnik Barcelony, a obecnie gracz Interu Miami, wypowiedział się dla kanału Abitare na platformie YouTube.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé nie zagra z Holandią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130490-l-equipe-mbappe-nie-zagra-z-holandia</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nie wystąpi w piątkowym meczu EURO z Holandią. Dalsze decyzje określi jego rekonwalescencja i potrzeby zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Turcja ogrywa Gruzję, golazo Gülera [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130486-turcja-ogrywa-gruzje-golazo-guelera-video</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Turcja wygrała z Gruzją 3:1 w pierwszym meczu grupy F na EURO. Arda Güler zdobył fantastyczną bramkę z dystansu w drugiej połowie i zapewnił zwycięstwo swojej drużynie bardzo emocjonującym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real i Napoli negocjują transfer Rafy Marina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130485-relevo-real-i-napoli-negocjuja-transfer-rafy-marina</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Napoli i Real Madryt negocjują już transfer Rafy Marina. Stoper po udanym wypożyczeniu do Deportivo Alavés szykuje się powoli do przenosin do Serie A. Rozmowy są płynne, a porozumienie bliskie. Do ustalenia pozostało jeszcze kilka szczegółów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
