<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Aug 2025 10:29:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>FH: Domowe koszulki Realu na sezon 26/27 wprowadzą kolor, który pojawi się pierwszy raz w historii klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141684-fh-domowe-koszulki-realu-na-sezon-26-27-wprowadza-kolor-ktory-pojawi-sie-pierwszy-raz-w-historii-klubu</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>W sieci już pojawiają się pierwsze informacje o domowych koszulkach Realu Madryt na sezon 2026/27. Według najnowszych przecieków trykoty mają mieć dodatki w kolorze, którego klub nigdy jeszcze nie używał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141683-krolewscy-maja-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym meczu treningowym dzisiaj zawodnicy otrzymali dzień wolny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hazard: Thibaut i Karim dali nam Ligę Mistrzów, a ja dbałem o atmosferę w szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141682-hazard-thibaut-i-karim-dali-nam-lige-mistrzow-a-ja-dbalem-o-atmosfere-w-szatni</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Eden Hazard był gościem podcastu Zacka Naniego. Przedstawiamy najciekawsze fragmenty rozmowy z byłym piłkarzem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City, Everton, Southampton i Wolves rywalami Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141681-city-everton-southampton-i-wolves-rywalami-castilli</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla w nowym sezonie przynajmniej cztery razy wybierze się do Anglii, by zmierzyć się z tamtejszymi klubami w ramach Premier League International Cup.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rodri jeszcze nie zdecydował w sprawie swojej przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141680-as-rodri-jeszcze-nie-zdecydowal-w-sprawie-swojej-przyszlosci</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik w najbliższych dniach otrzyma od City ofertę przedłużenia kontraktu, ale nie wie jeszcze, czy ją przyjmie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141679-kartka-z-kalendarza-9-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo w Superpucharze Europy po wspaniałej remontadzie, urodziny zmarłego prezesa i transfer holenderskiego talentu. Co działo się 9 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od septete do pokera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141678-od-septete-do-pokera</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W sezonie 2025/26 Real Madryt Xabiego Alonso powalczy o cztery trofea – Ligę Mistrzów, La Ligę, Copa del Rey i Superpuchar Hiszpanii. Do rozegrania są maksymalnie 63 mecze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kobieca Liga F także wprowadzi VAR „low cost”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141670-kobieca-liga-f-takze-wprowadzi-var-low-cost</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecnie wideosędziowanie jest dostępne w dwóch najwyższych ligach mężczyzn w Hiszpanii. Federacja zatwierdziła niedawno wprowadzenie go w ograniczonej formie na trzeci poziom rozgrywkowy, a teraz zgodę na to tańsze rozwiązanie dała także liga kobiet.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chema: Opuszczenie Realu Madryt było najtrudniejszą decyzją w mojej karierze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141677-chema-opuszczenie-realu-madryt-bylo-najtrudniejsza-decyzja-w-mojej-karierze</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 08:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu Madryt i mistrz Europy U-19 z reprezentacją Hiszpanii, Chema Andrés, po przenosinach do niemieckiego Stuttgartu rozpoczyna nowy etap w swojej piłkarskiej karierze. O tych zmianach opowiedział w wywiadzie dla radia MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ter Stegen przywrócony do roli kapitana Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141676-oficjalnie-ter-stegen-przywrocony-do-roli-kapitana-barcelony</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy poinformowali, że po ponad dobie odwiesili swojego pierwszego kapitana. Ostatecznie Niemiec zgodził się na przekazanie swoich informacji medycznych La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão pochwalił się golem strzelonym ze swojej połowy [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141675-militao-pochwalil-sie-golem-strzelonym-ze-swojej-polowy-video</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk pochwalił się swoim golem strzelonym z własnej połowy w zamkniętym sparingu w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Endrick miał prawo pierwszego wyboru do numeru 9</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141672-cope-endrick-mial-prawo-pierwszego-wyboru-do-numeru-9</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatecznie to Brazylijczyk wybrał typowy dla napastnika numer na koszulce. Dziennikarka COPE wskazuje, że w tej kwestii zawsze miał pierwszeństwo przed Gonzalo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
