<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Jun 2024 08:53:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewski kapitanat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130441-krolewski-kapitanat</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wysyła 18-osobową delegację na EURO i Copa América. Na turnieju w Niemczech obecnych jest łącznie 13 graczy, podobnym wynikiem pochwalić mogą się jeszcze City i Inter. W USA wystąpi natomiast pięciu zawodników Królewskich. Z europejskich klubów tylko Porto może się pod tym względem równać z Realem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130588-kartka-z-kalendarza-23-czerwca</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jednego z największych w historii, wizyta Butragueño w Krakowie, dziesiąta edycja Corazón Classic Match i finał ostatniej edycji Copa de Latina. Co działo się 23 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt i zawodnicy z doświadczeniem z NBA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130570-real-madryt-i-zawodnicy-z-doswiadczeniem-z-nba</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarski Real Madryt po bardzo nieregularnych latach zaczął odnosić wielkie sukcesy. Jednym z fundamentów dobrych wyników było sprowadzanie zawodników z doświadczeniem z NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Walka na noże w grupie A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130583-walka-na-noze-w-grupie-a</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami ostatnia kolejka fazy grupowej Mistrzostw Europy. Zaczynamy od grupy A, w której Niemcy zagrają ze Szwajcarią, a Szkocja z Węgrami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W Realu Madryt Mbappé osiągnie wyższy poziom”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130438-w-realu-madryt-mbappe-osiagnie-wyzszy-poziom</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Peter Luccin w trakcie swojej piłkarskiej kariery bronił barw takich klubów jak Atlético Madryt czy PSG. Teraz pełni rolę asystenta trenera w FC Dallas. W wywiadzie dla dziennika AS opowiedział o swoich odczuciach związanych z transferem Kyliana Mbappé i o wizerunku Realu Madryt w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern miota się w sprawie Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130567-bayern-miota-sie-w-sprawie-daviesa</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemcy mieli już trzy różne scenariusze przyszłości kanadyjskiego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130584-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 02:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Nacho do Arabii Saudyjskiej i mecze na EURO to najważniejsze kwestie poruszane na sobotnich okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pintinho: Vinícius to prowokator i trochę pajac</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130580-pintinho-vinicius-to-prowokator-i-troche-pajac</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Alberto Gomes Montero, znany jako Pintinho, udzielił wywiadu portalowi Flashscore, w którym wpowiedział się o kadrze Brazylii. Przedstawiamy wybrane słowa 3-krotnego reprezentanta Canarinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo Belgii, ciekawa sytuacja w grupie E</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130581-zwyciestwo-belgii-ciekawa-sytuacja-w-grupie-e</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugiej kolejce w grupie E Belgia zagra z Rumunią. Belgowie potrzebują punktów po niespodziewanej porażce ze Słowacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Kathellen Sousa odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130572-oficjalnie-kathellen-sousa-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 19:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Kathellen Sousa odchodzi z kobiecej drużyny Królewskich po dwóch sezonach spędzonych w Valdebebas. To piąta zawodniczka, która pożegnała się z klubem w ostatnich dniach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
