<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Nov 2025 09:54:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Przemówienie Florentino Péreza [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144394-przemowienie-florentino-pereza-na-zywo</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 10:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez wygłosił przemówienie na początek Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Realu Madryt, które odbywa się dzisiaj w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie pójść do piekła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144386-nie-pojsc-do-piekla</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Raz można, dwa – już nie zawsze. Za trzecim natomiast idzie się prosto do piekła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144363-kartka-z-kalendarza-23-listopada</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Świński łeb rzucony w stronę Figo, wymuszenie czerwonych kartek Ramosa i Alonso oraz wysokie wyjazdowe zwycięstwa Królewskich. Co działo się 23 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvaro Rodríguez: Jeśli strzelę Realowi gola, chyba będę go celebrował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144391-alvaro-rodriguez-jesli-strzele-realowi-gola-chyba-bede-go-celebrowal</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik Los Blancos udzielił wywiadu dziennikowi AS. Kibice Królewskich mogą go wspominać choćby z gola w derbach Madrytu z sezonu 2022/23, gdy Urugwajczyk swoim trafieniem dał drużynie remis. Dziś Álvaro gra w ataku Elche.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy Xabi Alonso dalej powinien wystawiać Fede Valverde na prawej obronie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144389-glos-kibica-czy-xabi-alonso-dalej-powinien-wystawiac-fede-valverde-na-prawej-obronie</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Elche – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144388-elche-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Elche. Dziś również należy spodziewać się zmian w wyjściowej jedenastce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Fede nadal może grać na prawej obronie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144385-xabi-alonso-fede-nadal-moze-grac-na-prawej-obronie</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Elche w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144390-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania w finale Pucharu Davisa, mecz Realu i wygrana Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maledon rozdaje karty, Hezonja odżywa i Real wygrywa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144387-maledon-rozdaje-karty-hezonja-odzywa-i-real-wygrywa</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dobija do 111 punktów w kolejnym meczu rozegranym w wysokim tempie, choć z pewnymi problemami w obronie. Granada prezentuje dobry poziom. Okeke mocno zaznacza swoją obecność, a Garuba notuje znakomitą końcówkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W niedzielę odbędzie się Zwyczajne Walne Zgromadzenie Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144384-w-niedziele-odbedzie-sie-zwyczajne-walne-zgromadzenie-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino zabierze głos i będzie odpowiadał na pytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>13. kolejka: Barça wróciła na Camp Nou, rozbiła Athletic i jest liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144382-13-kolejka-barca-wrocila-na-camp-nou-rozbila-athletic-i-jest-liderem</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dublet Ferrana Torresa oraz gole Lewandowskiego i Fermín Lópeza</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Elche</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144381-kadra-na-elche</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na sześciu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Elche. Bask powołał 20 piłkarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
