<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Apr 2024 15:39:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Komitet Arbitrów nie zamierza udostępniać Barcelonie żadnych nagrań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129031-marca-komitet-arbitrow-nie-zamierza-udostepniac-barcelonie-zadnych-nagran</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie przejmuje się słowami czy zawoalowanymi groźbami ze strony prezesa Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: W tej hali przegrały takie drużyny jak Unicaja czy Barcelona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129012-mateo-w-tej-hali-przegraly-takie-druzyny-jak-unicaja-czy-barcelona</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 16:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Saragossą. Był zadowolony ze zwycięstwa i przyznał, że jego drużyna ma już w głowie rywalizację z Baskonią w Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jubileusz Fede Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129021-jubileusz-fede-valverde</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajski pomocnik mógł wczoraj cieszyć się nie tylko z wygranej w Klasyku, ale również z tego powodu, że rozegrał 250. mecz w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Jeśli potwierdzimy legalność gola-widmo, poprosimy o powtórzenie meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129029-laporta-jesli-potwierdzimy-legalnosc-gola-widmo-poprosimy-o-powtorzenie-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta wystosował przemowę instytucjonalną za pośrednictwem mediów Barcelony. Przedstawiamy wypowiedzi jej prezesa dotyczące niedzielnego Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają wolne do środy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129019-krolewscy-maja-wolne-do-srody</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero pojutrze i wówczas rozpoczną przygotowania do meczu z Realem Sociedad, z którym zmierzą się w piątek. Dzisiaj i jutro w Valdebebas można spodziewać się obecności tylko poważnie kontuzjowanych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koniec sezonu dla De Jonga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129027-koniec-sezonu-dla-de-jonga</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Holender nabawił się kontuzji po starciu z Valverde, choć Urugwajczyk w tej sytuacji nie faulował De Jonga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Xavi otwarty na pozostanie w Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129026-media-xavi-otwarty-na-pozostanie-w-barcelonie</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony 27 stycznia publicznie przekazał, że odejdzie z Barcelony po zakończeniu tego sezonu. Dzisiaj po porażce w Klasyku media w Katalonii zgodnie zaczęły podawać, że szkoleniowiec jest otwarty na pozostanie w klubie i czeka na spotkanie z włodarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Przy golu-widmo Lamine Yamala był spalony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129023-chiringuito-przy-golu-widmo-lamine-yamala-byl-spalony</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>José Luis Sánchez udowadnia, że bramka dla Barcelony nie powinna zostać uznana z jeszcze jednego powodu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie chcę wchodzić w to, co myśli Xavi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129016-ancelotti-nie-chce-wchodzic-w-to-co-mysli-xavi</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 3:2 spotkaniu z Barceloną. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gola dla Barcelony widziano tylko w… Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129022-gola-dla-barcelony-widziano-tylko-w-barcelonie</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony i katalońskie media jednogłośnie twierdzą, że piłka po strzale Lamine Yamala wpadła do bramki, choć cały świat udowadnia im, że było inaczej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
