<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Dec 2025 11:22:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu Madryt ws. śmierci byłego wiceprezesa Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145252-oficjalny-komunikat-realu-madryt-ws-smierci-bylego-wiceprezesa-barcelony</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wystosowali komunikat z kondolencjami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Xabi Alonso? Nie możesz myśleć – to jest mój projekt w Realu, tak chcę grać za rok czy dwa lata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145251-kroos-xabi-alonso-nie-mozesz-myslec-to-jest-moj-projekt-w-realu-tak-chce-grac-za-rok-czy-dwa-lata</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił wywiadu Romário na youtubowy kanał Brazylijczyka. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi legendy Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real jest zmęczony licytacjami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145250-as-real-jest-zmeczony-licytacjami</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 11:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie chce uczestniczyć w licytacjach, które zawsze pojawiają się wokół zawodników z wygasającymi kontraktami. Zasada jest jasna: absolutna cisza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Garuba: Mamy wiele spotkań w krótkim czasie i chcemy je wygrywać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145246-garuba-mamy-wiele-spotkan-w-krotkim-czasie-i-chcemy-je-wygrywac</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Usman Garuba udzielił wypowiedzi przed starciem z Unicają w Lidze Endesa. Mówił między innymi o tym, że spodziewa się fizycznego pojedynku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy rok, nowe życie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145240-nowy-rok-nowe-zycie</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zakończył rok zwycięstwem z Sevillą, co jednak nie zamazuje ogólnego obrazu ostatnich tygodni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mówiłam, że słodkie wypieki na śniadanie nie są dobre, a oni odpowiadali, że tak wygrali 15 Lig Mistrzów”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145245-mowilam-ze-slodkie-wypieki-na-sniadanie-nie-sa-dobre-a-oni-odpowiadali-ze-tak-wygrali-15-lig-mistrzow</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Itziar González po wywiadzie dla dziennika MARCA tym razem pojawiła się w baskijskim radiu. Przedstawiamy wypowiedzi byłej dietetyczki Realu Madryt z filmiku opublikowanego przez Radio Euskadi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145242-kartka-z-kalendarza-28-grudnia</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch byłych zawodników oraz niedoszły transfer Joaquina. Co działo się 28 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Teoria o okradaniu Barçy nie tylko nie wyklucza korupcji, ale może ją wręcz wzmacniać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145241-alvarez-de-mon-teoria-o-okradaniu-barcy-nie-tylko-nie-wyklucza-korupcji-ale-moze-ja-wrecz-wzmacniac</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, jest jednym z głównych madryckich głosów w tak zwanej sprawie Negreiry. Teraz odniósł się do największego argumentu kibiców Barcelony, który zdaniem wielu osób z katalońskiego obozu obala całą sprawę i sprawia, że dzięki niemu nie ma mowy o korupcji sportowej. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana w tym temacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Priorytet w działaniu Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145248-glos-kibica-priorytet-w-dzialaniu-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor sportowy Al-Ittihad: Transfer Viníciusa do Arabii Saudyjskiej jest możliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145243-dyrektor-sportowy-al-ittihad-transfer-viniciusa-do-arabii-saudyjskiej-jest-mozliwy</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Planes od 2024 roku jest dyrektorem sportowym saudyjskiego Al-Ittihad, gdzie gra Karim Benzema. Wcześniej Hiszpan pracował w wielu hiszpańskich klubach na czele z Barceloną. Przedstawiamy jego wypowiedzi z rozmowy z Ondą Cero.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Problemem nie jest Xabi Alonso, ale każdy trener”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145244-problemem-nie-jest-xabi-alonso-ale-kazdy-trener</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Ángel Lara, hiszpański dziennikarz pracujący od 1996 roku dla Marki, podzielił się swoją opinią na temat sytuacji Xabiego Alonso. Przedstawiamy tekst Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145247-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 00:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Osiągnięcie Thibaut Courtois i plany Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
