<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Apr 2025 23:39:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138386-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacje Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francuzi atakują Mbappé za wypowiedź z wywiadu, ten od razu odpowiada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138384-francuzi-atakuja-mbappe-za-wypowiedz-z-wywiadu-ten-od-razu-odpowiada</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 23:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuskie media szybko podchwyciły gorący tytuł z wywiadu atakującego dla Any Pastor. Ten od razu odpowiedział.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Wykonaliśmy wielki wysiłek, żeby wygrać na skomplikowanym terenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138383-mateo-wykonalismy-wielki-wysilek-zeby-wygrac-na-skomplikowanym-terenie</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 23:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Andrés Feliz zabrali głos po wygranym meczu z Barceloną. Obaj podkreślali, że drużyna potrafiła się utrzymać w grze do samego końca. Trener do tego chwalił postawę Feliza oraz Garuby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé w La Sexcie cz.1: To nie była trudna decyzja, by wybrać między Realem a pieniędzmi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138382-mbappe-w-la-sexcie-cz-1-to-nie-byla-trudna-decyzja-by-wybrac-miedzy-realem-a-pieniedzmi</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>La Sexta opublikowała swój wywiad z Kylianem Mbappé. Z Francuzem w swoim programie El Objetivo rozmawiała Ana Pastor. Przedstawiamy pierwszą część wypowiedzi piłkarza z tej godzinnej rozmowy nagranej na Santiago Bernabéu. To jego pierwszy tego typu wywiad w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ósmy wygrany Klasyk z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138381-osmy-wygrany-klasyk-z-rzedu</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W 26. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Barcelonę na wyjeździe. Królewscy utrzymali dzięki temu pozycję samodzielnego lidera i uciekli Valencii, która potknęła się w tej serii gier. To już ósmy Klasyk z rzędu wygrany przez madrytczyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo rozchodzi się z Nike?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138380-rodrygo-rozchodzi-sie-z-nike</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 20:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zaczął trenować i grać w jednokolorowych butach. Zazwyczaj oznacza to zmianę sponsora technicznego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>30. kolejka: Atlético wygrywa i odrabia straty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138376-30-kolejka-atletico-wygrywa-i-odrabia-straty</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończył się mecz Sevilli z Atlético, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szósty remis z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138375-szosty-remis-z-rzedu</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 18:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W 31. kolejce Primera Federación Castilla podzieliła się punktami z Ibizą. Mecz był bardzo wyrównany. Obie drużyny miały dobre okazje na zdobycie gola, ale obaj bramkarze zachowali czyste konto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Ta koszulka sprawia, że jesteś jeszcze silniejszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138374-valverde-ta-koszulka-sprawia-ze-jestes-jeszcze-silniejszy</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu dla mediów UEFA, w którym mówił o tym, ile znaczy gra w Lidze Mistrzów w Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obrona, która nie broni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138373-obrona-ktora-nie-broni</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie potrafił zachować ani jednego czystego konta w żadnym z ośmiu ostatnich meczów we wszystkich rozgrywkach. W sumie zespół stracił w tych spotkaniach aż 14 bramek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bramkarz z TikToka rozpracował karne Viníciusa?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138372-bramkarz-z-tiktoka-rozpracowal-karne-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyński bramkarz w marcu przeanalizował na TikToku sposób, w jaki Brazylijczyk wykonuje karne. Co ciekawe, atakujący w meczu z Valencią zmienił formę podejścia do strzału z jedenastego metra... i przestrzelił.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Arsenal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138370-kadra-realu-madryt-na-arsenal</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 15:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na sześciu zawodników pierwszego zespołu podczas ćwierćfinału Ligi Mistrzów z Arsenalem. Włoch powołał 23 piłkarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
