<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Feb 2025 10:42:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Louzán: Nie chcę wybiegać przed szereg, ale hiszpański system sędziowski ulegnie zmianie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136579-louzan-nie-chce-wybiegac-przed-szereg-ale-hiszpanski-system-sedziowski-ulegnie-zmianie</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej rozmawiał z mediami przed spotkaniem przedstawicieli RFEF i La Ligi z klubami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Soto Grado na derby Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136578-oficjalnie-soto-grado-na-derby-madrytu</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>44-letni sędzia poprowadzi sobotnie spotkanie Realu Madryt z Atlético Madryt. Arbitrem VAR będzie Ricardo de Burgos Bengoechea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Tchouaméni jest zagubiony, nie potrafi dobrze ocenić, kiedy pojawia się zagrożenie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136577-tchouameni-jest-zagubiony-nie-potrafi-dobrze-ocenic-kiedy-pojawia-sie-zagrozenie</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Rubén González Rocha udzielił krótkiego wywiadu dla radia MARCA. Hiszpan jest wychowankiem Realu Madryt, a w 2002 roku zadebiutował w pierwszym zespole. Później grał dla takich klubów, jak Racing, Celta, Mallorca czy Osasuna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Złość i kluczowe spotkanie na Majorce obrazują charakter Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136576-zlosc-i-kluczowe-spotkanie-na-majorce-obrazuja-charakter-gonzalo</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Gol wychowanka Los Blancos przeciwko Leganés zapewnił Królewskim awans do półfinału Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieobecność Realu komplikuje spotkanie sędziów z klubami: „Nie chcą naprawić systemu sędziowskiego, chcą go kontrolować”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136575-nieobecnosc-realu-komplikuje-spotkanie-sedziow-z-klubami-nie-chca-naprawic-systemu-sedziowskiego-chca-go-kontrolowac</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>„To prawdziwa burza doskonała” – podsumowują źródła sędziowskie: sprawa Negreiry, słabe występy arbitrów, przecieki, słabość Mediny Cantalejo i presja ze strony Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: VAR podjął aż 68 niekorzystnych decyzji dla Realu i jedynie 37 dla Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136573-relevo-var-podjal-az-68-niekorzystnych-decyzji-dla-realu-i-jedynie-37-dla-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Anulowane gole, czerwone kartki, rzuty karne przeciwko… 31 interwencji VAR-u, które różnią Real Madryt i Barcelonę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Wątpliwości w Manchesterze City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136574-marca-watpliwosci-w-manchesterze-city</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 09:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City jest po dotkliwej porażce z Arsenalem i wydaje mnóstwo pieniędzy na rynku transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do Stambułu, część druga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136558-wyjazd-do-stambulu-czesc-druga</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w 26. kolejce Euroligi zmierzy się na wyjeździe z Fenerbahçe. Królewscy po dwóch kolejnych porażkach potrzebują zwycięstwa, żeby poprawić swoją sytuację w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Losowanie półfinałów Pucharu Króla dopiero w następnym tygodniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136567-losowanie-polfinalow-pucharu-krola-dopiero-w-nastepnym-tygodniu</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj poznamy dwóch pozostałych półfinalistów Pucharu Króla. Losowanie tej fazy rozgrywek odbędzie się dopiero w następnym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick królem Realu w Pucharze Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136572-endrick-krolem-realu-w-pucharze-krola</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 09:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Nastolatek ma już trzy gole w trzech meczach Copa del Rey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pepe: Cristiano mówił mi: „Jeśli to kwestia pieniędzy, to ja się zrzeknę części swojej pensji, żebyś został w Realu!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136571-pepe-cristiano-mowil-mi-jesli-to-kwestia-pieniedzy-to-ja-sie-zrzekne-czesci-swojej-pensji-zebys-zostal-w-realu</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pepe udzielił obszernego wywiadu dla Renascençy z okazji 40. urodzin Cristiano Ronaldo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Jiménez: Zasłużyliśmy, by grać dalej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136569-borja-jimenez-zasluzylismy-by-grac-dalej</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 08:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Borja Jiménez, szkoleniowiec Leganés, wziął udział w konferencji prasowej po przegranym 2:3 ćwierćfinale Pucharu Króla z Realem Madryt. Przedstawiamy przemyślenia szkoleniowca popularnych Ogórków.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
