<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Dec 2024 09:40:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Zubimendi nowym Kroosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135347-as-zubimendi-nowym-kroosem</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 10:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt widzi w Martínie Zubimendim kandydata do zastąpienia Toniego Kroosa. 25-letni pomocnik Realu Sociedad ma ważny kontrakt do 2027 roku i jego klauzula odstępnego wynosi 60 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135345-kartka-z-kalendarza-30-grudnia</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i byłego piłkarza, hat-trick Polaka na Bernabéu, nowy trener, przegrany mecz towarzyski w Dubaju i zwycięstwo z Realem Sociedad. Co działo się 30 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mogliśmy wcześniej zamknąć ten mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135341-mateo-moglismy-wczesniej-zamknac-ten-mecz</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo wypowiedzieli się po zwycięskim spotkaniu z Barceloną. Obaj przyznali, że drużyna powinna się zachować lepiej w ostatniej kwarcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wejść z entuzjazmem w 2025 rok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135346-wejsc-z-entuzjazmem-w-2025-rok</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 09:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Podopieczni Ancelottiego wracają do Valdebebas po tygodniu przerwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Poszkodowanych przez Bernabéu: Słowa Florentino były dziecinne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135337-prezes-poszkodowanych-przez-bernabeu-slowa-florentino-byly-dziecinne</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Martínez de Azagra to socio Realu Madryt oraz prezes Sąsiedzkiego Stowarzyszenia Poszkodowanych przez Bernabéu. Przedstawiamy jego wypowiedzi z wywiadu dla Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba ma wrócić dzisiaj do pełnych treningów z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135344-alaba-ma-wrocic-dzisiaj-do-pelnych-treningow-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti zapowiedział, że David Alaba wznowi dzisiaj pełne treningi z grupą. Zdaje się, że Austriak wczoraj symbolicznie zakończył swój proces rehabilitacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atak współwłaściciela Atlético na Real Madryt miał konkretny powód</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135340-atak-wspolwlasciciela-atletico-na-real-madryt-mial-konkretny-powod</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Właściciel i główny zarządzający Rojiblancos zaskoczył ostatnimi atakami na Real Madryt. El Español podaje, że miał ku temu konkretny powód.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Cieszynka Trenta pewnie mówi ci wystarczająco dużo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135343-slot-cieszynka-trenta-pewnie-mowi-ci-wystarczajaco-duzo</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Liverpoolu po wygranym meczu z West Hamem kolejny raz wypowiedział się o sytuacji kontraktowej trzech swoich gwiazd, w tym Trenta Alexandra-Arnolda. Przedstawiamy jego wypowiedzi ze strefy mieszanej i konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135342-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Cristiano Ronaldo, cel transferowy Realu Madryt i plany Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Llull z kolejnym rekordem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135339-llull-z-kolejnym-rekordem</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla Sergio Llulla dzisiejszy Klasyk był 620. występem w Lidze Endesa. Pobił w ten sposób wynik Felipe Reyesa, który zakończył karierę z 619 takimi spotkaniami na koncie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szósty wygrany Klasyk z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135338-szosty-wygrany-klasyk-z-rzedu</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 22:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Barcelonę po meczu, w którym Królewscy na własne życzenie wpędzili się w kłopoty w końcówce. Dzięki tej wygranej madrytczycy wrócili na ligowe podium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Najlepszy na świecie jest nasz”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135336-najlepszy-na-swiecie-jest-nasz</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 18:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Na siedzibie Brazylijskiej Federacji Piłkarskiej zawisł baner z wizerunkiem Viníciusa, nagrodą FIFA The Best i napisem: „Najlepszy na świecie jest nasz”.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
