<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 May 2024 08:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sport: Kompromitujące zdjęcia Marciniaka. Polak powiązany z Realem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129497-sport-kompromitujace-zdjecia-marciniaka-polak-powiazany-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński dziennik Sport popełnił artykuł, w którym przypuszcza, że Szymon Marciniak jest powiązany z Realem Madryt. Pracownicy tej gazety swoje domysły opierają na podstawie kosmetyczki z herbem Realu Madryt. Przedstawiamy surrealistyczny tekst Katalończyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129490-kartka-z-kalendarza-10-maja</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i trenera, pierwszy Puchar Europy, śmierć legendarnego obrońcy i ostatnie derby Madrytu na Vicente Calderón. Co działo się 10 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sierżant finałów Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129484-sierzant-finalow-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt znów to zrobił, znów jest w finale Ligi Mistrzów. A wraz z nim Antonio Pintus, dla którego będzie to dziewiąte tego typu wyzwanie, na które musi przygotować swoich zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia dwóch sprintów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129483-historia-dwoch-sprintow</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć to Joselu jest najbardziej oczywistym bohaterem awansu Realu Madryt do finału Ligi Mistrzów, publika na Bernabéu z pewnością zapamięta jeszcze jeden kluczowy szczegół poprzedzający pierwsze trafienie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Kroos i Modrić oczekują na spotkanie z Florentino Pérezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129489-marca-kroos-i-modric-oczekuja-na-spotkanie-z-florentino-perezem</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakty Niemca i Chorwata dobiegają końca 30 czerwca, a klub chce zasiąść z nimi do rozmów, by podjąć ostateczna decyzję w sprawie ich przyszłości, informuje José Félix Díaz z dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG myśli nad niedzielnym pożegnaniem Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129487-psg-mysli-nad-niedzielnym-pozegnaniem-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Paryżanom do końca sezonu zostają cztery mecze, ale tylko ten najbliższy będzie rozegrany w Parku Książąt. Stołeczne dzienniki wskazują, że będzie to wielkie pożegnanie Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129496-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa zwycięstwa Realu Madryt i przedłużenie kontraktu Paua Cubarsíego w Barcelonie to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atalanta i Bayer Leverkusen w finale Ligi Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129492-atalanta-i-bayer-leverkusen-w-finale-ligi-europy</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 22:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj poznaliśmy finalistów pozostałych dwóch pucharów UEFA. Zwycięzca Ligi Europy w sierpniu zagra ze zwycięzcą Ligi Mistrzów o Superpuchar Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casillas: W finale powinien zagrać Łunin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129486-casillas-w-finale-powinien-zagrac-lunin</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 22:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas podzielił się swoimi odczuciami po zwycięskim meczu z Bayernem Monachium i odniósł się do finału Ligi Mistrzów, w którym Real Madryt zmierzy się z Borussią Dortmund. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dla agencji EFE.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królowie remontad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129474-krolowie-remontad</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomasz Ćwiąkała przedstawia najnowszy film, w którym analizuje środowe spotkanie między Realem Madryt a Bayernem Monachium.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
