<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Jan 2025 17:41:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dennis Smith Jr. blisko Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135807-dennis-smith-jr-blisko-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygląda na to, że koszykarski Real Madryt w końcu doczeka się wzmocnienia. Do drużyny ma dołączyć Dennis Smith Jr., 27-letni rozgrywający, który może również grać jako rzucający obrońca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Występ Marcosa Alonso z Realem pod znakiem zapytania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135805-wystep-marcosa-alonso-z-realem-pod-znakiem-zapytania</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcos Alonso zmaga się z urazem kostki i jego występ w pucharowym meczu z Realem Madryt stoi pod znakiem zapytania. Sztab szkoleniowy drużyny z Galicji ma podjąć ostateczną decyzję po jutrzejszym treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Camavinga obudził stare demony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135804-as-camavinga-obudzil-stare-demony</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>W Klasyku widzieliśmy wersję Eduardo Camavingi sprzed kilku lat, czyli gracza niepotrafiącego kontrolować swoich zachowań, piłkarza nieobliczalnego. Ancelotti wciąż jednak w niego wierzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Siedmiu piłkarzy nie pracowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135803-siedmiu-pilkarzy-nie-pracowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt po dniu wolnym pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie. Poza grupą pozostało aż 7 piłkarzy!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Celta przed trudnym, ale nie niemożliwym zadaniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135777-celta-przed-trudnym-ale-nie-niemozliwym-zadaniem</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Celta w czwartek przyjedzie do Madrytu z trudną misją awansu do ćwierćfinału Pucharu Króla. Zadanie jest skomplikowane, ale nie niemożliwe w realizacji. Osiem lat temu Galisyjczykom udało się już dokonać podobnej sztuki, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postawa zespołu odbija się na liczbach Courtois</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135802-postawa-zespolu-odbija-sie-na-liczbach-courtois</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 15:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W aktualnym sezonie Thibaut Courtois traci średnio 1,17 gola na mecz, a gorszy wynik w Realu Madryt zanotował jedynie w kampanii 2018/19. Belg często wyjmuje piłkę z siatki, ale trudno mieć do niego pretensje. Największa w tym wina graczy z pola, którzy pozwalają rywalom na zbyt wiele.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Zubimendi przeniesie się do Arsenalu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135801-media-zubimendi-przeniesie-sie-do-arsenalu</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich tygodniach pomocnika Sociedadu łączono z Realem Madryt. Anglicy przekonują, że ten jest już jednak po słowie z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nadszedł czas Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135800-marca-nadszedl-czas-alaby</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W tym miesiącu David Alaba wrócił do pełnych treningów z resztą zespołu. W kolejnych spotkaniach może dostawać pierwsze minuty i być może to właśnie Austriak okaże się wzmocnieniem defensywy, której tak bardzo potrzebuje Ancelotti.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pora na Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135799-pora-na-asencio</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysoka porażka w Klasyku sprawia, że Aurélien Tchouaméni znalazł się na cenzurowanym, a kibicom trudno zrozumieć drugoplanową rolę wychowanka. Statystyki wyraźnie pokazują, że z Asencio w podstawowym składzie Królewscy bronią lepiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Wątpliwości Ancelottiego wobec ustawienia z 4 napastnikami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135798-chiringuito-watpliwosci-ancelottiego-wobec-ustawienia-z-4-napastnikami</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Chiringuito z dobrymi dojściami do sztabu Królewskich przekazał, na czym skupiono się po porażce z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie zawsze gramy dobrze, ale musimy być przygotowani, aby wygrywać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135779-mateo-nie-zawsze-gramy-dobrze-ale-musimy-byc-przygotowani-aby-wygrywac</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Maccabi Tel Awiw w Eurolidze. Mówił o tym, jak ważna ostatnio jest mentalność drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Munuera Montero na Celtę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135793-munuera-montero-na-celte</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>41-letni sędzia poprowadzi czwartkowe spotkanie Realu Madryt. Arbitrem VAR będzie Alejandro José Hernández Hernández. Dla Munuery Montero będzie to osiemnaste starcie z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
