<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 19 May 2024 11:38:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Marcelino: Chcemy być drugim zespołem, który pokona Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129725-marcelino-chcemy-byc-drugim-zespolem-ktory-pokona-real</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcelino García Toral wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Villarrelau.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek o gola na La Cerámice</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129744-pojedynek-o-gola-na-la-ceramice</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham i Alexander Sørloth, rywale Dowbyka w walce o tytuł króla strzelców, spotkają się dziś po południu na stadionie Villarrealu. Mają po 19 bramek i tracą tylko jedną do Artema. A zostały już tylko dwie kolejki…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy dotarli do Castellón</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129745-krolewscy-dotarli-do-castellon</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy dotarli do Castellón, gdzie będą przebywać do czasu wyjazdu na mecz do Vila-realu. Wieczorem czeka ich przedostatni występ ligowy w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti znowu miał rację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129743-ancelotti-znowu-mial-racje</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Jović i Mariano zdobyli w tym sezonie łącznie dziewięć goli dla swoich klubów. W poprzednich latach Królewscy nie mogli liczyć na swoich rezerwowych i dopiero w tym sezonie rozwiązaniem okazał się Joselu, która ma na koncie już 16 goli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Diego López: Courtois jest bez wątpienia najlepszy na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129741-diego-lopez-courtois-jest-bez-watpienia-najlepszy-na-swiecie</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego López w trakcie swojej bramkarskiej kariery bronił barw takich klubów jak Real Madryt, Villarreal czy Espanyol. Teraz w przeddzień starcia swoich dwóch byłych zespołów udzielił wywiadu dziennikowi AS, w którym odniósł się do bramkarskiej debaty związanej z finałem Ligi Mistrzów na Wembley.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129734-kartka-z-kalendarza-19-maja</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i zawodnika, finał Pucharu Zdobywców Pucharów na remis, darmowe transfery i pożegnanie legendarnego piłkarza z Santiago Bernabéu. Co działo się 19 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przyjemny pobyt w nieprzyjemnym miejscu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129729-przyjemny-pobyt-w-nieprzyjemnym-miejscu</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>[Linijka do nabicia wierszówki w wymaganym polu]</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu lub Barçy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129739-200-zl-za-wygrana-realu-lub-barcy</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kehl: W weekend finału Londyn będzie czarno-żółty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129727-kehl-w-weekend-finalu-londyn-bedzie-czarno-zolty</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Sebastian Kehl, były piłkarz Borussii Dortmund, a obecnie dyrektor sportowy BVB, udzielił wywiadu dla dziennika Ruhr Nachrichten, w którym mówił m.in. o finale Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi Niemca dotyczące meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villarreal – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129740-villarreal-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy lecą do Vila-realu bez dwóch kontuzjowanych piłkarzy: David Alaba leczy uraz kolana, a Aurélien Tchouaméni stopy. Madryckie media zgadzają się, że dzisiejszy mecz będzie szansą dla zmienników.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
