<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Jun 2025 08:35:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Zapomniany Mały Puchar Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140220-zapomniany-maly-puchar-swiata</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy Klubowy Mundial FIFA to czwarty format turnieju mającego wyłonić klubowego mistrza świata. Wcześniej rozgrywane były Puchar Interkontynentalny, Klubowy Mundial w jego poprzednim formacie i zapomniany już nieco Mały Puchar Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140219-kartka-z-kalendarza-11-czerwca</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 09:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego koszykarza i bramkarza, 24. mistrzostwo Hiszpanii, zgoda, która zmieniła historię, indywidualna nagroda dla Fede Valverde i transfer pomocnika. Co działo się 11 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze rozpoczynają walkę o finał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140209-koszykarze-rozpoczynaja-walke-o-final</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze rozpoczynają dzisiaj rywalizację z Unicają o awans do finału Ligi Endesa. Królewscy mają do dyspozycji przewagę własnego parkietu, dlatego pierwsze dwa spotkania odbędą się w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Znamy podstawową jedenastkę, którą Xabi Alonso ma w głowie na początek sezonu ligowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140218-ser-znamy-podstawowa-jedenastke-ktora-xabi-alonso-ma-w-glowie-na-poczatek-sezonu-ligowego</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Manu Carreño przedstawił na łamach Cadena SER garść nowych informacji i przekazał, jaki podstawowy skład chodzi po głowie Xabiemu Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin i Arda Güler rozegrali sparingi w Ameryce Północnej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140216-lunin-i-arda-gueler-rozegrali-sparingi-w-ameryce-polnocnej</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 06:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz rozegrał pełne spotkanie sparingowe w Kanadzie. Również pomocnik zaliczył 90 minut w meczu towarzyskim w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Khelaïfi: Myślę, że muszę szczerze podziękować Kylianowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140214-al-khelaifi-mysle-ze-musze-szczerze-podziekowac-kylianowi</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nasser Al-Khelaifi był gościem programu C à vous w kanale France 5. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia wygrywa po golu Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140217-brazylia-wygrywa-po-golu-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 01:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocy czasu polskiego Carlo Ancelotti rozgrywał pierwszy domowy mecz w reprezentacji Brazylii, mierząc się z trzecim w tabeli Paragwajem. Zwycięstwo dał mu gol Viniego, który oznacza także zapewniony awans na mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140215-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja Huijsena i transfery Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historyczna wpadka Anglii z Senegalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140213-historyczna-wpadka-anglii-z-senegalem</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 22:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy przegrali 1:3 w meczu towarzyskim z Senegalem. Synowie Albionu pierwszy raz w swojej historii ulegli reprezentacji z Afryki. Jude Bellingham i Trent Alexander Arnold rozpoczęli spotkanie na ławce. W drugiej połowie na murawie pojawił się tylko ten pierwszy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Real nie jest zainteresowany Zubimendim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140212-mundo-deportivo-real-nie-jest-zainteresowany-zubimendim</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 22:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński dziennik przekazuje, że Martín Zubimendi w żadnym momencie nie znajdował się w kręgu zainteresowań Królewskich i w tej kwestii nic się nie zmieniło.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi dzień przygotowań do Klubowego Mundialu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140211-drugi-dzien-przygotowan-do-klubowego-mundialu-video</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała materiał video z drugiego dnia treningów pod wodzą Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: River zgłosiło Franco Mastantuono do gry na Klubowym Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140210-oficjalnie-river-zglosilo-franco-mastantuono-do-gry-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz na razie zostaje w obecnym klubie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
