<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Feb 2026 16:51:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Czy Mbappé trenuje z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146681-czy-mbappe-trenuje-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 17:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w La Lidze w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Oskarżanie ofiary o bycie prowokatorem jest nieuzasadnione</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146692-arbeloa-oskarzanie-ofiary-o-bycie-prowokatorem-jest-nieuzasadnione</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się na konferencji prasowej przed meczem z Osasuną w La Lidze. Przedstawiamy pierwsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania dziennikarzami w Valdebebas. Pełnego zapisu tradycyjnie należy spodziewać się w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jako Al-Hilal bardzo chcielibyśmy grać w Lidze Mistrzów”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146685-jako-al-hilal-bardzo-chcielibysmy-grac-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 15:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Esteve Calzada jest dyrektorem wykonawczym Al-Hilal i jedną z osób, które w największym stopniu przyczyniają się do eksplozji saudyjskiego futbolu. Hiszpan, który pracował w Barcelonie i Manchesterze City, udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obozy młodzieżowe w Hiszpanii – jak wybrać idealny wyjazd?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146691-obozy-mlodziezowe-w-hiszpanii-jak-wybrac-idealny-wyjazd</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Emocjonalnie bardzo trudno było zarządzać wszystkim, co się wydarzyło i nadal się dzieje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146690-mourinho-emocjonalnie-bardzo-trudno-bylo-zarzadzac-wszystkim-co-sie-wydarzylo-i-nadal-sie-dzieje</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk rozmawiał z klubowymi mediami przed ligowym spotkaniem z AVS. Przedstawiamy pełny zapis tej rozmowy z Portugalczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Asencio przeszedł ekspresowe leczenie i jest gotowy do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146689-marca-asencio-przeszedl-ekspresowe-leczenie-i-jest-gotowy-do-gry</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca uniknął poważniejszego urazu dzięki ekspresowemu leczeniu i jest już gotowy do powrotu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kompany: Mourinho popełnił ogromny błąd i coś, czego nie powinniśmy akceptować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146688-kompany-mourinho-popelnil-ogromny-blad-i-cos-czego-nie-powinnismy-akceptowac</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Vincent Kompany skomentował sytuację z przerwaniem meczu Benfiki z Realem Madryt. Przedstawiamy pełną wypowiedź trenera Bayernu Monachium w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz ćwierćfinałów Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146686-terminarz-cwiercfinalow-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zmierzą się z Barceloną. UEFA podała dziś dokładne terminy obu spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jesé: Nie wierzę, że Vinícius robiłby cyrk tylko dlatego, że miał taką ochotę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146684-jese-nie-wierze-ze-vinicius-robilby-cyrk-tylko-dlatego-ze-mial-taka-ochote</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesé Rodríguez udzielił wywiadu w programie El Larguerdo w Cadena SER. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z piłkarzem Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius znów jest piłkarskim liderem Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146682-vinicius-znow-jest-pilkarskim-liderem-realu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>11 goli i 11 asyst Brazylijczyka w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Navas: Byłem świadkiem godzin, które Zidane poświęcał Viníciusowi po treningach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146679-navas-bylem-swiadkiem-godzin-ktore-zidane-poswiecal-viniciusowi-po-treningach</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Keylor Navas udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z bramkarzem Pumas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A co, jeśli Real znów miał rację?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146680-a-co-jesli-real-znow-mial-racje</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub nie przeprowadził zimą transferów, czekając na powrót kontuzjowanych, którzy dali nowy impuls grze zespołu, dziś znajdującego się w uprzywilejowanej pozycji w La Lidze i Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
