<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Jun 2024 09:53:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Czy Camavinga przejmie szóstkę po Nacho?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130603-czy-camavinga-przejmie-szostke-po-nacho</link>
        <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Nacho ma ogromne znaczenie sportowe, ale również marketingowe, ponieważ zwalnia się numer z historią w Realu Madryt. Jak informuje AS, najprawdopodobniej od przyszłego sezonu z szóstką występować będzie Eduardo Camavinga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130600-kartka-z-kalendarza-24-czerwca</link>
        <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny Cicinho i Alaby, piękne pożegnanie Camacho, prezentacja chorwackiego piłkarza i kolejne triumfy koszykarzy. Co działo się 24 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecze o wszystko w grupie śmierci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130598-mecze-o-wszystko-w-grupie-smierci</link>
        <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W poniedziałek na EURO kibice obejrzą ostatnie mecze w grupie B, która przed startem turnieju określana była jako grupa śmierci. Przed trzecią serią gier pewna awansu do fazy pucharowej jest tylko Hiszpania, a pozostałe zespoły wciąż mają wiele do ugrania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, David!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130597-wszystkiego-najlepszego-david</link>
        <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 32. urodziny obchodzi David Alaba. Austriakowi, jak nietrudno się domyślić, życzymy przede wszystkim uporania się z urazem i jak najszybszego powrotu do formy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Abrines o Hezonji: Nie można składać takich deklaracji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130599-abrines-o-hezonji-nie-mozna-skladac-takich-deklaracji</link>
        <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie milkną echa związane z zamieszaniem transferowym wokół Mario Hezonji. O głos w tej sprawie został poproszony Abrines, który wyraził poparcie dla działań Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„One Club Man” Realu odchodzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130590-one-club-man-realu-odchodzi</link>
        <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 06:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Po odejściu kapitana do Arabii Saudyjskiej pozostanie zaledwie czterech zawodników, którzy całą karierę spędzili w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Urugwaj wygrywa z Panamą, choć po bolesnym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130602-urugwaj-wygrywa-z-panama-choc-po-bolesnym-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 05:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwaj pokonał 3:1 Panamę w pierwszym meczu fazy grupowej Copa América, a Federico Valverde wystąpił w nim w roli kapitana swojej reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130601-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 01:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz reprezentacji Hiszpanii i awans Espanyolu to najważniejsze kwestie poruszane na poniedziałkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czarny koń czy kolejny zawód?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130594-czarny-kon-czy-kolejny-zawod</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 22:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś w nocy, a konkretnie o godzinie 3:00, Urugwaj rozpocznie rywalizację w Copa América. Drużyna Fede Valverde zmierzy się na inaugurację z Panamą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy komplet beniaminków La Ligi 2024/25</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130595-znamy-komplet-beniaminkow-la-ligi-2024-25</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Gracze Papużek w niedzielny wieczór wywalczyli sobie prawo gry w Primera División w kolejnym sezonie. Decydujący dwumecz barażowy wygrali z Realem Oviedo 2:1.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
