<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Nov 2024 09:25:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Henry: Z Mbappé będzie lepiej, bo gorzej być nie może</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133877-henry-z-mbappe-bedzie-lepiej-bo-gorzej-byc-nie-moze</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Thierry Henry jak zwykle przy okazji Ligi Mistrzów pojawił się studiu CBS Sports' Champions League, gdzie tym razem zabrał głos na temat Kyliana Mbappé i gry Realu Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedja: Drużyna wymknęła się Ancelottiemu spod kontroli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133872-pedja-druzyna-wymknela-sie-ancelottiemu-spod-kontroli</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović przeanalizował obecną sytuację Realu Madryt w programie El Larguero na antenie radia SER. Przedstawiamy kompletne wypowiedzi Czarnogórca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Musah: Zasłużyliśmy na to zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133876-musah-zasluzylismy-na-to-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Yunus Musah udzielił wywiadu dla klubowej telewizji Milanu po wygranym 3:1 meczu fazy ligowej Ligi Mistrzów z Realem Madryt na Estadio Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Milanu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: To nie jest kryzys</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133874-modric-to-nie-jest-kryzys</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić rozmawiał z mediami UEFA po wczorajszym spotkaniu z Milanem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi chorwackiego pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Kończy się cierpliwość do Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133873-as-konczy-sie-cierpliwosc-do-tchouameniego</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik zawinił przy dwóch pierwszych golach Milanu i nawet Ancelotti zaczyna tracić w niego wiarę. Liczby zawodnika Realu są dalekie od tych, jakie notują inni piłkarze grający na podobnej pozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak długo jeszcze, Ancelotti?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133871-jak-dlugo-jeszcze-ancelotti</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 09:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Julián Ruiz to dziennikarz, prezenter radiowy, producent muzyczny i inżynier dźwięku, jest uważany za jednego z najważniejszych producentów muzycznych w historii hiszpańskiego popu. Na łamach El Mundo pisuje też felietony o futbolu. Tym razem zabrał głos po wczorajszym spotkaniu Realu Madryt z Milane,</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Ostatnie dwie porażki są niewytłumaczalne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133865-lunin-ostatnie-dwie-porazki-sa-niewytlumaczalne</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po przegranym 1:3 meczu fazy ligowej Ligi Mistrzów z Milanem na Estadio Santiago Bernabéu. Przedstawiamy zapis rozmowy z bramkarzem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Obrona istnieje tylko teoretycznie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133870-marca-obrona-istnieje-tylko-teoretycznie</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 08:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Real stracił łącznie siedem goli w ostatnich meczach z Barceloną i Milanem na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Musimy lepiej bronić, bo w tym leży klucz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133869-ancelotti-musimy-lepiej-bronic-bo-w-tym-lezy-klucz</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu Ligi Mistrzów z Milanem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Szatnia Realu Madryt z darowizną na rzecz Walencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133868-ser-szatnia-realu-madryt-z-darowizna-na-rzecz-walencji</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 07:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Program radiowy poinformował o dodatkowej darowiźnie z Realu Madryt na rzecz poszkodowanych w Walencji. Tym razem chodzi o wewnętrzną inicjatywę drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Transfery zimą? Wierzymy w naszych piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133864-butragueno-transfery-zima-wierzymy-w-naszych-pilkarzy</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño udzielił wywiadu telewizji Movistar+ po przegranej 1:3 z Milanem na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi działacza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żona Valverde: Kiedy w końcu k***a zrozumieją, że Fede to nie jest skrzydłowy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133867-zona-valverde-kiedy-w-koncu-k-a-zrozumieja-ze-fede-to-nie-jest-skrzydlowy</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 01:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Żona Urugwajczyka wywołała zamieszanie na portalu X, komentując zdjęcie jej męża w przerwie meczu z Milanem. Po wszystkim zmieniła nazwę swojego konta… tracąc swój oryginalny nick.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
