<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Mar 2025 10:55:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius nie trenuje z drużyną i może nie zagrać z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137711-vinicius-nie-trenuje-z-druzyna-i-moze-nie-zagrac-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk odczuwa pewne dolegliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl Asencio powołany do reprezentacji Hiszpanii!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137710-raul-asencio-powolany-do-reprezentacji-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis de la Fuente powołał 27 zawodników na najbliższe zgrupowanie, które rozpocznie się na początku przyszłego tygodnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Villarrealem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137708-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-villarrealem-video</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Villarrealem w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nadmierny szacunek Atlético wobec Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137709-nadmierny-szacunek-atletico-wobec-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat ostatnich derbów Madrytu w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek z ligowym sąsiadem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137698-pojedynek-z-ligowym-sasiadem</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>W 28. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Hérculesem. Oba zespoły mają tyle samo punktów i liczą się w walce o awans. W pierwszym spotkaniu górą byli madrytczycy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powody protestu Atlético w sprawie rzutu karnego: precedens z 1999 roku i stwierdzenie „wyraźnie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137707-powody-protestu-atletico-w-sprawie-rzutu-karnego-precedens-z-1999-roku-i-stwierdzenie-wyraznie</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Rojiblancos uważają, że mają podstawy do kwestionowania zasadności anulowania gola Juliána w serii rzutów karnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jude Bellingham i płomień, który podsumowuje jego status w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137703-jude-bellingham-i-plomien-ktory-podsumowuje-jego-status-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik w rewanżowym meczu z Atlético pokazał, że jest prawdziwym liderem drużyny, gotowym do brania za nią odpowiedzialności w najbardziej krytycznych momentach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137700-kartka-z-kalendarza-14-marca</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni mecz Fauberta, urodziny byłych piłkarzy, śmierć trenera, koszykarskie triumfy, wysokie wygrane i transfer obrońcy z FC Porto. Co działo się 14 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wejście w Mbappé? Musiałem wyłączyć wszystkie wiadomości”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137688-wejscie-w-mbappe-musialem-wylaczyc-wszystkie-wiadomosci</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Espanyolu, Carlos Romero, opowiedział o tym, z czym musiał się borykać po ostrym faulu na Kylianie Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marciniak: To ja poinformowałem sędziów VAR, że istnieje 99% szans na podwójne uderzenie Álvareza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137704-marciniak-to-ja-poinformowalem-sedziow-var-ze-istnieje-99-szans-na-podwojne-uderzenie-alvareza</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wypowiedzi polskiego sędziego, który prowadził środowe euroderby z Atlético Madryt i nie uznał rzutu karnego gospodarzy, niespodziewanie opublikował egipski portal WinWin. Przedstawiamy zamieszczone słowa Szymona Marciniaka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Catalunya Radio: Lobbing Florentino w rządowej Radzie pomógł w rejestracji Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137706-catalunya-radio-lobbing-florentino-w-rzadowej-radzie-pomogl-w-rejestracji-olmo</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt miał wystosować niespodziewany gest i pomóc Barcelonie na początku roku w trudnej sytuacji z rejestracjami piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Atlético donoszą na „odrażający i zastraszający” gest Rüdigera [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137705-kibice-atletico-donosza-na-odrazajacy-i-zastraszajacy-gest-ruedigera-video</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec był bohaterem rzutów karnych i jednym z głównych aktorów w celebracji zwycięstwa pod sektorem gości na Metropolitano. Kibice gospodarzy wyrazili swoje oburzenie poprzez rzucanie przedmiotów, na które obrońca odpowiedział kontrowersyjnym gestem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
