<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 May 2024 16:41:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Powstanie film o powrocie Courtois do zdrowia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129829-powstanie-film-o-powrocie-courtois-do-zdrowia</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 18:21:00 GMT</pubDate>
        <description>We wrześniu Amazon Prime wypuści czterodocinkowy dokument „Courtois: Powrót Numeru 1”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alkad Madrytu: Podejmiemy odpowiednie działania ws. hałasu na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129789-alkad-madrytu-podejmiemy-odpowiednie-dzialania-ws-halasu-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Włodarz stolicy Hiszpanii wyjawił, że miasto dokonało pomiarów poziomu hałasu na Estadio Santiago Bernabéu i na ich podstawie podejmie odpowiednie działania wspólnie z klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jedyny plus odejścia Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129827-jedyny-plus-odejscia-kroosa</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 17:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec jest najlepiej opłacanym piłkarzem w kadrze, a jego miejsce w drabince płacowej zajmie teraz najpewniej Kylian Mbappé, więc Królewscy nie odczują aż tak zatrudnienia Francuza, który ma jednak zarabiać nieco więcej od Kroosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Sojusznik” BVB z Frankfurtu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129780-sojusznik-bvb-z-frankfurtu</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Borussia nie będzie na Wembley sama. Swój interes we wspieraniu BVB będzie miał bowiem również Eintracht.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja: Florentino grozi mi, żebym został</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129810-hezonja-florentino-grozi-mi-zebym-zostal</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja wziął udział w dniu medialnym przed Final Four Euroligi. Był pytany o swoją przyszłość, ale nie odpowiedział jednoznacznie, chociaż jego wypowiedzi sugerują szansę na przedłużenie umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Poznaliśmy gospodarzy kolejnych finałów Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129826-oficjalnie-poznalismy-gospodarzy-kolejnych-finalow-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Wykonawczy UEFA spotkał się dzisiaj w Dublinie przed wieczornym finałem Ligi Europy. Federacja poinformowała o najważniejszych decyzjach aktualnych sterników europejskiego futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Modrić przedłuży kontrakt z Realem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129825-marca-modric-przedluzy-kontrakt-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat powiedział „tak” i po spotkaniu z Florentino Pérezem brakuje już tylko podpisania kontraktu, aby wszystko stało się oficjalne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odejście Kroosa nie zmienia planów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129821-odejscie-kroosa-nie-zmienia-planow</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Kiedy trzeba przyjąć niespodziewany cios, dalsza sekwencja zawsze wygląda tak samo. Najpierw poruszenie, następnie przyjęcie do wiadomości, a na końcu szukanie rozwiązania w perspektywie tego, co dalej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129824-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 13:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Betisem. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba: Świętujmy nasz ostatni wspólny tytuł w Londynie, ty piep***na legendo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129823-alaba-swietujmy-nasz-ostatni-wspolny-tytul-w-londynie-ty-piep-na-legendo</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba zamieścił w mediach społecznościowych wiadomość, w której żegna Toniego Kroosa, z którym w trakcie kariery dzielił przez wiele lat szatnię w Bayernie Monachium i Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
