<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Jun 2024 10:39:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>BILD: Bayern negocjuje z agentem Daviesa ws. nowego kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130216-bild-bayern-negocjuje-z-agentem-daviesa-ws-nowego-kontraktu</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki klub złożył obrońcy nową propozycję i oferuje mu teraz większe pieniądze niż wcześniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Błąkanie trwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130213-blakanie-trwa</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy serię podsumowań występów piłkarzy związanych z Realem Madryt. Pora na Reiniera, który ostatniego dnia letniego okienka transferowego został wypożyczony do Frosinone. Sezon zakończył się jednak fatalnie, ponieważ jego zespół spadł do Serie B.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130211-kartka-z-kalendarza-6-czerwca</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego zawodnika, Klasyki w Pucharze Króla i trzeci triumf w tych rozgrywkach w wykonaniu koszykarzy. Co działo się 6 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Real Madryt? Zamierzam spełnić marzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130181-endrick-real-madryt-zamierzam-spelnic-marzenie</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick udzielił wywiadu dla telewizji reprezentacji Brazylii, w którym mówił między innymi o zbliżającym się Copa América i transferze do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Raúl podjął decyzję w sprawie przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130202-marca-raul-podjal-decyzje-w-sprawie-przyszlosci</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez został poinformowany, że były legendarny zawodnik Realu Madryt spędzi jeszcze jeden, już szósty, sezon jako trener rezerw Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Teraz mam nadzieję wygrać tytuł z reprezentacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130204-vinicius-teraz-mam-nadzieje-wygrac-tytul-z-reprezentacja</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior udzielił wypowiedzi dla mediów reprezentacji Brazylii przyjździe na zgrupowanie reprezentacji Brazylii do Orlando. Przedstawiamy słowa gracza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia jednego przebaczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130198-historia-jednego-przebaczenia</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez jako pierwszy zaakceptował wydarzenia z maja 2022 roku, żeby w ten sposób pozostawić Kylianowi Mbappé otwarte drzwi do dołączenia do Realu Madryt w przyszłości. Kibice potrzebowali nieco więcej czasu, by zapomnieć o tym, co się wówczas stało.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Haaland: Czy marzę o innych ligach? Bez komentarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130209-haaland-czy-marze-o-innych-ligach-bez-komentarza</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Erling Haaland udzielił wywiadu na zgrupowaniu reprezentacji Norwegii. Napastnik Manchesteru City otrzymał pytania o przyszłość, której nie chciał za bardzo komentować, co zwróciło uwagę w Anglii i w Hiszpanii. Przedstawiamy zapis tej części rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130208-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana reprezentacji Hiszpanii to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – UCAM Murcia w finale Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130206-real-madryt-ucam-murcia-w-finale-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 22:57:00 GMT</pubDate>
        <description>UCAM Murcia zagra w finale Ligi Endesa po wyeliminowaniu Unicajy. Ten półfinał był bardzo nietypowy, ponieważ w każdym z pięciu meczów zwyciężała drużyna gości. Początek finałowej rywalizacji już w niedzielę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
