<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Jan 2026 08:46:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>City dalej szaleje na rynku, a sprawa naruszeń finansowych potrwa… kolejny rok?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145835-city-dalej-szaleje-na-rynku-a-sprawa-naruszen-finansowych-potrwa-kolejny-rok</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City przy kryzysie z kontuzjami i wynikami w zimowym okienku transferowym znowu ruszył na rynek, tworząc kolejne pytania o zasady finansowe. Tymczasem sprawa zarzutów badanych przez Premier League może wydłużyć się nawet o kolejny rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145837-kartka-z-kalendarza-19-stycznia</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i trenera, zwycięskie spotkanie z Sevillą oraz kapitalna remontada z Villarrealem. Co działo się 19 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick z asystą i tytułem MVP w debiucie w Ligue 1 [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145833-endrick-z-asysta-i-tytulem-mvp-w-debiucie-w-ligue-1-video</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zaliczył drugi mecz w Lyonie, zadebiutował w Ligue 1, wygrał spotkanie, zaliczył asystę i zgarnął tytuł MVP. Real Madryt do jutra może go odzyskać z wypożyczenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Priorytety Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145830-glos-kibica-priorytety-arbeloi</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Pięciu niskokosztowych rozgrywających dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145834-ser-pieciu-niskokosztowych-rozgrywajacych-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Alemany to ekspert radia SER od futbolu międzynarodowego. Na antenie rozgłośni przedstawił jego pięciu rozgrywających, których Real Madryt mógłby pozyskać mniejszym kosztem i poprzez taki ruch naprawić zdaniem wielu największy problem swojej drużyny. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Bernabéu było niesprawiedliwe wobec Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145832-pedrerol-bernabeu-bylo-niesprawiedliwe-wobec-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito skomentował gwizdy Bernabéu na Viníciusa Júniora. Przedstawiamy wypowiedzi prowadzącego, podkreślając, że jego program słynie z ostrej krytyki Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145831-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Barcelony to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych z Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim królem strzelców Pucharu Narodów Afryki 2025</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145828-brahim-krolem-strzelcow-pucharu-narodow-afryki-2025</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 23:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Madryt zakończył turniej z pięcioma golami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu Madryt ws. katastrofy kolejowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145827-oficjalny-komunikat-realu-madryt-ws-katastrofy-kolejowej</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zareagował na katastrofę kolejową, do jakiej doszło w niedzielę w Hiszpanii. Przedstawiamy jego komunikat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Senegal wygrał Puchar Narodów Afryki [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145826-senegal-wygral-puchar-narodow-afryki-video</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 23:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W finale Pucharu Narodów Afryki Lwy Atlasu przegrały z Lwami Terangi, a mecz obfitował w niesamowite wydarzenia i kontrowersje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze wygrywają po 36-punktowym swingu w meczu na szczycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145825-koszykarze-wygrywaja-po-36-punktowym-swingu-w-meczu-na-szczycie</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przez 15 minut wyglądali fatalnie i przegrywali już 17 punktami, ale drugą kwartę zakończyli wynikiem 23:6, a w drugiej połowie dokończyli demolkę i umocnili się na pozycji lidera ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla z nowym trenerem zaczyna od remisu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145824-castilla-z-nowym-trenerem-zaczyna-od-remisu-video</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Daniel Yáñez zdobył bramkę na wagę remisu w meczu Castilli otwierającym drugą rundę Primera Federación.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
