<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Mar 2024 10:38:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Real ma 9 dni na przygotowanie meczu, ja chciałbym chociaż jeden więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128448-guardiola-real-ma-9-dni-na-przygotowanie-meczu-ja-chcialbym-chociaz-jeden-wiecej</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola przed dzisiejszym spotkaniem Premier League z Arsenalem poruszył temat Realu Madryt jedynie w pytaniach o trudny terminarz, jaki teraz czeka Obywateli. Przedstawiamy zapis tej części konferencji prasowej z piątku, która do dzisiaj była objęta embargo publikacyjnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128450-kartka-z-kalendarza-31-marca</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, ostatni mecz na Chamartín, pierwsze spotkanie ligowe koszykarzy oraz wygrane piłkarzy z Osasuną, Las Palmas czy Huescą. Co działo się 31 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie możemy zaniedbywać ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128429-mateo-nie-mozemy-zaniedbywac-ligi</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem w Manresą w Lidze Endesa. W pozytywnych słowach wypowiadał się o tym przeciwniku i zaznaczał, że drużyna nie może zaniedbywać ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót na ligowe podwórko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128431-powrot-na-ligowe-podworko</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Ligi Endesa Real Madryt podejmie Manresę. Katalończycy walczą o udział w play-offach, a Królewscy chcą wykonać kolejny krok w kierunku pierwszego miejsca w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City zagra dziś z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128449-city-zagra-dzis-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Podpieczni Pepa Guardioli zagrają dziś z Arsenalem w niezwykle ważnym meczu w kontekście mistrzostwa Anglii. Trener nie może liczyć na Kyle'a Walkera i Johna Stonesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Potrzebne kolejne przełamanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128427-potrzebne-kolejne-przelamanie</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla znów się zablokowała i od trzech meczów nie zdobywa goli. W dodatku dwa ostatnie spotkania zakończyła z pustymi rękami. Potrzebne jest przełamanie, żeby oddalić się od strefy spadkowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>¡Felices Pascuas, madridistas!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128445-felices-pascuas-madridistas</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Redakcja RealMadryt.pl pragnie życzyć spokojnych Świąt Wielkanocnych, zdrowia, pokoju, miłości i radości z faktu Zmartwychwstania. Aby był to czas spędzony w rodzinnym gronie i poświęcony na refleksję nad tym, co jest w życiu naprawdę ważne. Spróbujmy odnaleźć w tych dniach trochę radości, wspomnieć dawne czasy i pomyśleć, że jeszcze będzie lepiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 złotych za gola Bellinghama!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128446-200-zlotych-za-gola-bellinghama</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Athletic: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128447-real-madryt-athletic-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do meczu na szczycie bez kontuzjowanych Thibaut Courtois i Davida Alaby oraz zawieszonego Viníciusa Júniora. Madryckie dzienniki są zgodne co do jedenastki w ostatnim meczu przed pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Militão na City? Zobaczymy, nie jest to wykluczone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128428-ancelotti-militao-na-city-zobaczymy-nie-jest-to-wykluczone</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem La Ligi z Athletikiem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
