<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Jan 2025 13:55:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti znowu stoi nad przepaścią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135772-relevo-ancelotti-znowu-stoi-nad-przepascia</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejny pogrom ze strony Barcelony stawia nowe znaki zapytania w sprawie przyszłości Włocha, stwierdza Relevo. W tym sezonie trener uratował już dwie piłki meczowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135768-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał w finale Superpucharu Hiszpanii z Barceloną 2:5 Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Malutcy przeciwko wielkim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135771-malutcy-przeciwko-wielkim</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegrał w tym sezonie 6 spotkań z historycznymi przeciwnikami i nie był w stanie wygrać z żadnym z nich. Z Barceloną, którą w poprzednim sezonie pokonał 3 razy, stracił 9 bramek w dwóch meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót na Bernabéu na trzy mecze z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135770-powrot-na-bernabeu-na-trzy-mecze-z-rzedu</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Po serii spotkań poza Bernabéu Real Madryt wróci do swojego domu. Najbliższe trzy mecze Królewscy rozegrają u siebie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dzień, w którym Real przegrał z Barçą dwa razy w tym samym meczu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135769-dzien-w-ktorym-real-przegral-z-barca-dwa-razy-w-tym-samym-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 10:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami po finale Superpucharu Hiszpanii, w którym Barcelona zlała Real Madryt. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jesteśmy w formie i trzeba to wykorzystać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135759-mateo-jestesmy-w-formie-i-trzeba-to-wykorzystac</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrany mecz z Tenerife. Przyznał, że jego podopieczni odczuwają już zmęczenie, ale podkreślił, że drużyna znajduje się w dobrej formie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Klub poszuka rozwiązania na prawą obronę, trener na razie zostaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135767-marca-klub-poszuka-rozwiazania-na-prawa-obrone-trener-na-razie-zostaje</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W najbliższych dniach najważniejsi działacze porozmawiają z trenerem, by przeanalizować kolejne lanie ze strony Barcelony i zdecydować o jakichś działaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Bruno Fernando dołączy do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135766-encestando-bruno-fernando-dolaczy-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy tydzień przynosi nowe wiadomości dotyczące potencjalnego wzmocnienia sekcji koszykarskiej. Na celowniku Królewskich znalazł się pochodzący z Angoli Bruno Fernando.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135764-kartka-z-kalendarza-13-stycznia</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego bramkarza i byłego trenera, druga Złota Piłka Cristiano Ronaldo oraz mecze z Villarrealem i Betisem. Co działo się 13 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze otrzymali dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135765-pilkarze-otrzymali-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 08:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna wylądowała w Madrycie nad ranem i otrzymała dzień wolny. Kolejny mecz rozegra w czwartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Broniliśmy źle i Barcelona zasłużyła na zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135760-ancelotti-bronilismy-zle-i-barcelona-zasluzyla-na-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po finale Superpucharu Hiszpanii z Barceloną. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na King Abdullah Sports City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mbappé musiał radzić sobie sam…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135763-as-mbappe-musial-radzic-sobie-sam</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 07:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski gwiazdor strzelił gola, wywalczył czerwoną kartkę i był koszmarem dla Barçy. Nawet z kontuzją kostki wciąż nękał Balde, Koundé, Araújo... Nikt za nim nie nadążał.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
