<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Apr 2025 14:24:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ostatni mecz Łunina?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138220-ostatni-mecz-lunina</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 16:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraiński bramkarz, który w tym sezonie bronił we wszystkich meczach Pucharu Króla, staje dziś przed być może ostatnim występem w tej edycji turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od zmiennika do bohatera, czyli historia Endricka w Pucharze Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138219-od-zmiennika-do-bohatera-czyli-historia-endricka-w-pucharze-krola</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dzisiaj Endrick może otrzymać kolejną szansę gry od pierwszej minuty w Pucharze Króla. To właśnie w tych rozgrywkach Brazylijczyk czuje się najlepiej i prawie za każdym razem jest kluczową postacią w zespole Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kompan od wszystkiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138218-kompan-od-wszystkiego</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham robi na boisku wszystko… i wszystko mu wychodzi. Anglik wrócił do wysokiej formy w kluczowym momencie sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zubimendi: krąg się zamyka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138217-zubimendi-krag-sie-zamyka</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt definitywnie zajął pozycję wyjściową w sprawie transferu pomocnika. Zawodnik jest świadomy zainteresowania, a wszystko zależy już tylko od zakończenia sezonu i ostatecznej decyzji Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ferdinand: Kibice Liverpoolu powinni powiedzieć Trentowi „Dziękujemy i powodzenia”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138201-ferdinand-kibice-liverpoolu-powinni-powiedziec-trentowi-dziekujemy-i-powodzenia</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Rio Ferdinand w swoim podcaście skomentował zapowiadany wolny transfer Trenta Alexandra-Arnolda do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi byłego obrońcy i obecnie eksperta na temat sytuacji gracza Liverpoolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Nie sądzę, że trzeba się porównywać z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138216-flick-nie-sadze-ze-trzeba-sie-porownywac-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony został ponownie zapytany o Królewskich podczas dzisiejszej konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w półfinale Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona znowu oszukała La Ligę fałszywą dźwignią?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138215-barcelona-znowu-oszukala-la-lige-falszywa-dzwignia</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>W nowy rok weszliśmy z polemiką wokół rejestracji Daniego Olmo. Teraz wiele wskazuje na to, że Barcelona po prostu kolejny raz stworzyła fałszywą dźwignię i oszukała La Ligę, w tym sfałszowała całe rozgrywki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: To jest rzut karny?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138213-modric-to-jest-rzut-karny</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 13:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdziwiony był nawet Chorwat, ale także Mateu Lahoz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Enzo Alves w pogoni za rekordem Ødegaarda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138211-enzo-alves-w-pogoni-za-rekordem-odegaarda</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański napastnik, który w wieku 15 lat zadebiutował już w Juvenilu A, błyskawicznie przeskakuje kolejne etapy szkoleniowe w La Fábrice.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odriozola nie może się przełamać po powrocie do San Sebastián</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138212-odriozola-nie-moze-sie-przelamac-po-powrocie-do-san-sebastian</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawy obrońca Realu Sociedad nie może się podnieść, a w minioną sobotę znów doznał kontuzji na Anoecie – podczas treningu rezerwowych po meczu z Realem Valladolid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Prieto: Bernabéu to dosyć złudny stadion</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138200-xabi-prieto-bernabeu-to-dosyc-zludny-stadion</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Realu Sociedad, Xabi Prieto, wrócił wspomnieniami do swoich meczów na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj sędziuje arbiter, który tylko w tym sezonie nie odgwizdał Realowi 5 karnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138206-dzisiaj-sedziuje-arbiter-ktory-tylko-w-tym-sezonie-nie-odgwizdal-realowi-5-karnych</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja oczywiście przyjrzała się obsadzie sędziowskiej na rewanżowy półfinał Pucharu Króla między Realem Madryt a Sociedadem. Co ciekawe, krytyka obsady przyszła także z Kraju Basków, chociaż nie ze strony samego klubu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
