<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Apr 2025 07:21:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Czy Florentino Pérez doprowadza Real Madryt do skrajnej sytuacji?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138963-czy-florentino-perez-doprowadza-real-madryt-do-skrajnej-sytuacji</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt ma otwartych kilka frontów – zarówno z organizacjami krajowymi, takimi jak La Liga czy Komitet Techniczny Arbitrów, jak i z międzynarodowymi, na czele z UEFA oraz mediami, takimi jak France Football, stwierdza Daniel Domínguez na łamach Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético znowu atakuje: „Dość plamienia wizerunku hiszpańskiego futbolu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138958-atletico-znowu-atakuje-dosc-plamienia-wizerunku-hiszpanskiego-futbolu</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi przy swoich skargach na europejskie sędziowanie wrócili do apeli o szacunek dla arbitrów w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niespodziewany finał Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138962-niespodziewany-final-asencio</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzy lata temu stoper wygrywał już Copa del Rey, ale była to edycja młodzieżowa, w której triumfował z Juvenilem A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Fede od kilku tygodni gra na lekach przeciwbólowych i z kontuzją kostki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138961-relevo-fede-od-kilku-tygodni-gra-na-lekach-przeciwbolowych-i-z-kontuzja-kostki</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk od kilku tygodni gra z problemami w kostce, ale na La Cartuja spodziewany jest w podstawowym składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Wszyscy musimy dbać o arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138948-flick-wszyscy-musimy-dbac-o-arbitrow</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony, Hansi Flick, stawił się na konferencji prasowej przed finałem Copa del Rey z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi niemieckiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Klubowy Mundial będzie dla nas wielkim doświadczeniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138943-butragueno-klubowy-mundial-bedzie-dla-nas-wielkim-doswiadczeniem</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W klubowym sklepie na Santiago Bernabéu można było doświadczyć dziś nie lada atrakcji. Wyeksponowano w nim bowiem trofeum dla zdobywcy Klubowego Mistrzostwa Świata. Gdyby tego było mało, zgromadzonych fanów swoją obecnością zaszczycił nie kto inny niż on, Don Emilio Butragueño. Legendarny Sęp skorzystał rzecz jasna z okazji i podzielił się kilkoma przemyśleniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki z 7 golami w derbach [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138959-pilkarki-z-7-golami-w-derbach-video</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarki wygrały derbowy mecz i doskoczyły do liderującej Barcelony, która rozegra swój mecz po rewanżowym półfinale Ligi Mistrzyń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzeci z rzędu spadek z La Ligi Realu Valladolid Ronaldo Nazário</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138960-trzeci-z-rzedu-spadek-z-la-ligi-realu-valladolid-ronaldo-nazario</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Valladolid żegna się z Primera División trzeci raz w ciągu pięciu ostatnich lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzień, w którym Toshack zrównał swój zespół z ziemią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138940-dzien-w-ktorym-toshack-zrownal-swoj-zespol-z-ziemia</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 07:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś MARCA zaprasza czytelników do powrotu do wydarzeń sprzed ponad trzech dekad. Największy dziennik sportowy w Hiszpanii przypomina legendarną tyradę Johna Toshacka, w której trener totalnie przejechał się po swoich piłkarzach po przegranym finale Pucharu Króla z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Federacji: Słowa sędziego VAR na finał? Każdy z nas może popełnić błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138955-prezes-federacji-slowa-sedziego-var-na-final-kazdy-z-nas-moze-popelnic-blad</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 07:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Louzán w nocy udzielił wywiadów rozgłośniom COPE i SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Federacji, który jest zwierzchnikiem Komitetu Arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138956-barcelona-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do finałowego Klasyku bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão i Eduardo Camavingi. Główne kwestie to możliwa zmiana systemu i sytuacja zdrowotna Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co dokładnie powiedział sędzia VAR dzisiejszego finału?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138951-co-dokladnie-powiedzial-sedzia-var-dzisiejszego-finalu</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Bardziej niż brakiem stabilności emocjonalnej sędziego głównego, Real Madryt jest oburzony wypowiedziami ze strony arbitra VAR, czy wręcz konkretnie jedną przetłumaczoną w drugim pytaniu zamieszczonym poniżej, które uznano za groźbę wobec klubu. Przedstawiamy pełne słowa sędziego VAR na temat Real Madrid TV z piątkowej konferencji prasowej sędziów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
