<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Jun 2025 21:24:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Boca Juniors – Benfica: Carreras w wyjściowym składzie [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140352-boca-juniors-benfica-carreras-w-wyjsciowym-skladzie-live</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan budzący zainteresowanie Królewskich wychodzi w pierwszym składzie Benfiki na jej starcie Klubowego Mundialu. Początek meczu o północy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sędziowie powołali stowarzyszenie do obrony swoich interesów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140349-oficjalnie-sedziowie-powolali-stowarzyszenie-do-obrony-swoich-interesow</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 22:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Rząd oficjalnie potwierdził powstanie nowego stowarzyszenia sędziowskiego, które będzie ścigać środowisko piłkarskie za krytykę przekraczającą granice.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chelsea zaczyna Klubowy Mundial od wygranej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140348-chelsea-zaczyna-klubowy-mundial-od-wygranej</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięzcy Ligi Mistrzów 2020/21 zainkasowali trzy punkty po golach Pedro Neto i Enzo Fernándeza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal, Militão, Alaba i Rüdiger przepracowali cały trening z grupą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140347-carvajal-militao-alaba-i-ruediger-przepracowali-caly-trening-z-grupa-video</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt mają za sobą drugi trening w The Gardens North County District Park w Palm Beach. Królewscy kontynuowali boiskowe przygotowania do Klubowego Mundialu, który rozpoczną od meczu z Al-Hilal 18 czerwca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To fizyczny potwór”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140346-to-fizyczny-potwor</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Od pierwszego treningu Trent Alexander-Arnold pokazuje, że jest w świetnej formie fizycznej. Wszyscy są pod wrażeniem formy Anglika, który pod skrzydłami Xabiego musi poprawić kilka aspektów w grze defensywnej. Bardzo możliwe również, że to właśnie on będzie wykonywał rzuty rożne z prawej strony boiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat ws. wyroku skazującego wobec kibiców Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140345-oficjalny-komunikat-ws-wyroku-skazujacego-wobec-kibicow-atletico</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował komunikat w sprawie wyroków skazujących dla kibiców Atlético za ich czyn przeciwko Viníciusowi. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Alonso odsuwa Pintusa od pracy z pierwszą drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140344-ser-alonso-odsuwa-pintusa-od-pracy-z-pierwsza-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy trener podjął pierwszą ważną decyzję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Xabi pracuje nad pressingiem, ale nie tym wysokim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140343-as-xabi-pracuje-nad-pressingiem-ale-nie-tym-wysokim</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze dni Baska upłynęły na położeniu nacisku na pressing, ale wbrew oczekiwaniom nie pracowano nad bardzo wysokim naciskiem na rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Brahim z porozumieniem ws. przedłużenia umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140342-marca-brahim-z-porozumieniem-ws-przedluzenia-umowy</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Umowa atakującego wygasa za dwa lata i teraz osiągnięto porozumienie w sprawie jej przedłużenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cztery osoby z wyrokami skazującymi za wywieszenie wisielca przed derbami Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140341-cztery-osoby-z-wyrokami-skazujacymi-za-wywieszenie-wisielca-przed-derbami-madrytu</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Po 2,5 roku hiszpański wymiar sprawiedliwości skazał 4 osoby za wywieszenie słynnego już wisielca przed derbami Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Facundo Tello na Al-Hilal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140340-facundo-tello-na-al-hilal</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>43-letni Argentyńczyk będzie głównym rozjemcą pierwszego spotkania Realu Madryt na Klubowych Mistrzostwach Świata z Al-Hilal, które odbędzie się już w środę o godzinie 21:00 czasu polskiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica nie zamierza odpuszczać w sprawie Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140339-benfica-nie-zamierza-odpuszczac-w-sprawie-carrerasa</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczycy podkreślają, że oferty za Hiszpana ich nie zadowalały. Królewscy próbowali jak najbardziej obniżyć cenę transferu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
