<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Aug 2025 14:29:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nico Paz: Nigdy nie rozmawiałem z Xabim Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141730-nico-paz-nigdy-nie-rozmawialem-z-xabim-alonso</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Nico Paz udzielił wywiadu programowi Radio Club Tenerife będącego częścią rozgłośni SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi piłkarza Como, do którego Królewscy posiadają serię praw, z tej rozmowy. Paz urodził się na Teneryfie, gdzie zaczynał grę jako junior. Stamtąd trafił do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wygrywają pierwszy sparing pretemporady</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141729-krolewskie-wygrywaja-pierwszy-sparing-pretemporady</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 16:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarki Realu Madryt mają za sobą pierwszy mecz towarzyski okresu przygotowawaczego. Wczoraj podopieczne Paua Quesady wygrały z Madrid CFF 3:1 po bramkach Naomie Feller, Evy Navarro i Caroline Weir.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na sparing z Tirolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141728-kadra-realu-madryt-na-sparing-z-tirolem</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy opublikowali kadrę na sparing z Tirolem w Austrii. Poza listą zostało sześciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Manchester City rozważa transfer Rodrygo Goesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141727-romano-manchester-city-rozwaza-transfer-rodrygo-goesa</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Słynny Włoch potwierdzający transfery twierdzi, że sprawa Brazylijczyka otwiera się na nowo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy porażka operacji z Reinierem powinna doprowadzić do zmiany polityki Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141726-czy-porazka-operacji-z-reinierem-powinna-doprowadzic-do-zmiany-polityki-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana z The Athletic podjął się analizy polityki sprowadzania nastoletnich talentów po tym, jak klub pożegnał Reiniera, którego pozyskał za 30 milionów euro i który nie zadebiutował w pierwszym zespole. Przedstawiamy wypowiedzi dziennikarza w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed sparingiem z Tirolem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141725-ostatni-trening-przed-sparingiem-z-tirolem-video</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli przed południem kolejny trening przed nowym sezonem. Poza grupą pozostało pięciu piłkarzy. Były to ostatnie zajęcia przed wtorkowym sparingiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć sparing Realu Madryt z WSG Tirol?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141724-gdzie-obejrzec-sparing-realu-madryt-z-wsg-tirol</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Jutro, we wtorek 12 sierpnia, Real Madryt zmierzy się w Innsbrucku z WSG Tirol. Transmisję na żywo z tego spotkania przeprowadzi klubowa telewizja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141722-kartka-z-kalendarza-11-sierpnia</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Srebro hiszpańskich koszykarzy w Los Angeles, debiut Pepe w Realu Madryt, Królewscy w Grodzie Kraka i przegrany w rzutach karnych sparing z Romą. Co działo się 11 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wzlot i upadek Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141723-wzlot-i-upadek-pintusa</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Czterokrotny zwycięzca Ligi Mistrzów został odsunięty na bok na rzecz zaufanego eksperta Xabiego: Ismaela Camenforte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Pau Quesada budzi nadzieje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141719-as-pau-quesada-budzi-nadzieje</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Marta Griñán z dziennika AS przekazuje, że nowy trener i jego sztab bardzo dobrze dogadują się z zawodniczkami Realu Madryt, które mają chwalić nowe metody pracy i intensywność treningów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez kontynuuje zabezpieczanie swojego majątku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141713-florentino-perez-kontynuuje-zabezpieczanie-swojego-majatku</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Vozpópuli przedstawiło ostatnie ruchy prezesa Realu Madryt w kontekście zabezpieczania przyszłości jego rodziny i rozwijania swojego majątku. Hiszpan w ostatnim zestawieniu Forbesa został sklasyfikowany jako 1072. najbogatszy człowiek na świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Środek pola przetrzebiony jeszcze przed startem sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141717-srodek-pola-przetrzebiony-jeszcze-przed-startem-sezonu</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real kończy przygotowania do kampanii bez Camavingi, Bellinghama i… Modricia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
