<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Nov 2025 15:40:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Fran i Asencio spotkali się z kibicami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144402-fran-i-asencio-spotkali-sie-z-kibicami</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Po przylocie do Elche i zameldowaniu w hotelu Fran García i Raúl Asencio wyszli do kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni dzwonek dla Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144403-ostatni-dzwonek-dla-ceballosa</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan wciąż walczy o miejsce w środku pola Realu Madryt, mimo że jak dotąd rozegrał jedynie 26% dostępnych minut. Pomocnik wierzy, że kilka dobrych występów może odwrócić jego sytuację i ponownie otworzyć drzwi do pierwszego składu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkie punkty omawiane na Zwyczajnym Walnym Zgromadzeniu zatwierdzone praktycznie jednomyślnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144401-wszystkie-punkty-omawiane-na-zwyczajnym-walnym-zgromadzeniu-zatwierdzone-praktycznie-jednomyslnie</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Socios zatwierdzili sprawozdanie finansowe za rok obrotowy 2024/2025, budżet na sezon 2025/2026 oraz składki członkowskie na sezon 2026/2027.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Przeprosiny Realu Madryt za ogromny błąd podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144400-oficjalnie-przeprosiny-realu-madryt-za-ogromny-blad-podczas-zwyczajnego-walnego-zgromadzenia</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 15:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w oficjalnym komunikacie przeprosili za dużą wpadkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obejrzyj mecz z Elche w STS TV!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144399-obejrzyj-mecz-z-elche-w-sts-tv</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 14:37:00 GMT</pubDate>
        <description>#współpracareklamowa #reklamaSTS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Ci, którzy mówią, że chcę opuścić klub, że chcę przekształcić go w fundację… To absurd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144396-florentino-ci-ktorzy-mowia-ze-chce-opuscic-klub-ze-chce-przeksztalcic-go-w-fundacje-to-absurd</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wygłoszeniu przemówienia podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Florentino Pérez odpowiadał też na pytania socios. Przedstawiam najważniejsze odpowiedzi prezesa Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Florentino z roku na rok przebija samego siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144398-tebas-florentino-z-roku-na-rok-przebija-samego-siebie</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi szybko odpowiedział w mediach społecznościowych na wystąpienie Florentino Péreza podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Preferuję inteligentnych zawodników, dlatego wolę Rodrygo niż Viníciusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144397-preferuje-inteligentnych-zawodnikow-dlatego-wole-rodrygo-niz-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Elche po raz ostatni pokonało Real Madryt aż 47 lat temu. Wówczas w 1978 roku jednym z bohaterów był Lorenzo Antón, który strzelił pierwszego gola w meczu, który ostatecznie zakończył się zwycięstwem gospodarzy 3:1. Teraz w przeddzień starcia swojego byłego klubu z Królewskimi udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Motor napędowy Elche wychował się w szkółce Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144392-motor-napedowy-elche-wychowal-sie-w-szkolce-realu</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 12:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik spędził siedem lat w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pora na Trenta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144395-pora-na-trenta</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Po ponad dwóch miesiącach bez gry w podstawowym składzie Trent Alexander-Arnold wraca, by odzyskać miejsce na prawej stronie defensywy. Xabi Alonso wykorzystał przerwę reprezentacyjną, by doprowadzić Anglika do pełnej dyspozycji i postawić na niego w tym wymagającym okresie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Czy to normalne, że niektórzy piłkarze Realu mają więcej Pucharów Europy niż mistrzostw Hiszpanii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144394-florentino-czy-to-normalne-ze-niektorzy-pilkarze-realu-maja-wiecej-pucharow-europy-niz-mistrzostw-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 10:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez wygłosił przemówienie na początek Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Realu Madryt, które odbywa się dzisiaj w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie pójść do piekła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144386-nie-pojsc-do-piekla</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Raz można, dwa – już nie zawsze. Za trzecim natomiast idzie się prosto do piekła.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
