<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Jul 2024 07:20:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Eva wybrała Real, bo to było jej marzenie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130890-eva-wybrala-real-bo-to-bylo-jej-marzenie</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 09:13:00 GMT</pubDate>
        <description>José Manuel Espejo, agent Evy Navarro, odniósł się do fali hejtu, jaki spadł na Hiszpankę po przejściu z Atlético Madryt do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi agenta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koncertowa organizacja prezentacji Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130885-koncertowa-organizacja-prezentacji-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 08:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt już pracuje nad przygotowaniami do wielkiego wydarzenia, które odbędzie się we wtorek, 16 lipca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Selekcjoner Hiszpanii: Dalej uważam, że to mogła być czerwona kartka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130895-selekcjoner-hiszpanii-dalej-uwazam-ze-to-mogla-byc-czerwona-kartka</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis de la Fuente był gościem radia Onda Cero. Trener Hiszpanii poruszył kolejny raz temat zderzenia Toniego Kroosa z Pedrim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rodrygo bez poważniejszego urazu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130891-as-rodrygo-bez-powazniejszego-urazu</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak dowiedział się dziennik AS, pierwsze badania kostki Rodrygo wykluczyły poważniejszy uraz u zawodnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130894-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans koszykarzy na Igrzyska, przygotowania Hiszpanów do półfinału EURO i kontuzja Ronalda Araújo to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania zagra na Igrzyskach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130893-hiszpania-zagra-na-igrzyskach</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Rudy Fernández zapisał kolejną kartę w historii koszykówki. Został pierwszym zawodnikiem, który weźmie udział w szóstych Igrzyskach Olimpijskich. Do Paryża pojedzie również Sergio Llull.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwacja nie pojedzie na Igrzyska</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130892-chorwacja-nie-pojedzie-na-igrzyska</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 22:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja nie zdołał pomóc drużynie w wywalczeniu awansu na Igrzyska Olimpijskie. Zabrakło większego wsparcia zawodników rezerwowych, a poza tym Grecja jest w tej chwili mocniejszym zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Moja głowa jest już w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130877-endrick-moja-glowa-jest-juz-w-madrycie</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick rozmawiał z dziennikarzami po przegranym ćwierćfinale Copa América, w którym Brazylia odpadła po rzutach karnych z Urugwajem. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Bez wątpliwości Złotą Piłkę powinien wygrać Vinícius</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130882-nacho-bez-watpliwosci-zlota-pilke-powinien-wygrac-vinicius</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho udzielił wywiadu La Sexcie i Chiringuito. Przedstawiamy pierwsze opublikowane wypowiedzi byłego obrońcy Realu Madryt ze zgrupowania reprezentacji Hiszpanii. Są to oddzielne fragmenty wywiadu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rafa Marín o krok od Napoli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130888-as-rafa-marin-o-krok-od-napoli</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 19:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak donosi Fabrizio Romano i potwierdza AS, środkowy obrońca Realu Madryt prawie sfinalizował swoje odejście. Królewscy mają otrzymać za niego 12 milionów euro.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
