<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Oct 2025 06:57:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Laporta: Niebo to miejsce, gdzie Barça co pięć minut strzela gola Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143314-laporta-niebo-to-miejsce-gdzie-barca-co-piec-minut-strzela-gola-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 08:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta wziął udział w programie Bestial w telewizji 3Cat. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benítez: Żałuję, że w Realu nie miałem więcej czasu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143312-benitez-zaluje-ze-w-realu-nie-mialem-wiecej-czasu</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Benítez był jednym z gości festiwalu sportu w Trydencie. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy projekt trzeciej koszulki na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143311-pierwszy-projekt-trzeciej-koszulki-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Footy Headlines utrzymuje informacje o niestandardowych kolorach, które Królewscy wprowadzą na swoje trykoty w następnym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga zaliczy dzisiaj pierwszy występ od początku od prawie pół roku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143310-camavinga-zaliczy-dzisiaj-pierwszy-wystep-od-poczatku-od-prawie-pol-roku</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi wskazują, że pomocnik Królewskich może wyjść dzisiaj od pierwszej minuty w starciu eliminacji do mundialu. Byłby to jego pierwszy występ od początku w jakichkolwiek rozgrywkach od blisko pół roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143309-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Kylianem Mbappé i sytuacja Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé cz.3: Xabi musi udowodnić więcej niż Carlo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143306-mbappe-cz-3-xabi-musi-udowodnic-wiecej-niz-carlo</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert w różnych hiszpańskich mediach. Argentyńczyk w ostatni wtorek przeprowadził wywiad z Kylianem Mbappé do swojego programu Universo Valdano w Movistar+. Przedstawiamy tłumaczenie trzeciej części tej rozmowy z Francuzem z trzech planowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Pokazaliśmy nasze dwa oblicza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143307-scariolo-pokazalismy-nasze-dwa-oblicza</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko przegrane spotkanie z Baskonią. Powiedział, że drużyna miała dwa oblicze. Jedno z nich pokazała w pierwszej połowie, a drugie zaprezentowała po zmianie stron.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przegrana koszykarzy po remontadzie Baskonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143305-przegrana-koszykarzy-po-remontadzie-baskonii</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2. kolejce Ligi Endesa Real Madryt przegrał z Baskonią, mimo że w pierwszej połowie Królewscy byli stroną wyraźnie lepszą. Zawiodła ofensywna gra po zmianie stron.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé cz.2: Udzielam niewielu wywiadów? Najważniejsze i najlepsze, co mogę robić, to działać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143304-mbappe-cz-2-udzielam-niewielu-wywiadow-najwazniejsze-i-najlepsze-co-moge-robic-to-dzialac</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert w różnych hiszpańskich mediach. Argentyńczyk w ostatni wtorek przeprowadził wywiad z Kylianem Mbappé do swojego programu Universo Valdano w Movistar+. Przedstawiamy tłumaczenie drugiej części tej rozmowy z Francuzem z trzech planowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Esport3: Ewa Pajor z podejrzeniem zerwania więzadła krzyżowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143303-esport3-ewa-pajor-z-podejrzeniem-zerwania-wiezadla-krzyzowego</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalońskie media informują o bardzo poważnej kontuzji napastniczki Barcelony, Ewy Pajor.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka Austrii w ostatniej akcji meczu, Polska lepsza od Litwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143302-porazka-austrii-w-ostatniej-akcji-meczu-polska-lepsza-od-litwy</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba rozegrał całe spotkanie w barwach reprezentacji Austrii, która przegrała na wyjeździe z Rumunią 0:1. Mimo porażki pozostaje na czele grupy H. Polska wygrała za to z Litwą, dzięki czemu odskoczyła Finlandii i traci do Holandii trzy punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wysoko wygrywają na San Mamés [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143300-krolewskie-wysoko-wygrywaja-na-san-mames-video</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 19:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 7. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na San Mamés Athletic Bilbao 4:1. Dwie bramki dla Las Blancas zdobyła Caroline Weir, a po jednej Iris Ashley i Ane Campos (samobójcza). Dzięki tej wygranej drużyna Paua Quesady awansowała na drugie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
