<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Feb 2025 15:39:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem na derby z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136372-bez-zagrozonych-zawieszeniem-na-derby-z-atletico</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 16:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy już w następnej kolejce rozegrają kluczowy mecz z Atlético Madryt. Dzisiaj w starciu z Espanyolem nikt nie musi uważać w kwestii żółtych kartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najwyższa porażka Realu w oficjalnym meczu miała miejsce z Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136383-najwyzsza-porazka-realu-w-oficjalnym-meczu-miala-miejsce-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>5 marca 1930 roku, w przededniu rocznicy założenia klubu, Real został zniszczony przez drużynę z Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alan Godoy piłkarzem Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136391-oficjalnie-alan-godoy-pilkarzem-barcelony</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real się wstrzymał, a Barça wykorzystała okazję</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Espanyolu na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136390-kadra-espanyolu-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Manolo González ogłosił listę piłkarzy powołanych na dzisiejszy mecz La Ligi z Realem Madryt. W kadrze Katalończyków brakuje kilku piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze zagrają dziś z zielonymi opaskami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136389-pilkarze-zagraja-dzis-z-zielonymi-opaskami</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Celem jest mobilizacja społeczeństwa do zwiększenia nakładów na profilaktykę, badania naukowe i leczenie nowotworów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136388-krolewscy-sa-juz-w-barcelonie</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>22 powołanych zawodników dotarło już do Barcelony, gdzie Królewscy zmierzą się dzisiaj z Espanyolem i powalczą o kolejne ligowe punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wraca Vinícius, wracają debaty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136379-wraca-vinicius-wracaja-debaty</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewa strona, kartki, zachowania, forma… Przed dzisiejszym meczem pojawia się dużo pytań dotyczących Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>20 klubów w Eurolidze?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136387-20-klubow-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 12:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga planuje dalszy rozwój i wkrótce może podjąć decyzję o rozbudowie rozgrywek. Portal BasketNews informuje, że celem jest zwiększenie liczby uczestników do dwudziestu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136386-pichichi-gonzalo</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García w tym sezonie prezentuje znakomitą skuteczność. Zdecydowanie prowadzi w klasyfikacji strzelców i może pobić rekord Mariano, jeśli chodzi o liczbę goli w jednym sezonie w Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obalając kataloński mit, że Espanyol to przybudówka Realu Madryt: „Cała ta kpina to pomysł Barcelony”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136385-obalajac-katalonski-mit-ze-espanyol-to-przybudowka-realu-madryt-cala-ta-kpina-to-pomysl-barcelony</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Mit o Espanyolu jako „przybudówce” Realu Madryt narodził się w latach 80., choć niewiele ma wspólnego z rzeczywistością. Polityka, media i rywalizacja z Barceloną pomogły utrwalić stereotyp o rzekomej bliskości Espanyolu z Królewskimi. Choć statystyki przeczą tej narracji, określenie „małe Bernabéu” do dziś budzi kontrowersje wśród kibiców Espanyolu. Całą historię w reportażu na łamach Relevo opisuje Alberto Martínez. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odnowiona Liga Mistrzów: sukces czy Superliga pozbawiona emocji?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136384-odnowiona-liga-mistrzow-sukces-czy-superliga-pozbawiona-emocji</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy format Ligi Mistrzów miał zwiększyć emocje, ale zamiast tego dostarczył więcej chaosu niż rywalizacji. Faza ligowa wprowadziła różnorodność, lecz czy rzeczywiście uczyniła rozgrywki bardziej ekscytującymi? UEFA chciała odeprzeć widmo Superligi, więc stworzyła turniej, który sam przypomina jej zarys.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lardín: Mbappé gra swobodniej i wygodniej, gdy nie ma obok Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136380-lardin-mbappe-gra-swobodniej-i-wygodniej-gdy-nie-ma-obok-viniciusa</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Jordi Lardín w historii hiszpańskiego futbolu zasłynął tym, że do dzisiaj pozostaje jedynym piłkarzem, który strzelił Realowi Madryt aż siedem goli w ciągu jednego sezonu. Teraz w przeddzień starcia swojego Espanyolu z Królewskimi udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
