<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Sep 2025 17:21:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rachad Fettal wypada z gry na sześć tygodni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142398-rachad-fettal-wypada-z-gry-na-szesc-tygodni</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 17:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Castilli przegapi sporo meczów i mundial U-20.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt chce sprowadzić Jordana Loyda!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142397-marca-real-madryt-chce-sprowadzic-jordana-loyda</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy doszli już do porozumienia z koszykarzem, ale trudniej będzie dogadać się z Monaco i… Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tour Bernabéu znów z wejściem do szatni i na ławki [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142396-tour-bernabeu-znow-z-wejsciem-do-szatni-i-na-lawki-video</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Największa zmiana to przywrócony dostęp do szatni (gospodarzy i gości) oraz możliwość zajęcia miejsc na ławkach przy murawie; trasa nadal kończy się w sklepie. Ceny pozostają bez zmian (dzieci 0–14: 34 euro, dorośli: 40 euro), ale loża honorowa i sala prasowa wciąż są wyłączone, a w dni meczowe część ekspozycji bywa zastępowana alternatywną ścieżką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sztuczna inteligencja nadal nie została wdrożona do oceny pracy arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142395-sztuczna-inteligencja-nadal-nie-zostala-wdrozona-do-oceny-pracy-arbitrow</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Wciąż nie zwołano komisji, która ma wprowadzić parametry do technologii oceny pracy arbitrów, a dopóki sztuczna inteligencja nie zostanie wdrożona, kluczowe znaczenie będą miały raporty 50 obserwatorów sędziowskich w zawodowym futbolu; od tego sezonu trafiają one na nową platformę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>talkSPORT: Liverpool nie rezygnuje z Konaté</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142394-talksport-liverpool-nie-rezygnuje-z-konate</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół z Anfield po niedoszłym transferze Marca Guéhiego „wciąż nie zrezygnował z przedłużenia umowy”, mimo że Real Madryt chciałby sprowadzić zawodnika za darmo w czerwcu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142393-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do sobotniego meczu z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rodrygo? Boisko jest sędzią, który się nie myli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142392-ancelotti-rodrygo-boisko-jest-sedzia-ktory-sie-nie-myli</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem Brazylii z Boliwią. Jedno z pytań dotyczyło Endricka i Rodrygo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Real to klub, który nadaje tożsamość każdemu, kto przez niego przechodzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142391-valdano-real-to-klub-ktory-nadaje-tozsamosc-kazdemu-kto-przez-niego-przechodzi</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano przyleciał w sierpniu, a we wrześniu zadebiutował w hiszpańskim futbolu. Pół wieku później – bo wracamy do 1975 roku – opowiada w wywiadzie dla dziennika MARCA o swojej niezwykłej drodze. Robi to w Vitorii, mieście, w którym wszystko się zaczęło…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozłam między Realem Madryt a Złotą Piłką trwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142390-rozlam-miedzy-realem-madryt-a-zlota-pilka-trwa</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Delegacja France Football przyjechała do Madrytu, by szukać porozumienia przed najbliższą galą, ale rozmowy nie zakończyły się sukcesem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ciemna strona Marka Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142389-ciemna-strona-marka-bellinghama</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Oliver Holt ujawnia budzące niedowierzanie tyrady ojca Jude’a za zamkniętymi drzwiami, to, jak uczynił ze swojego syna „przypadek szczególny”, oraz jak to podzieliło szatnię reprezentacji Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zinédine Zidane szykuje się, by zostać selekcjonerem reprezentacji Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142388-zinedine-zidane-szykuje-sie-by-zostac-selekcjonerem-reprezentacji-francji</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Gotowy, by po zakończeniu mundialu przejąć kadrę po Deschampsie, Zinédine Zidane cierpliwie czeka na swoją kolej. Choć Philippe Diallo, prezes Francuskiej Federacji Piłkarskiej, nie zamierza niczego przyspieszać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142381-kartka-z-kalendarza-9-wrzesnia</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny Modricia, debiut Cunninghama i Figo oraz nieudany mecz z Levante. Co działo się 9 września?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
