<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Jan 2025 10:54:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Z herbem się nie igra… ¡Hala Madrid!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135886-mbappe-z-herbem-sie-nie-igra-hala-madrid</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé zabrał głos w swoich mediach społecznościowych po zwycięstwie Realu Madryt nad Celtą w 1/8 finału Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dziś nie dałbym sobie uciąć ręki, że Ancelotti zakończy sezon jako trener Realu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135885-dzis-nie-dalbym-sobie-uciac-reki-ze-ancelotti-zakonczy-sezon-jako-trener-realu</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprowadzone informacje na temat Realu Madryt, wyraża spore wątpliwości, czy Włoch dotrwa do końca sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Nie spodziewałem się, że będę grać więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135883-endrick-nie-spodziewalem-sie-ze-bede-grac-wiecej</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po wczorajszym zwycięstwie z Celtą w 1/8 finału Copa del Rey. Przedstawiamy wypowiedzi autora dwóch bramek z tego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Eduardo Camavinga kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135884-oficjalnie-eduardo-camavinga-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski pomocnik wypada z gry i nie zagra w kilku najbliższych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Haaland przedłużył kontrakt z City do 2034 roku!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135881-oficjalnie-haaland-przedluzyl-kontrakt-z-city-do-2034-roku</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygląda na to, że transfer norweskiego napastnika do Realu Madryt w najbliższej przyszłości nie będzie możliwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135864-kartka-z-kalendarza-17-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, zwycięstwo z Atlético i manita ze Sportingiem Gijón. Co działo się 17 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz z Salzburgiem także w Telewizji Polskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135880-mecz-z-salzburgiem-takze-w-telewizji-polskiej</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 09:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawa do pokazywania jednego meczu w kolejce Ligi Mistrzów ma także Telewizja Polska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sportowo-ekonomiczne połączenie Miami z Madrytem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135879-sportowo-ekonomiczne-polaczenie-miami-z-madrytem</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś oficjalnie ma zostać potwierdzone to, że Dolphins rozegrają mecz na Bernabéu. Ich właściciel, który posiada także Grand Prix Miami, jest zainteresowany wejściem do akcjonariatu Atlético i odgrywa kluczową rolę w rozwoju Grand Prix Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Człowiek, który nie ma wrogów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135860-czlowiek-ktory-nie-ma-wrogow</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Roberto Carlos jest niekwestionowaną legendą Realu Madryt. Były lewy obrońca sprawił, że jego pozycja stała się modna z racji na swoje ofensywne zapędy i prawdziwą rakietę w nodze. Brazylijczyk słynął jednak także z olbrzymiej charyzmy, która pomogła mu w odnoszeniu kolejnych sukcesów już po zakończeniu kariery. Jak dziś wygląda życie byłego defensora? Z odpowiedzią spieszy Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Neymar: Gdy pojawił się Messi, Mbappé zrobił się trochę zazdrosny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135878-neymar-gdy-pojawil-sie-messi-mbappe-zrobil-sie-troche-zazdrosny</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Neymar udzielił wywiadu Romário na jego kanale na YouTubie. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego piłkarza PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Smith Jr.: Wiele dla mnie znaczy przyjście tutaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135867-smith-jr-wiele-dla-mnie-znaczy-przyjscie-tutaj</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dennis Smith Jr. udzielił wywiadu klubowej telewizji po podpisaniu kontraktu. Podzielił się pierwszymi wrażeniami i powiedział, jakie osoby pomogły mu podjąć decyzję o przeprowadzce  do Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelo pojawił się na Bernabéu i spotkał z piłkarzami Realu po meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135877-marcelo-pojawil-sie-na-bernabeu-i-spotkal-z-pilkarzami-realu-po-meczu</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 08:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda odwiedziła byłych kolegów z zespołu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
