<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Apr 2024 14:15:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>31. kolejka: Atlético pokonuje Gironę i umacnia się w czwórce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128771-31-kolejka-atletico-pokonuje-girone-i-umacnia-sie-w-czworce</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończył się jeden z hitów bieżącej kolejki Primera División, więc czas rzucić okiem na tabelę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City vs Luton Town: Walker i Aké w kadrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128768-manchester-city-vs-luton-town-walker-i-ake-w-kadrze</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>O 16:00 rozpocznie się starcie pomiędzy Manchesterem City a Luton Town na Etihad Stadium. Drużyna Pepa Guardioli w przypadku wygranej przynajmniej do jutra zostanie liderem Premier League. Za 4 dni zagra na tym samym obiekcie z Realem o awans do półfinału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie wykluczam niespodzianki w wykonaniu Mallorki”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128760-nie-wykluczam-niespodzianki-w-wykonaniu-mallorki</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Roa był jedną z ikon najlepszej Mallorki w swojej historii, a obecnie jest członkiem sztabu technicznego AEK Ateny. W przeddzień meczu swojego byłego klubu z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos myśli o przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128766-ceballos-mysli-o-przyszlosci</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Andaluzyjczyk jest drugim, po Ardzie Gülerze, zawodnikiem w kadrze, z najmniejszą liczbą minut spędzonych na boisku w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odbicie Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128753-odbicie-valverde</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie Fede Valverde musiał się przyzwyczaić do zmiany swojej pozycji na boisku. Teraz zaangażowany jest w dużo więcej zadań defensywnych niż wcześniej. Mimo to ma na koncie 8 asyst i popisał się piękną bramką we wtorkowym meczu z City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho na rozstaju dróg</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128739-nacho-na-rozstaju-drog</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>34-latek nie wystąpił we wtorkowym spotkaniu, ale powinien dostać szansę z Mallorcą, a może i zagra w rewanżu z Obywatelami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético Madryt – Girona: Mecz o Ligę Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128765-atletico-madryt-girona-mecz-o-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>O 14:00 rozpocznie się starcie pomiędzy Atlético Madryt a Gironą. Obie drużyny walczą o zagwarantowanie sobie awansu do Ligi Mistrzów, a także potencjalne poprawienie swoich pozycji ligowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trochę Modricia to wciąż dużo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128761-troche-modricia-to-wciaz-duzo</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Niezależnie od tego, czy w pierwszym składzie, czy jako luksusowy zmiennik Kroosa, Luka Modrić wciąż znajduje się w planach Carlo Ancelottiego. Dla Chorwata cały czas jest miejsce, nawet pomimo tak zaciętej rywalizacji wśród środkowych pomocników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy dotarli na Majorkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128764-krolewscy-dotarli-na-majorke</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna dotarła na Majorkę po godzinnym locie. Początek spotkania o 18:30.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alarm w La Fábrice</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128763-alarm-w-la-fabrice</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Niebezpieczna sytuacja Castilli zagraża awansowi trzeciej drużyny. Podopieczni Raúla mają cztery punkty przewagi nad strefą spadkową, ale też trudny kalendarz.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
