<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Jul 2025 05:49:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Buzz Sport: Lonnie Walker IV ponownie na celowniku Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140827-buzz-sport-lonnie-walker-iv-ponownie-na-celowniku-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Lonnie Walker IV nie po raz pierwszy jest łączony z Realem Madryt. W minionym sezonie trafił ostatecznie do Žalgirisu, ale jeszcze w trakcie trwania rozgrywek wrócił do NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klubowa telewizja nadal publikuje filmiki na sędziów, a dystans między Realem a Federacją znów rośnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140837-klubowa-telewizja-nadal-publikuje-filmiki-na-sedziow-a-dystans-miedzy-realem-a-federacja-znow-rosnie</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 07:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecnie środowisko sędziowskie i Real Madryt znajdują się na przeciwległych biegunach</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Milionowa premia dla każdego piłkarza Realu za wygranie Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140836-as-milionowa-premia-dla-kazdego-pilkarza-realu-za-wygranie-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 07:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub oferuje dodatkowe pieniądze zawodnikom, jeśli ci sięgną po trofeum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Abalde powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140825-abalde-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 07:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Abalde znalazł się w gronie 15 zawodników, którzy otrzymali powołanie od Sergio Scariolo na okres przygotowawczy do Eurobasketu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Prezes FIFA chce, by Klubowy Mundial odbywał się co 2 lata”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140835-prezes-fifa-chce-by-klubowy-mundial-odbywal-sie-co-2-lata</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi zapowiada, że będzie dążyć do zablokowania kolejnych edycji turnieju FIFA. Tymczasem jej prezes planuje, by rozgrywać go częściej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ojciec Huijsena rozgrzał kibiców Barcelony i Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140834-ojciec-huijsena-rozgrzal-kibicow-barcelony-i-atletico</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ojciec stopera Królewskich zażartował sobie na Instagramie, chociaż po kilku godzinach usunął swój wpis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy czwartkowego treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140833-kulisy-czwartkowego-treningu-video</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 01:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub opublikował materiały wideo z czwartkowego treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Przyszłość Endricka i Gonzalo w pełni otwarta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140832-cope-przyszlosc-endricka-i-gonzalo-w-pelni-otwarta</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 01:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W radiu COPE przekazano najnowsze informacje w sprawie przyszłości dwóch młodych atakujących i decyzji klubu w sprawie zestawienia ataku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140830-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć Diogo Joty, start Hiszpanek na EURO i transfer Nico Williamsa to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: Spoczywaj w pokoju, Diogo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140823-trent-spoczywaj-w-pokoju-diogo</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 21:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold opublikował w mediach społecznościowych emocjonalny wpis, w którym pożegnał swojego byłego klubowego kolegę, Diogo Jotę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koniec z prawoskrzydłowym, czyli nowy system Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140822-koniec-z-prawoskrzydlowym-czyli-nowy-system-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W nowym systemie Realu Madryt nie ma miejsca dla klasycznego prawoskrzydłowego. Xabi Alonso wykorzystuje atuty Trenta Alexandra-Arnolda, który świetnie sprawdza się jako wahadłowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sergio Scariolo nowym trenerem koszykarzy Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140821-oficjalnie-sergio-scariolo-nowym-trenerem-koszykarzy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt oficjalnie ogłosił, że nowym trenerem koszykarskiego Realu Madryt będzie Sergio Scariolo. Doświadczony włoski szkoleniowiec dołączy do drużyny po Eurobaskecie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
