<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Apr 2024 09:53:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wspólne interesy Bayeru i Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128580-wspolne-interesy-bayeru-i-realu</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso znajduje się na radarze Realu Madryt i nie przeszkadza w tym fakt, że były pomocnik ogłosił pozostanie na dłużej w Leverkusen. Tak naprawdę decyzja ta sprawia, że jego kandydatura w przyszłości jedynie nabierze na sile. Królewskich i Bayer łączą jednak nie tylko kwestie związane z trenerem rewelacji Bundesligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja: To jest wstyd, co zrobiliśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128589-hezonja-to-jest-wstyd-co-zrobilismy</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja nie krył zdenerwowania po przegranym meczu z Baskonią. Powiedział, że niezależnie od sytuacji w tabeli, drużyna musi walczyć o zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128569-kartka-z-kalendarza-6-kwietnia</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć byłego trenera Realu Madryt, Barcelony i Atlético, porażki w Lidze Mistrzów, mecz Pucharu Europy prowadzony przez Polaka i szósty Puchar Europy koszykarzy. Co działo się 6 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick rośnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128565-endrick-rosnie</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick w wieku 17 lat jest najbardziej wartościowym piłkarzem obecnej edycji Copa Libertadores. Młody napastnik wyceniany jest obecnie na 55 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rasistowski wstyd w hiszpańskim futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128582-rasistowski-wstyd-w-hiszpanskim-futbolu</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Władze sportowe muszą nałożyć surowe sankcje na kluby, których kibice nie przestają obrażać zawodników, sugeruje El País.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Pod koniec miesiąca wracam do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128586-courtois-pod-koniec-miesiaca-wracam-do-treningow</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W piątkowe popołudnie Thibaut Courtois był gościem na Twitchu hiszpańskiego streamera DjMaRiio, z którym rozegrał partyjkę w FC 24 i przy okazji podzielił się swoimi odczuciami z rehabilitacji oraz zbliżającego się meczu z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaliczona próba przetrwania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128556-zaliczona-proba-przetrwania</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zerwanie więzadeł przez Davida Alabę rozpoczęło debatę w sprawie pozyskania stopera. Austriak wypadł z gry 17 grudnia, a w obliczu wcześniejszego poważnego urazu Militão jedynymi dostępnymi nominalnymi stoperami pozostali Rüdiger i Nacho. Ancelotti poprosił działaczy o ściągnięcie posiłków w postaci doświadczonego weterana lub czołowego młodego gracza. Klub jednak się do tej prośby nie przychylił.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128585-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Pucharu Króla to najważniejsza kwestia poruszana na sobotnich okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka bez konsekwencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128583-porazka-bez-konsekwencji</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 23:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał z Baskonią w 33. kolejce sezonu zasadniczego Euroligi. Królewscy dali się zaskoczyć świetną grą Howarda i Costello.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wszyscy pasują do 3-4-3”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128576-wszyscy-pasuja-do-3-4-3</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 21:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat kształtu kadry Realu Madryt w sezonie 2024/25. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
