<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Mar 2025 09:54:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pokonać siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137623-pokonac-siebie</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy najtrudniejszym rywalem Realu Madryt jest… sam Real Madryt?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137629-kartka-z-kalendarza-12-marca</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 10:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz Vicente del Bosque w roli trenera, powrót legendarnego pomocnika na Santiago Bernabéu i fatalny mecz Keylora, któremu na ratunek przyszedł Sergio Ramos. Co działo się 12 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu piłkarzy oraz Ancelotti zagrożeni zawieszeniem na potencjalny ćwierćfinał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137627-pieciu-pilkarzy-oraz-ancelotti-zagrozeni-zawieszeniem-na-potencjalny-cwiercfinal</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj po zawieszeniu za kartki wraca Jude Bellingham. Na potencjalny ćwierćfinał zagrożonych zawieszeniem jest pięciu piłkarzy i trener.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od bycia wygwizdywanym do bycia niepodważalnym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137632-od-bycia-wygwizdywanym-do-bycia-niepodwazalnym</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Tchouaméni stał się dla Carlo Ancelottiego niemal równie ważny co Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De Paul: W futbolu nie zawsze wygrywa lepszy zespół</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137618-de-paul-w-futbolu-nie-zawsze-wygrywa-lepszy-zespol</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrigo De Paul stawił się na konferencji prasowej przed rewanżowym meczem 1/8 finału Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi zawodnika Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj spotkanie dotyczące zmian w systemie sędziowskim z udziałem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137631-dzisiaj-spotkanie-dotyczace-zmian-w-systemie-sedziowskim-z-udzialem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska zaprosiła Królewskich na dzisiejsze spotkanie, podczas którego omawiana będzie możliwa restrukturyzacja Komitetu Technicznego Sędziów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Odpowiedzialni za zwycięstwo zawsze są piłkarze, a za porażkę wy już wiecie kto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137621-ancelotti-odpowiedzialni-za-zwyciestwo-zawsze-sa-pilkarze-a-za-porazke-wy-juz-wiecie-kto</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaktualizowana drabinka Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137628-zaktualizowana-drabinka-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wtorkowe rewanże 1/8 finału pozwoliły zaktualizować drabinkę Ligi Mistrzów. Po stronie Królewskich na razie awansowała tylko jedna ekipa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético Madryt – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137626-atletico-madryt-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do rewanżowych euroderbów bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão Jesúsa Vallejo i Daniego Ceballosa. Poza tym do końca wahać się będzie status Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Decyzja ws. występu Mbappé po porannym teście</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137625-media-decyzja-ws-wystepu-mbappe-po-porannym-tescie</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 01:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zmaga się ze stłuczeniem kostki z ostatniego spotkania. Decyzja w sprawie jego występu w euroderbach zapadnie po dzisiejszym teście na murawie. Jego występ ma stać pod dużym znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137624-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroderby Madrytu i wygrana Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent Alexander-Arnold zmieniony przez możliwą kontuzję kolana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137622-trent-alexander-arnold-zmieniony-przez-mozliwa-kontuzje-kolana</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 22:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik, który jest mocno łączony z Realem Madryt, doznał kontuzji w trakcie meczu Ligi Mistrzów. Wydaje się, że uszkodzone mogło zostać jego kolano.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
