<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Jan 2025 19:53:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – FC Barcelona [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135752-real-madryt-fc-barcelona-live</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 20:00 polskiego czasu trwa finał Superpucharu Hiszpanii, w którym Real Madryt mierzy się z FC Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dobra obrona jest kluczowa w finałach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135751-ancelotti-dobra-obrona-jest-kluczowa-w-finalach</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu telewizji Movistar+ po przyjeździe na stadion na finał Superpucharu Hiszpanii z Barceloną. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy na King Abdullah Sports City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Decyzja ws. Szczęsnego dotyczy tylko tego meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135750-flick-decyzja-ws-szczesnego-dotyczy-tylko-tego-meczu</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick  udzielił wywiadu telewizji Movistar+ po przyjeździe na stadion na finał Superpucharu Hiszpanii z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Barcelony z tej rozmowy na King Abdullah Sports City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czwarte zwycięstwo w tym tygodniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135749-czwarte-zwyciestwo-w-tym-tygodniu</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 18:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W 16. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Tenerife i utrzymał się na trzecim miejscu w tabeli. Królewscy rozgrywali już czwarty mecz w tym tygodniu, ale nie było po nich widać zmęczenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki pokonują Granadę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135748-pilkarki-pokonuja-granade</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 14. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano Granadę 3:1. Bramki dla Królewskich zdobywał Maëlle Lakrar, Signe Bruun i Eva Navarro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – FC Barcelona: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135746-real-madryt-fc-barcelona-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w finale Superpucharu Hiszpanii. Spotkanie rozpocznie się o godzinie 20:00 na King Abdullah Sports City w Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Raúl Asencio pokazuje charakter</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135747-relevo-raul-asencio-pokazuje-charakter</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Informatorzy z klubu zapewniają Relevo, że wychowankowi brakowało niegdyś odpowiedniej prezencji, ale udało mu się rozwinąć także w tym aspekcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>19. kolejka: Atlético nowym liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135741-19-kolejka-atletico-nowym-liderem</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 15:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt wygrało z Osasuną w meczu 19. kolejki Primera División, dzięki czemu przesunęło się na pierwszą pozycję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyciągnąć wnioski z październikowych błędów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135745-wyciagnac-wnioski-z-pazdziernikowych-bledow</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć okoliczności są inne, a od października upłynęło dużo wody w Wiśle, trudno choć w jakimś stopniu nie postrzegać wieczornego finału Superpucharu Hiszpanii w kategoriach rewanżu za sromotną klęskę na Bernabéu. Coś do udowodnienia będzie miał zwłaszcza jeden zawodnik Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wilk w owczej skórze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135743-wilk-w-owczej-skorze</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham jest dziś duszą i liderem Realu Madryt. Anglik wziął drużynę na plecy, a w półfinale Superpucharu Hiszpanii został wybrany MVP spotkania. Pomocnik w ostatnich 12 meczach strzelił dziewięć goli. Przywrócenie go na pozycję mediapunty okazało się strzałem w dziesiątkę, ocenia Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real może zrównać się w liczbie Superpucharów Hiszpanii z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135744-real-moze-zrownac-sie-w-liczbie-superpucharow-hiszpanii-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt 13 razy triumfował w Superpucharze Hiszpanii, podczas gdy Barcelona ma w gablocie 14 takich trofeów. Jeśli Królewscy wygrają w dzisiejszym finale, zrównają się z Dumą Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gil Manzano: Sędziowie są zjednoczeni bardziej niż kiedykolwiek, pomimo napiętej atmosfery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135742-gil-manzano-sedziowie-sa-zjednoczeni-bardziej-niz-kiedykolwiek-pomimo-napietej-atmosfery</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja opublikowała wideo, w którym przed finałem Superpucharu Hiszpanii wypowiedział się jego arbiter główny. Gil Manzano do tej pory prowadził trzy spotkania Realu z Barceloną i w każdym górą byli Królewscy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
