<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jul 2024 13:28:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kroos: Słowa Joselu są dosyć zabawne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130790-kroos-slowa-joselu-sa-dosyc-zabawne</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos pojawił się na konferencji prasowej Niemiec w trakcie przygotowań do ćwierćfinału EURO z Hiszpanią. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi kończącego karierę pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: To będzie ostatni mecz Kroosa w karierze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130789-joselu-to-bedzie-ostatni-mecz-kroosa-w-karierze</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu pojawił się na konferencji prasowej Hiszpanii w trakcie przygotowań do ćwierćfinału EURO z NIemcami. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego napastnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Andrés Feliz zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130787-oficjalnie-andres-feliz-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zapłacili klauzulę wykupu i oficjalnie poinformowali o transferze 26-latka z Dominikany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni jest szefem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130773-tchouameni-jest-szefem</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Defensywny pomocnik Realu Madryt rozegrał kapitalny mecz w 1/8 finału EURO 2024 przeciwko Belgii, definitywnie ugruntowując swoją pozycję w podstawowym składzie reprezentacji Francji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez: Nigdy się nie poddawajcie i walczcie do końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130783-florentino-perez-nigdy-sie-nie-poddawajcie-i-walczcie-do-konca</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez przewodniczył we wtorek uroczystości zakończenia studiów na Uniwersytecie Europejskim Realu Madryt. Specjalnym gościem ceremonii był Björn Gulden, dyrektor generalny Adidasa. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty przemówienia prezesa Realu Madryt do absolwentów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Mój Boże, jestem jakieś dwa metry nad ziemią, jak Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130785-bellingham-moj-boze-jestem-jakies-dwa-metry-nad-ziemia-jak-cristiano</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu w cyklicznym formacie wideo publikowanym przez profil angielskiej federacji opowiedział o ostatnich wynikach Lwów Albionu i swojej pięknej bramce z przewrotki przeciwko Słowacji w 1/8 finału EURO.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130778-kartka-z-kalendarza-3-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy w historii mecz o Puchar Interkontynentalny, prezentacja Isco na Santiago Bernabéu i definitywne odejście Raúla de Tomása. Co działo się 3 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares gotowy na transfer</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130763-canizares-gotowy-na-transfer</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak co roku wkrótce powinien rozpocząć się sezon na pożegnania w Castilli. Na rynku znajdzie się co najmniej kilka nazwisk graczy rezerw, którzy będą chcieli rozpocząć swoją przygodę z profesjonalnym futbolem. Jednym z nich jest Lucas Cañizares.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 1/4 finału EURO: 8 reprezentantów Realu ciągle w grze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130779-terminarz-1-4-finalu-euro-8-reprezentantow-realu-ciagle-w-grze</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj zakończyła się faza 1/8 finału EURO 2024. Z turniejem wcześniej pożegnali się Luka Modrić i Andrij Łunin, a w 1/8 finału jako członek sztabu Austrii odpadł David Alaba. Teraz w grze pozostaje, nie wliczając odchodzących piłkarzy, 8 zawodników Królewskich. Kolejne spotkania w piątek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Przyszły sezon będzie jeszcze lepszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130770-brahim-przyszly-sezon-bedzie-jeszcze-lepszy</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 07:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz pojawił się na inauguracji kampusu swojego imienia w Maladze. Przy okazji udzielił kilku wypowiedzi dla dziennikarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
