<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Aug 2024 10:53:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132030-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do czwartkowego spotkania z Las Palmas. Razem z drużyną nie trenowało czterech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzyminutowy materiał poglądowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132029-trzyminutowy-material-pogladowy</link>
        <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt trawi niedzielną wygraną z mieszanką satysfakcji i niepokoju. Jakkolwiek patrzeć, gra zespołu ma jeszcze znaczny margines poprawy. Jak piszą dziennikarze Relevo, szatnia jest zadowolona z zamazania plamy z Son Moix, a teraz głównym celem jest postawienie kolejnego kroku naprzód. By tego dokonać, materiałem poglądowym mają być trzy pierwsze minuty drugiej połowy ostatniego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé szuka miejsca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132028-mbappe-szuka-miejsca</link>
        <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé rozegrał trzy pierwsze mecze w Realu Madryt na pozycji środkowego napastnika, gdzie nie czuł się zbyt komfortowo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benzema: Nie lubię mówić o poprzednim sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132025-benzema-nie-lubie-mowic-o-poprzednim-sezonie</link>
        <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Były kapitan Realu Madryt postanowił przerwać milczenie i odnieść się do kilku kwestii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132017-kartka-z-kalendarza-27-sierpnia</link>
        <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Superpuchar Hiszpanii, transfer legendy i dwa mecze ligowe na Santiago Bernabéu. Co działo się 27 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Narodziny EGB</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132027-narodziny-egb</link>
        <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nietykalnym trio atakujących złożonym z Viniciusa, Mbappé i Rodrygo wyrasta koleje, które także pokazuje pazur. Endrick, Güler i Brahim w bardzo dużej mierze przyczynili się do zwycięstwa Królewskich nad dzielnie spisującym się Realem Valladolid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Jeremy de León wypada z gry na miesiąc</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132024-marca-jeremy-de-leon-wypada-z-gry-na-miesiac</link>
        <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Portorykańczyk nabawił się kontuzji podczas treningu z pierwszym zespołem, a Raúl ma kolejny problem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile można zarobić w nowej edycji Ligi Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132023-ile-mozna-zarobic-w-nowej-edycji-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 08:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy format oferuje nowe możliwości finansowe, ponieważ UEFA przeznaczy więcej pieniędzy dla klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pół Europy chce Miguela Gutiérreza, a Real o nim nie zapomina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132022-pol-europy-chce-miguela-gutierreza-a-real-o-nim-nie-zapomina</link>
        <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 07:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość obrońcy nadal stoi pod znakiem zapytania, a niewykluczony jest nawet powrót do Realu Madryt, który może skorzystać opcji odkupienia Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Murawa na Bernabéu zdała pierwszy egzamin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132021-murawa-na-bernabeu-zdala-pierwszy-egzamin</link>
        <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Plan Realu Madryt z zastosowaniem słynnej jaskini oraz prace związane ze „zszywaniem” murawy wydają się działać zgodnie z oczekiwaniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132026-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Dokonania Endricka i rejestracja Olmo to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Rezerwowi kwestionują idee Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132020-sport-rezerwowi-kwestionuja-idee-ancelottiego</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 20:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński Sport nie odpuszcza i wytacza kolejną dawkę krytyki w kierunku Realu Madryt. Tym razem najbardziej dostało się Carlo Ancelottiemu, który co prawda w meczu z Realem Valladolid zdecydował się na szybsze zmiany, ale i tak ściągał z boiska najlepszych, a dwie ostatnie zmiany przeprowadził na kilka minut przed końcem spotkania.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
