<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Mar 2024 19:54:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Biletowe szaleństwo na Ligę Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128197-biletowe-szalenstwo-na-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Znamy już ceny wejściówek na nadchodzące mecze Realu, Barcelony i Atlético w ramach 1/4 finału Champions League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Miło będzie zobaczyć, jak majestatyczne jest Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128163-endrick-milo-bedzie-zobaczyc-jak-majestatyczne-jest-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Palmeiras (a wkrótce Realu Madryt), najmłodszy zawodnik na zgrupowaniu Canarinhos, udzielił wywiadu oficjalnym mediom reprezentacji. W sobotę jego Brazylia zmierzy się na Wembley z Anglią, a trzy dni później zagra z Hiszpanią na Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego jest lepiej niż kiedykolwiek wcześniej?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128141-dlaczego-jest-lepiej-niz-kiedykolwiek-wczesniej</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 19:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wysłał światu jasny komunikat. Drużyna jest w bardzo dobrej formie i ma powody do optymizmu przed zbliżającym się dwumeczem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real kusi Maríę Méndez</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128174-as-real-kusi-marie-mendez</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowa defensorka Levante, najlepsza podająca Ligi F w tym sezonie, może opuścić klub z Walencji, jeśli przekaże taką decyzję do końca marca. Jej kontrakt wygasa w 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Mbappé mógłby zadebiutować w letnim Klasyku w USA?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128196-czy-mbappe-moglby-zadebiutowac-w-letnim-klasyku-w-usa</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy potwierdzili terminy swoich letnich sparingów w Stanach Zjednoczonych. Klub dodał, których zawodników należy spodziewać się między innymi w Klasyku z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hazard: Nie chcę wyglądać jak Świnka Peppa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128168-hazard-nie-chce-wygladac-jak-swinka-peppa</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Eden Hazard udzielił wywiadu dziennikowi Standard, w którym mówił m.in. o życiu na emeryturze, wspomnieniach z Chelsea, Realu Madryt i powrocie na Stamford Bridge, gdzie 9 czerwca odbędzie się charytatywny mecz, w którym zmierzą się drużyny prowadzone przez Mauricio Pochettino i Franka Lamparda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Real zagrał w Berlinie w domowych strojach?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128190-dlaczego-real-zagral-w-berlinie-w-domowych-strojach</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół Chusa Mateo założył swój pierwszy komplet koszulek w spotkaniu z Albą, bo drugi został pozostawiony na lotnisku Barajas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga atakuje i oficjalnie potępia skargę Realu na Martíneza Munuerę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128195-la-liga-atakuje-i-oficjalnie-potepia-skarge-realu-na-martineza-munuere</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Wykonawczy La Ligi odrzuca skargę złożoną przez Real Madryt na sędziego Juana Martíneza Munuerę i popiera kolektyw sędziowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor sportowy Barçy: Real z Mbappé będzie mieć pewne problemy taktyczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128194-dyrektor-sportowy-barcy-real-z-mbappe-bedzie-miec-pewne-problemy-taktyczne</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Deco udzielił wywiadu radiu SER Catalunya. Przedstawiamy wypowiedzi dyrektora sportowego powiązane z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho zawodzi tych, którzy widzieli go w reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128187-nacho-zawodzi-tych-ktorzy-widzieli-go-w-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho nie jest już nietykalny dla Ancelottiego, nie wykorzystuje wyjątkowej szansy, jaką są kontuzje Militão i Alaby, aby znaleźć się w planach Luisa de la Fuente i móc zagrać na mistrzostwach Europy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
