<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Sep 2024 23:53:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132244-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa Carvajala, mecz reprezentacji Hiszpanii i nominacje do Złotej Piłki to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Wiem, z czym się zmaga Vini, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132239-carvajal-wiem-z-czym-sie-zmaga-vini-ale</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 23:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal stawił się na konferencji prasowej na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii przed meczem z Serbią w Belgradzie. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi drugiego kapitana Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez piłkarek Realu Madryt w gronie kandydatek do Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132237-bez-pilkarek-realu-madryt-w-gronie-kandydatek-do-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 21:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy listę 30 zawodniczek nominowanych do Kobiecej Złotej Piłki, której plebiscyt jest organizowany przez France Football oraz L'Équipe. Wśród kandydatek nie ma żadnej piłkarki Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zagłosuj na Złotą Piłkę!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132236-zaglosuj-na-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 21:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj poznaliśmy 30 nominowanych do Złotej Piłki i z tej okazji proponujemy Wam zabawę!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>6 piłkarzy Realu Madryt nominowanych do Złotej Piłki!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132221-6-pilkarzy-realu-madryt-nominowanych-do-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj poznaliśmy 30 nominowanych do Złotej Piłki, której plebiscyt jest organizowany przez France Football oraz L'Équipe, a jego współorganizatorem od listopada 2023 roku jest także UEFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt nominowany do nagrody Klubu Roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132235-real-madryt-nominowany-do-nagrody-klubu-roku</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 18:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Realu Madryt jako klub został nominowany do nagrody France Football dla najlepszego klubu ostatniego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carlo Ancelotti nominowany do nagrody Trenera Roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132233-carlo-ancelotti-nominowany-do-nagrody-trenera-roku</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Madryt został nominowany do nagrody France Football dla najlepszego szkoleniowca ostatniego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Andrij Łunin nominowany do Trofeum Jaszyna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132232-andrij-lunin-nominowany-do-trofeum-jaszyna</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden piłkarz Realu Madryt został nominowany do nagrody France Football dla najlepszego bramkarza ostatniego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler nominowany do Trofeum Kopy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132231-arda-gueler-nominowany-do-trofeum-kopy</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden piłkarz Realu Madryt został nominowany do nagrody France Football dla najlepszego młodego zawodnika ostatniego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA zaprezentowała logo KMŚ 2025</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132230-fifa-zaprezentowala-logo-kms-2025</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ruszyła w środę z kampanią reklamową i informacyjną odnośnie Klubowych Mistrzostw Świata 2025, które mają odbyć się w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie tędy droga, Vini</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132229-nie-tedy-droga-vini</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozważaniami o walce Viníciusa z rasizmem w swoim tekście dzieli się nasz redaktor, Mateusz Wojtylak.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mamy dziurę w środku pola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132228-mamy-dziure-w-srodku-pola</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt cierpi z powodu odejścia Toniego Kroosa bardziej, niż się spodziewano. Chodzi nie tylko o fazę kreacji, ale również o organizację i porządek w grze. A Carlo Ancelotti podczas przerwy reprezentacyjnej nie ma do dyspozycji ani jednego pomocnika z kadry pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
