<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Dec 2025 09:42:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145026-kartka-z-kalendarza-18-grudnia</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch byłych piłkarzy Realu Madryt, zdobycie klubowego mistrzostwa świata i bezbramkowy Klasyk. Co działo się 18 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz z obowiązkiem wygranej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145025-mecz-z-obowiazkiem-wygranej</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 17. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się z Paris Basketball. Królewscy potrzebują w tym meczu zwycięstwa, żeby mieć pewność utrzymania się w czołowej dziesiątce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt pogratulował PSG… i prezesowi Al-Khelaïfiemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145031-real-madryt-pogratulowal-psg-i-prezesowi-al-khelaifiemu</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pogratulowali Francuzom ich wczorajszego triumfu, który wpłynął także bezpośrednio na nich samych. To szóste trofeum ekipy Luisa Enrique w tym roku kalendarzowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: By odwrócić uwagę od swoich braków, inni muszą mówić o Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145029-laporta-by-odwrocic-uwage-od-swoich-brakow-inni-musza-mowic-o-barcelonie</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony wziął udział w otwarciu nowej siedziby fanklubu Blaugrany w mieście Terrassa. Przedstawiamy fragment jego przemówienia, w którym odniósł się do ostatnich ataków ze strony Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Intencją Realu jest zatrzymanie Xabiego Alonso przynajmniej do Superpucharu Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145034-ser-intencja-realu-jest-zatrzymanie-xabiego-alonso-przynajmniej-do-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener nadal walczy o posadę, ale ewentualne porażki w meczach z Sevillą lub Betisem mogą przyspieszyć jego ewentualne odejście.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Davide Ancelotti odszedł z Botafogo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145033-oficjalnie-davide-ancelotti-odszedl-z-botafogo</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 08:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Może ponownie dołączyć do Carlo lub przejąć jakiś klub w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Ostatnią paradą uratowałem Xabiego Alonso? Nie myślę w taki sposób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145032-lunin-ostatnia-parada-uratowalem-xabiego-alonso-nie-mysle-w-taki-sposob</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin po meczu Pucharu Króla z Talaverą wyszedł do mediów. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z rozmowy z RealMadrid TV oraz w strefie mieszanej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Jak oceniasz wystawienie Mbappé na cały mecz z trzecioligowcem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145030-glos-kibica-jak-oceniasz-wystawienie-mbappe-na-caly-mecz-z-trzecioligowcem</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Duże kontrowersje po decyzjach w obu polach karnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145028-duze-kontrowersje-po-decyzjach-w-obu-polach-karnych</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia Guillermo Cuadra Fernández zebrał dużą krytykę za decyzje w kluczowych momentach w obu polach karnych. Zdaniem ekspertów, w dwóch faworyzował Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145027-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane Realu Madryt i kobiecej Barcelony oraz przyszłość Roberta Lewandowskiego to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmarnowana szansa Las Blancas [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145022-zmarnowana-szansa-las-blancas-video</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim meczu fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt jedynie zremisowały z Twente 1:1 i o awans do ćwierćfinałów będą musiały powalczyć w play-offach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Wyjeżdżam zadowolony i uradowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145024-xabi-alonso-wyjezdzam-zadowolony-i-uradowany</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej po meczu Pucharu Króla z Talaverą. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na stadionie El Prado.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
