<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 May 2024 23:20:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129840-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady z Robertem Lewandowskim i Endrickiem oraz sytuacja z trenerem w Barcelonie to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze dotarli do Berlina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129838-koszykarze-dotarli-do-berlina</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Final Four w Berlinie potrwa od piątku do niedzieli. Zawodnicy Realu Madryt już dzisiaj stawili się w stolicy Niemiec, żeby w spokoju móc się przygotować do piątkowego starcia z Olympiakosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atalanta zwycięzcą Ligi Europy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129837-atalanta-zwyciezca-ligi-europy</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 22:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Atalanta pokonała w finale Ligi Europy Bayer Leverkusen po hattricku Ademoli Lookmana i zagra w Superpucharze Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przedłużenie kontraktu z Tavaresem coraz bliżej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129832-przedluzenie-kontraktu-z-tavaresem-coraz-blizej</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 22:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Tuż przed Final Four Euroligi ciągle niewiele wiadomo, jeśli chodzi o kadrę Realu Madryt na nowy sezon. Klub czeka z podejmowaniem ostatecznych decyzji na wyniki w kluczowych meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba jedzie na EURO jako „niegrający kapitan”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129835-alaba-jedzie-na-euro-jako-niegrajacy-kapitan</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Ralf Rangnick przedstawił szeroką listę piłkarzy powołanych na EURO, na które z drużyną pojedzie również kontuzjowany David Alaba.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atalanta vs Bayer Leverkusen: Finał Ligi Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129833-atalanta-vs-bayer-leverkusen-final-ligi-europy</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:00 rozpocznie się finał Ligi Europy na Aviva Stadium w Dublinie. Real Madryt pozna dzisiaj swojego potencjalnego rywala w ewentualnym Superpucharze Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FH: Adidas wypuści kolejny remake koszulki Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129828-fh-adidas-wypusci-kolejny-remake-koszulki-realu</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 20:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak podaje portal Hooty Headlines, Adidas szykuje dla kibiców Realu niespodziankę w postaci reedycji domowego trykotu z lat 1998-2000.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Cuarta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129831-bohaterowie-pucharow-europy-la-cuarta</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 19:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Ten czwarty zdobyty 3 czerwca 1959 roku w Stuttgarcie stał pod znakiem ekspresowej bramki Mateosa, który był też pierwszym madrytczykiem z trafieniem w finale. Dzisiaj madryckich strzelców w finale jest w sumie tylko trzech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powstanie film o powrocie Courtois do zdrowia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129829-powstanie-film-o-powrocie-courtois-do-zdrowia</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 18:21:00 GMT</pubDate>
        <description>We wrześniu Amazon Prime wypuści czterodocinkowy dokument „Courtois: Powrót Numeru 1”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alkad Madrytu: Podejmiemy odpowiednie działania ws. hałasu na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129789-alkad-madrytu-podejmiemy-odpowiednie-dzialania-ws-halasu-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Włodarz stolicy Hiszpanii wyjawił, że miasto dokonało pomiarów poziomu hałasu na Estadio Santiago Bernabéu i na ich podstawie podejmie odpowiednie działania wspólnie z klubem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
