<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 03 May 2025 21:39:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mirotić wróci do Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139188-mirotic-wroci-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 23:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbliża się koniec sezonu, więc na sile nabierają plotki transferowe. W sekcji koszykarskiej nie są one tak intensywne, jak w sekcji piłkarskiej, co oczywiste, ale też ich nie brakuje. Portal 24segundosenblanco informuje, że do drużyny może wrócić Nikola Mirotić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Bayer pogodzony z odejściem Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139187-relevo-bayer-pogodzony-z-odejsciem-xabiego</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Leverkusen oczekuje, że Bask przekaże swoją decyzję w najbliższym czasie, by działacze mogli skupić się na pozyskaniu jego następcy i dopięciu kadry na nadchodzący sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>34. kolejka: Barcelona wygrywa z Valladolidem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139185-34-kolejka-barcelona-wygrywa-z-valladolidem</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona rozgrywała wieczorem ostatni mecz przed ligowym Klasykiem. Katalończycy dokonali dużych rotacji, bo we wtorek czeka ich jeszcze rewanżowy półfinał z Interem Mediolan i po małych problemach wygrali ze spadkowiczem Valladolidem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agentka Haalanda: Real Madryt? Ludzie lubią gadać i zawsze będą istnieć plotki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139184-agentka-haalanda-real-madryt-ludzie-lubia-gadac-i-zawsze-beda-istniec-plotki</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 19:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafaela Pimenta była gościem Tomasza Włodarczyka z portalu Meczyki. Przedstawiamy wypowiedzi agentki na temat Erlinga Haalanda, który jest stale łączony z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giráldez: Jeśli nie zagramy perfekcyjnie, to nie mamy czego szukać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139183-giraldez-jesli-nie-zagramy-perfekcyjnie-to-nie-mamy-czego-szukac</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Claudio Giráldez González wziął udział w konferencji prasowej przed niedzielnym meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Celty z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morientes: Ancelotti zasługuje na co najmniej takie pożegnanie, jakie miał Toni Kroos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139181-morientes-ancelotti-zasluguje-na-co-najmniej-takie-pozegnanie-jakie-mial-toni-kroos</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Morientes, były napastnik Realu Madryt, był gościem w audycji El Partidazo w radiu COPE. Hiszpan przedstawił swoją opinię na temat tego, jak powinno wyglądać pożegnanie z klubem Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Celtę Vigo [AKTUALIZACJA WS. RODRYGO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139176-kadra-realu-madryt-na-celte-vigo-aktualizacja-ws-rodrygo</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na siedmiu zawodników pierwszego zespołu podczas najbliższego meczu La Ligi. Włoch powołał na to spotkanie w sumie 19 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech graczy Barçy zagrożonych zawieszeniem na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139180-trzech-graczy-barcy-zagrozonych-zawieszeniem-na-klasyk</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Czterech piłkarzy Barcelony jest zagrożonych zawieszeniem na Klasyk, w tym jeden z nich jest kontuzjowanych. Na dzisiejszy ważny dla sytuacji ligowej mecz katalońskie media zapowiadają szerokie rotacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Celty na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139179-kadra-celty-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Bez Carla Starfelta będzie musiała radzić sobie jutro Celta Vigo. Poza nim i odstawionym od składu jakiś czas temu Javierem Manquillo trener może liczyć na wszystkich swoich zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arteta: Saliba jest tu bardzo szczęśliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139178-arteta-saliba-jest-tu-bardzo-szczesliwy</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem Arsenalu z Bournemouth szkoleniowiec Kanonierów, Mikel Arteta, został zapytany o możliwy transfer Williama Saliby do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois walczy o Trofeo Zamora</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139177-courtois-walczy-o-trofeo-zamora</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Golkiper Królewskich będzie na prowadzeniu w klasyfikacji, ale Jan Oblak i David Soria depczą mu po piętach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139174-bellingham-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
