<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Dec 2024 04:43:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135364-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Sylwestrowe życzenia to najważniejsze tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwa wzmocnienia dla sekcji koszykarskiej?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135363-dwa-wzmocnienia-dla-sekcji-koszykarskiej</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 23:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie porzucił chęci dokonania wzmocnień dla sekcji koszykarskiej. Królewscy zamierzają sprowadzić dwóch zawodników, żeby pomóc drużynie w drugiej części sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny sąd odmówił Barcelonie zarejestrowania Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135359-kolejny-sad-odmowil-barcelonie-zarejestrowania-olmo</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 19:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy nie uzyskali marginesu w Finansowym Fair Play, by zarejestrować Hiszpana na drugą rundę rozgrywek ligowych. Dzisiaj drugi organ sądowy odrzucił ich wniosek o tymczasową rejestrację Hiszpana. Klub musi rozwiązać ten temat do końca 31 grudnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Gabriel Deck z naderwanym mięśniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135358-as-gabriel-deck-z-naderwanym-miesniem</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 19:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriel Deck doznał kontuzji podczas Klasyku i do gry wróci najwcześniej w lutym. Jego celem będzie powrót na Puchar Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wrócili do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135356-krolewscy-wrocili-do-treningow</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas po tygodniowym urlopie i rozpoczęli przygotowania do zaległego meczu La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superdeporte: Od kwietnia Valencia punktuje najgorzej w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135355-superdeporte-od-kwietnia-valencia-punktuje-najgorzej-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuację piątkowego rywala Królewskich dobrze oddaje przedostatnie miejsce w ligowej tabeli. Dziennikarze z Walencji wskazują, że kryzys jest głębszy, a Nietoperze od kwietnia są najgorszą hiszpańską ekipą w futbolu profesjonalnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za grudzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135352-mbappe-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-grudzien</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski napastnik po raz drugi w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu tego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vinícius stał się najlepiej opłacanym piłkarzem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135354-as-vinicius-stal-sie-najlepiej-oplacanym-pilkarzem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdobycie nagrody FIFA The Best sprawiło, że Brazylijczyk stał się najlepiej opłacanym zawodnikiem Królewskich, wyprzedzając pod tym względem Kyliana Mbappé. Tym samym zbliży się on do zarobków na poziomie 20 milionów euro netto w dwóch ostatnich latach obowiązywania swojego aktualnego kontraktu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alexander-Arnold albo nikt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135353-marca-alexander-arnold-albo-nikt</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko jest w rękach Liverpoolu, który najwyraźniej nie chce w ogóle myśleć o sprzedaży obrońcy zimą, mimo że ten przekazał już, że nie przedłuży umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pracowity urlop Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135351-pracowity-urlop-endricka</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick się nie poddaje. Stara się nie frustrować swoją obecną rolą i ciężko pracuje, by odwrócić swoją sytuację. Pokazuje to także podczas trwającej przerwy w rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mam dwuletni kontrakt, ale kontrakty można zerwać lub przedłużyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135349-ancelotti-mam-dwuletni-kontrakt-ale-kontrakty-mozna-zerwac-lub-przedluzyc</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 12:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu włoskiemu Rai Radio 1. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Metamorfoza Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135350-metamorfoza-guelera</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti od kilku tygodni próbuje Ardę Gülera na jego naturalnej pozycji, czyli bliżej prawego skrzydła. To właśnie w tym sektorze Turek zaliczał swoje najlepsze mecze. Jako środkowy pomocnik cierpi zwłaszcza w obronie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
