<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Apr 2025 13:32:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jaki jest bilans Realu w finałach Pucharu Króla z Barceloną?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138931-jaki-jest-bilans-realu-w-finalach-pucharu-krola-z-barcelona</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos siedmiokrotnie mierzyli się z Blaugraną w meczu o triumf w Copa del Rey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do stolicy Andaluzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138930-krolewscy-wylecieli-do-stolicy-andaluzji</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>21 powołanych zawodników jest już w drodze do Sewilli, gdzie Królewscy zmierzą się w sobotę w finale Pucharu Króla z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal, Militão i Camavinga dołączą jutro do drużyny w Sewilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138929-carvajal-militao-i-camavinga-dolacza-jutro-do-druzyny-w-sewilli</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna będzie w komplecie, choć trójka kontuzjowanych zawodników nie znalazła się w oficjalnej kadrze na finał Pucharu Króla z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Barcelonę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138921-kadra-na-barcelone</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na trzech zawodników pierwszego zespołu podczas finałowego spotkania z Barceloną. Włoch powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia finału Pucharu Króla rozpłakał się przy pytaniu o filmiki Real Madrid TV [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138928-sedzia-finalu-pucharu-krola-rozplakal-sie-przy-pytaniu-o-filmiki-real-madrid-tv-video</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia główny Ricardo de Burgos Bengoetxea i sędzia VAR Pablo González Fuertes wzięli udział w konferencji prasowej przed finałem Pucharu Króla. Przedstawiamy ich najważniejsze wypowiedzi w sprawie krytykowania sędziów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mendy zagra od początku w finale Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138927-marca-mendy-zagra-od-poczatku-w-finale-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti ma zdecydowanie postawić na Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed wylotem do Sewilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138924-ostatni-trening-przed-wylotem-do-sewilli</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie rozumiem, jak Real Madryt może się godzić na takie traktowanie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138926-nie-rozumiem-jak-real-madryt-moze-sie-godzic-na-takie-traktowanie</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Panathinaikosu ostro uderza w Euroligę i sędziów za pośrednictwem mediów społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real myli się co do Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138925-real-myli-sie-co-do-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbyt często postrzegany jako cel drugorzędny, w XXI wieku wielokrotnie ratował klub przed chaosem. Klasyki na Estadio Mestalla z 2011 i 2014 roku zmieniły wszystko…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Logika sugeruje Frana Garcíę, ale Ancelotti raczej postawi na Mendy'ego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138923-logika-sugeruje-frana-garcie-ale-ancelotti-raczej-postawi-na-mendyego</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomijając już to, czy Rodrygo utrzyma miejsce w wyjściowej jedenastce na finał Pucharu Króla, czy też wróci się do ustawienia 4-4-2 bez niego, ale za to z Mbappé, największą zagadką w Sewilli pozostaje obsada lewej strony obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De Burgos Bengoetxea odizolował się wraz z rodziną, aby przygotować się do finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138922-de-burgos-bengoetxea-odizolowal-sie-wraz-z-rodzina-aby-przygotowac-sie-do-finalu</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Arbiter jest ceniony przez piłkarzy za swoją otwartość i bliskość, choć cecha ta nie zawsze spotyka się z uznaniem w świecie sędziowskim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138915-kartka-z-kalendarza-25-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny obrońcy, porażka z Barceloną, półfinały Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium Juppa Heynckesa i śmierć byłego trenera. Co działo się 25 kwietnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
