<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2024 22:53:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Po zamknięcie fenomenalnej fazy grupowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130754-po-zamkniecie-fenomenalnej-fazy-grupowej</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 22:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś w nocy Urugwaj zakończy rywalizację w fazie grupowej Copa América meczem z gospodarzem, a więc Stanami Zjednoczonymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Portugalia wygrywa po rzutach karnych, Costa bohaterem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130750-portugalia-wygrywa-po-rzutach-karnych-costa-bohaterem</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 19:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalia wygrała ze Słowenią po rzutach karnych i awansowała do ćwierćfinału Mistrzostw Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francja w ćwierćfinale!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130748-francja-w-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Francja wygrała 1:0 w meczu z Belgią i awansowała do ćwierćfinału EURO 2024. Podopieczni Didiera Deschampsa znów nie zachwycili, ale ostatecznie uporali się z Czerwonymi Diabłami, a decydujące okazało się samobójcze trafienie Jana Vertonghena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: UEFA wszczyna postępowanie w sprawie gestów Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130747-oficjalnie-uefa-wszczyna-postepowanie-w-sprawie-gestow-bellinghama</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Inspektor zbada sprawę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois i dziesięciu pozostałych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130729-courtois-i-dziesieciu-pozostalych</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Carlo Ancelotti chcą osiągnąć kolejny kamień milowy. Wydatnie pomóc w tym może Thibaut Courtois. Bramkarz nie udał się na Mistrzostwa Europy, dzięki czemu będzie do dyspozycji Królewskich przez cały czas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Hezonja powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130740-mario-hezonja-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja znalazł się w dwunastoosobowej kadrze reprezentacji Chorwacji na turniej kwalifikacyjny do Igrzysk Olimpijskich. W fazie grupowej Chorwaci zmierzą się ze Słowenią i Nową Zelandią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odejdzie po raz czwarty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130727-odejdzie-po-raz-czwarty</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real rozważa już kolejne wypożyczenie Brazylijczyka, nie zamykając się na transfer definitywny. W Borussii, Gironie i Frosinone piłkarz nie przekonał. Ma kontrakt do 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na koszulki z nazwiskiem Mbappé trzeba jeszcze zaczekać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130745-na-koszulki-z-nazwiskiem-mbappe-trzeba-jeszcze-zaczekac</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub i Adidas blokują możliwość spersonalizowania koszulek nie tylko Francuza, ale również z wieloma innymi nazwiskami byłych i obecnych gwiazd, także tych, które grały w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian jako piłkarz Realu i walka CR7 o ćwierćfinał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130743-kylian-jako-pilkarz-realu-i-walka-cr7-o-cwiercfinal</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami kolejny mecz fazy pucharowej EURO 2024. Dziś Francja zagra z Belgią, a Portugalia ze Słowenią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real dodał do kadry Mbappé oraz Endricka… usunął i przywrócił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130744-real-dodal-do-kadry-mbappe-oraz-endricka-usunal-i-przywrocil</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zaktualizowali skład na najbliższy sezon na swojej oficjalnej stronie internetowej. W kadrze znajduje się obecnie 22 graczy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
