<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Dec 2024 11:38:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ligowy Klasyk na zakończenie roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135328-ligowy-klasyk-na-zakonczenie-roku</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zmierzy się z Barceloną. Królewscy potrzebują zwycięstwa, żeby wrócić na ligowe podium, natomiast Katalończycy chcą dogonić madrytczyków i poprawić swoją sytuację w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Transfer Alexandra-Arnolda domknięty na 90%</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135327-as-transfer-alexandra-arnolda-domkniety-na-90</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 12:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Dotychczas tematem Anglika zajmowała się głównie MARCA. Teraz również AS informuje, że sprawa jest bardzo zaawansowana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>100 dni problemów Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135325-100-dni-problemow-endricka</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Od czasu bardzo ładnego gola ze Stuttgartem Endrick zaginął w głębokiej rezerwie. „Musisz zachować zimną krew. Jeśli tego nie zrobisz, pojawiają się komplikacje”, mówi Sávio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: W Klasyku nie ma faworytów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135326-mateo-w-klasyku-nie-ma-faworytow</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Barceloną. Powiedział, że mimo kryzysu rywali w tej rywalizacji nie ma faworyta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Punkt od 5000</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135323-punkt-od-5000</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zdobył 4999 punktów w historii La Ligi i zostanie pierwszym klubem, który osiągnie granicę 5000 punktów. Rekordowy był sezon 2011/12, w którym Królewscy zdobyli 100 punktów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Półfinały turnieju La Ligi U-12 [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135319-polfinaly-turnieju-la-ligi-u-12-live</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt awansowała do półfinałów turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises). Dzisiaj od 11:00 zagra z Betisem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135324-kartka-z-kalendarza-29-grudnia</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 09:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Emocjonujący mecz z Realem Oviedo, śmierć byłego zawodnika i prezentacja brazylijskiego talentu. Co działo się 29 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Granica 100 goli pierwszym indywidualnym celem Viníciusa na nowy rok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135322-granica-100-goli-pierwszym-indywidualnym-celem-viniciusa-na-nowy-rok</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Gazeta podsumowuje 2024 rok Brazylijczyka i na starcie kolejnego roku wskazuje mu pierwszy ważny indywidualny cel.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy jutro wznawiają treningi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135318-krolewscy-jutro-wznawiaja-treningi</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt jutro wrócą do pracy i wówczas rozpoczną przygotowania do zaległego meczu z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroto: Real zarobi na Mundialu od 30 do 100 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135317-maroto-real-zarobi-na-mundialu-od-30-do-100-milionow-euro</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza. Maroto to były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego informacje w sprawie Klubowego Mundialu. W ostatnich latach to on przedstawiał poprawne informacje w sprawie Superligi (ostatnio jako pierwszy zapowiedział ogłoszenie nowego formatu), sytuacji Kyliana Mbappé czy planów transferowych klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sprawa Alexandra-Arnolda coraz gorętsza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135321-sprawa-alexandra-arnolda-coraz-goretsza</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 01:08:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA utrzymuje, że Anglik myśli o przejściu do Realu Madryt. Na Wyspach rośnie debata o jego potencjalnej decyzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135320-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Osiągnięcia Realu Madryt i plany Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
