<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Jun 2024 17:53:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Modrić i Łunin polecą z drużyną do USA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130709-as-modric-i-lunin-poleca-z-druzyna-do-usa</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsi gracze Realu, których reprezentacje odpadły z EURO 2024, będą musieli przed 28 lipca dołączyć do drużyny ruszającej na tournée po Stanach Zjednoczonych. Tylko ci, którzy dotrą co najmniej do półfinału, będą „zwolnieni” z tego obowiązku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anglia vs Słowacja: Słowacy prowadzą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130733-anglia-vs-slowacja-slowacy-prowadza</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglia Jude'a Bellinghama rozpoczyna rywalizację w fazie pucharowej EURO 2024 od spotkania ze Słowacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé przed pierwszym meczem jako gracz Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130731-mbappe-przed-pierwszym-meczem-jako-gracz-realu</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé już jutro będzie wolny. Umowa francuskiego napastnika z Paris Saint-Germain obowiązuje do dziś, więc od 1 lipca będzie pełnoprawnym zawodnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bramkarska karuzela transferowa w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130713-bramkarska-karuzela-transferowa-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko Athletic, Alavés, Osasuna, Real Sociedad i Celta zatrzymają swoich pierwszych i rezerwowych golkiperów. W pozostałych drużynach spodziewane są ruchy w bramce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cesc: Mógłbym wymieniać zalety Kroosa przez cały dzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130712-cesc-moglbym-wymieniac-zalety-kroosa-przez-caly-dzien</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Cesc Fàbregas jak mało kto zna smak wielkich turniejów reprezentacyjnych. Były pomocnik debiutował w kadrze jako 18-latek, a Hiszpanią sięgnął po dwa mistrzostwa Europy oraz mistrzostwo świata. W najbliższym sezonie 37-letni dziś były pomocnik zmierzy się z kolejnym wyzwaniem, jakim będzie poprowadzenie w Serie A ekipy Como. Przed meczem z Gruzją Cesc udzielił wywiadu dziennikarzom Asa, a w trakcie rozmowy nie zabrakło też wątków związanych z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy najciekawsze fragmenty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Yoro coraz bliżej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130732-yoro-coraz-blizej</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Nacho jest równoznaczne z przywitaniem Leny'ego Yoro. Real chce ściągnąć młodego stopera w ciągu najbliższych dwóch tygodni. Juni Calafat pierwsze kroki w kierunku sprowadzenia młodziutkiego Francuza podjął już kilka miesięcy temu. Ewentualny transfer już tego lata był jednak uzależniony od decyzji Nacho.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wąż i orzeł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130714-waz-i-orzel</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Już Cervantes pisał, że porównania zawsze są irytujące. Zestawianie kogoś z kimś innym może sprawić, że ktoś poczuje się niedoceniony. Jak na przykład Raúl, niekwestionowana boiskowa legenda Realu Madryt, która jednak jako trener od pięciu lat wciąż nie opuściła bloku startowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vallejo tylko na sprzedaż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130726-as-vallejo-tylko-na-sprzedaz</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub już szuka opcji sprzedaży Vallejo: jego kontrakt wygasa w 2025 roku i Ancelotti nie widzi go w kadrze na nowy sezon. Nie grał od 3 stycznia, a w zeszłej kampanii i tak zaliczył zaledwie 106 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetna Hiszpania przeciwko historycznemu debiutantowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130728-swietna-hiszpania-przeciwko-historycznemu-debiutantowi</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami drugi dzień fazy pucharowej EURO 2024, w którym Anglia zmierzy się ze Słowacją, a Hiszpania z Gruzją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130724-kartka-z-kalendarza-30-czerwca</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Finały Pucharu Króla, zwycięstwo Brazylii z Niemcami po dwóch golach R9, prezentacja Kaki i wygrana młodych Hiszpanów z zawodnikami Królewskich w składzie. Co działo się 30 czerwca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
