<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Jun 2025 23:24:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140164-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 01:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Carlosa Alcaraza w Paryżu i porażka Hiszpanów z Portugalczykami to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Unicaja rywalem Realu Madryt w półfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140162-unicaja-rywalem-realu-madryt-w-polfinale</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 23:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Unicaja jako ostatnia dołączyła do półfinałowego grona w Lidze Endesa. Andaluzyjczycy po emocjonującym trzecim spotkaniu pokonali Barcelonę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroto: Wybraniec Florentino gra w finale Ligi Narodów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140161-maroto-wybraniec-florentino-gra-w-finale-ligi-narodow</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 21:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza oraz były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego informacje w sprawie planów transferowych Realu Madryt. W ostatnich latach to on przedstawiał poprawne informacje w sprawie transferów, Kyliana Mbappé czy podawał nowe wiadomości w sprawie Superligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alcaraz wygrywa French Open po wielkiej remontadzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140160-alcaraz-wygrywa-french-open-po-wielkiej-remontadzie</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Alcaraz pokonał dzisiaj Jannika Sinnera i po emocjonującym finale został triumfatorem French Open drugi raz w karierze. Dla Hiszpana to piąty wielkoszlemowy tytuł. Real Madryt pogratulował mu w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Portugalia wygrała Ligę Narodów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140155-portugalia-wygrala-lige-narodow</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Od pierwszej minuty na boisku był Dean Huijsen i zaliczył bardzo dobry występ.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Mam swoje zdanie na temat Złotej Piłki, ale ono nie za bardzo się liczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140159-mbappe-mam-swoje-zdanie-na-temat-zlotej-pilki-ale-ono-nie-za-bardzo-sie-liczy</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 19:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé zdobył swoją jubileuszową 50. bramkę w reprezentacji Francji i pnie się w górę w klasyfikacji najlepszych strzelców. Po meczu z Niemcami udzielił również kilku wypowiedzi dla dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano w sprawie Franco Mastantuono: Here we go!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140158-fabrizio-romano-w-sprawie-franco-mastantuono-here-we-go</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>17-latek trafi do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Nie rozpatrujemy tego, że Real Madryt i Atlético mieliby nie rozegrać pierwszej kolejki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140157-tebas-nie-rozpatrujemy-tego-ze-real-madryt-i-atletico-mieliby-nie-rozegrac-pierwszej-kolejki</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Mocno aktywny w ostatnich dniach prezes La Ligi, Javier Tebas, ponownie skomentował bieżące wydarzenia związane z hiszpańskim futbolem. Poniżej przedstawiamy zestaw jego najświeższych wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Real i River osiągnęły porozumienie w sprawie Mastantuono!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140156-alvarez-de-mon-real-i-river-osiagnely-porozumienie-w-sprawie-mastantuono</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, poinformował o transferze argentyńskiego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvaro Carreras w jedenastce sezonu ligi portugalskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140154-alvaro-carreras-w-jedenastce-sezonu-ligi-portugalskiej</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan błyszczał w barwach Benfiki i Królewscy są zdeterminowani, by go pozyskać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Tchouaméni prowadzą Francję do zwycięstwa z Niemcami [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140153-mbappe-i-tchouameni-prowadza-francje-do-zwyciestwa-z-niemcami-video</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Francja wygrała z Niemcami 2:0 w meczu o 3. miejsce w Lidze Narodów. Kylian Mbappé był autorem pierwszego gola po asyście Auréliena Tchouaméniego. Dla atakującego było to 50. trafienie w reprezentacji, a w końcówce dołożył jeszcze asystę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano: Real zaproponuje Courtois nowy kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140152-fabrizio-romano-real-zaproponuje-courtois-nowy-kontrakt</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim sezonie golkiper zachował 15 czystych kont we wszystkich rozgrywkach i często ratował Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
