<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Apr 2024 17:18:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kroos: Gdybyśmy zagrali dobrze, moglibyśmy wygrać 4:0</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129083-kroos-gdybysmy-zagrali-dobrze-moglibysmy-wygrac-4-0</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos tradycyjnie, wraz ze swoim bratem Felixem, nagrali podcast Einfach mal Luppen. Tym razem na tapet wzięli niedzielny Klasyk z Barceloną. Przedstawiamy najciekawsze wypowiedzi niemieckiego pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé będzie „dziewiątką”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129073-mbappe-bedzie-dziewiatka</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz bez problemów zaakceptuje wyzwanie gry jako środkowy napastnik w Realu Madryt Carlo Ancelottiego. „Jeśli zdobędzie Złotego Buta, później przyjdzie Złota Piłka”, usłyszał dziennik AS z jego najbliższego otoczenia. Szczegóły w tej sprawie przekazuje Tomás Roncero.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zespół zaskoczony wypowiedziami Laporty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129080-zespol-zaskoczony-wypowiedziami-laporty</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Realu Madryt spodziewała się jakiejś reakcji Barcelony, która miała usprawiedliwić porażkę w Klasyku, jednak zachowanie Laporty wyglądało dla niej na akt desperacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Musiala: Jude i ja zawsze marzyliśmy, by grać w takich meczach, jak te</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129071-musiala-jude-i-ja-zawsze-marzylismy-by-grac-w-takich-meczach-jak-te</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 16:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Jamal Musiala udzielił wywiadu na wyłączność dziennikowi MARCA na 6 dni przed pierwszym meczem półfinałowym Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis rozmowy z gwiazdorem Bayernu, który opowiada m.in. o swojej przyjaźni z Jude'em Bellinghamem, klasie Toniego Kroosa czy starciach z Antonio Rüdigerem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielki tydzień Lucasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129025-wielki-tydzien-lucasa</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 15:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Santiago Bernabéu zgotowało w niedzielę Lucasowi w pełni zasłużoną owację. Galisyjczyk miał udział przy wszystkich trzech golach, a fantastyczny występ w Klasyku dopełnił jego wielkiego tygodnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Tym razem La Liga rozegra oficjalne mecze za granicą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129077-tebas-tym-razem-la-liga-rozegra-oficjalne-mecze-za-granica</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 14:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas ponownie zabrał głos w kontrowersyjnych tematach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Florentino Pérez przed meczem przywitał się z sędziami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129072-mundo-deportivo-florentino-perez-przed-meczem-przywital-sie-z-sedziami</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ekspedycja Barcelony miała być bardzo zaskoczona pojawieniem się prezesa Realu Madryt przed meczem w tunelu do szatni i jego zachowaniami, czyli przywitaniem się z sędziami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mbappé nie skorzysta z Prawa Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129076-mbappe-nie-skorzysta-z-prawa-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, wystąpił na Twitchu i skomentował tak zwane „Prawo Mbappé”. Przedstawiamy jego wypowiedzi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendy nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129075-mendy-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Realem Sociedad. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Arabia Saudyjska puka do drzwi Joselu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129067-marca-arabia-saudyjska-puka-do-drzwi-joselu</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Real musi podjąć decyzję w sprawie wypożyczonego napastnika, którego może odkupić z Espanyolu za 1,5 miliona euro.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
