<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Jul 2024 20:38:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Rysowaliśmy linie na oko, to partactwo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130910-rysowalismy-linie-na-oko-to-partactwo</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga od nowego sezonu będzie posiadać Półautomatyczną Technologię Spalonego. Przez ostatnich 6 lat od wejścia VAR-u korzystała z, jak to określają sami sędziowie, bardzo podstawowego narzędzia i w praktyce wyznaczali spalone na oko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kilku wychowanków ma szansę na wyjazd do USA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130907-kilku-wychowankow-ma-szanse-na-wyjazd-do-usa</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko 14 zawodników pierwszej drużyny będzie mogło udać się na pretemporadę do Stanów Zjednoczonych. W związku z tym klub zasygnalizował już zespołom rezerw, że wielu canteranos ma szansę na wyjazd.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu Hiszpanów w planie antyMbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130898-pieciu-hiszpanow-w-planie-antymbappe</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy gracz Realu Madryt potrafił osiągnąć na tym EURO prędkość 36,5 km/h. Jesúsowi Navasowi, który zastąpi zawieszonego Daniego Carvajala, zmierzono maksymalnie 32,6 km/h. To wymusza ustawienie drużyny pod pomoc prawemu obrońcy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt C poznał rywali na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130905-real-madryt-c-poznal-rywali-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt C w nowym sezonie będzie rywalizował na czwartym poziomie rozgrywek. Królewscy poznali już swoich przeciwników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Wkrótce spotkanie z Mendesem w sprawie Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130904-as-wkrotce-spotkanie-z-mendesem-w-sprawie-lunina</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Agent bramkarza w tym tygodniu pojawi się w Madrycie, by określić przyszłość swojego klienta. Z kolei nowym rezerwowym golkiperem Realu mógłby zostać Diogo Costa z FC Porto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Antônia Silva piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130912-oficjalnie-antonia-silva-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał szóstego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Antônię Silvę. Defensorka dołącza do zespołu po wypełnieniu kontraktu z Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espanyol wybadał teren ws. wychowanków Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130911-espanyol-wybadal-teren-ws-wychowankow-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valdebebas doszło do spotkania działaczy Realu Madryt z przedsyawicielami Espanyolu. Tematem było zainteresowanie Katalończyków kilkoma piłkarzami ze szkółki Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Javi Villar zawodnikiem Albacete</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130901-oficjalnie-javi-villar-zawodnikiem-albacete</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Javi Villar zakończył swoją przygodę z Realem Madryt. Po sezonie spędzonym na wypożyczeniu w Unionistas teraz związał się trzyletnią umową z Albacete.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy nazwiska sędziów na półfinały EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130906-znamy-nazwiska-sedziow-na-polfinaly-euro</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA podała nazwiska arbitrów, którzy poprowadzą spotkania Hiszpanii z Francją i Anglii z Holandią. Federacja postawiła na zespoły ze Słowenii i Niemiec.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rafa Marín coraz bliżej transferu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130908-rafa-marin-coraz-blizej-transferu</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Po udanym wypożyczeniu Rafa Marín wyląduje w Neapolu. Wszystko wskazuje na to, że od podpisania umowy z nowym zespołem dzielą go dni, jeśli nie godziny.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
