<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Nov 2024 08:27:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie potrafiliśmy utrzymać energii do końca meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133937-mateo-nie-potrafilismy-utrzymac-energii-do-konca-meczu</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 09:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrany mecz z Olimpią Mediolan. Przyznał, że drużyna nie zagrała dobrze ani w obronie, ani w ataku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cztery miesiące, które zmieniły Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133936-cztery-miesiace-ktore-zmienily-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawa z reprezentacją, wojna z PSG i oskarżenie o gwałt zmazały uśmiech Kyliana, jaki malował się na jego twarzy podczas prezentacji w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barça obserwowała Hazarda, ale skreśliła go z powodu jego zachowań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133934-barca-obserwowala-hazarda-ale-skreslila-go-z-powodu-jego-zachowan</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Bojan Krkić Senior, ojciec znanego piłkarza i były, wieloletni skaut Barcelony, odpowiedział na łamach Cadena SER, czemu odrzucił możliwość sprowadzenia Belga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133911-kartka-z-kalendarza-8-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera, manita z Rayo, porażka w Sewilli, mecz pełen rzutów karnych w Walencji i wykorzystana szansa Łunina. Co działo się 8 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Futbol kobiet pierwszy raz na plus, koszykarze niezmiennie na minus</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133930-futbol-kobiet-pierwszy-raz-na-plus-koszykarze-niezmiennie-na-minus</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawozdanie finansowe rozesłane do socios pozwoliło poznać lepiej finanse Realu Madryt. Przedstawiamy informacje dotyczące środków generowanych przez każdą z trzech głównych sekcji sportowych klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Założenia budżetowe Realu Madryt na obecny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133928-zalozenia-budzetowe-realu-madryt-na-obecny-sezon</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawozdanie finansowe rozesłane do socios pozwoliło poznać lepiej finanse Realu Madryt. Przedstawiamy informacje dotyczące budżetu na obecny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt szuka prawego obrońcy już na zimę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133933-real-madryt-szuka-prawego-obroncy-juz-na-zime</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze zajmujący się Realem Madryt wskazują, że klub otworzył się na możliwość zimowego transferu. Ma to dotyczyć pozycji prawego obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133932-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Kyliana Mbappé i osiągnięcia strzeleckie Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Druga część mediolańskiego koszmaru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133931-druga-czesc-mediolanskiego-koszmaru</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 23:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze Realu Madryt poszli w ślady piłkarzy i przegrali pojedynek z mediolańskim klubem. Królewscy dalej nie potrafią się przełamać na wyjeździe w Eurolidze, czym komplikują swoją sytuację w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Początek odliczania w sprawie Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133924-poczatek-odliczania-w-sprawie-alaby</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas gdy w Madrycie głowią się, jak rozwiązać problemy z obroną i brakami kadrowymi w tej formacji, na horyzoncie pojawia się rozwiązanie, które może jeszcze skuteczniej powstrzymać działaczy przed zimowymi zakupami. Coraz bliższy jest bowiem powrót Davida Alaby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Teraz albo nigdy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133923-teraz-albo-nigdy</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Tchouaméniego otwiera Eduardo Camavindze drogę do pierwszego składu. Nie zmienia to jednak faktu, że wielu wolałoby młodszego z Francuzów w wyjściowej jedenastce w miejsce nawet zdrowego Auréliena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żona Valverde: Nigdy nie wypowiadam się za nikogo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133922-zona-valverde-nigdy-nie-wypowiadam-sie-za-nikogo</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Żona Federico Valverde ponownie zabrała głos. Tym razem odniosła się do oskarżeń o jej przesadzoną obecność w sferze publicznej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
