<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 20 May 2025 20:46:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Sara Däbritz dołączy do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139675-relevo-sara-daebritz-dolaczy-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 22:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Po trzech latach gry w Olympique'u Lyon 108-krotna reprezentantka Niemiec ma przyjść do Realu Madryt i wzmocnić środek pola drużyny Alberto Torila.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City – Bournemouth: Huijsen kontra Obywatele w potrzebie [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139674-manchester-city-bournemouth-huijsen-kontra-obywatele-w-potrzebie-live</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy nabytek Królewskich w swoim przedostatnim meczu w Anglii zagra na Manchester City, który potrzebuje wygranej, bo walczy o awans do Ligi Mistrzów. Jako że w Realu Madryt nie dzieje się wiele, zajmijmy się tym spotkaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Hilal kusi Simone Inzaghiego, Bruno Fernandesa i Victora Osimhena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139673-al-hilal-kusi-simone-inzaghiego-bruno-fernandesa-i-victora-osimhena</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 19:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Interu dostał propozycję zarabiania 20 milionów euro netto za sezon. W Arabii Saudyjskiej mówią, że 1 czerwca uda się do Rijadu, aby podpisać umowę. Al-Hilal chce też wzmocnić się piłkarskimi gwiazdami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Olga Carmona odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139672-oficjalnie-olga-carmona-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 19:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wydali oficjalny komunikat, w którym przekazali, że kapitanka kobiecej drużyny, Olga Carmona, odchodzi z klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real ściska kciuki, by Huijsen był gotowy na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139671-real-sciska-kciuki-by-huijsen-byl-gotowy-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ogłosił już oficjalnie transfer Deana Huijsena, co jednak nie zmienia faktu, że do 1 czerwca obrońca będzie bronił jeszcze barw Bournemouth. Młody defensor wystąpi do tego czasu w dwóch meczach Premier League, z czego już dziś wieczorem zmierzy się z City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wątpliwości Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139670-watpliwosci-lunina</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 18:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Po świetnym sezonie 2023/24 pod koniec kampanii 2024/25 sytuacja Andrija Łunina ponownie budzi wątpliwości. Ukrainiec musi zdecydować, czy chce pozostać w cieniu Courtois, czy jednak poszukać nowego pracodawcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fernando Sanz: Ancelotti był najlepszym możliwym rzecznikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139662-fernando-sanz-ancelotti-byl-najlepszym-mozliwym-rzecznikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Realu Madryt, Fernando Sanz, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tych wypowiedzi, które są bezpośrednio związane z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Goal: Chelsea skontaktowała się z agentami Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139669-goal-chelsea-skontaktowala-sie-z-agentami-rodrygo</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 17:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Londyńczycy szukają napastnika i zdają sobie sprawę, że Rodrygo może odejść tego lata z Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé w Sewilli: Jesteśmy 11 na 9, tak się nie da grać [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139668-mbappe-w-sewilli-jestesmy-11-na-9-tak-sie-nie-da-grac-video</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Sevillą. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A Bola: Carreras przekazał drużynie, że chce zostać w Benfice</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139667-a-bola-carreras-przekazal-druzynie-ze-chce-zostac-w-benfice</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczycy po raz pierwszy zajmują się sprawą lewego obrońcy Benfiki i nie podają tak optymistycznych wiadomości jak Hiszpanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Huijsen mógł trafić do Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139666-marca-huijsen-mogl-trafic-do-barcelony</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka lat temu Barcelona bacznie obserwowała Deana Huijsena, gdy ten grał jeszcze w szkółce Málagi. Ostatecznie nie doszło do żadnych konkretów, a stoper przeniósł się do Juventusu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ancelotti zostanie godnie pożegnany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139665-as-ancelotti-zostanie-godnie-pozegnany</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice szykują wyjątkowe powitanie, a Grada Fans – wzruszające pożegnanie w sobotę. Klub wystawi na murawę 15 zdobytych trofeów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
