<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Mar 2024 11:54:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Athletikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128423-ostatni-trening-przed-athletikiem</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Athletikiem. Razem z drużyną nie trenowało tylko dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Militão wraca do kadry, ale potrzebuje gry w piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128421-ancelotti-militao-wraca-do-kadry-ale-potrzebuje-gry-w-pilke</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem La Ligi z Athletikiem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami. Pełny zapis tej konferencji pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128418-kartka-z-kalendarza-30-marca</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne puchary i mistrzostwa, urodziny spełnionego i niespełnionego talentu oraz informacja o nas w… piśmie dla dorosłych. Co działo się 30 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Athletikiem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128414-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-athletikiem-video</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Athletikiem w La Lidze. Oficjalnie kontuzjowanych pozostaje dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athletic zmieni bramkarza na mecz z Realem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128398-athletic-zmieni-bramkarza-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Julen Agirrezabala ma realne szanse na występ od pierwszej minuty na Santiago Bernabéu. Jeśli 23-letni bramkarz w stolicy Hiszpanii rzeczywiście zagra od początku, śmiało będzie mógł stwierdzić, że czeka go najbardziej intensywny tydzień w karierze. Starcie z Królewskimi byłoby jego pierwszym ligowym spotkaniem w bieżącym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od rekordu do rekordu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128402-od-rekordu-do-rekordu</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Data 9 kwietnia jest zaznaczona na czerwono u każdego kibica Realu Madryt. Nie każdy chętny będzie mógł jednak obejrzeć potyczkę z Manchesterem City ze stadionu. Bilety rozeszły się… zanim trafił do otwartej sprzedaży.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu z Athletikiem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128413-200-zl-za-wygrana-realu-z-athletikiem</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chilavert: To Vinícius pierwszy atakuje rywali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128412-chilavert-to-vinicius-pierwszy-atakuje-rywali</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz i były kandydat na prezydenta Paragwaju po raz drugi w ciągu kilku dni zaatakował Viníciusa za jego zachowania i działania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xavi: Możemy narzucić presję na Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128408-xavi-mozemy-narzucic-presje-na-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony, Xavi Hernández, stawił się na konferencji prasowej przed ligowym meczem z Las Palmas. Poniżej przedstawiamy zapis jego najważniejszych wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy codziennej pracy Kyliana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128404-kulisy-codziennej-pracy-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomás Gonzáles-Martín z El Debate odsłania kulisy ciężkiej pracy Francuza, która najprawdopodobniej doprowadzi go do spełnienia swojego wielkiego marzenia z dzieciństwa, czyli gry na Santiago Bernabéu. Od restrykcyjnej diety, przez indywidualne treningi szybkości i siły, aż po specjalne zabiegi mające na celu maksymalną dbałość o kondycję fizyczną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
