<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Nov 2025 10:30:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti: Real Madryt w chaosie jest najlepszy na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144277-davide-ancelotti-real-madryt-w-chaosie-jest-najlepszy-na-swiecie</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z trenerem Botafogo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144269-kartka-z-kalendarza-18-listopada</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyjątkowe derby Madrytu, dobry mecz z Racingiem Santander i historyczne zwycięstwo koszykarzy w Barcelonie. Co działo się 18 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG o Mbappé: Działał nielojalnie, ukrywając decyzję o nieprzedłużeniu kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144276-psg-o-mbappe-dzialal-nielojalnie-ukrywajac-decyzje-o-nieprzedluzeniu-kontraktu</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Odbyła się rozprawa w sprawie zaległości płacowych Paris Saint-Germain wobec Kyliana Mbappé. Wszystko zaczęło się od twierdzeń Francuza, że należy mu się do ręki 25 milionów euro z tytułu niezapłaconych pensji i premii. Klub odpowiedział, że poszkodowany jest on i żąda od zawodnika prawie 0,5 miliarda euro. Po wszystkim PSG wystosowało komunikat prasowy. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benzema: Kiedy Vini wbije sobie do głowy, że jest na boisku tylko po to, żeby grać, może wygrać Złotą Piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144273-benzema-kiedy-vini-wbije-sobie-do-glowy-ze-jest-na-boisku-tylko-po-to-zeby-grac-moze-wygrac-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Karim Benzema udzielił wywiadu na wyłączność dziennikowi AS. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego piłkarza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Kto na dzisiaj jest twoim faworytem do wygrania mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144274-glos-kibica-kto-na-dzisiaj-jest-twoim-faworytem-do-wygrania-mundialu</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Real sprowadził mnie, bym grał jak Tchouaméni, a nie kreatywny defensywny pomocnik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144271-tchouameni-real-sprowadzil-mnie-bym-gral-jak-tchouameni-a-nie-kreatywny-defensywny-pomocnik</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu L’Équipe. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Francuza z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Daily Mail: Tuchel nie powinien powoływać Bellinghama na mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144275-daily-mail-tuchel-nie-powinien-powolywac-bellinghama-na-mundial</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Craig Hope to główny reporter Daily Mail od futbolu. Przedstawiamy jego komentarz w sprawie sytuacji Jude'a Bellinghama w reprezentacji Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144272-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii, wywiad z Karimem Benzemą i powrót Barcelony na Camp Nou to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé żąda od PSG 263 milionów euro, klub odpowiada żądaniem 440 milionów euro od gracza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144270-mbappe-zada-od-psg-263-milionow-euro-klub-odpowiada-zadaniem-440-milionow-euro-od-gracza</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 22:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Odbyła się rozprawa w sprawie zaległości płacowych Paris Saint-Germain wobec Kyliana Mbappé. Wszystko zaczęło się od twierdzeń Francuza, że należy mu się do ręki 25 milionów euro z tytułu niezapłaconych pensji i premii. Klub odpowiedział, że poszkodowany jest on i żąda od zawodnika prawie 0,5 miliarda euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>EFE: Robinho zmienił miejsce odsiadki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144268-efe-robinho-zmienil-miejsce-odsiadki</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Realu do tej pory przebywał w tzw. „więzieniu sław” za gwałt zbiorowy, którego dopuścił się w 2013 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi: Poszukiwanie doskonałości, szczodrość i wysiłek są w tym klubie niekwestionowane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144267-xabi-poszukiwanie-doskonalosci-szczodrosc-i-wysilek-sa-w-tym-klubie-niekwestionowane</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso był głównym bohaterem ceremonii otwarcia nowego roku Europejskiego Uniwersytetu Realu Madryt. Spotkanie poprowadził Emilio Butragueño, dyrektor ds. relacji instytucjonalnych w Realu Madryt. Przedstawiamy ich wypowiedzi ze spotkania z uczniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benzema: Powrót do Realu? Jeśli Florentino wciąż tam będzie, to być może…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144266-benzema-powrot-do-realu-jesli-florentino-wciaz-tam-bedzie-to-byc-moze</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 20:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Karim Benzema udzielił wywiadu na wyłączność dla dziennika AS, który w całości ukaże się na łamach tego portalu w nadchodzących godzinach. Przedstawiamy kolejne opublikowane fragmenty rozmowy z legendą Realu Madryt na temat ewentualnego powrotu do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
