<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Nov 2025 09:53:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143914-kartka-z-kalendarza-3-listopada</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy gol Viníciusa, wejście smoka w wykonaniu Nacho, decydujący gol Rodrygo i urodziny byłego bramkarza. Co działo się 3 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Faworyci Ligi Mistrzów to Real, PSG, City i Bayern</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143912-ancelotti-faworyci-ligi-mistrzow-to-real-psg-city-i-bayern</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu radiu RAI. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt i obecnego selekcjonera Brazylii z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Sprzedałbym Viníciusa, zaufałbym Rodrygo i pozyskałbym środkowego napastnika”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143911-sprzedalbym-viniciusa-zaufalbym-rodrygo-i-pozyskalbym-srodkowego-napastnika</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Alfonso Pérez to były piłkarz Realu Madryt. W latach 1986-1991 grał w szkółce Królewskich, a następnie przez cztery lata reprezentował pierwszą drużynę, w której zaliczył 88 występów z 13 golami. Potem grał w Betisie, Barcelonie, Marsylii i Betisie. W reprezentacji Hiszpanii zaliczył 38 występów. Teraz był gościem Josepa Pedrerola w jego cyklu El Cafelito. Przedstawiamy jego wypowiedzi o Viníciusie i Rodrygo Goesu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi najlepszy start w historii klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143910-drugi-najlepszy-start-w-historii-klubu</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask notuje drugi najlepszy start w historii klubu i ten najlepszy od ponad sześciu dekad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Kto jest najlepszą opcją na prawe skrzydło?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143909-glos-kibica-kto-jest-najlepsza-opcja-na-prawe-skrzydlo</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczynamy nowy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x13: Podejmują decyzje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143908-podcast-7x13-podejmuja-decyzje</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich przed meczem z Liverpoolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143907-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Odrodzenie Jude'a Bellinghama i wygrana Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelo: W BARCELONIE zawsze dzieje się to samo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143906-marcelo-w-barcelonie-zawsze-dzieje-sie-to-samo</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 23:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Za pośrednictwem mediów społecznościowych były zawodnik Realu Madryt skomentował decyzję sędziego w meczu Kings League. We wpisie Marcelo nietrudno doszukać się nawiązania do meczów Realu Madryt z Barceloną na Camp Nou.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Występ Gülera na Anfield niezagrożony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143905-marca-wystep-guelera-na-anfield-niezagrozony</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 21:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Turecki pomocnik nie wyszedł na drugą połowę sobotniego meczu z Valencią z powodu skręcenia kostki, które według Joel Del Río z dziennika MARCA finalnie nie okazało się zbyt poważne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla wskakuje na podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143904-castilla-wskakuje-na-podium</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W 10. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Talaverę 1:0. Dzięki temu zwycięstwu wskoczyła na najniższy stopień podium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: To było solidne spotkanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143902-scariolo-to-bylo-solidne-spotkanie</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko wygrane spotkanie z Saragossą. Mówił między innymi o tym, że jego drużyna ciągle musi poprawić powrót do obrony po stratach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>11. kolejka: Barcelona pozostaje 5 punktów za Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143901-11-kolejka-barcelona-pozostaje-5-punktow-za-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy chcieli podnieść się po Klasyku i ostatecznie wygrali mecz z będącym w pierwszej połowie tabeli Elche.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
