<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 26 May 2024 15:38:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Jeśli chcesz, by Dončić rozmawiał, mówisz o Realu, jeśli chcesz go wkurzyć, mówisz o Barcelonie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129932-jesli-chcesz-by-doncic-rozmawial-mowisz-o-realu-jesli-chcesz-go-wkurzyc-mowisz-o-barcelonie</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Jason Kidd opowiedział o sposobach na motywowanie swojego koszykarza, który dziś w nocy będzie chciał poprowadzić Dallas Mavericks do trzeciej wygranej z Minnesota Timberwolves.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>100. mecz Rüdigera w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129928-100-mecz-ruedigera-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym spotkaniu z Betisem Antonio Rüdiger rozegrał swój 100. mecz w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy pokazać taki sam charakter jak w półfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129930-mateo-musimy-pokazac-taki-sam-charakter-jak-w-polfinale</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed finałowym starciem z Panathinaikosem. Mówił między innymi o różnicach między dwiema greckimi drużynami, na które trafili Królewscy w Final Four.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129929-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do meczu z Borussią Dortmund, z którą zmierzą się w sobotę. Dzisiaj w Valdebebas można spodziewać się obecności kontuzjowanych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri: Kroos to legenda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129926-rodri-kroos-to-legenda</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodri Sánchez udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po zremisowanym 0:0 ostatnim meczu sezonu z Realem Madryt na Estadio Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Betisu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po dwunasty Puchar Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129933-po-dwunasty-puchar-europy</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Panathinaikos zagrają dzisiaj o najważniejsze trofeum w europejskiej koszykówce. Królewscy stoją przed wielką szansą, by obronić zdobyty przed rokiem tytuł.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129924-kartka-z-kalendarza-26-maja</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Pożegnalny hołd dla legendy, wygrana w finale z Barceloną, mistrzostwo Hiszpanii i La Decimotercera. Co działo się 26 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pellegrini: Co do ligi wniósł Kroos? Pytanie brzmi: czego nie wniósł?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129920-pellegrini-co-do-ligi-wniosl-kroos-pytanie-brzmi-czego-nie-wniosl</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Manuel Pellegrini wziął udział w konferencji prasowej po spotkaniu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: To, co mnie czeka, będzie fantastyczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129927-mbappe-to-co-mnie-czeka-bedzie-fantastyczne</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji finału Pucharu Francji Kylian Mbappé rozegrał swój ostatni mecz w koszulce PSG. Francuz, który z 256 bramkami na koncie odchodzi jako najlepszy strzelec w historii klubu, zdobył swoje 15. trofeum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mieliśmy wielkie szczęście mieć Kroosa tutaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129925-ancelotti-mielismy-wielkie-szczescie-miec-kroosa-tutaj</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po ostatnim meczu Toniego Kroosa w Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi Włocha z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
