<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Sep 2024 07:53:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Złota Piłka? Wszyscy znają moje oburzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132331-rodrygo-zlota-pilka-wszyscy-znaja-moje-oburzenie</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Nominacje do Złotej Piłki to temat, który w ostatnich dniach ewidentnie zirytował Rodrygo. Między innymi o tym opowiedział brazylijski atakujący w wywiadzie dla ESPN.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132330-kartka-z-kalendarza-9-wrzesnia</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny Modricia, debiut Cunninghama i Figo oraz nieudany mecz z Levante. Co działo się 9 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelo: Staram się pomagać Viníciusowi i wszystkim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132329-marcelo-staram-sie-pomagac-viniciusowi-i-wszystkim</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcelo udzielił wywiadu dla brazylijskiego TNT, gdzie odniósł się do spraw związanych z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Luka!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132328-wszystkiego-najlepszego-luka</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 39(!) urodziny obchodzi Luka Modrić. Bądź dalej niczym wino, artysto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132327-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana reprezentacji Hiszpanii i dokonania Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Golazo Modricia z Polską, Hiszpania lepsza od Szwajcarii [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132325-golazo-modricia-z-polska-hiszpania-lepsza-od-szwajcarii-video</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 19:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacja wygrała 1:0 z Polską po fantastycznym trafieniu Luki Modricia z rzutu wolnego. Z kolei Hiszpania z Danim Carvajalem w składzie wygrała ze Szwajcarią 4:1, chociaż przez większość część meczu grała w osłabieniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Cedi Osman zawodnikiem Panathinaikosu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132326-oficjalnie-cedi-osman-zawodnikiem-panathinaikosu</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończył się temat przenosin Cediego Osmana do Realu Madryt. Turek podpisał roczny kontrakt z Panathinaikosem i jego powrót do Europy po siedmiu latach w NBA stał się faktem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real wspiera Isco po kolejnej operacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132324-real-wspiera-isco-po-kolejnej-operacji</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 18:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy opublikowali w mediach społecznościowych wiadomość, w której okazali wsparcie swojemu byłemu piłkarzowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Militão z przeciążeniem mięśniowym w udzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132323-oficjalnie-militao-z-przeciazeniem-miesniowym-w-udzie</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował, że brazylijski piłkarz wypada z gry i przez kilka dni nie będzie mógł pracować z kolegami z drużyny. Éder Militão nabawił się kontuzji podczas zgrupowania reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo na początek przygotowań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132322-zwyciestwo-na-poczatek-przygotowan</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Benficę w pierwszym sparingu podczas pretemporady. Najlepszym zawodnikiem spotkania był Serge Ibaka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Real nie kupił stopera?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132321-dlaczego-real-nie-kupil-stopera</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho odszedł, Yoro nie przyszedł, bo wybrał pieniądze. Na horyzoncie pojawił się więc Joan Martínez ze szkółki, ale odniósł kontuzję. Pomimo tak burzliwego rozwoju sytuacji w kontekście obsady środka obrony, klub nie zmienił swojej strategii i jednoznacznie odrzucił możliwość przeprowadzenia spontanicznego transferu stopera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham będzie gotowy już na najbliższy mecz?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132320-bellingham-bedzie-gotowy-juz-na-najblizszy-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Rehabilitacja Anglika przebiega jeszcze szybciej niż zakładano. Możliwe, że już w piątek jego nazwisko będzie widnieć w kadrze na mecz z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
