<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2024 04:42:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Osasuna: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133962-real-madryt-osasuna-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 01:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do ważnego meczu bez kontuzjowanych Thibaut Courtois, Davida Alaby, Daniego Carvajala oraz Auréliena Tchouaméniego. Po przerwie do jedenastki ma wrócić Rodrygo Goes.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dokładny rozkład głosów w Złotej Piłce 2024</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133961-dokladny-rozklad-glosow-w-zlotej-pilce-2024</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zgodnie z zapowiedziami France Football opublikowało dokładne głosy 99 dziennikarzy głosujących w plebiscycie Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133960-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie chce nam się</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133888-nie-chce-nam-sie</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniższy tekst powstał tylko dlatego, że musiał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti testował Mendy'ego na… defensywnym pomocniku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133959-marca-ancelotti-testowal-mendyego-na-defensywnym-pomocniku</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 23:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Auréliena Tchouaméniego osłabia środek pola. Nikt jednak nie spodziewał się, że Carlo Ancelotti może sięgnąć po taką opcję, by pokryć nieobecność Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manita Castilli, hat-trick Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133958-manita-castilli-hat-trick-gonzalo</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 22:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W 12. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Intercity 5:0. Był to zdecydowanie najlepszy występ drużyny Raúla w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Czy żałuję, że nie odszedłem? Rozbawiłeś mnie w delikatnym czasie, dziękuję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133950-ancelotti-czy-zaluje-ze-nie-odszedlem-rozbawiles-mnie-w-delikatnym-czasie-dziekuje</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 21:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się w piątek na konferencji prasowej przed sobotnim spotkaniem z Osasuną w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Real Madryt próbuje odzyskać SkyBar na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133954-el-confidencial-real-madryt-probuje-odzyskac-skybar-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub zdecydował się pozwać firmę zarządzającą prestiżowym SkyBarem na Santiago Bernabéu. Lokal miał działać od maja, ale ciągle nie jest otwarty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 13. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133929-telewizyjny-terminarz-13-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami trzynasta kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Osasuną. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Madryt, mamy problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133952-madryt-mamy-problem</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 17:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Po bolesnych porażkach z Barceloną i Milanem Carlo Ancelotti znalazł się na cenzurowanym. Rozważaniami na temat kryzysu Realu Madryt oraz kwestionowanej pozycji włoskiego trenera dzieli się nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Vinícius przegrał Złotą Piłkę o 41 punktów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133953-oficjalnie-vinicius-przegral-zlota-pilke-o-41-punktow</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>France Football opublikuje w sobotę dokładne wyniki głosowania w plebiscytach Złotej Piłki. L'Équipe, które należy do tego samego właściciela i współorganizuje galę, w piątek przekazało pierwsze informacje w sprawie męskiej Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pendín: Mamy swój plan, którego chcemy się trzymać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133951-pendin-mamy-swoj-plan-ktorego-chcemy-sie-trzymac</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 17:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Osasuny, Vicente Moreno, w ostatnich dniach przebywał w swojej rodzinnej Massanassie, gdzie pomagał innym mieszkańcom po ostatnich powodziach, które miały miejsce w Walencji. Z tego powodu na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt stawił się jego asystent, Dani Pendín. Przedstawiamy zapis jego rozmowy z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
