<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Mar 2025 14:53:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Redondo: Wierzymy, że możemy wygrać z każdym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137986-redondo-wierzymy-ze-mozemy-wygrac-z-kazdym</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Alba Redondo udzieliła wywiadu dla platformy DAZN po wygranym 3:1 meczu z Barceloną. Przedstawiamy wypowiedzi napastniczki Realu Madryt, autorki pierwszego trafienia na</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Cesc Fàbregas odwiedził Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137985-marca-cesc-fabregas-odwiedzil-valdebebas</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik i wychowanek Barcelony przybył do ośrodka treningowego Realu, by spotkać się z Carlo Ancelottim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Mbappé? Ja osobiście nigdy czegoś takiego nie widziałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137984-modric-mbappe-ja-osobiscie-nigdy-czegos-takiego-nie-widzialem</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat z okazji dzisiejszego rewanżowego starcia z Francją w ćwierćfinałach Ligi Narodów udzielił wywiadu programowi telewizyjnemu Téléfoot. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FC Barcelona 1:3 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137983-fc-barcelona-1-3-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu 23. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt wygrały z Barceloną 3:1. Bramki w historycznym dla Las Blancas zwycięstwie na Montjuïc zdobywały Caroline Weir (dwie) i Alba Redondo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Piłka na Klubowy Mundial z chipem wykrywającym dwa dotknięcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137969-oficjalnie-pilka-na-klubowy-mundial-z-chipem-wykrywajacym-dwa-dotkniecia</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Po anulowanym rzucie karnym Juliána Álvareza rozpoczęła się debata o wsparciu technologii przy tego typu sytuacjach. Już wiadomo, że FIFA na Klubowym Mundialu użyje piłki z chipem wykrywającym każdy kontakt piłkarza z futbolówką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga ma coś do udowodnienia także w reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137982-camavinga-ma-cos-do-udowodnienia-takze-w-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga może wyjść w pierwszym składzie na rewanż z Chorwacją w ramach ćwierćfinału Ligi Narodów. Dobry występ pomocnika mógłby położyć kres wątpliwościom, jakie postawa gracza budzi również w ojczyźnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wygrywają z Barceloną na Montjuïc!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137979-krolewskie-wygrywaja-z-barcelona-na-montjuic</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 23. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt wygrały 3:1 z Barceloną na Estadi Olímpic Lluís Companys. Pierwsze, historyczne zwycięstwo kobiecej sekcji nad Dumą Katalonii przyszło po dublecie Caroline Weir i bramce Alby Redondio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz na szczycie Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137981-mecz-na-szczycie-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Unicają. Królewscy przystępują do tego meczu w roli liderów, ale wcale nie są faworytami w starciu z zespołem, na rzecz którego stracili już dwa trofea w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Płynność gry ciągle nie jest taka, jakiej byśmy chcieli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137980-mateo-plynnosc-gry-ciagle-nie-jest-taka-jakiej-bysmy-chcieli</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Unicają. Chwalił rywala, który w tym sezonie pokonał Real Madryt w dwóch finałach. Mówił również o tym, że drużyna musi mieć z tyłu głowy cele związane z Euroligą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Bernabéu jest poziom wyżej nad resztą stadionów, jak Real nad resztą klubów”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137968-bernabeu-jest-poziom-wyzej-nad-reszta-stadionow-jak-real-nad-reszta-klubow</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Danijel Subašić zakończył karierę w 2023 roku. Teraz z okazji starcia Chorwatów z Francuzami udzielił wywiadu dziennikowi Večernji list, skupiając się między innymi na wspólnej grze z Kylianem Mbappé w barwach Monaco. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superbet rozdaje 400 zł za wygraną Polski nad Maltą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137970-superbet-rozdaje-400-zl-za-wygrana-polski-nad-malta</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137924-kartka-z-kalendarza-23-marca</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wielu byłych zawodników, mistrzostwa Hiszpanii piłkarzy i koszykarzy oraz przegrany Klasyk. Co działo się 23 marca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
