<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Feb 2026 11:03:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>11 lat od ostatniego „decydującego” karnego w lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146286-11-lat-od-ostatniego-decydujacego-karnego-w-lidze</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Od bramki Bale'a w meczu z Cordobą w 2015 roku Real Madryt nie wygrał meczu ligowego po wykorzystaniu rzutu karnego po 85. minucie. Najwięcej takich triumfów odniosła zaś Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flamengo o przyszłości Viníciusa: „Nie musielibyśmy nic płacić Realowi Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146285-flamengo-o-przyszlosci-viniciusa-nie-musielibysmy-nic-placic-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Plotki na temat przyszłości brazylijskiej gwiazdy Królewskich nie ustają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk w ćwierćfinale Pucharu Królowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146284-klasyk-w-cwiercfinale-pucharu-krolowej</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Pucharu Królowej piłkarki Realu Madryt podejmą na Estadio Alfredo Di Stéfano Barcelonę. Początek meczu, który przesądzi o losach awansu, o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do Dubaju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146277-wyjazd-do-dubaju</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Dubajem. Królewscy po dwóch porażkach potrzebują zwycięstwa, żeby nie dać się wypchnąć z czołowej szóstki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pandiani: Żeby być liderem Realu Madryt, potrzeba innych cech niż te Fede Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146273-pandiani-zeby-byc-liderem-realu-madryt-potrzeba-innych-cech-niz-te-fede-valverde</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Walter Pandiani to były zawodnik między innymi La Ligi, a obecnie trener. Urugwajczyk był gościem Josepa Pedererola w formacie El Cafelito. Przedstawiamy zapowiedź rozmowy z byłym napastnikiem na temat Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia wyblokował gracza Alavés i stworzył Sociedadowi kontrę na zwycięską bramkę [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146281-sedzia-wyblokowal-gracza-alaves-i-stworzyl-sociedadowi-kontre-na-zwycieska-bramke-video</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Środowy ćwierćfinał Pucharu Króla rozstrzygnęła akcja, w której główną rolę odegrał wyblok… sędziego na graczu obrony. Akcja nie mogła zostać wstrzymana ani cofnięta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146272-kartka-z-kalendarza-5-lutego</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny kilku byłych piłkarzy, w tym jednego z największych, świetny debiut Don Emilio, gol z własnej połowy i jedyne trafienie Gravesena. Co działo się 5 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Brak Viníciusa na Mestalli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146282-glos-kibica-brak-viniciusa-na-mestalli</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Partnerka Viníciusa: Jego rutyna i harmonogram to zupełnie inny świat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146283-partnerka-viniciusa-jego-rutyna-i-harmonogram-to-zupelnie-inny-swiat</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Virginia Fonseca to brazylijska modelka i influencerka oraz od trzech miesięcy partnerka Viníciusa. Z okazji obchodów karnawału w Brazylii, którego jest jedną z twarzy, udzieliła wywiadu Leo Diasowi. Przedstawiamy jej wypowiedzi o piłkarzu Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146280-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót Trenta w Realu Madryt i pochwały dla Lamine'a Yamala to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick z kolejnym golem we Francji [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146279-endrick-z-kolejnym-golem-we-francji-video</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 23:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk rozegrał kolejny mecz we Francji i ponownie wpisał się na listę strzelców. Od styczniowej przeprowadzki zaliczył już 5 trafień w nowym klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia odpada z Pucharu w doliczonym czasie gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146278-valencia-odpada-z-pucharu-w-doliczonym-czasie-gry</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 23:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Środowe mecze Pucharu Króla przyniosły znaczące rozstrzygnięcia w kontekście Realu Madryt. Królewscy odpadli z rozgrywek w poprzedniej rundzie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
