<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 17 Aug 2024 06:54:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>300 zł za gola w meczu La Liga!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131786-300-zl-za-gola-w-meczu-la-liga</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raíllo: Jeśli trzeba zatrzymać mecz, żeby wybić ich z rytmu, robisz to</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131784-raillo-jesli-trzeba-zatrzymac-mecz-zeby-wybic-ich-z-rytmu-robisz-to</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Raíllo udzielił wywiadu klubowym mediom Mallorki. Mówił między innymi o zmianie ustawienia oraz o sposobach na zatrzymanie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo zaimponował Ancelottiemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131781-rodrygo-zaimponowal-ancelottiemu</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski trener nie krył swojego zachwytu pracą wykonaną przez Brazylijczyka w środowym starciu o Superpuchar Europy. 23-latek był zawodnikiem z największym procentem celnych podań, w drugiej połowie podawał nawet na poziomie 100%, a także wygrał 5 z 6 pojedynków stoczonych w defensywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131787-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Pochwały Carlo Ancelottiego i mecz Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W poniedziałek losowanie terminarza Ligi F</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131785-w-poniedzialek-losowanie-terminarza-ligi-f</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 23:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Najwyższa klasa rozgrywkowa w kobiecym futbolu w Hiszpanii rusza za niecałe trzy tygodnie. 16 drużyn Ligi F wciąż nie wie, gdzie rozegra inauguracyjne spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão znów jest sobą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131782-militao-znow-jest-soba</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 22:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk przewodził defensywie Realu Madryt, która spisała się bez zarzutu w meczu o Superpuchar Europy z Atalantą. Był zawodnikiem z największą liczbą odbiorów i drugim graczem pod względem liczby kontaktów z piłką w całej drużynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy anulowany gol przez półautomatycznego spalonego… o czubek buta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131780-pierwszy-anulowany-gol-przez-polautomatycznego-spalonego-o-czubek-buta</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Od początku sezonu w La Lidze działa półautomatyczny spalony. Już w drugim dniu zmagań przyniósł pierwszą decyzję o dosłowne milimetry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti i jego nierotacyjna jedenastka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131779-ancelotti-i-jego-nierotacyjna-jedenastka</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski trener utrzymywał niemal tę samą jedenastkę w pierwszych trzech kolejkach poprzedniego sezonu, z wyjątkiem niewielu koniecznych zmian spowodowanych kontuzjami i problemami w środku pola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Galerna: Superpuchar oficjalnym meczem nr 10 000 w historii Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131778-la-galerna-superpuchar-oficjalnym-meczem-nr-10-000-w-historii-realu</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 18:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Vázquez z hiszpańskiego bloga La Galerna dzieli się ciekawymi statystami po meczu Królewskich z Atalantą. Informuje między innymi, że starcie w Warszawie było oficjalnym meczem nr 10 000 w historii Realu Madryt, co sprawia, że debiut i premierowe trafienie Kyliana Mbappé są na swój sposób dodatkowo symboliczne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Madridista i przyjaciel Florentino kandydatem rządu na prezesa La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131777-madridista-i-przyjaciel-florentino-kandydatem-rzadu-na-prezesa-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rząd Hiszpanii ma już kandydata do potencjalnego zastąpienia Javiera Tebasa na czele La Ligi. Ma być to osoba bliska prezesowi Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Wiele klubów Premier League czeka na ukaranie City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131776-tebas-wiele-klubow-premier-league-czeka-na-ukaranie-city</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Obywatelom postawiono 115 zarzutów złamania angielskiego Finansowego Fair Play. Postępowanie rozpoczyna się w najbliższym czasie, a orzeczenia należy spodziewać się przed końcem sezonu. Klubowi grozi nawet degradacja. The Athletic wypytał o odczucia w tej sprawie kluczowych działaczy z Premier League, ale także prezesa La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ceballos myśli tylko o Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131775-marca-ceballos-mysli-tylko-o-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos nie myśli o odejściu do innego klubu. Hiszpan jest skupiony wyłącznie na Realu Madryt i wierzy, że dostanie swoje szanse od Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
