<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Mar 2025 09:53:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Leganés nie zabierze oficjalnie głosu w sprawie sędziowania Gonzáleza Fuertesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138160-leganes-nie-zabierze-oficjalnie-glosu-w-sprawie-sedziowania-gonzaleza-fuertesa</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub ma w pamięci doświadczenia z sezonu 2019/2020, kiedy to domagał się powtórzenia meczu Leganés – Levante z powodu poważnego błędu arbitra. Od tamtej pory decyzje sędziów były coraz bardziej niekorzystne. Uważają, że teraz mogłoby to przynieść odwrotny skutek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundial 2030 pod lupą – nic nie jest przesądzone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138159-mundial-2030-pod-lupa-nic-nie-jest-przesadzone</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaufanie nie jest już takie samo, zwłaszcza po wycieku dokumentów i ujawnieniu, że spotkania robocze były nagrywane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Było widać, że wracamy po przerwie na kadry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138157-lunin-bylo-widac-ze-wracamy-po-przerwie-na-kadry</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 10:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin udzielił wywiadu klubowym mediom po wygranej 3:2 z Leganés na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García: Po przerwie reprezentacyjnej zazwyczaj wszystko więcej kosztuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138156-fran-garcia-po-przerwie-reprezentacyjnej-zazwyczaj-wszystko-wiecej-kosztuje</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García udzielił kilku wypowiedzi dla klubowych mediów po meczu z Leganés. Poniżej przedstawiamy ich zapis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138147-kartka-z-kalendarza-30-marca</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne puchary i mistrzostwa, urodziny spełnionego i niespełnionego talentu oraz informacja o nas w… piśmie dla dorosłych. Co działo się 30 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maledon: Wiem, że Real Madryt się mną interesuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138148-maledon-wiem-ze-real-madryt-sie-mna-interesuje</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Théo Maledon rozmawiał z dziennikarzem portalu Gazzetta. Skomentował w nim doniesienia dotyczące możliwego transferu do Realu Madryt latem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Jiménez: Sędziowanie? Mam nadzieję, że klub podniesie głos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138153-borja-jimenez-sedziowanie-mam-nadzieje-ze-klub-podniesie-glos</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Leganés, Borja Jiménez, spotkał się z dziennikarzami po przegranym meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé wyrównuje debiutancki sezon Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138150-mbappe-wyrownuje-debiutancki-sezon-cristiano</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé ustrzelił kolejny ligowy dublet i w tym momencie ma na koncie 33 bramki we wszystkich rozgrywkach. Francuz wyrównał tym samym wynik Cristiano Ronaldo z jego pierwszego sezonu w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138155-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 00:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Jeśli będziemy drużyną, to będziemy wygrywać wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138151-asencio-jesli-bedziemy-druzyna-to-bedziemy-wygrywac-wszystko</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 3:2 meczu z Leganés. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie zagraliśmy złego meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138154-ancelotti-nie-zagralismy-zlego-meczu</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 3:2 spotkaniu ligowym z Leganés. Przedstawiamy zapis wypowiedzi szkoleniowca Królewskich z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 3:2 Leganés [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138152-real-madryt-3-2-leganes-video</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 23:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 29. kolejki La Ligi Real Madryt wygrał z Leganés 3:2. Dwie bramki dla Królewskich zdobył Kylian Mbappé, a jedno trafienie dołożył Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
