<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Dec 2024 10:55:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Pułapka” Ancelottiego, czyli jeden telefon, który zmienił wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135133-pulapka-ancelottiego-czyli-jeden-telefon-ktory-zmienil-wszystko</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2021 roku Carlo Ancelotti przygotowywał się do nowego sezonu z Evertonem, kiedy mały gest sprawił, że niespodziewanie powrócił na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Akcje Gili w Realu Madryt idą do góry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135137-as-akcje-gili-w-realu-madryt-ida-do-gory</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Madrycka gazeta przypomina o canterano Królewskich, który pozostaje realną opcją do wzmocnienia zespołu nie tylko w zimowym okienku transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Potrzebujemy energii, a energię dają nam rotacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135134-mateo-potrzebujemy-energii-a-energie-daja-nam-rotacje</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo podsumowali wygrany mecz z Monaco. Obaj byli zadowoleni z postawy zespołu i podkreślali znaczenie tego, żeby wszyscy zawodnicy byli zaaganżowani.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: W niedzielę hołd dla The Best</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135136-as-w-niedziele-hold-dla-the-best</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 10:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk potwierdza swój status piłkarza absolutnie kluczowego. Przed meczem z Sevillą klub przygotował krótką ceremonię, by uczcić zdobycie przez 24-latka nagrody The Best.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold: Chcę, by za 15 lat mówili o mnie jako najlepszym prawym obrońcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135135-alexander-arnold-chce-by-za-15-lat-mowili-o-mnie-jako-najlepszym-prawym-obroncy</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik ma pozostawać celem transferowym Realu Madryt, a jego umowa wygasa po tym sezonie. Obrońca Liverpoolu w podcaście Men in Blazers kolejny raz w tym okresie wypowiedział się na temat swojego celu na dalszą część kariery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135132-kartka-z-kalendarza-20-grudnia</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, wstydliwa porażka w sezonie Fabio Capello, zwycięstwo z San Lorenzo i rozbicie Rayo. Co działo się 20 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>197 zł za gola Realu z Sevillą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135117-197-zl-za-gola-realu-z-sevilla</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Najlepsza drużyna na świecie marzy o septete”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135126-najlepsza-druzyna-na-swiecie-marzy-o-septete</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami po zwycięstwie Realu Madryt w finale Pucharu Interkontynentalnego. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Kylian!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135125-wszystkiego-najlepszego-kylian</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 26. urodziny obchodzi Kylian Mbappé. Francuzowi życzymy przede wszystkim spokoju ducha, dzięki któremu byłby w stanie pokazać swoje umiejętności w pełnej krasie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135131-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Specjalizacja Viníciusa, wywiad z Cucurellą i nadchodzący hit La Ligi to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Lamini Fati piłkarzem Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135130-marca-lamini-fati-pilkarzem-realu</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 23:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Według Marki Real Madryt pozyskał 18-letniego obrońcę Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koncert w WiZink Center, lider bez szans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135129-koncert-w-wizink-center-lider-bez-szans</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 23:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Na zakończenie pierwszej serii meczów w Eurolidze Real Madryt wysoko pokonał liderujące Monaco. Królewscy rozegrali znakomite spotkanie, ale osiem zwycięstw w dorobku to ciągle zbyt mało, by być w czołowej dziesiątce. Runda rewanżowa musi być znacznie lepsza, żeby dostać się do play-offów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
