<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Jun 2025 10:29:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Czy Rodrygo poleci na Klubowy Mundial? Na ten moment nie ma odpowiedzi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140006-czy-rodrygo-poleci-na-klubowy-mundial-na-ten-moment-nie-ma-odpowiedzi</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz madryckiego ABC przekazał najnowsze wiadomości w sprawie Rodrygo w trakcie programu na platformie Twitch.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ten mecz jest absolutnie kluczowy.</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139995-mateo-ten-mecz-jest-absolutnie-kluczowy</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się przed pierwszym spotkaniem z Baskonią w ćwierćfinale Ligi Endesa. Mówił o tym, że na ten mecz gotowy będzie Džanan Musa, za to przekreślony jest występ Gabriela Decka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czystka na ławkach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140005-czystka-na-lawkach</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Po sezonie 2024/25 Real Madryt opuszczają trenerzy trzech głównych zespołów piłkarskich – Carlo Ancelotti, Raúl González i Alberto Toril. Klub przeprowadził nigdy wcześniej nie widzianą czystkę totalną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lista transferowa Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139993-lista-transferowa-ancelottiego</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeszcze kilka miesięcy temu Carlo Ancelotti mentalnie był gotowy na wypełnienie swojego kontraktu z Realem Madryt i szykował listę potencjalnych transferów na sezon 2025/26. Wszystko przekreśliło odpadnięcie z Ligi Mistrzów po dwumeczu z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Milan porozumiał się z Al-Hilal w sprawie sprzedaży Theo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140004-sky-milan-porozumial-sie-z-al-hilal-w-sprawie-sprzedazy-theo</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca był łączony z powrotem do zespołu Królewskich, ale wygląda na to, że przeniesie się do Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140003-kartka-z-kalendarza-3-czerwca</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa Puchary Europy, debiut legendarnego bramkarza w reprezentacji, przerwanie dominacji Barcelony, koniec pracy trenera, który uradował madridismo, powrót obrońcy z Bundesligi, ostatni trener przed erą Zidane'a, a także sporo pożegnań i przyjście Kyliana Mbappé. Co działo się 3 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real dwóch lwów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139987-real-dwoch-lwow</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 10:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso rozpocznie swoją trenerską przygodę w Realu Madryt od Klubowego Mundialu, podczas którego będzie mógł liczyć na dwóch graczy urodzonych w Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wykonać pierwszy krok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139997-wykonac-pierwszy-krok</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Baskonia zagrają dzisiaj po raz pierwszy ze sobą w ramach ćwierćfinałów Ligi Endesa. Rywalizacja toczy się tylko do dwóch wygranych, więc dzisiejsza rywalizacja ma bardzo duże znaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Bayer odrzucił 130 milionów euro za Wirtza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140000-bild-bayer-odrzucil-130-milionow-euro-za-wirtza</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Liverpool cały czas rozmawia z Leverkusen o pozyskaniu Niemca, których nie przekonują dotychczas proponowane warunki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tajemniczy wpis Casillasa: reklama czy coming out?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139996-tajemniczy-wpis-casillasa-reklama-czy-coming-out</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były kapitan Królewskich zamieścił tajemniczy wpis na Instagramie, który usunął dosłownie po kilkudziesięciu sekundach. Teraz wszyscy czekają na jego dalszy krok, wskazując dwa scenariusze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rüdiger zostaje w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139999-marca-ruediger-zostaje-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Marki odpowiedział na poniedziałkowe spekulacje dotyczące Niemca, który chce dalej grać dla Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG zainteresowane Mario Gilą: ile może zarobić na tym Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140002-psg-zainteresowane-mario-gila-ile-moze-zarobic-na-tym-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich może dołączyć do paryskiego klubu. Real Madryt posiada do niego prawa i może zarobić na tej operacji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
