<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Dec 2024 13:53:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Dobra forma Ceballosa… oddala go od Betisu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134569-as-dobra-forma-ceballosa-oddala-go-od-betisu</link>
        <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 14:24:00 GMT</pubDate>
        <description>28-letni pomocnik miał być jednym z głównych celów transferowych Betisu w zimowym okienku, ale jego dobra gra i Carlo Ancelotti sprawiają, że ta operacja będzie praktycznie niemożliwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sánchez Martínez na Athletic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134568-sanchez-martinez-na-athletic</link>
        <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbliższy mecz Realu Madryt poprowadzi arbiter pochodzący z Lorki. Dotychczas sędziował aż 36 spotkań z udziałem Królewskich i 24 z udziałem Athleticu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134567-tchouameni-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134561-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-getafe</link>
        <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Getafe 2:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real interesuje się Diogo Dalotem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134566-relevo-real-interesuje-sie-diogo-dalotem</link>
        <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pyta o Diogo Dalota jako opcję na prawą stronę i zna już jego cenę: 50 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134562-kartka-z-kalendarza-2-grudnia</link>
        <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut legendarnego pomocnika, transfer holenderskiego napastnika, udany powrót Jesé i kompromitacja Królewskich poza boiskiem. Co działo się 2 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli pojawi się szansa poprowadzenia Realu, Xabi nie będzie mógł odmówić”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134519-jesli-pojawi-sie-szansa-poprowadzenia-realu-xabi-nie-bedzie-mogl-odmowic</link>
        <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Aleix García, pomocnik Bayeru Leverkusen, udzielił wywiadu Mundo Deportivo, w którym wypowiedział się między innymi o Xabim Alonso. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Gol Mbappé był wspaniały, bardzo w jego stylu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134552-butragueno-gol-mbappe-byl-wspanialy-bardzo-w-jego-stylu</link>
        <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 08:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 2:0 z Getafe na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi popularnego Sępa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real odrobił w miesiąc osiem punktów do Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134565-real-odrobil-w-miesiac-osiem-punktow-do-barcelony</link>
        <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Potwierdziło się przeczucie z szatni, ponieważ piłkarze Realu przypuszczali, że Barcelona zacznie tracić punkty i formę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Ja miałem na początku to samo, co Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134558-courtois-ja-mialem-na-poczatku-to-samo-co-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois spotkał się z dziennikarzami w strefie mieszanej po zakończeniu meczu z Getafe. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi belgijskiego golkipera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé odzyskuje błysk, ale nadal szuka skuteczności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134564-mbappe-odzyskuje-blysk-ale-nadal-szuka-skutecznosci</link>
        <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 06:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Mbappé poprawił się niemal we wszystkim w meczu z Getafe: był najaktywniejszym napastnikiem, próbował ośmiu dryblingów, oddał pięć strzałów, zdobył piękną bramkę… ale skuteczność wciąż pozostaje jego słabą stroną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jesé: Co miał mi powiedzieć Bale, skoro nie potrafił mówić?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134560-jese-co-mial-mi-powiedziec-bale-skoro-nie-potrafil-mowic</link>
        <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesé Rodríguez, który trafił niedawno do malezyjskiego Johor Darul Takzim, rozmawiał z youtuberem Mowlihawkiem w jego programie Batmowli. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
