<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Jun 2024 17:38:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Efektowny, ale nieefektywny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130173-efektowny-ale-nieefektywny</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 19:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy serię podsumowań występów piłkarzy związanych z Realem Madryt. Pora na Óscara Arandę, który w sierpniu ubiegłego roku zamienił Castillę na Famalicão. W drugą stronę powędrowało około 300 tysięcy euro. Królewscy zachowali jednak pewien procent praw do zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile trofeów zdobył Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130161-ile-trofeow-zdobyl-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wywalczył w sobotę swój 15. Puchar Europy. Ogólnie było to też 103. oficjalne trofeum w jego historii, chociaż sam klub dolicza się dwóch pucharów więcej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: PSG brutalnie mówiło mi, że nie będę grać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130172-mbappe-psg-brutalnie-mowilo-mi-ze-nie-bede-grac</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem reprezentacji Francji z Luksemburgiem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi kapitana Francji i nowego piłkarza Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri: Real Madryt to najlepsza drużyna na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130151-rodri-real-madryt-to-najlepsza-druzyna-na-swiecie</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Manchesteru City odpowiedział na słowa Rodrygo Goesa, który pochwalił jego ekipę przed finałem Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Murcia czy Unicaja rywalem Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130159-murcia-czy-unicaja-rywalem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W grze o mistrzostwo Hiszpanii pozostały już tylko trzy zespoły. W finale czeka Real Madryt po pokonaniu Barcelony 3:0. O drugie miejsce walczą ze sobą Unicaja oraz Murcia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino wstawił do gabloty 15. Puchar Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130169-florentino-wstawil-do-gabloty-15-puchar-europy</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował, że prezes Florentino Pérez wstawił 15. Puchar Europy zdobyty przez piłkarzy do specjalnej gabloty w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Nacho spotka się z klubem, aby omówić swoją przyszłość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130168-the-athletic-nacho-spotka-sie-z-klubem-aby-omowic-swoja-przyszlosc</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy kapitan ostatecznie zostanie? Niebawem powinniśmy poznać odpowiedź na to pytanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiedy może odbyć się prezentacja Kyliana Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130167-kiedy-moze-odbyc-sie-prezentacja-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Na pierwsze oficjalne zdjęcia Kyliana Mbappé w barwach Realu Madryt będzie trzeba prawdopodobnie zaczekać jeszcze około półtora miesiąca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z jakim numerem będzie grał Kylian Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130166-z-jakim-numerem-bedzie-gral-kylian-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz poniekąd podąży śladami Cristiano Ronaldo, ponieważ w najbliższym sezonie ma występować w barwach Realu Madryt z numerem 9, ale później może to ulec zmianie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130164-kartka-z-kalendarza-4-czerwca</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny finał Pucharu Króla z udziałem pierwszej i drugiej drużyny Realu Madryt, wyjątkowy gol Juanito… przeciwko Królewskim, transfer definitywny do Espanyolu, który niemal natychmiast został „wycofany” i pożegnanie kapitana. Co działo się 4 czerwca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
