<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Jul 2024 03:53:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kolumbia w finale Copa América</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130962-kolumbia-w-finale-copa-america</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolumbia grająca całą drugą połowę w dziesiątkę wygrała z Urugwajem w drugim półfinale Copa América i wchodzi do finału, w którym zagra z Argentyną. Federico Valverde rozegrał cały mecz i powinien go skończyć z przynajmniej jakąś asystą, ale koledzy fatalnie marnowali kolejne sytuacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130961-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Anglii do finału EURO i pochwały dla Lamine'a Yamala to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rodri i Carvajal zasługują na Złotą Piłkę tak samo jak Vini i Bellingham”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130957-rodri-i-carvajal-zasluguja-na-zlota-pilke-tak-samo-jak-vini-i-bellingham</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 21:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Jonás Pérez z Relevo zauważa, że awans reprezentacji Hiszpanii do finału EURO przybliża jej kadrowiczów do nagród indywidualnych. Na przykład Yamal jest już zdecydowanym faworytem do zdobycia statuetki Golden Boy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anglia w finale EURO!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130955-anglia-w-finale-euro</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W Dortmundzie Anglia wygrała z Holandią 2:1 i awansowała do finału Mistrzostw Europy, w którym zmierzy się z Hiszpanią. Jude Bellingham rozegrał pełne 90 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Sexta: Hiszpania może świętować tytuł na Cibeles</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130951-la-sexta-hiszpania-moze-swietowac-tytul-na-cibeles</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpanie są o krok od mistrzostwa Europy i myślą nad organizacją mistrzowskiej fety. La Sexta podaje, że Federacja może wykorzystać doświadczenia Realu i Madrytu w tym względzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rafa Marín piłkarzem Napoli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130954-oficjalnie-rafa-marin-pilkarzem-napoli</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Włosi oficjalnie potwierdzili transfer Rafy Marína. Komunikat w tej sprawie wystosowali także Królewscy. Stoper ostatni sezon spędził na wypożyczeniu poza Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Fede i spółka napiszą historię?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130944-czy-fede-i-spolka-napisza-historie</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami drugi półfinał Copa América, w którym Urugwaj Fede Valverde zmierzy się z Kolumbią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: María Méndez piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130952-oficjalnie-maria-mendez-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał ósmego i prawdopodobnie ostatniego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Maríę Méndez. Defensorka dołącza do zespołu po spędzeniu czterech sezonów w Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dehispanizacja a normy UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130932-dehispanizacja-a-normy-uefa</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy muszą przestrzegać norm UEFA dotyczących wychowanków, aby móc zarejestrować pełną 25-osobową kadrę na kolejną edycję Ligi Mistrzów. W tym wszystkim nie pomaga postępujący proces dehispanizacji w pierwszym zespole Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Zmiany numerów piłkarzy Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130950-oficjalnie-zmiany-numerow-pilkarzy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował oficjalny komunikat w sprawie zmian w numerach na koszulkach w pierwszej drużynie Realu Madryt. Ciągle niepotwierdzony zostaje numer Endricka, chociaż spekulowano, że przejmie „16”.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
