<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Jul 2025 14:29:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Klub nie chce burzyć drabinki płacowej dla Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141277-as-klub-nie-chce-burzyc-drabinki-placowej-dla-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie zamierza burzyć drabinki płacowej dla nowego kontraktu Viníciusa. Klub obawia się ewentualnego konfliktu finansowego z Kylianem Mbappé i Jude'em Bellinghamem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois szykuje się do przeprowadzki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141276-courtois-szykuje-sie-do-przeprowadzki</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg miał przedłużyć umowę z Realem Madryt. Jego dalszą przyszłość w stolicy Hiszpanii potwierdzają także jego decyzje w życiu prywatnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja przedstawiła nową strukturę Komitetu Arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141275-federacja-przedstawila-nowa-strukture-komitetu-arbitrow</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja po zebraniu zarządu ogłosiła nową strukturę organizacyjną Komitetu Arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Como z porozumieniem w sprawie transferu Jacobo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141274-media-como-z-porozumieniem-w-sprawie-transferu-jacobo</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Włosi informują, że domknięto operację transferową dotyczącą canterano Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Tamto zdjęcie bardzo mi pomogło, ale nie byłem kibicem Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141273-kroos-tamto-zdjecie-bardzo-mi-pomoglo-ale-nie-bylem-kibicem-realu</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Królewskich został wyróżniony przez władze swojego rodzinnego regionu i w trakcie przemówienia opowiedział o zdarzeniu związanym z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dylematy Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141270-dylematy-brahima</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz wraca do sytuacji sprzed dwóch lat i ponownie na nowo będzie musiał przekonać do siebie trenera. Sezon 2024/25 nie należał do udanych w jego wykonaniu, a Klubowy Mundial tylko potwierdził, że daleko mu do roli pierwszoplanowego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pełny komunikat finansowy Realu Madryt za sezon 2024/25</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141272-pelny-komunikat-finansowy-realu-madryt-za-sezon-2024-25</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował, że zamknął sezon 2024/26 z zyskiem w wysokości 24 milionów euro. Przedstawiamy pełny komunikat klubu w tej sprawie. Oczywiście poniższe dane muszą zatwierdzić socios na jesiennym Walnym Zgromadzeniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real obserwuje sytuację Rodriego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141271-as-real-obserwuje-sytuacje-rodriego</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wydaniu 178 milionów na Huijsena, Trenta, Carrerasa i Mastantuono podpisanie umowy z następcą Kroosa jest kolejnym celem klubu. Zdobywca Złotej Piłki jest świetną opcją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141267-kartka-z-kalendarza-21-lipca</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze mecze przedsezonowe, ważne debiuty, prezentacja legendy drugiego zespołu i… powstanie Castilli. Co działo się 21 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Edgar Pujol pożegnał się z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141265-edgar-pujol-pozegnal-sie-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Edgar Pujol po sześciu latach w Realu Madryt opuszcza klub. Opublikował pożegnanie, a kolejnym krokiem w jego karierze może być, jak informuje Ángel García, Racing Ferrol.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real sięga do kieszeni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141269-real-siega-do-kieszeni</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 09:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub czeka najbardziej pracowite lato na rynku transferowym od sześciu lat. Po przybyciu Carrerasa wydatki wzrosły do 178 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Gonzalo nadal nie wie, gdzie będzie grał w przyszłym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141268-as-gonzalo-nadal-nie-wie-gdzie-bedzie-gral-w-przyszlym-sezonie</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 08:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso zdecyduje po okresie przygotowawczym, czy zatrzymać wychowanka w pierwszej drużynie. Prezes Getafe twierdzi, że osiągnął porozumienie w sprawie ewentualnego wypożyczenia napastnika z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
