<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 May 2025 23:24:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139756-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Pożegnania w Realu Madryt i finał Ligi Mistrzyń to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Chciałbym zostać zapamiętany jako dobry trener</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139746-ancelotti-chcialbym-zostac-zapamietany-jako-dobry-trener</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Sociedadem w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas. Była to ostatnia konferencja prasowa Włocha w roli trenera Królewskich. Trwała rekordowe 23 minuty, gdy normalnie trwała od 12 do 16 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fenerbahçe i Monaco w finale Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139755-fenerbahce-i-monaco-w-finale-euroligi</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Fenerbahçe po raz drugi czy Monaco po raz pierwszy? W grze o tytuł w Eurolidze pozostały już tylko dwa zespoły i nie ma w tym gronie ani Panathinaikosu, ani Olympiakosu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szansa Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139751-szansa-gonzalo</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 21:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas gdy szklanka Endricka się opróżnia, napełnia się ta należąca do Gonzalo. Napastnik Castilli może otrzymać kolejną szansę w pierwszym zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ronaldo Nazario sprzedaje Valladolid</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139749-oficjalnie-ronaldo-nazario-sprzedaje-valladolid</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk oficjalnie przestanie być właścicielem i prezesem klubu, który żegna się z Primera División.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziennikarze transferowi: Wirtz dogadał się z Liverpoolem, ten zaczyna rozmowy z Bayerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139748-dziennikarze-transferowi-wirtz-dogadal-sie-z-liverpoolem-ten-zaczyna-rozmowy-z-bayerem</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 20:03:00 GMT</pubDate>
        <description>W kwestii Niemca wymienianego w kontekście Realu Madryt doszło do kolejnego zwrotu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu graczy Realu Madryt w Drużynie Sezonu La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139747-szesciu-graczy-realu-madryt-w-druzynie-sezonu-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga ogłosiła swoją Drużynę Sezonu stworzoną we współpracy z EA Sports. Na liście znalazło się 6 piłkarzy Królewskich, czyli wszyscy nominowani.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielkie zmiany trenerskie w szkółce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139745-wielkie-zmiany-trenerskie-w-szkolce</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 16:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub już przygotowuje się do nadchodzącego sezonu w La Fábrice, zaczynając od rozstrzygnięcia przyszłości szkoleniowców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>List otwarty Viníciusa do Ancelottiego: „Dziękuję, trenerze. Za wszystko. JESTEŚ NAJLEPSZY”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139744-list-otwarty-viniciusa-do-ancelottiego-dziekuje-trenerze-za-wszystko-jestes-najlepszy</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior opublikował w mediach społecznościowych wpis skierowany do włoskiego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Real Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139743-kadra-na-real-sociedad</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 15:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na dziewięciu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Realem Sociedad. Włoch powołał 19 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: To był długi sezon, a 4 lata tutaj to dużo, ale spędziliśmy dobry czas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139741-ancelotti-to-byl-dlugi-sezon-a-4-lata-tutaj-to-duzo-ale-spedzilismy-dobry-czas</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Sociedadem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu. Była to ostatnia konferencja prasowa Włocha w roli trenera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão i Vinícius trenowali z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139742-militao-i-vinicius-trenowali-z-zespolem</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do ostatniego ligowego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
