<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Oct 2024 20:41:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Piłkarki po 665 dniach wygrywają w fazie grupowej Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133383-pilkarki-po-665-dniach-wygrywaja-w-fazie-grupowej-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie rozbiły Celtic i zanotował pierwsze zwycięstwo w Lidze Mistrzyń w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Militão nie miał pojęcia o zachowaniach taktycznych drużyny”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133381-militao-nie-mial-pojecia-o-zachowaniach-taktycznych-druzyny</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener FC Porto, Sérgio Conceição, w trakcie gali Golden Boy w Rzymie spotkał się z dziennikarzami i opowiedział między innymi o swojej współpracy z Éderem Militão.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rośnie optymizm Realu ws. Superligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133380-relevo-rosnie-optymizm-realu-ws-superligi</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wierzą, że projekt powstania nowych rozgrywek będzie posuwał się naprzód, choć uważają, że ich start we wrześniu 2025 roku będzie trudny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares: Celta i Real realizują swoje cele na ten sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133379-canizares-celta-i-real-realizuja-swoje-cele-na-ten-sezon</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 20:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed sobotnim spotkaniem Celty Vigo z Realem Madryt Santiago Cañizares, czyli były bramkarz tych zespołów, przedstawił Relevo swoją opinię na temat formy obu drużyn oraz chwalił Thibo Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były prezes Barcelony: Real miał setki Negreirów w swojej historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133377-byly-prezes-barcelony-real-mial-setki-negreirow-w-swojej-historii</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Gaspart bredzi w swoim stylu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prosinečki: Arda będzie stawał się lepszy każdego dnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133376-prosinecki-arda-bedzie-stawal-sie-lepszy-kazdego-dnia</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Robert Prosinečki jest obecnie selekcjonerem reprezentacji Czarnogóry, a w przeszłości miał okazję grać dla takich klubów jak Real Madryt, Real Oviedo, Barcelona i Sevilla. Teraz były chorwacki pomocnik udzielił krótkiego wywiadu dziennikowi AS, w którym wypowiedział się między innymi o Ardzie Gülerze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133375-szesciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Achraf, a po nim przepaść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133373-achraf-a-po-nim-przepasc</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt od kilku lat ma problem ze znalezieniem w swojej szkółce prawego obrońcy będącego w stanie wnieść coś do pierwszego zespołu. Klub przewiduje, że niekorzystną passę przełamie Fortea, jednak ma on dopiero 17 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sytuacja Alaby wymusza transfer</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133372-sytuacja-alaby-wymusza-transfer</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 16:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Real analizuje opcje oferowane przez rynek w obliczu skomplikowanej sytuacji, spotęgowanej wątpliwościami dotyczącymi przedłużającego się powrotu Davida Alaby po poważnej kontuzji kolana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anglicy chcieli zatrudnić Guardiolę lub Ancelottiego?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133371-anglicy-chcieli-zatrudnic-guardiole-lub-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 14:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Gary Lineker stwierdził na antenie BBC, że Angielska Federacja Piłkarska prowadziła rozmowy zarówno z trenerem Manchesteru City, jak i Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Demon chciał oszukać Barcelonę na milion euro przy transferze Lewandowskiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133370-demon-chcial-oszukac-barcelone-na-milion-euro-przy-transferze-lewandowskiego</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Barça przelała milion euro z prowizji za transfer Lewandowskiego na konto domniemanego oszusta, ale płatność została zablokowana. Pieniądze trafiły na konto w Banku Cypru, na nazwisko człowieka, który podszył się pod Piniego Zahaviego. Bank zablokował przelew. Barça ogranicza się do stwierdzenia, że pieniądze nie trafiły do domniemanego oszusta i zostały odzyskane, nie podając więcej szczegółów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sektory na stadionie Atlético zamknięte na jeden, a nie trzy mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133369-oficjalnie-sektory-na-stadionie-atletico-zamkniete-na-jeden-a-nie-trzy-mecze</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Apelacyjny przychylił się do odwołania, które złożyło Atlético Madryt po decyzji Komitetu Rozgrywek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
