<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Oct 2024 01:46:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133415-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i przygotowania Barcelony do jej meczu to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Minimalna wygrana BVB przed meczem z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133409-minimalna-wygrana-bvb-przed-meczem-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 22:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Borussia Dormtund wygrała z St. Pauli 2:1 w ostatnim meczu ligowym przed potyczką z Realem Madryt w Champions League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Jeden tydzień mniej do powrotu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133410-carvajal-jeden-tydzien-mniej-do-powrotu</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 22:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzjowany drugi kapitan Królewskich wystosował emocjonalny wpis na portalach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Utrzymano karę UEFA dla Barcelony za jedną z dźwigni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133408-utrzymano-kare-uefa-dla-barcelony-za-jedna-z-dzwigni</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 20:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie tylko dźwignia finansowa Barcelony z Barça Studios wzbudza wiele kontrowersji. Zapadł właśnie wyrok ostatniej instancji w sprawie sprzedaży praw telewizyjnych, której nie uznała UEFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 10. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133390-telewizyjny-terminarz-10-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami dziesiąta kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Celtą Vigo. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były arbiter pozwał szefów Federacji za oszustwo ws. funduszu sędziowskiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133407-byly-arbiter-pozwal-szefow-federacji-za-oszustwo-ws-funduszu-sedziowskiego</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 18:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Były sędzia złożył pozew w sprawie funduszu sędziowskiego, który obejmuje kilka osób ze szczytu Federacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Topuria: Wiem, że kiedyś zobaczę siebie walczącego na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133406-topuria-wiem-ze-kiedys-zobacze-siebie-walczacego-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Gruzińsko-hiszpański zawodnik mieszanych sztuk walki utrzymuje, że jego marzeniem jest walka na stadionie Realu Madryt. Na razie jednak wydaje się, że jest do tego bardzo daleko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Wybory na prezesa Federacji w grudniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133405-oficjalnie-wybory-na-prezesa-federacji-w-grudniu</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska podchodzi do kolejnej próby wyboru nowego prezesa. Tym razem zastosowane zostają odpowiednie zabezpieczenia wymagane przez sąd.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Pełny szacunek dla Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133404-marca-pelny-szacunek-dla-liverpoolu</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt chce postępować ostrożnie i właściwie w kwestii sprowadzenia Trenta Alexandra-Arnolda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aspas, czyli plan po erze Cristiano, który nie wypalił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133403-aspas-czyli-plan-po-erze-cristiano-ktory-nie-wypalil</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>AS przypomina 2018 rok, gdy po odejściu Cristiano Ronaldo działacze Realu Madryt chcieli sprowadzić Iago Aspasa, aby wzmocnić formację ofensywną. Transfer nie doszedł do skutku, a w jego miejsce przybył Mariano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giráldez: Gdy Real gra dobrze, może cię zniszczyć, a gdy gra źle, może wygrać mecz jedną akcją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133402-giraldez-gdy-real-gra-dobrze-moze-cie-zniszczyc-a-gdy-gra-zle-moze-wygrac-mecz-jedna-akcja</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Celty, Claudio Giráldez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 10. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV o arbitrze na Celtę: To od dziecka fan Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133401-real-madrid-tv-o-arbitrze-na-celte-to-od-dziecka-fan-barcelony</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 15:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Celtą Vigo. Tym razem skupiono się na arbitrze głównym oraz arbitrze VAR.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
