<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Mar 2024 17:40:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ernesto Valverde bez pomysłu na Carletto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128432-ernesto-valverde-bez-pomyslu-na-carletto</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Ernesto Valverde odniósł tylko jedno zwycięstwo w dziewięciu dotychczasowych starciach z drużynami Carlo Ancelottiego. Doszło do niego 7 marca 2015 roku na San Mamés w Bilbao.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz Getafe z Sevillą przerwany przez rasistowskie obelgi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128433-mecz-getafe-z-sevilla-przerwany-przez-rasistowskie-obelgi</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Sobotni mecz Getafe z Sevillą został przerwany z powodu rasistowskiej obelgi wystosowanej przez kibiców gospodarzy w kierunku piłkarza gości. Sędzia zapisał zdarzenie w protokole, a Andaluzyjczycy potępili zdarzenie w oficjalnym przekazie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podświetlenie dachu Bernabéu zadebiutuje w meczu z Athletikiem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128430-podswietlenie-dachu-bernabeu-zadebiutuje-w-meczu-z-athletikiem-video</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt szykuje na niedzielny mecz debiut podświetlenia swojego zasuwanego dachu na Santiago Bernabéu. Debiut telebimu 360 stopni przewidywany jest na kolejne spotkanie, to w Lidze Mistrzów z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin ma już wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128365-lunin-ma-juz-wszystko</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij przejął bramkę Realu Madryt i kadry Ukrainy, która zdobyła z nim bilet na mistrzostwa Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Momentami brakowało nam presji związanej z rozgrywkami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128419-mateo-momentami-brakowalo-nam-presji-zwiazanej-z-rozgrywkami</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował spotkanie z Crveną zvezdą. Nie był zadowolony z początku spotkania w wykonaniu Królewskich, ale wspomniał, że trzeba zrozumieć sytuację, w jakiej znajduje się drużyna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Decyzja Xabiego jest zgodna z planem Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128417-decyzja-xabiego-jest-zgodna-z-planem-realu</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask pozostanie w Bayerze Leverkusen i jest faworytem Realu do zastąpienia Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Athletic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128424-kadra-realu-madryt-na-athletic</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i ogłosił, kto będzie mógł zagrać w spotkaniu La Ligi z Athletikiem. Włoski szkoleniowiec nie może liczyć na trzech zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostateczny ruch po Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128415-ostateczny-ruch-po-daviesa</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt chce zamknąć transfer Alphonso Daviesa w kwocie 30 milionów euro. Bayern Monachium stawia swojemu zawodnikowi ultimatum i nie zamierza się zbliżać do jego oczekiwań finansowych. Sam Kanadyjczyk chce grać na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Athletikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128423-ostatni-trening-przed-athletikiem</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Athletikiem. Razem z drużyną nie trenowało tylko dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Militão wraca do kadry, ale potrzebuje gry w piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128421-ancelotti-militao-wraca-do-kadry-ale-potrzebuje-gry-w-pilke</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem La Ligi z Athletikiem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami. Pełny zapis tej konferencji pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
