<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Jun 2024 19:53:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni odbył pełny trening z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130426-tchouameni-odbyl-pelny-trening-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 20:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Królewskich odbył pierwszy pełny trening od początku maja i może być brany pod uwagę przez selekcjonera już na drugi mecz grupy. Kolejny raz z ekipą pracował także Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Włochy vs Albania: Obrońcy tytułu wkraczają do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130424-wlochy-vs-albania-obroncy-tytulu-wkraczaja-do-gry</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:00 rozpocznie się ostatni mecz drugiego dnia EURO. W grupie B broniący tytułu Włosi zmierzą się w Dortmundzie z Albanią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ronaldinho: Rezygnuję ze wspierania reprezentacji Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130425-ronaldinho-rezygnuje-ze-wspierania-reprezentacji-brazylii</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Ronaldinho wywołał burzę w Brazylii przez wypowiedź, że przestaje wspierać obecną reprezentację Canarinhos. Dzisiaj dodatkowo podtrzymał to stanowisko we wpisie na Instagramie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania pokonała Chorwację, gol Carvajala! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130421-hiszpania-pokonala-chorwacje-gol-carvajala-video</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu grupy B na Mistrzostwach Europy Hiszpania wygrała z Chorwacją 3:0. Wszystkie gole padły w pierwszej połowie, a trzecią bramkę dla podopiecznych Luisa de la Fuente zdobył Dani Carvajal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rozpoczyna się proces wymiany murawy na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130423-marca-rozpoczyna-sie-proces-wymiany-murawy-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zgodnie z zapowiedziami przystępują do wymiany murawy na Santiago Bernabéu. Ma być ona jednak wykonana w inny sposób, a klub cały czas szuka poprawienia tego aspektu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sprawa porozumienia Hezonji z Barceloną skończy się w sądzie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130422-sprawa-porozumienia-hezonji-z-barcelona-skonczy-sie-w-sadzie</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA zapewnia, że dokument między Barceloną a koszykarzem Realu Madryt jest podpisany, nawet jeśli Katalończycy nagle chcą się z niego wycofać. Sprawa może skończyć się w sądzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szwajcaria wygrywa z Węgrami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130420-szwajcaria-wygrywa-z-wegrami</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Szwajcarii wygrała w Kolonii z Węgrami 3:1. Helweci zajmują obecnie drugie miejsce w tabeli grupy A i mają tyle samo punktów co Niemcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Gdy zaczynałem z Ancelottim, byłem wkurzony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130411-valverde-gdy-zaczynalem-z-ancelottim-bylem-wkurzony</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde był gościem programu La Quinta Tribuna w telewizji AUF TV. Podczas wywiadu opowiedział o swoich relacjach z Carlo Ancelottim i szansach reprezentacji Urugwaju na Copa América.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Chciałbym dzielić szatnię z Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130384-chcialbym-dzielic-szatnie-z-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Przebywający na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii skrzydłowy Athleticu, podczas wywiadu dla radia COPE, wyraził chęć zagrania w jednej drużynie z francuskim gwiazdorem. Szybko musiał się z tego tłumaczyć…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Joselu mówi, że mam krótki lont? Podpytaj go, jak chcą mnie sprowokować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130409-modric-joselu-mowi-ze-mam-krotki-lont-podpytaj-go-jak-chca-mnie-sprowokowac</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić pojawił się na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem Chorwacji z Hiszpanią. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
