<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jul 2024 15:39:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>La Sexta: Laporta zapowiada, że Nico Williams będzie mieć lepszy sezon niż Mbappé w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130794-la-sexta-laporta-zapowiada-ze-nico-williams-bedzie-miec-lepszy-sezon-niz-mbappe-w-realu</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalonia żyje potencjalnym transferem atakującego Athleticu do Barcelony. Prezes Blaugrany prywatnie ma zapowiadać, że 21-latek zaliczy w barwach jego zespołu lepszy sezon niż Kylian Mbappé w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Finał Mistrzostw Świata 2030 na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130796-marca-final-mistrzostw-swiata-2030-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Stadion Realu Madryt będzie gospodarzem finałowego meczu Mistrzostw Świata, którego gospodarzami będą Hiszpania, Portugalia i Maroko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięski cykl</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130766-zwycieski-cykl</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt na przestrzeni ostatniej dekady notuje najlepsze wyniki i liczby w całej swojej historii. Obecne pokolenie bije rekordy takich drużyn jak ta Alfredo Di Stéfano, La Quinta del Buitre czy Los Galácticos. I to wszystko przy regularnie odmładzanym składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Słowa Joselu są dosyć zabawne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130790-kroos-slowa-joselu-sa-dosyc-zabawne</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos pojawił się na konferencji prasowej Niemiec w trakcie przygotowań do ćwierćfinału EURO z Hiszpanią. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi kończącego karierę pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: To będzie ostatni mecz Kroosa w karierze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130789-joselu-to-bedzie-ostatni-mecz-kroosa-w-karierze</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu pojawił się na konferencji prasowej Hiszpanii w trakcie przygotowań do ćwierćfinału EURO z NIemcami. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego napastnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Andrés Feliz zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130787-oficjalnie-andres-feliz-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zapłacili klauzulę wykupu i oficjalnie poinformowali o transferze 26-latka z Dominikany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni jest szefem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130773-tchouameni-jest-szefem</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Defensywny pomocnik Realu Madryt rozegrał kapitalny mecz w 1/8 finału EURO 2024 przeciwko Belgii, definitywnie ugruntowując swoją pozycję w podstawowym składzie reprezentacji Francji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez: Nigdy się nie poddawajcie i walczcie do końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130783-florentino-perez-nigdy-sie-nie-poddawajcie-i-walczcie-do-konca</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez przewodniczył we wtorek uroczystości zakończenia studiów na Uniwersytecie Europejskim Realu Madryt. Specjalnym gościem ceremonii był Björn Gulden, dyrektor generalny Adidasa. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty przemówienia prezesa Realu Madryt do absolwentów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Mój Boże, jestem jakieś dwa metry nad ziemią, jak Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130785-bellingham-moj-boze-jestem-jakies-dwa-metry-nad-ziemia-jak-cristiano</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu w cyklicznym formacie wideo publikowanym przez profil angielskiej federacji opowiedział o ostatnich wynikach Lwów Albionu i swojej pięknej bramce z przewrotki przeciwko Słowacji w 1/8 finału EURO.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130778-kartka-z-kalendarza-3-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy w historii mecz o Puchar Interkontynentalny, prezentacja Isco na Santiago Bernabéu i definitywne odejście Raúla de Tomása. Co działo się 3 lipca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
