<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Nov 2024 03:56:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133750-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa kataklizmu w Hiszpanii, problemy Jude'a Bellinghama i nowa umowa Fermína to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mieliśmy szanse, żeby przypieczętować zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133748-mateo-mielismy-szanse-zeby-przypieczetowac-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrane spotkanie z Maccabi Tel Awiw. Mówił o tym, że w ostatnich minutach drużyna nie podejmowała dobrych decyzji w ataku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ciągle bez przełamania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133747-ciagle-bez-przelamania</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 22:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Maccabi Tel Awiw. Królewscy dobrze się spisywali niemal przez całe spotkanie, ale zawiedli w ostatnich sekundach, co wykorzystali gospodarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt z darowizną na rzecz wsparcia poszkodowanych przez DANA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133746-oficjalnie-real-madryt-z-darowizna-na-rzecz-wsparcia-poszkodowanych-przez-dana</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub najpierw otworzył zbiórkę na rzecz poszkodowanych przez DANA, a następnie wieczorem poinformował o swojej wpłacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Nie byłem zaskoczony zachowaniem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133745-tebas-nie-bylem-zaskoczony-zachowaniem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi, Javier Tebas, spotkał się z dziennikarzami w związku z bardzo trudną sytuacją we Wspólnocie Autonomicznej Walencji i decyzją o przełożeniu zaplanowanych tam na ten weekend meczów. Przy okazji nie zabrakło ponownych pytań o zachowanie Realu Madryt podczas poniedziałkowej gali Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przyszłość Gülera w ciemnych barwach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133744-przyszlosc-guelera-w-ciemnych-barwach</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler mimo budzącego pozytywne odczucia początku sezonu nagle zupełnie przestał grać. Rozegrał tylko 35 minut w sześciu ostatnich meczach Realu Madryt i jednocześnie zaledwie jedną minutę w trzech ostatnich meczach. Oddechem dla młodego Turka pozostają wyjazdy na zgrupowania reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ciągle słyszę nazwisko Xabiego Alonso w kontekście Realu Madryt…”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133743-ciagle-slysze-nazwisko-xabiego-alonso-w-kontekscie-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Rodríguez Pascual, szerzej znany jako Rodra, z portalu Relevo napisał felieton, w którym podzielił się swoimi spostrzeżeniami dotyczącymi potencjalnego objęcia Realu Madryt przez Xabiego Alonso po zakończeniu trwającego sezonu. Przedstawiamy tłumaczenie tego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przełożony mecz z Valencią może odbyć się dopiero w maju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133742-przelozony-mecz-z-valencia-moze-odbyc-sie-dopiero-w-maju</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja czeka do wtorku na podanie potencjalnego terminu rozegrania przełożonych meczów najbliższej kolejki Primera División. W przypadku Valencii i Realu Madryt może to być dopiero opcja z grą w maju 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Euroligowy sędzia zawieszony za kradzież</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133734-euroligowy-sedzia-zawieszony-za-kradziez</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Matej Boltauzer został zawieszony do końca sezonu Euroligi. Arbiter nie poprowadzi żadnego meczu, co jest reakcją na kradzież butelki perfum, jakiej dopuścił się na lotnisku w Belgradzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mecz Valencii z Realem Madryt odwołany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133718-oficjalnie-mecz-valencii-z-realem-madryt-odwolany</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobotę nie będzie spotkania na Estadio Mestalla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt i Czerwony Krzyż zbierają pieniądze na wsparcie poszkodowanych powodzią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133741-oficjalnie-real-madryt-i-czerwony-krzyz-zbieraja-pieniadze-na-wsparcie-poszkodowanych-powodzia</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejny piękny gest klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Mbappé nie trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133740-bellingham-i-mbappe-nie-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
