<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 05 May 2025 03:56:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139224-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i powrót Roberta Lewandowskiego to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Real Madryt rozmawia z Williamem Salibą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139218-l-equipe-real-madryt-rozmawia-z-williamem-saliba</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>L’Équipe analizuje, że rynek środkowych obrońców będzie tego lata ruchliwy, a wśród najgorętszych nazwisk znajdą się też Francuzi. Jednym z klubów szukających stopera będzie Real Madryt, a jednym z jego celów ma być William Saliba.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Gramy coraz lepiej jako drużyna i jestem z tego zadowolony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139222-mateo-gramy-coraz-lepiej-jako-druzyna-i-jestem-z-tego-zadowolony</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 23:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Valencią. Chwalił Feliza za jego występ i przyznał, że nie było łatwo grać kilka dni po odpadnięciu z Euroligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetny mecz Feliza, 18. ligowe zwycięstwo z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139215-swietny-mecz-feliza-18-ligowe-zwyciestwo-z-rzedu</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 20:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W 30. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Valencię i umocnił się na pozycji lidera, którą odebrać mu może już tylko katastrofa. Królewscy zaprezentowali się z dobrej strony i wygrali przekonująco. Graczem meczu został Andrés Feliz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla lepsza od Marbelli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139214-castilla-lepsza-od-marbelli</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 20:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W 35. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Marbellę 3:2. Królewscy zmniejszyli dzięki temu stratę do strefy play-offów do czterech punktów. Gonzalo natomiast ma już o tylko jednego gola mniej od rekordu Mariano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giráldez: Może gdybym wpuścił wcześniej Aspasa, to byśmy zremisowali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139211-giraldez-moze-gdybym-wpuscil-wczesniej-aspasa-to-bysmy-zremisowali</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Celty Vigo, Claudio Giráldez, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi galisyjskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wygrywają w Grenadzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139213-pilkarki-wygrywaja-w-grenadzie</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 18:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 28. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt wygrały na Estadio Nuevo Los Cármenes z Granadą 2:1. Bramki dla Królewskich zdobyły Caroline Weir i Linda Caicedo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler: Dobrze zaczęliśmy, ale powinniśmy zakończyć lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139212-gueler-dobrze-zaczelismy-ale-powinnismy-zakonczyc-lepiej</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler udzielił wywiadu po turecku dla klubowej telewizji po wygranym 3:2 meczu z Celtą. Przedstawiamy wypowiedzi Turka, który w starciu z Galisyjczykami zdobył bramkę i zapisał na swoim koncie asystę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dzisiejszy Güler nie jest Gülerem z września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139210-ancelotti-dzisiejszy-gueler-nie-jest-guelerem-z-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po spotkaniu z Celtą Vigo w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo: Jestem niezmiernie wdzięczny, że mogę zakładać tę koszulkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139209-jacobo-jestem-niezmiernie-wdzieczny-ze-moge-zakladac-te-koszulke</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Jacobo Ramón udzielił wypowiedzi dla klubowej telewizji po wygranym 3:2 meczu z Celtą. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 3:2 Celta [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139208-real-madryt-3-2-celta-video</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 16:26:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 34. kolejki La Ligi Real Madryt wygrał z Celtą Vigo 3:2. Bramki dla Królewskich zdobyli Kylian Mbappé (dwa) i Arda Güler.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>34. kolejka: Real nie daje za wygraną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139207-34-kolejka-real-nie-daje-za-wygrana</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami najważniejsze mecze 34. kolejki La Ligi z perspektywy drużyn walczących o tytuł.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
