<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 01 May 2024 19:16:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Borussia Dortmund podejmuje Paris Saint-Germain</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129271-borussia-dortmund-podejmuje-paris-saint-germain</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przed rewanżem z Bayernem Monachium będą obserwować drugi półfinał Ligi Mistrzów. Dzisiaj rozpoczynamy dwumecz Borussii Dortmund z Paris Saint-Germian.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszmarny wieczór Kima Mina-jae</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129261-koszmarny-wieczor-kima-mina-jae</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 20:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Kim Min-jae z pewnością przez długi czas nie zapomni pierwszego meczu półfinałowego z Realem Madryt. Koreańczyk zaliczył koszmarne zawody. Stoper był jednym z głównych winowajców obu goli dla Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger piłkarzem na Pięć Gwiazdek za kwiecień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129270-ruediger-pilkarzem-na-piec-gwiazdek-za-kwiecien</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius w trybie matadora</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129257-vinicius-w-trybie-matadora</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius w sezonie 2023/24 strzela gola średnio raz na 129 minut i czynnie uczestniczy przy bramce średnio raz na 84 minuty. Brazylijczyk osiąga pod tym względem swoje najlepsze wyniki w karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Projekt wyjazdowej koszulki na sezon 2024/25</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129272-projekt-wyjazdowej-koszulki-na-sezon-2024-25</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Öpaleak na portalu X pokazał zaktualizowany projekt wyjazdowej koszulki Realu na przyszły sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kyle Guy ponownie na celowniku Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129262-kyle-guy-ponownie-na-celowniku-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Kyle Guy nie po raz pierwszy jest obiektem zainteresowania ze strony Realu Madryt. Królewscy chcieliby pozyskać Amerykanina, co kosztowałoby tylko między 50 a 100 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 5x24: Są tak podobni do nas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129269-podcast-5x24-sa-tak-podobni-do-nas</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który poświęcony jest głównie półfinałowi Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Zapomnieliśmy o tym, że prowadzimy 2:0</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129241-mateo-zapomnielismy-o-tym-ze-prowadzimy-2-0</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed trzecim spotkaniem z Baskonią. Podkreślał, że drużyna podchodzi do tej rywalizacji jak przy wyniku 0:0. Dodał również, że do Vitorii pojedzie cała kadra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Łunin blisko podpisania nowej umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129268-the-athletic-lunin-blisko-podpisania-nowej-umowy</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Według The Athletic Andrij Łunin jest blisko podpisania nowego kontraktu z Realem Madryt. Obecna umowa wygasa po sezonie 2024/25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: My nigdy nie jesteśmy martwi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129252-ruediger-my-nigdy-nie-jestesmy-martwi</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu Bayernu z Realem Madryt w Monachium Antonio Rüdiger rozmawiał z reporterką TNT Sports. Poniżej przedstawiamy zapis słów Niemca.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
