<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Sep 2025 22:21:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142575-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Start Ligi Mistrzów to główny temat na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Aby wygrać, trzeba też przegrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142565-xabi-alonso-aby-wygrac-trzeba-tez-przegrac</link>
        <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Marsylią w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Joan Martínez przedłużył kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142569-oficjalnie-joan-martinez-przedluzyl-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 19:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Martínez przekazał za pośrednictwem mediów społecznościowych, że przedłużył kontrakt z Realem Madryt. Nowa umowa 18-letniego stopera ma obowiązywać do 30 czerwca 2029 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Marsylii: Nigdy bym nawet nie marzył o obiedzie z Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142568-prezes-marsylii-nigdy-bym-nawet-nie-marzyl-o-obiedzie-z-florentino</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 19:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Olympique'u Marsylia, Pablo Longoria, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA przed meczem z Realem Madryt w 1. kolejce Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z hiszpańskim działaczem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co znajdzie się w raporcie sędziowskim Realu wysłanym do FIFA?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142567-co-znajdzie-sie-w-raporcie-sedziowskim-realu-wyslanym-do-fifa</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poprzez swoje media zapowiedział wysłanie FIFA raportu sędziowskiego o zdarzeniach w La Lidze. Dziennikarz COPE poinformował, co ma się w nim znaleźć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jest miejsce dla Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142566-jest-miejsce-dla-ceballosa</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 18:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso widzi w Danim Ceballosie kreatywnego pomocnika, który swoją techniką wyróżnia się w środku pola. W meczu z Realem Sociedad 29-latek pokazał się z dobrej strony i wie, że w obecnym zespole jest dla niego miejsce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zabójczy duet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142564-zabojczy-duet</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé i Arda Güler tworzą niezwykle zgrany duet pod wodzą Xabiego Alonso. Obaj szukają się na boisku i z każdym kolejnym meczem rozumieją się coraz lepiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Realu szuka jedynie zaszkodzenia rozgrywkom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142563-tebas-realu-szuka-jedynie-zaszkodzenia-rozgrywkom</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas pojawił się na prezentacji albumu Panini na sezon 2025/26. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi z tego wydarzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alkad Madrytu: Czerwona kartka Huijsena jest skandaliczna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142562-alkad-madrytu-czerwona-kartka-huijsena-jest-skandaliczna</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyrzucenie z boiska gracza Realu Madryt rozgrzewa Hiszpanię. Głos zabrał nawet alkad Madrytu. Wobec kłamstw krążących w sieci podkreślamy, że polityk prywatnie kibicuje Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Marsylią po raz piąty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142561-z-marsylia-po-raz-piaty</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real wygrał do tej pory wszystkie mecze z tym francuskim klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>207 zł za wygraną Królewskich!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142560-207-zl-za-wygrana-krolewskich</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>#współpracareklamowa #reklamaSTS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Xabi poprosił drużynę o inne rzeczy niż Carlo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142559-tchouameni-xabi-poprosil-druzyne-o-inne-rzeczy-niz-carlo</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Olympique'em Marsylia w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania pomocnika Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
