<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Sep 2025 02:58:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142406-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Problemy na Vuelcie i mecz Barcelony z Valencią na innym stadionie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano Ronaldo najlepszym strzelcem w historii eliminacji mistrzostw świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142405-cristiano-ronaldo-najlepszym-strzelcem-w-historii-eliminacji-mistrzostw-swiata</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalski napastnik zdobył trzeciego gola w tych kwalifikacjach do mundialu 2026, czym zrównał się z byłym gwatemalskim snajperem na szczycie klasyfikacji strzelców eliminacyjnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugie zwycięstwo z rzędu Hiszpanii U-21</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142401-drugie-zwyciestwo-z-rzedu-hiszpanii-u-21</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García rozegrał 63 minuty w meczu z Kosowem. Napastnik Realu Madryt nie zdobył bramki, a z drugiej strony na listę strzelców wpisał się jego zmiennik, Iker Bravo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol i asysta Mbappé, czerwona kartka dla Tchouaméniego; dobry mecz Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142399-gol-i-asysta-mbappe-czerwona-kartka-dla-tchouameniego-dobry-mecz-alaby</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Francja wygrała u siebie z Islandią 2:1. Kylian Mbappé zdobył bramkę i zaliczył asystę, a Aurélien Tchouaméni obejrzał bezpośrednią czerwoną kartkę. Austria wygrała z Bośnia i Hercegowiną, a niezłe zawody zanotował David Alaba.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mecz Barcelony z Valencią nie odbędzie się na Camp Nou</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142400-oficjalnie-mecz-barcelony-z-valencia-nie-odbedzie-sie-na-camp-nou</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>„Mecz 4. kolejki La Ligi, który odbędzie się w niedzielę 14 września o godzinie 21:00 przeciwko Valencii CF, zostanie rozegrany na Estadi Johan Cruyff”, napisano w oficjalnym komunikacie, opublikowanym na oficjalnej stronie internetowej Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rachad Fettal wypada z gry na sześć tygodni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142398-rachad-fettal-wypada-z-gry-na-szesc-tygodni</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 17:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Castilli przegapi sporo meczów i mundial U-20.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt chce sprowadzić Jordana Loyda!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142397-marca-real-madryt-chce-sprowadzic-jordana-loyda</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy doszli już do porozumienia z koszykarzem, ale trudniej będzie dogadać się z Monaco i… Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tour Bernabéu znów z wejściem do szatni i na ławki [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142396-tour-bernabeu-znow-z-wejsciem-do-szatni-i-na-lawki-video</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Największa zmiana to przywrócony dostęp do szatni (gospodarzy i gości) oraz możliwość zajęcia miejsc na ławkach przy murawie; trasa nadal kończy się w sklepie. Ceny pozostają bez zmian (dzieci 0–14: 34 euro, dorośli: 40 euro), ale loża honorowa i sala prasowa wciąż są wyłączone, a w dni meczowe część ekspozycji bywa zastępowana alternatywną ścieżką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sztuczna inteligencja nadal nie została wdrożona do oceny pracy arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142395-sztuczna-inteligencja-nadal-nie-zostala-wdrozona-do-oceny-pracy-arbitrow</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Wciąż nie zwołano komisji, która ma wprowadzić parametry do technologii oceny pracy arbitrów, a dopóki sztuczna inteligencja nie zostanie wdrożona, kluczowe znaczenie będą miały raporty 50 obserwatorów sędziowskich w zawodowym futbolu; od tego sezonu trafiają one na nową platformę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>talkSPORT: Liverpool nie rezygnuje z Konaté</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142394-talksport-liverpool-nie-rezygnuje-z-konate</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół z Anfield po niedoszłym transferze Marca Guéhiego „wciąż nie zrezygnował z przedłużenia umowy”, mimo że Real Madryt chciałby sprowadzić zawodnika za darmo w czerwcu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142393-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do sobotniego meczu z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rodrygo? Boisko jest sędzią, który się nie myli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142392-ancelotti-rodrygo-boisko-jest-sedzia-ktory-sie-nie-myli</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem Brazylii z Boliwią. Jedno z pytań dotyczyło Endricka i Rodrygo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
