<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Feb 2026 08:04:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Po wyjazdowe przełamanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146488-po-wyjazdowe-przelamanie</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 28. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Partizanem. Królewscy będą próbowali przerwać passę trzech porażek z rzędu, podczas gdy Partizan złapał wiatr w żagle w ostatnich tygodniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Ancelotti przedłuży umowę z Brazylią jeszcze przed mundialem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146489-the-athletic-ancelotti-przedluzy-umowe-z-brazylia-jeszcze-przed-mundialem</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch miał uzgodnić warunki przedłużenia umowy, która obecnie wygasa po mundialu. Niecały rok temu Carlo opuścił Real Madryt i przejął Canarinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Mbappé vs Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146493-glos-kibica-mbappe-vs-cristiano</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Już po kilku dniach Arbeloa miał w gabinecie zawodnika, który przyszedł się poskarżyć”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146492-juz-po-kilku-dniach-arbeloa-mial-w-gabinecie-zawodnika-ktory-przyszedl-sie-poskarzyc</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener skończył miesiąc na czele pierwszej drużyny, a klub docenia jego pracę w okresie z maksymalnymi trudnościami, donosi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Prawda stojąca za wycofaniem się Realu Madryt ze skazanej na niepowodzenie Superligi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146484-prawda-stojaca-za-wycofaniem-sie-realu-madryt-ze-skazanej-na-niepowodzenie-superligi</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Delaney, szef sportu w dzienniku Independent, na co dzień poświęca dużo czasu kulisom zarządzania futbolem w Europie i na świecie. Przedstawiamy jego tekst na temat ostatniego porozumienia UEFA z Realem Madryt. Nie dodajemy do niego żadnych komentarzy ani dopisków, by przedstawić czyste spojrzenie Anglika na tę sprawę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Raúl!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146426-wszystkiego-najlepszego-raul</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 23. urodziny obchodzi Raúl Asencio. Życzymy mu z tej okazji dalszego równie błyskawicznego rozwoju i udowadniania, że wychowankowie mogą wnieść coś do pierwszego zespołu częściej niż raz na sto lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146491-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Atlético nad Barceloną to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Półautomatyczny spalony nie zadziałał przy golu Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146490-oficjalnie-polautomatyczny-spalony-nie-zadzialal-przy-golu-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W półfinale Pucharu Króla doszło do bardzo kontrowersyjnej interwencji VAR-u, która doczekała się komentarza ze strony Komitetu Arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Mbappé już trzeci miesiąc ma problemy z lewym kolanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146486-media-mbappe-juz-trzeci-miesiac-ma-problemy-z-lewym-kolanem</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 22:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz po meczu z Valencią nie wrócił do treningów z drużyną. Wszystko przez problemy z lewym kolanem, z którymi zmaga się już trzeci miesiąc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 meczów Athenei w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146483-200-meczow-athenei-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 21:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkanie z Paris FC było 200. występem Athenei w koszulce z herbem Królewskich na piersi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Półfinał Pucharu Króla: Atlético zmiotło Barcelonę z planszy [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146477-polfinal-pucharu-krola-atletico-zmiotlo-barcelone-z-planszy-video</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt odpadł z Pucharu Króla w 1/8 finału po porażce z drugoligowym Albacete. Dzisiaj w półfinałach tych rozgrywek zmierzyli się dwaj najwięksi rywale Królewskich w La Lidze. Doszło do pogromu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA i Unia Europejska pozostają przeciwko ligowym meczom za granicą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146481-uefa-i-unia-europejska-pozostaja-przeciwko-ligowym-meczom-za-granica</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Kongresie UEFA mówcy podjęli kolejny raz temat pomysłu rozgrywania meczów ligowych poza granicami danego kraju. Liderem takich inicjatyw jest La Liga, jej prezes Javier Tebas oraz Barcelona.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
