<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Apr 2025 09:24:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>W szatni mocno liczą na Ceballosa w walce o trofea w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138557-w-szatni-mocno-licza-na-ceballosa-w-walce-o-trofea-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik wraca do kadry na mecz z Alavés po półtoramiesięcznej przerwie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Palermo: Byłem ostatnim, który wygrał z Realem Madryt wielki finał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138555-palermo-bylem-ostatnim-ktory-wygral-z-realem-madryt-wielki-final</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Były argentyński napastnik, Martín Palermo, podczas swojej piłkarskiej kariery bronił barw między innymi Villarrealu i Betisu. Teraz przy okazji bezpośredniego starcia swoich dwóch byłych klubów udzielił wywiadu dziennikowi AS. W jego trakcie pojawiły się również tematy związane bezpośrednio z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti pauzuje, a Ceballos musi uważać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138556-ancelotti-pauzuje-a-ceballos-musi-uwazac</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy muszą radzić sobie dzisiaj bez trenera, a powracający po kontuzji pomocnik musi mieć się na baczności.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To będzie wielki mecz, tak jak wszystkie, które rozgrywamy od 2 miesięcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138547-mateo-to-bedzie-wielki-mecz-tak-jak-wszystkie-ktore-rozgrywamy-od-2-miesiecy</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się przed spotkaniem z Tenerife. W bardzo dobrych słowach mówił o Kanaryjczykach, ale podkreślał również, że trzeba mieć na uwadze wtorkowy mecz z Paris Basketball.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niekończący się problem terminarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138553-niekonczacy-sie-problem-terminarza</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest jedyną drużyną spośród wszystkich ćwierćfinalistów Ligi Mistrzów, która swój ligowy mecz musi rozegrać w niedzielę. Ogólnie La Liga zdecydowanie najmniej chroni swoich reprezentantów i gwarantuje im najkrótsze odpoczynki przed europejskimi rozgrywkami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz na szczycie Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138548-mecz-na-szczycie-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Tenerife. Jest to starcie na szczycie tabeli, które może zadecydować o zwycięstwie w sezonie zasadniczym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138546-kartka-z-kalendarza-13-kwietnia</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Mnóstwo triumfów koszykarzy, Puchar Króla piłkarzy i wygrana na White Hart Lane przeciwko Bale'owi i Modriciowi. Co działo się 13 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arteta: Myślę, że w głowach zawodników nie było dziś Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138552-arteta-mysle-ze-w-glowach-zawodnikow-nie-bylo-dzis-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 08:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Arsenalu, Mikel Arteta, spotkał się z dziennikarzami po zremisowanym meczu z Brentfordem. Poniżej przedstawiamy zapis jego najważniejszych wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mac Allister pojawia się na celowniku Realu Madryt, a jego ojciec miesza w sprawie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138554-mac-allister-pojawia-sie-na-celowniku-realu-madryt-a-jego-ojciec-miesza-w-sprawie</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 08:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Ojciec Mac Allistera niespodziewanie wypowiada się otwarcie na temat zainteresowania Realu Madryt. Dziwne, ale zbiegło się to w czasie z pojawieniem się nazwiska Argentyńczyka w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wiara czy naiwność?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138527-wiara-czy-naiwnosc</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Da się wierzyć?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deportivo Alavés – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138542-deportivo-alaves-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Deportivo Alavés. W obu zespołach należy spodziewać się kilku zmian względem ostatnich meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mieliśmy ogólny spadek formy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138551-ancelotti-mielismy-ogolny-spadek-formy</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Leganés. Poniżej przedstawiamy zapis tego spotkania Włocha z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
