<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Dec 2025 15:56:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Środek obrony to nie najlepsze miejsce dla Carerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145043-srodek-obrony-to-nie-najlepsze-miejsce-dla-carerasa</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze Hiszpana na pozycji stopera budzą wątpliwości. Gdy Carreras grał jako środkowy defensor, Real nie zachował jeszcze czystego konta i tracił średnio dwa gole na spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W play-offach Ligi Mistrzyń z Paris FC</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145042-w-play-offach-ligi-mistrzyn-z-paris-fc</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarki Realu Madryt poznały rywalki w walce o ćwierćfinał Ligi Mistrzyń. O awans do najjlepszej ósemki rozgrywek Królewskie powalczą z Paris FC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé o gola od rekordu bramek Cristiano dla Realu w roku kalendarzowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145041-mbappe-o-gola-od-rekordu-bramek-cristiano-dla-realu-w-roku-kalendarzowym</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz dwoma golami zbliżył się na jedną bramkę do historycznego osiągnięcia Cristiano Ronaldo. Jego liczby w porównaniu do reszty zespołu są stratosferyczne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona podała ceny biletów VIP na wiosenny Klasyk na Camp Nou</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145040-barcelona-podala-ceny-biletow-vip-na-wiosenny-klasyk-na-camp-nou</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice mogą już rezerwować sobie najbardziej komfortowe miejsca na majowy pojedynek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba, Mendy i Camavinga przez część zajęć trenowali z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145039-alaba-mendy-i-camavinga-przez-czesc-zajec-trenowali-z-zespolem</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli przygotowania do meczu z Sevillą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Talaverą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145038-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-talavera</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 3:2 z Talaverą. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Służby medyczne mówią mi, że będą manipulować prezesem, żeby przekonać go, że zwariowałam, a potem żeby mnie wyrzucił”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145037-sluzby-medyczne-mowia-mi-ze-beda-manipulowac-prezesem-zeby-przekonac-go-ze-zwariowalam-a-potem-zeby-mnie-wyrzucil</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Itziar González udzielił bardzo mocnego wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z byłą dietetyczką Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Cestero przedłużył kontrakt i zadebiutował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145036-marca-cestero-przedluzyl-kontrakt-i-zadebiutowal</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zabezpieczył przyszłość pomocnika, który wczoraj zadebiutował w pierwszym zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Paris Basketball to drużyna zupełnie inna od pozostałych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145019-scariolo-paris-basketball-to-druzyna-zupelnie-inna-od-pozostalych</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiedział się krótko przed spotkaniem z Paris Basketball w Eurolidze. Mówił o tym, że rywal potrafi grać bardzo szybko i zadaniem jego podopiecznych będzie powstrzymanie tych ataków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>David Jiménez: To spełnione marzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145035-david-jimenez-to-spelnione-marzenie</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>David Jiménez udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 3:2 meczu z Talaverą w Pucharze Króla. Przedstawiamy wypowiedzi wychowanka, który na El Prado oficjalnie zadebiutował w pierwszym zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145026-kartka-z-kalendarza-18-grudnia</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch byłych piłkarzy Realu Madryt, zdobycie klubowego mistrzostwa świata i bezbramkowy Klasyk. Co działo się 18 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz z obowiązkiem wygranej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145025-mecz-z-obowiazkiem-wygranej</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 17. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się z Paris Basketball. Królewscy potrzebują w tym meczu zwycięstwa, żeby mieć pewność utrzymania się w czołowej dziesiątce.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
