<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Mar 2025 11:18:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137777-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Villarrealem 2:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé staje się liderem, jakiego widział w nim Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137789-mbappe-staje-sie-liderem-jakiego-widzial-w-nim-florentino</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real wyszedł cało z opresji na Estadio de la Cerámica, a w największej mierze przyczynił się do tego Kylian Mbappé. Francuz strzelił dwa gole, dzięki czemu Królewscy mogli nałożyć presję na Barcelonę i Atlético, które dziś zmierzą się w bezpośrednim starciu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real sam rezygnuje z 72 godzin odpoczynku przed meczem z Realem Sociedad w Pucharze Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137788-real-sam-rezygnuje-z-72-godzin-odpoczynku-przed-meczem-z-realem-sociedad-w-pucharze-krola</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Po przerwie na mecze reprezentacji Królewscy zmierzą się z Leganés (La Liga) i Realem Sociedad (Puchar Króla) bez 72-godzinnej przerwy, której sami się domagali. Co więcej, stało się to na ich własną prośbę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ciągle nie odnaleźliśmy gry, która by się nam podobała</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137772-mateo-ciagle-nie-odnalezlismy-gry-ktora-by-sie-nam-podobala</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed ligowym spotkaniem z Baskonią. W pozytywny sposób mówił o rywali i podkreślał, że ciągle nie jest zadowolony z gry zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Umocnić się na prowadzeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137774-umocnic-sie-na-prowadzeniu</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W 23. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zmierzy się z Baskonią. Po wczorajszej wpadce Unicajy Królewscy mogą się umocnić na prowadzeniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kłopotliwe powołanie Mario de Luisa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137787-klopotliwe-powolanie-mario-de-luisa</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Powołanie Raula Asencio do reprezentacji nie było jedynym, o jakim dyskutowano w Valdebebas. Podobne poruszenie wywołała bowiem obecność na liście kadry U-21 Mario de Luisa. Reakcje w przypadku obu zawodników nie były jednak podobne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Powtarzająca się sytuacja budzi w AFE ogromne zaniepokojenie ze względu na możliwe konsekwencje zdrowotne dla piłkarzy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137786-powtarzajaca-sie-sytuacja-budzi-w-afe-ogromne-zaniepokojenie-ze-wzgledu-na-mozliwe-konsekwencje-zdrowotne-dla-pilkarzy</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 09:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Oficjalny komunikat Hiszpańskiego Stowarzyszenia Piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137779-kartka-z-kalendarza-16-marca</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 09:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny piłkarza-artysty i żyjącej legendy, ważne mecze w Europie, przełamanie klątwy 1/8 finału Ligi Mistrzów i pierwszy mecz Zidane'a podczas drugiej kadencji. Co działo się 16 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Diego Conde: Mieliśmy inicjatywę przez cały mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137782-diego-conde-mielismy-inicjatywe-przez-caly-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 09:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Conde i Denis Suárez podzielili się swoimi odczuciami po przegranym meczu z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Como przygląda się sytuacji Fortei</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137785-marca-como-przyglada-sie-sytuacji-fortei</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Como zeszłego lata ściągnęło do siebie Nico Paza, który szybko stał się jedną z rewelacji Serie A. Jak donosi MARCA, ekipa prowadzona przez Cesca zwróciła swój wzrok w stronę jeszcze jednego gracza ze szkółki Królewskich. Tym razem mowa o Jesusie Fortei.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Carlo, na pewno Emilio powiedział ci…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137784-tebas-carlo-na-pewno-emilio-powiedzial-ci</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi jak zwykle postanowił zabłyszczeć w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Butragueño dwukrotnie prosił La Ligę o przełożenie meczu z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137783-cope-butragueno-dwukrotnie-prosil-la-lige-o-przelozenie-meczu-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Oprócz sporu między La Ligą a Realem Madryt, dotyczącego godziny sobotniego meczu, pojawiło się także zamieszanie wokół spotkania Królewskich z Leganés.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
