<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Jan 2025 09:38:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real godzi się z tym, że Davies zostanie w Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135949-real-godzi-sie-z-tym-ze-davies-zostanie-w-monachium</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern ustępuje, podnosi swoją ofertę o niemal 2 miliony euro i znacząco przybliża przedłużenie kontraktu. Teraz do porozumienia brakuje tylko „detali”. Real Madryt zaczyna go spisywać na straty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szansa na pozycję wicelidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135930-szansa-na-pozycje-wicelidera</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 17. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Andorrą. Królewscy mają szansę, by wskoczyć na drugą pozycję w tabeli. Kilka zespołów walczy jeszcze o udział w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135940-kartka-z-kalendarza-19-stycznia</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i trenera, zwycięskie spotkanie z Sevillą oraz kapitalna remontada z Villarrealem. Co działo się 19 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zamieszanie i dyskusyjna terapia: „Wspieranie Viníciusa to bez wątpienia najlepsza opcja”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135948-zamieszanie-i-dyskusyjna-terapia-wspieranie-viniciusa-to-bez-watpienia-najlepsza-opcja</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 08:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk protestuje przeciwko decyzjom sędziów, wdaje się w utarczki z rywalami, odpowiada prowokacjami na zaczepki z trybun… A Real Madryt i jego przełożeni go chronią i nagradzają. Eksperci z zakresu psychologii i sportu dyskutują, jak najlepiej postępować, aby temu zapobiec i mu pomóc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba wychodzi z tunelu po trzynastu miesiącach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135938-alaba-wychodzi-z-tunelu-po-trzynastu-miesiacach</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca może wrócić do gry w meczu z Las Palmas po wyleczeniu zerwanego więzadła krzyżowego w lewym kolanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Myślę, że Ancelotti bardzo dobrze dawkuje minuty Asencio”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135947-mysle-ze-ancelotti-bardzo-dobrze-dawkuje-minuty-asencio</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 08:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Redakcja Radia MARCA w nocnym programie porozmawiała z Miguelem Gonzálezem, który prowadził defensora w szkółce Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real stracił głowę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135946-real-stracil-glowe</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 08:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy od niemal roku bez gola po dośrodkowaniu ze stałego fragmentu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Magiczne słowo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135931-magiczne-slowo</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>By dane słowo spełniało swą funkcję, nieraz trzeba nadać mu w pewien sposób moc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Praktyki Diego Martíneza przynoszą efekty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135945-praktyki-diego-martineza-przynosza-efekty</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 07:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Po miesiącach analizowania zespołów Premier League zapisuje się w historii Las Palmas. Z nim drużyna zdobyła 19 punktów w 10 kolejkach. Wcześniej miała tylko trzy w pierwszych dziewięciu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Tylko Florentino Pérez złożył kandydaturę na prezesa Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135944-oficjalnie-tylko-florentino-perez-zlozyl-kandydature-na-prezesa-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 07:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Termin składania zgłoszeń upłynął w sobotę o godzinie 23:59.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Las Palmas: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135939-real-madryt-las-palmas-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 07:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne ligowe spotkanie i tym razem zmierzy się z Las Palmas. W obu zespołach należy spodziewać się kilku zmian względem ostatnich spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Okres adaptacji Mbappé już się skończył</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135943-ancelotti-okres-adaptacji-mbappe-juz-sie-skonczyl</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti spotkał się z dziennikarzami przed meczem z Las Palmas. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tej konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
