<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Feb 2025 10:56:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez na 35. miejscu w rankingu najbogatszych Hiszpanów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136955-florentino-perez-na-35-miejscu-w-rankingu-najbogatszych-hiszpanow</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Majątek prezesa Realu jest szacowany na 1,81 miliarda euro, a w hiszpańskim świecie sportu jest tylko jedna osoba bogatsza od niego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Współpraca między Sixth Street a Realem Madryt może dobiec końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136952-el-confidencial-wspolpraca-miedzy-sixth-street-a-realem-madryt-moze-dobiec-konca</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Sixth Street rozważa rozwiązanie lub renegocjację umowy z Realem Madryt, argumentując, że zmieniły się warunki dotyczące eksploatacji Santiago Bernabéu, zwłaszcza po odwołaniu koncertów i wstrzymaniu budowy parkingów. Fundusz już podjął pierwsze kroki, m.in. zatrudniając kancelarię KPMG Abogados i przeprowadzając zwolnienia grupowe w spółce Legends, co może być zapowiedzią dalszych działań prawnych. Obie strony mają wiele do stracenia, dlatego w otoczeniu Bernabéu oczekuje się, że fundusz spróbuje wymusić na Królewskich renegocjację warunków współpracy zamiast otwartego konfliktu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Munuera Montero słyszał „fuck you”, ale nie słyszał, jak El Sadar życzy śmierci Viníciusowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136954-munuera-montero-slyszal-fuck-you-ale-nie-slyszal-jak-el-sadar-zyczy-smierci-viniciusowi</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybiórczy słuch arbitra i jego asystentów sprawił, że obraźliwe okrzyki w kierunku Brazylijczyka nie zostały ujęte w protokole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Zwolnienia grupowe w Legends España po odwołaniu koncertów na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136953-el-confidencial-zwolnienia-grupowe-w-legends-espana-po-odwolaniu-koncertow-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Legends Hospitality España ogłosiło zwolnienia grupowe 48 pracowników z powodu odwołania koncertów na Santiago Bernabéu, co poważnie wpłynęło na ich finanse. Firma, która odpowiada za usługi hospitality na stadionie Realu Madryt, boryka się z problemami po fiasku planu biznesowego opartego na wydarzeniach muzycznych. Dodatkowo, Legends straciło kontrakt na obsługę biletów i hospitality podczas Grand Prix F1 w Madrycie, co pogłębiło jej trudną sytuację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>István Kovács na rewanż z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136951-istvan-kovacs-na-rewanz-z-city</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>István Kovács poprowadzi środowy mecz między Realem Madryt a Manchesterem City. Będzie to jego czwarte spotkanie z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Awans Asencio nie uspokaja wychowanków Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136950-relevo-awans-asencio-nie-uspokaja-wychowankow-realu</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Młodzi piłkarze i ich rodzice uważają, że trudno będzie kolejnym wychowankom pójść w ślady Kanaryjczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>38 żółtych i trzy czerwone kartki dla Viníciusa i Bellinghama w półtora sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136949-38-zoltych-i-trzy-czerwone-kartki-dla-viniciusa-i-bellinghama-w-poltora-sezonu</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 09:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik i Brazylijczyk mają poważny problem z karami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136942-kartka-z-kalendarza-17-lutego</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy ligowy Klasyk, mecze piłkarzy i koszykarzy z Barceloną i pierwszy mecz Ligi Mistrzów Zidane'a. Co działo się 17 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Lekarz powiedział mi, że taka sytuacja zdarza się raz na 10 000 przypadków… i że ja byłem tym jednym przypadkiem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136941-lekarz-powiedzial-mi-ze-taka-sytuacja-zdarza-sie-raz-na-10-000-przypadkow-i-ze-ja-bylem-tym-jednym-przypadkiem</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 08:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Daniel García Ortega udzielił wywiadu Relevo. Jego życie zmieniło się ponad 15 lat temu, gdy – mając wszystko, by odnieść sukces w drużynach młodzieżowych Realu Madryt – doznał tzw. triady (zerwanie więzadła krzyżowego przedniego, więzadła pobocznego strzałkowego, ścięgna podkolanowego oraz uszkodzenie obu łąkotek), co zmusiło go do zatrzymania się.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Gdybyś zapytał przed meczem o nasze szanse na awans, nie wiem… może jeden procent?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136948-guardiola-gdybys-zapytal-przed-meczem-o-nasze-szanse-na-awans-nie-wiem-moze-jeden-procent</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 07:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola w sobotę pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Newcastle. Przedstawiamy jego wszystkie wypowiedzi z drugiej części spotkania z dziennikarzami, objętej przez ponad dzień embargiem na korzyść prasy pisanej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casemiro: Nikt nie wygrywa tylu trofeów tylko dlatego, że jest sympatyczny, choć Carlo rzeczywiście taki jest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136947-casemiro-nikt-nie-wygrywa-tylu-trofeow-tylko-dlatego-ze-jest-sympatyczny-choc-carlo-rzeczywiscie-taki-jest</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 07:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomás Roncero wybrał się do Manchesteru, aby przeprowadzić wywiad z Casemiro. Z piłkarzem Czerwonych Diabłów rozmawiał przede wszystkim o Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt udaje się dziś do siedziby RFEF, by zobaczyć, usłyszeć… i zaprotestować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136946-real-madryt-udaje-sie-dzis-do-siedziby-rfef-by-zobaczyc-uslyszec-i-zaprotestowac</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawią się nie tylko po to, by odsłuchać nagrania, ale także, by wyrazić swoje oburzenie. Florentino Pérez dał to już do zrozumienia Louzánowi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
