<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Aug 2024 18:43:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dojdzie do znaczącej zmiany w wyglądzie wnętrza Bernabéu? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131546-dojdzie-do-znaczacej-zmiany-w-wygladzie-wnetrza-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 20:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub powoli przygotowuje się do pierwszego domowego meczu. Na start sezonu może zajść jedna bardzo widoczna zmiana w wyglądzie boiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Palacios przeszedł operację kolana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131545-palacios-przeszedl-operacje-kolana</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 19:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody pomocnik Królewskich potwierdził, że przeszedł już operację kontuzjowanego kolana. Wstępnie mówi się o 7 miesiącach przerwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vini: W nowym sezonie chcę zdobyć więcej tytułów niż w poprzednim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131542-vini-w-nowym-sezonie-chce-zdobyc-wiecej-tytulow-niz-w-poprzednim</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 17:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior udzielił wywiadu dla klubowej telewizji ze zgrupowania w Charlotte. Przedstawiamy wszystkie wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba jutro wraca do pracy w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131540-alaba-jutro-wraca-do-pracy-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca będzie kontynuował proces rehabilitacji po miesiącu wakacji, podczas których pracował bez przerwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García nie przekonuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131537-fran-garcia-nie-przekonuje</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca nie zanotował dobrych występów w dotychczasowych meczach towarzyskich Realu Madryt w Stanach Zjednoczonych. Hiszpan wciąż cieszy się zainteresowaniem ze strony angielskich klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt i prokuratura wnoszą o wydłużenie śledztwa w Sprawie Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131541-real-madryt-i-prokuratura-wnosza-o-wydluzenie-sledztwa-w-sprawie-negreiry</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Sądowe śledztwo w Sprawie Negreiry toczy się od marca 2023 roku. Królewscy i prokuratura wnoszą, by znowu je wydłużyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od zdjęć z Cristiano do recydywy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131539-od-zdjec-z-cristiano-do-recydywy</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy ktoś trafia do więzienia, często mówi się, że będzie miał dużo czasu na przemyślenia. Być może właśnie pobyt w zakładzie karnym zmieni w jakiś sposób Mohę Ramosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>25 wniosków śledczych ws. opłacania wiceszefa sędziów przez Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131536-25-wnioskow-sledczych-ws-oplacania-wiceszefa-sedziow-przez-barcelona</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Media publikują wnioski z końcowego raportu śledczych Guardii Civil w Sprawie Negreiry, który został już przekazany sędziemu prowadzącemu postępowanie. Przedstawiamy jego podsumowanie, jakie przedstawił portal El Español.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Stan Vallejo budzi wątpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131535-stan-vallejo-budzi-watpliwosci</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Coś się dzieje z Jesusem Vallejo. Obrońca rozpoczął przygotowania do sezonu w bardzo dobrej formie. Szybciej wrócił z urlopu, czym już na starcie zaskoczył Ancelottiego. W USA jednak ponownie dały o sobie znać jego problemy fizyczne, co nie pozwala rozwiać kłębiących się wokół niego wątpliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić wciąż z pełnym bakiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131534-modric-wciaz-z-pelnym-bakiem</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić zagrał od początku do końca w sparingowym Klasyku, a wcześniej wystąpił od pierwszej minuty także w potyczce z Milanem. Carlo Ancelotti w jasny sposób komunikuje tym samym, że Chorwat pomimo 38 lat na karku cały czas fizycznie jest w dobrej dyspozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Chelsea: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131533-real-madryt-chelsea-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni sparing w Stanach Zjednoczonych pozwoli zbliżyć się składem do bardziej podstawowej jedenastki, ale wciąż na urlopach pozostaje aż siedmiu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto do stałych fragmentów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131532-kto-do-stalych-fragmentow</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Niemca pozostawiło ogromną pustkę w grze Realu... i akcjach po stałych fragmentach gry.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
