<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Sep 2024 10:39:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jak wysypał się transfer Ceballosa do Betisu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132149-jak-wysypal-sie-transfer-ceballosa-do-betisu</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Starcia Realu Madryt z Betisem zawsze są wyjątkowe dla Daniego Ceballosa. Nie inaczej będzie tym razem. Zwłaszcza po zakończonym okienku transferowym, podczas którego pomocnik znów był bliski powrotu i po raz kolejny się nie udało. Dziennikarze Relevo zdradzają kulisy powodów, dla których rozgrywający realizację swoich planów musi przełożyć jeszcze o co najmniej pół roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 5. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132148-terminarz-5-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 5. kolejki, w której Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie mamy problemu w ofensywie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132146-ancelotti-nie-mamy-problemu-w-ofensywie</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Realem Betis. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania trenera z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos spotkał się z Tonim Kroosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132123-sergio-ramos-spotkal-sie-z-tonim-kroosem</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 11:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Ramos oraz Toni Kroos na swoich kontach na Instagramie udostępnili zdjęcia ze spotkania, na którym wymienili wiele ciepłych słów oraz podarowali sobie nawzajem koszulki i nie tylko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Real wycofał się z transferu Mastantuono?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132145-dlaczego-real-wycofal-sie-z-transferu-mastantuono</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono jest jednym z przykładów na to, jak pośpiech i przecieki informacji grają na niekorzyść transakcji. W Valdebebas można usłyszeć, że czasami lepiej się cofnąć, niż dać się wykorzystać. Żadne licytacje nie wchodzą zatem w grę. Jeśli Real czegoś chce, to o to walczy, ale umie przy tym postawić sobie konkretną granicę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt C na sezon 2024/25</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132136-real-madryt-c-na-sezon-2024-25</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 10:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Gómez-Rey zadebiutuje dzisiaj w roli trenera Realu Madryt C, który po wywalczeniu awansu w poprzednim sezonie rozpoczyna rywalizacje w Segunda Federación (czwarta liga).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Betis specjalizuje się w urywaniu punktów Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132143-betis-specjalizuje-sie-w-urywaniu-punktow-realowi</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 10:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozkręca się w tym sezonie bardzo wolno, a zespół z Sewilli nie należy do jego ulubionych rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiedy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132125-kiedy</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapewne zastanawiacie się, kiedy Real Madryt zacznie grać na miarę oczekiwań. Nasza odpowiedź na tę nurtującą kwestię jest prosta – nie wiemy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Betis, przerwa na reprezentacje i początek maratonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132142-betis-przerwa-na-reprezentacje-i-poczatek-maratonu</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 09:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra we wrześniu sześć spotkań, ale tuż po zakończeniu dzisiejszego wielu zawodników wybierze się na zgrupowania swoich reprezentacji. Kolejny mecz ligowy Królewscy rozegrają w sobotę, 14 września.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132140-kartka-z-kalendarza-1-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Ważne transfery do klubu i z klubu, seria debiutów, urodziny szachowego arcymistrza i skrzydłowego wypożyczonego z Arsenalu. Co działo się 1 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezpieczny Weekend w Fortunie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132139-bezpieczny-weekend-w-fortunie</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Betis: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132137-real-madryt-betis-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj czwarte ligowe spotkanie i tym razem zmierzy się z Betisem. W obu zespołach należy spodziewać się wielu zmian względem ostatnich spotkań.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
