<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Oct 2024 19:39:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Borussia Dortmund [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133521-real-madryt-borussia-dortmund-live</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 w meczu 3. kolejki fazy ligowej Champions League Real Madryt mierzy się u siebie z Borussią Dortmund.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Potrzebowaliśmy wpuszczenia świeżych nóg</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133520-ancelotti-potrzebowalismy-wpuszczenia-swiezych-nog</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 20:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti przed meczem Ligi Mistrzów ze Borussią Dortmund udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Borussia Dortmund: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133517-real-madryt-borussia-dortmund-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu Ligi Mistrzów. Spotkanie rozpocznie się o godzinie 21:00 na Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka w ostatnich sekundach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133519-porazka-w-ostatnich-sekundach</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 18:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Álvaro Arbeloi zaliczyła drugą porażkę z rzędu w Lidze Młodzieżowej i jej sytuacja się skomplikowała, a to już półmetek rywalizacji w fazie grupowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeden gracz zagrożony zawieszeniem w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133518-jeden-gracz-zagrozony-zawieszeniem-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Liga Mistrzów nie zdążył wystartować, a Królewscy już muszą patrzeć na sytuację kartkową. Co ważne, kartoniki wyzerowane będą dopiero po zakończeniu ćwierćfinałów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Długo dojrzewająca kariera Antona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133489-dlugo-dojrzewajaca-kariera-antona</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dortmund to prawdziwa szkoła dla stoperów. Dość wspomnieć o Hummelsie, Kohleru, Wörnsie, Helmerze, czy Suboticiu. Najświeższym adeptem tego uniwersytetu środkowych obrońców został Waldemar Anton, który nim trafił za 22 miliony do Borussii, musiał przejść długą drogę. Dziś 28-latek znajduje się na szczytowym etapie kariery, jednak jego pochodzenie jest bardzo skromne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmiana pozycji Bellinghama odnowi jego udział w ataku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133500-zmiana-pozycji-bellinghama-odnowi-jego-udzial-w-ataku</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti naciska na to, że główny problem drużyny leży w defensywie i braku równowagi w określonych sytuacjach obronnych. Włoch szuka jednak też rozwiązań w ataku i w najbliższym czasie będziemy obserwować wielką zmianę w ustawieniu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Możemy nie zgadzać się z Courtois w pewnych kwestiach, ale jestem mu wdzięczny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133516-simeone-mozemy-nie-zgadzac-sie-z-courtois-w-pewnych-kwestiach-ale-jestem-mu-wdzieczny</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk zabrał głos na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem Atlético Madryt z Lille.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé na drodze do rekordu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133513-mbappe-na-drodze-do-rekordu</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz, który ma na koncie 8 goli w 12 występach, przy zachowaniu takiej średniej na koniec sezonu może osiągnąć liczbę od 48 do 50 bramek. Najlepszy wynik snajperski w swojej karierze odnotował w ubiegłej kampanii 2023/24, którą skończył z 44 trafieniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guille Bueno: W Dortmundzie panuje żądza rewanżu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133509-guille-bueno-w-dortmundzie-panuje-zadza-rewanzu</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy hiszpański obrońca, Guille Bueno, w 2021 roku dołączył do Borussii Dortmund, a teraz szans i regularnej gry poszukuje na wypożyczeniu w drugoligowym Darmstadtcie. W przeddzień starcia swojego klubu z Realem Madryt w Lidze Mistrzów udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal debiutuje w nowej roli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133497-carvajal-debiutuje-w-nowej-roli</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal nie zwlekał z wzięciem się za robotę i nie chodzi tu jedynie o rehabilitację po operacji kolana. W poniedziałek prawy obrońca był jednym z głównych bohaterów treningu, gdzie ponownie spotkał się z kolegami i odbył długą rozmowę z Carlo Ancelottim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Nie zostanę trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133515-kroos-nie-zostane-trenerem</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 12:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił kolejnego wywiadu, tym razem dla The Athletic z okazji kampanii dla marki Marc O'Polo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
