<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Jan 2026 09:58:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Powtórka z rozrywki dla Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145514-powtorka-z-rozrywki-dla-gonzalo</link>
        <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo ponownie staje się kluczową postacią w ataku Realu Madryt pod nieobecność Kyliana Mbappé. Latem wychowanek wykorzystał swoją szansę w najlepszy możliwy sposób i został królem strzelców Klubowego Mundialu. Teraz kontuzja Francuza otwiera mu drogę do wyjściowego składu w Superpucharze Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145519-kartka-z-kalendarza-8-stycznia</link>
        <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego koszykarza, mecze z Atlético i Barceloną oraz wygrane z Valencią. Co działo się 8 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rüdiger ma problem z kolanem i może nie zagrać z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145525-marca-ruediger-ma-problem-z-kolanem-i-moze-nie-zagrac-z-atletico</link>
        <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec nie trenował wczoraj z zespołem, a jego występ w dzisiejszym półfinale stoi pod dużym znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejna próba dialogu między Realem a Hiszpańską Federacją Piłkarską</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145524-kolejna-proba-dialogu-miedzy-realem-a-hiszpanska-federacja-pilkarska</link>
        <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiciele RFEF pojawią się dzisiaj w hotelu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Legalna zemsta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145491-legalna-zemsta</link>
        <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Knucie zemsty na całe szczęście najlepiej wychodzi najczęściej w myślach. W sporcie jednak można dokonać jej bez obaw o prawne i społeczne konsekwencje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: W jakim ustawieniu z Atlético?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145521-glos-kibica-w-jakim-ustawieniu-z-atletico</link>
        <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético Madryt – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145522-atletico-madryt-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Atlético Madryt w półfinale Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Jestem przekonany, że zespół pokaże inną twarz niż na Metropolitano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145513-xabi-alonso-jestem-przekonany-ze-zespol-pokaze-inna-twarz-niz-na-metropolitano</link>
        <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145523-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony i derby Madrytu w Superpucharze Hiszpanii to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Derby to wyrównane mecze, w których decydują detale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145517-butragueno-derby-to-wyrownane-mecze-w-ktorych-decyduja-detale</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po losowaniu Pucharu Króla. Przedstawiamy wypowiedzi popularnego Sępa, który analizował też czwartkowe derby w Superpucharze Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger i Trent nie trenowali z drużyną w Dżuddzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145516-ruediger-i-trent-nie-trenowali-z-druzyna-w-dzuddzie</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 19:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Dżuddzie, gdzie zakończyli przygotowania do meczu z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez przyleci do Dżuddy tylko na ewentualny finał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145515-florentino-perez-przyleci-do-dzuddy-tylko-na-ewentualny-final</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezesa zabraknie na derbach Madrytu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
