<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Jan 2025 19:39:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Minera vs Real Madryt: Modrić dokłada czwartego gola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135540-minera-vs-real-madryt-modric-doklada-czwartego-gola</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 19:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt do przerwy prowadził 3:0 z Deportivo Minera po bramkach Valverde, Camavingi i Gülera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Minera – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135538-minera-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 17:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w starciu Pucharu Króla. Mecz rozpocznie się o godzinie 19:00 na Estadio Cartagonova.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real odmówił Van Dijkowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135539-relevo-real-odmowil-van-dijkowi</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdaniem hiszpańskiego portalu agenci Virgila van Dijka mieli zaoferować piłkarza Realowi Madryt w kontekście letniego okienka, ale Holender nie znajduje się w planach klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Foot Mercato: Real rywalizuje z City o Chusanowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135537-foot-mercato-real-rywalizuje-z-city-o-chusanowa</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Uzbecki stoper jest rozchwytywany przez największe kluby, a Lens liczy na to, że uda im się zarobić jak najwięcej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak zmieniał się terminarz od 1980 roku? Więcej turniejów, mniej sparingów i ogromne pieniądze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135532-jak-zmienial-sie-terminarz-od-1980-roku-wiecej-turniejow-mniej-sparingow-i-ogromne-pieniadze</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Obciążenie meczowe największych klubów zaczęło rosnąć wraz z początkiem XXI wieku, a w tym sezonie osiąga rekordowy poziom, głównie za sprawą rozgrywek organizowanych przez UEFA i FIFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sandji Baradji i jego droga do spełnienia marzeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135536-sandji-baradji-i-jego-droga-do-spelnienia-marzen</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Blisko Cartageny istnieje drużyna, która na co dzień bierze udział w zmaganiach na czwartoligowym poziomie i która w ostatnim czasie sprawiła nie lada sensację, eliminując z Pucharu Króla Deportivo Alavés. Po dogrywce na tablicy wyników widniał wynik 2:2, następnie zaś gospodarze skuteczniej egzekwowali jedenastki. Strzelcem jednego z goli po 50-metrowym rajdzie był Sandji Baradji, bohater dzisiejszej opowieści Marki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wycofuje się jedynie z tych bitew, które dotyczą Joana Laporty i Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135529-real-madryt-wycofuje-sie-jedynie-z-tych-bitew-ktore-dotycza-joana-laporty-i-barcelony</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Królewskich aktywnie wspierał Barcelonę w zamian za sojusz na rzecz Superligi. W sprawie Negreiry zaangażował się jedynie symbolicznie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>21-letni Zidane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135535-21-letni-zidane</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie trzeba mieć pełnego sukcesów CV, by wdrapać się na szczyt w Realu Madryt, nawet jeśli przypadki z przeszłości sugerują co innego. Di Stéfano trafił do klubu już jako dojrzały piłkarz, Cristiano nie był jeszcze weteranem, ale i nie młodzieniaszkiem, a Zidane'a Florentino ściągnął, gdy ten miał 29 lat. Ten trend w ostatnim czasie uległ jednak znaczącej zmianie, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>José Pérez: Przygotowujemy się tak, jakby to był mecz z Esteponą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135525-jose-perez-przygotowujemy-sie-tak-jakby-to-byl-mecz-z-estepona</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Deportivy Minera, José Pérez Veiga, bardziej znany jako Popy, w przeddzień starcia z Realem Madryt w Copa del Rey udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Heredero: Na Trzech Króli poprosiłem o nowe korki i pokonanie Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135534-heredero-na-trzech-kroli-poprosilem-o-nowe-korki-i-pokonanie-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanmi Heredero, obrońca Deportivy Minera, był gościem audycji Carrusel Canalla w radiu SER przed dzisiejszym meczem z Realem Madryt w Pucharze Króla. Przedstawiamy wywiad z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Kartagenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135533-krolewscy-sa-juz-w-kartagenie</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt dotarli do Kartageny, gdzie dziś o godzinie 19:00 zagrają z Deportivą Minera w 1/16 finału Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czwartoligowiec podejmie Real Madryt na stadionie drugoligowca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135521-czwartoligowiec-podejmie-real-madryt-na-stadionie-drugoligowca</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie będą mieć dzisiaj wymówki ze słabą murawą, bo ich czwartoligowi rywale przenieśli się na obiekt drużyny, która na co dzień występuje w Segundzie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
