<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Feb 2026 17:04:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Ludzie szanują mnie za to, że dałem Realowi wszystko, co miałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146577-mourinho-ludzie-szanuja-mnie-za-to-ze-dalem-realowi-wszystko-co-mialem</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho pojawił się na konferencji prasowej przed meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Benfiki z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Komitet Arbitrów uważa podyktowanie karnego na Viníciusie za błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146576-chiringuito-komitet-arbitrow-uwaza-podyktowanie-karnego-na-viniciusie-za-blad</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanfe Sanz to ekspert i insider sędziowski Chiringuito. Przedstawiamy jego informacje w sprawie drugiego rzutu karnego podyktowanego dla Realu Madryt w meczu z Realem Sociedadem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie typy #4 – wyniki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146575-krolewskie-typy-4-wyniki</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybrani redaktorzy przedstawiają swoje typy na najbliższe dni i razem z STS czekają na wasze kupony. #współpraca</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez coraz ważniejszy dla Bayeru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146574-lucas-vazquez-coraz-wazniejszy-dla-bayeru</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Były gracz Królewskich w ostatnich czterech meczach strzelił jednego gola i zaliczył dwie asysty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie Wyjazdy – z pasji do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146573-krolewskie-wyjazdy-z-pasji-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Współpraca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Lizbonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146572-krolewscy-sa-juz-w-lizbonie</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dotarł do stolicy Portugalii, gdzie jutro zmierzy się z Benficą w pierwszym spotkaniu barażowym o awans do 1/8 finału Ligi Mistrzów. Na dziś zaplanowano konferencję prasową z udziałem Arbeloi i jednego z zawodników oraz oficjalny trening na Estádio da Luz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Benficę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146570-kadra-na-benfice</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa nie będzie mógł liczyć na czterech zawodników pierwszego zespołu podczas wyjazdowego spotkania z Benficą. Hiszpan powołał 24 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius wrócił do wykorzystywania karnych, stosując nową metodę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146571-vinicius-wrocil-do-wykorzystywania-karnych-stosujac-nowa-metode</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy wykorzystał z Realem Sociedad dwie jedenastki, pokazując nową dla siebie technikę ich wykonywania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146568-kartka-z-kalendarza-16-lutego</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka na Gerland, urodziny byłych piłkarzy, manita z Athletikiem i wygrana koszykarzy w Pucharze Króla. Co działo się 16 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mourinho ma specjalną klauzulę odejścia w swoim kontrakcie z Benficą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146569-as-mourinho-ma-specjalna-klauzule-odejscia-w-swoim-kontrakcie-z-benfica</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk może opuścić Benficę za darmo do dziesięciu dni po zakończeniu sezonu. Reprezentacja jego ojczyzny nie wydaje się dla niego opcją. Ostatnio wywarł wrażenie na Florentino Pérezie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Takimi podaniami Trent może dać wiele ofensywie Realu” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146550-takimi-podaniami-trent-moze-dac-wiele-ofensywie-realu-video</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Królewskich z Realem Sociedad i znaczenia Trenta Alexandra-Arnolda. Przedstawiamy tłumaczenie tekstu dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rok temu „u nas nie ma wymówek i skarg”, a teraz sami wysłali skargę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146567-rok-temu-u-nas-nie-ma-wymowek-i-skarg-a-teraz-sami-wyslali-skarge</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Madryckie media po skargach Barcelony i liście przeciwko sędziowaniu wysłanym do Federacji wyciągnęły komentarz Hansiego Flicka na temat podobnego zachowania Realu Madryt praktycznie dokładnie rok temu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
