<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Jan 2025 13:32:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Onda Cero: Ancelotti zdecydował, że po zakończeniu sezonu odejdzie z Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135999-onda-cero-ancelotti-zdecydowal-ze-po-zakonczeniu-sezonu-odejdzie-z-realu</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Ma kontrakt ważny do 2026 roku, ale nawet jeśli sezon zakończy się zdobyciem trofeów, a klub nalegałby na wypełnienie umowy, Ancelotti ma chcieć zakończyć swoją pracę w Madrycie. Faworytem do jego zastąpienia jest Xabi Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Leganés? Mecz będzie bardzo wyrównany i zdecydują detale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135998-butragueno-leganes-mecz-bedzie-bardzo-wyrownany-i-zdecyduja-detale</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wypowiedzi klubowej telewizji po dzisiejszym losowaniu Pucharu Króla. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Kiedy Ancelotti i Ceballos byli w innej drużynie, myśleli inaczej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135997-simeone-kiedy-ancelotti-i-ceballos-byli-w-innej-druzynie-mysleli-inaczej</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa słowna wymiana trenera Atlético Madryt z przedstawicielami Królewskich. Argentyńczyk zabrał dzisiaj głos przed spotkaniem Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135996-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/4 finału Pucharu Króla z Leganés!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135993-w-1-4-finalu-pucharu-krola-z-leganes</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poznali dzisiaj rywala, z którym zmierzą się na początku przyszłego miesiąca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wciąż brakuje tylko dopracowania współpracy Mbappé z Viníciusem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135995-wciaz-brakuje-tylko-dopracowania-wspolpracy-mbappe-z-viniciusem</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami po meczu Realu Madryt z Las Palmas. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Glenn Nyberg na Salzburg</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135994-glenn-nyberg-na-salzburg</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>36-latek po raz pierwszy w karierze poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Sędziowanie w Getafe to była hańba, niepodyktowanie karnego za faul na Koundé to skandal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135992-laporta-sedziowanie-w-getafe-to-byla-hanba-niepodyktowanie-karnego-za-faul-na-kounde-to-skandal</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wymowne komentarze prezesa Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135991-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-las-palmas</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Las Palmas 4:1 i zasiadł na fotelu lidera. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos spoglądał z ukosa na Betis w październiku, a teraz nie ma już wątpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135990-ceballos-spogladal-z-ukosa-na-betis-w-pazdzierniku-a-teraz-nie-ma-juz-watpliwosci</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik pozostanie w Realu Madryt do końca sezonu, choć jeszcze kilka miesięcy temu nie było to takie pewne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135986-kartka-z-kalendarza-20-stycznia</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć byłego koszykarza i trenera, wygrane derby z Atlético w lidze i Pucharze Króla, spektakularny występ na Estadio Mestalla i Alcoyanazo. Co działo się 20 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Barcelony stanie dziś przed sądem: „Z czego pan żyje, panie Laporta?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135989-prezes-barcelony-stanie-dzis-przed-sadem-z-czego-pan-zyje-panie-laporta</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony zeznaje w ten poniedziałek w związku z pozwem wniesionym przez inwestorów, którzy oskarżają go o wyłudzenie 4,7 miliona euro. Może wyjaśnić swój modus operandi, zgodnie z wnioskiem Termesa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
