<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Mar 2024 21:16:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Brazylia w rękach Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128361-brazylia-w-rekach-realu</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 21:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Eksplozja Endricka napędza brazylijskie tridente „made in Bernabéu”, czyli Rodrygo-Endrick-Vinícius. W Brazylii mówi się, że 17-latek będzie podstawowym napastnikiem Canarinhos na nadchodzącym Copa América. A dodatkowo do zdrowia wraca Éder Militão…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga ma wrócić w piątek do pełnego treningu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128382-camavinga-ma-wrocic-w-piatek-do-pelnego-treningu</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 20:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga pozostał w czwartek poza grupą treningową, ale jego skręcenie kostki ma być lekkie i już w piątek spodziewany jest z powrotem na boisku. Razem z nim do pracy wrócą też Jude Bellingham i Federico Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko buduje największy stadion na świecie, by przejąć finał mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128378-maroko-buduje-najwiekszy-stadion-na-swiecie-by-przejac-final-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania zorganizuje mundial w 2030 roku z Portugalią i Marokiem. Ten pierwszy kraj zmaga się jednak z kryzysami korupcyjnymi i wizerunkowymi, co chcą wykorzystać Afrykanie, którzy poważnie myślą o przejęciu finału wspomnianej imprezy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão kwietniowym wzmocnieniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128376-militao-kwietniowym-wzmocnieniem</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub przygotowuje się do „rychłego” powrotu Édera Militão za sprawą dwóch meczów rozgrywanych na treningach pierwszego zespołu. Plan zakłada występ Brazylijczyka w wyjazdowym spotkaniu z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Manchester United pytał o Joselu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128366-relevo-manchester-united-pytal-o-joselu</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwóch wysłanników angielskiego klubu było w Madrycie, by wyrazić zainteresowanie sytuacją napastnika, dla którego priorytetem jest dalsze noszenie koszulki Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tavares: Nie każdy jest w stanie być w tym klubie tak długo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128363-tavares-nie-kazdy-jest-w-stanie-byc-w-tym-klubie-tak-dlugo</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Edy Tavares rozegrał już 500 meczów w koszulce Realu Madryt. Udzielił z tej okazji wywiadu klubowej telewizji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Parejo o Viníciusie: Mnie nazywają pijakiem, ale nie reaguję na prowokacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128369-parejo-o-viniciusie-mnie-nazywaja-pijakiem-ale-nie-reaguje-na-prowokacje</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Parejo oficjalnie przedłużył kontrakt z Villarrealem. Po tym wydarzeniu Hiszpan udzielił krótkiego wywiadu w programie El Larguero na falach radia SER, w którym wypowiedział się między innymi o zamieszaniu wokół Viníciusa. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real poważnie myśli o transferze Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128370-real-powaznie-mysli-o-transferze-mastantuono</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Mówi się, że Franco Mastantuono obok Claudio Echeverriego to największy talent argentyńskiego futbolu w ostatnich latach. 16-letni pomocnik wystąpił już w 10 meczach pierwszego zespołu River, którego trenerem jest Martín Demichelis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Nie powiedziałbym, że już jestem na szczycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128375-bellingham-nie-powiedzialbym-ze-juz-jestem-na-szczycie</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu Sky Sports w trakcie zgrupowania reprezentacji Anglii. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening z udziałem kadrowiczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128374-pierwszy-trening-z-udzialem-kadrowiczow</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Athletikiem. Razem z drużyną nie trenowało kilku zawodników.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
