<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Aug 2025 16:30:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mallorca vs Barcelona: Główny rywal Realu zaczyna sezon [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141851-mallorca-vs-barcelona-glowny-rywal-realu-zaczyna-sezon-live</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś od 19:30 FC Barcelona, główny rywal Realu Madryt w Hiszpanii, rozpoczyna walkę o obronę tytułu mistrza Hiszpanii. Dziś Katalończycy mierzą się na wyjeździe z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Thiago Pitarch przedłużył umowę z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141850-oficjalnie-thiago-pitarch-przedluzyl-umowe-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Sam pomocnik potwierdził, że podpisał nową umowę z klubem. Wszystko wskazuje też na to, że zostanie powołany na wtorkowy mecz pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Arbitrów opublikował kryteria oceniania sędziów La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141849-komitet-arbitrow-opublikowal-kryteria-oceniania-sedziow-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Arbitrów opublikował oficjalny raport dotyczący oceny i klasyfikowania sędziów w Primera i Segunda División. Przedstawiamy kryteria, na podstawie których w tym sezonie będą oceniani arbitrzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Overbooking na prawej flance</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141848-overbooking-na-prawej-flance</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 15:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Na początku sezonu 2025/25 na prawej flance Realu Madryt ma miejsce prawdziwy overbooking. Właśnie na ten stronie mogą grać Mastantuono, Rodrygo i Brahim, a także Arda Güler.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze kolejki specjalnością Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141847-pierwsze-kolejki-specjalnoscia-rodrygo</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo był autorem pierwszego gola Realu Madryt w La Lidze w dwóch ostatnich sezonach. Teraz Brazylijczyk rozpoczyna kampanię 2025/26 otoczony znakami zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono wywołuje kolejne kontrowersje… prowadząc samochód</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141846-mastantuono-wywoluje-kolejne-kontrowersje-prowadzac-samochod</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Argentyńczyka najpierw wywołał kontrowersje w związku z rejestracją, a następnie z... prowadzeniem przez niego samochodu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141844-dzisiejszy-trening-video</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy kontynuują pracę w Valdebebas. Poza grupą pozostało czterech piłkarzy. Do pierwszego ligowego meczu pozostają 3 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Stoper i reżyser gry w jednym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141845-stoper-i-rezyser-gry-w-jednym</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen nie tylko sprawdza się w defensywie, ale również znakomicie radzi sobie w wyprowadzaniu piłki. Hiszpan daje początek akcjom i jest kluczowy w układance Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu gospodarzem 1. kolejki pierwszy raz od siedmiu lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141843-bernabeu-gospodarzem-1-kolejki-pierwszy-raz-od-siedmiu-lat</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Santiago Bernabéu jest gospodarzem pierwszej kolejki La Ligi pierwszy raz od siedmiu lat. Przez prace budowlane, w poprzednich sezonach Królewscy zaczynali ligowe zmagania na wyjazdach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona zarejestrowała Joana Garcíę i Rashforda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141842-oficjalnie-barcelona-zarejestrowala-joana-garcie-i-rashforda</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy zarejestrowali dwa ze swoich nabytków. Inni zawodnicy muszą jeszcze zaczekać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141836-kartka-z-kalendarza-16-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wychowanka, towarzyski mecz w Warszawie, prezentacja Marco Asensio i bardzo dobry występ w Superpucharze przeciwko Barcelonie. Co działo się 16 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Independent: Realowi Madryt zaproponowano światowe tournée zamiast udziału w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141834-independent-realowi-madryt-zaproponowano-swiatowe-tournee-zamiast-udzialu-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski dziennikarz specjalizujący się w przepisach i rozwoju futbolu poinformował o bardzo zaskakującej propozycji złożonej Realowi Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
