<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Oct 2025 07:41:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bellingham: W zeszłym roku nie graliśmy tak dobrze także przeze mnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143595-bellingham-w-zeszlym-roku-nie-gralismy-tak-dobrze-takze-przeze-mnie</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham po wczorajszym meczu rozmawiał z Alessandro Del Piero dla CBS Sports. Przedstawiamy pełny zapis tej rozmowy Anglia z Włochem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Jeśli myślisz, że twoja liga jest najlepsza na świecie, nie musisz jeździć gdzie indziej, żeby rozgrywać swoje mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143594-courtois-jesli-myslisz-ze-twoja-liga-jest-najlepsza-na-swiecie-nie-musisz-jezdzic-gdzie-indziej-zeby-rozgrywac-swoje-mecze</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois po wczorajszym spotkaniu z Juventusem rozmawiał z dziennikarzami również w strefie mieszanej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143593-kartka-z-kalendarza-23-pazdziernika</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wychowanka, debiut Redondo, pierwszy ligowy gol Owena, wyjątkowy dzień Cristiano, wygrana z Juventusem w Lidze Mistrzów i debiut Fede Valverde w Realu Madryt. Co działo się 23 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Potrafiliśmy cierpieć bez piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143590-butragueno-potrafilismy-cierpiec-bez-pilki</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranej z Juventusem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Wyłapaliśmy błędy i je poprawimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143592-xabi-alonso-wylapalismy-bledy-i-je-poprawimy</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 1:0 meczu z Juventusem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Moje interwencje? Tak pomagam zespołowi i chcę to robić jak najdłużej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143588-courtois-moje-interwencje-tak-pomagam-zespolowi-i-chce-to-robic-jak-najdluzej</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 1:0 meczu z Juventusem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143591-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler: Czuję się bardzo ważny dzięki Xabiemu, który mi ufa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143587-arda-gueler-czuje-sie-bardzo-wazny-dzieki-xabiemu-ktory-mi-ufa</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 1:0 meczu z Juventusem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Asencio wstępnie bez kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143589-cope-asencio-wstepnie-bez-kontuzji</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio nie dokończył meczu z Juventusem, ale wstępnie nie jest kontuzjowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Jude potrzebował takiego meczu po kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143586-xabi-alonso-jude-potrzebowal-takiego-meczu-po-kontuzji</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 23:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 1:0 meczu z Juventusem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 1:0 Juventus [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143585-real-madryt-1-0-juventus-video</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 23:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu trzeciej kolejki Ligi Mistrzów Real Madryt wygrał na własnym boisku z Juventusem 1:0 po trafieniu Jude'a Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Juventus dobrze się bronił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143584-tchouameni-juventus-dobrze-sie-bronil</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 23:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 1:0 meczu z Juventusem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
