<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Nov 2024 15:56:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Afera ze Sky Barem: firma bez doświadczenia i kapitału, zaległe płatności, milionowy dług…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134262-afera-ze-sky-barem-firma-bez-doswiadczenia-i-kapitalu-zalegle-platnosci-milionowy-dlug</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy, będący ofiarą całej sytuacji, szukają alternatyw, aby jak najszybciej rozwiązać problem i otworzyć swój „klejnot w koronie”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Życie na walizkach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134263-zycie-na-walizkach</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos rozegrają na wyjeździe siedem z dziewięciu najbliższych meczów. Wszystko w ciągu zaledwie 28 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aday Benítez: Vinícius powinien tylko grać w piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134261-aday-benitez-vinicius-powinien-tylko-grac-w-pilke</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Aday Benítez był gościem katalońskiego oddziału radia SER. Były piłkarz między innymi Girony wziął udział w debacie o Raphinhi z Barcelony i Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musa dołączył już do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134242-mateo-musa-dolaczyl-juz-do-treningow</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Albą Berlin. Potwierdził, że do zdrowia wrócił Musa. Dodał, że Bośniak poleci na zgrupowanie reprezentacji i odniósł się do niedawnego wpisu Xaviera Rathana-Mayesa: „Kontroluj tylko to, co możesz kontrolować i rozwijaj się każdego dnia”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziecko, które marzyło o zostaniu obrońcą Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134260-dziecko-ktore-marzylo-o-zostaniu-obronca-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio przebojem wdarł się do pierwszej drużyny, zastępując w meczu z Osasuną kontuzjowanego Militão. Pochodzący z Wysp Kanaryjskich 21-latek od dziecka marzył, by nie tylko być profesjonalnym piłkarzem, ale przede wszystkim być nim w Realu Madryt, o czym zapewnia jeden z jego przyjaciół z dzieciństwa. Jesús Izquierdo, dziennikarz Marki, popytał tu i ówdzie o początkach Asencio w świecie piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Czeka nas transferowa wojna między Realem a Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134259-as-czeka-nas-transferowa-wojna-miedzy-realem-a-bayernem</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki i hiszpański zespół mają wspólne cele na rynku transferowym: Wirtz, Tah, Davies, a nawet Musiala i Kimmich…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Federacji: Mbappé musi odnaleźć siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134258-prezes-federacji-mbappe-musi-odnalezc-siebie</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Philippe Diallo udzielił wywiadu telewizji L’Équipe. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Francuskiej Federacji Piłkarskiej na temat Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barça obserwowała Tchouaméniego, ale skreśliła go z powodu braku kreatywności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134257-barca-obserwowala-tchouameniego-ale-skreslila-go-z-powodu-braku-kreatywnosci</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Bojan Krkić Senior, ojciec znanego piłkarza i były, wieloletni skaut Barcelony, odpowiedział na łamach Cadena SER, czemu odrzucił możliwość sprowadzenia Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberola Rojas na Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134254-alberola-rojas-na-leganes</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Niedzielny mecz Leganés z Realem Madryt poprowadzi arbiter pochodzący z Toledo. Dotychczas sędziował jedenaście spotkań z udziałem Królewskich. Arbitrem VAR będzie Guillermo Cuadra Fernández.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri: Cristiano udało się zrównać z Messim w wielu rzeczach bez wrodzonego talentu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134249-rodri-cristiano-udalo-sie-zrownac-z-messim-w-wielu-rzeczach-bez-wrodzonego-talentu</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodri wziął udział w hiszpańskim talk-show El Hormiguero. Przedstawiamy wypowiedzi aktualnej Złotej Piłki na temat rywalizacji Cristiano Ronaldo z Leo Messim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Džanan Musa wyleczył uraz i poleci na mecz reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134246-dzanan-musa-wyleczyl-uraz-i-poleci-na-mecz-reprezentacji</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Džanan Musa wyleczył uraz szybciej niż się spodziewano i będzie gotowy na dzisiejsze spotkanie z Albą Berlin w Eurolidze. Po zakończeniu tego meczu poleci do Sarajewa, gdzie w niedzielę będzie bronił barw reprezentacji w starciu z Chorwacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Razem z Courtois analizowaliśmy nagrania z występów Andrija, by pomóc mu się poprawić”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134256-razem-z-courtois-analizowalismy-nagrania-z-wystepow-andrija-by-pomoc-mu-sie-poprawic</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Llopis, trener bramkarzy Realu Madryt, ujawnia rozmowy z belgijskim bramkarzem podczas jego kontuzji, w których wspólnie analizowali grę jego rywala do miejsca w bramce.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
