<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2025 09:25:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Arda!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137201-wszystkiego-najlepszego-arda</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 20. urodziny obchodzi Arda Güler. Turkowi życzymy z tej okazji przede wszystkim zdrowia oraz większej regularności. Niech jego kariera w stolicy Hiszpanii wreszcie nabierze pełnego rozpędu, olbrzymi potencjał pomocnika nie podlega bowiem żadnej dyskusji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Słowa Tebasa bardziej pasowałyby do użytkownika Twittera z nadmiarem wolnego czasu niż do prezesa ligi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137200-slowa-tebasa-bardziej-pasowalyby-do-uzytkownika-twittera-z-nadmiarem-wolnego-czasu-niz-do-prezesa-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprowadzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat prezesa La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Weto wobec Ceballosa w kadrze Hiszpanii dobiegło końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137199-ser-weto-wobec-ceballosa-w-kadrze-hiszpanii-dobieglo-konca</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Madryt może otrzymać powołanie na najbliższe zgrupowanie reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Klub popiera decyzję o odstawieniu Vallejo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137198-relevo-klub-popiera-decyzje-o-odstawieniu-vallejo</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu Saragossa nie znajduje się w planach Ancelottiego i nic nie wskazuje na to, by jeszcze zagrał w barwach Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Courtois i Valverde nie zagrają z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137196-relevo-courtois-i-valverde-nie-zagraja-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 09:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti zdecydował się dać odpocząć Urugwajczykowi i Belgowi, którzy mają w nogach wiele minut gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mesut Özil został politykiem w Turcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137195-mesut-oezil-zostal-politykiem-w-turcji</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 08:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz dołączył do narodowo-konserwatywnej Partii Sprawiedliwości i Rozwoju, która rządzi w Turcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Olasagasti: Real Madryt odzyskał już najlepszą wersję Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137188-olasagasti-real-madryt-odzyskal-juz-najlepsza-wersje-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Sociedad, Jon Ander Olasagasti, podzielił się swoimi odczuciami przed meczem z Realem Madryt w półfinale Copa del Rey. Poniżej przedstawiamy zapis rozmowy z baskijskim zawodnikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137192-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 25. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois – zapomniany bohater</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137191-courtois-zapomniany-bohater</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg wciąż ratuje Real Madryt między słupkami, ale pozostaje w cieniu ofensywnej siły drużyny Ancelottiego, której wisienką na torcie jest Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137193-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze w Pucharze Króla to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Komitet Dyscyplinarny wszczyna postępowanie wobec Realu Madryt za list przeciwko sędziom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137194-cope-komitet-dyscyplinarny-wszczyna-postepowanie-wobec-realu-madryt-za-list-przeciwko-sedziom</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Isaac Fouto poinformował na antenie Cadena COPE, że postępowanie zostanie otwarte po skardze La Ligi na list, w którym zarzucano manipulację rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znakomity występ Hezonji na zakończenie eliminacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137190-znakomity-wystep-hezonji-na-zakonczenie-eliminacji</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 21:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacja wysoko pokonała Cypr w ostatnim meczu eliminacji do Eurobasketu. Znakomity występ zaliczył Mario Hezonja, który zdobył 40 punktów. Wynik tego spotkania nie miał żadnego wpływu na układ w tabeli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
