<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Nov 2025 13:27:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Florentino: Ci, którzy mówią, że chcę opuścić klub, że chcę przekształcić go w fundację… To absurd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144396-florentino-ci-ktorzy-mowia-ze-chce-opuscic-klub-ze-chce-przeksztalcic-go-w-fundacje-to-absurd</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wygłoszeniu przemówienia podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Florentino Pérez odpowiadał też na pytania socios. Przedstawiam najważniejsze odpowiedzi prezesa Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Florentino z roku na rok przebija samego siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144398-tebas-florentino-z-roku-na-rok-przebija-samego-siebie</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi szybko odpowiedział w mediach społecznościowych na wystąpienie Florentino Péreza podczas Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Preferuję inteligentnych zawodników, dlatego wolę Rodrygo niż Viníciusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144397-preferuje-inteligentnych-zawodnikow-dlatego-wole-rodrygo-niz-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Elche po raz ostatni pokonało Real Madryt aż 47 lat temu. Wówczas w 1978 roku jednym z bohaterów był Lorenzo Antón, który strzelił pierwszego gola w meczu, który ostatecznie zakończył się zwycięstwem gospodarzy 3:1. Teraz w przeddzień starcia swojego byłego klubu z Królewskimi udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Motor napędowy Elche wychował się w szkółce Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144392-motor-napedowy-elche-wychowal-sie-w-szkolce-realu</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 12:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik spędził siedem lat w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pora na Trenta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144395-pora-na-trenta</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Po ponad dwóch miesiącach bez gry w podstawowym składzie Trent Alexander-Arnold wraca, by odzyskać miejsce na prawej stronie defensywy. Xabi Alonso wykorzystał przerwę reprezentacyjną, by doprowadzić Anglika do pełnej dyspozycji i postawić na niego w tym wymagającym okresie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Czy to normalne, że niektórzy piłkarze Realu mają więcej Pucharów Europy niż mistrzostw Hiszpanii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144394-florentino-czy-to-normalne-ze-niektorzy-pilkarze-realu-maja-wiecej-pucharow-europy-niz-mistrzostw-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 10:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez wygłosił przemówienie na początek Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia Realu Madryt, które odbywa się dzisiaj w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie pójść do piekła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144386-nie-pojsc-do-piekla</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Raz można, dwa – już nie zawsze. Za trzecim natomiast idzie się prosto do piekła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144363-kartka-z-kalendarza-23-listopada</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Świński łeb rzucony w stronę Figo, wymuszenie czerwonych kartek Ramosa i Alonso oraz wysokie wyjazdowe zwycięstwa Królewskich. Co działo się 23 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvaro Rodríguez: Jeśli strzelę Realowi gola, chyba będę go celebrował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144391-alvaro-rodriguez-jesli-strzele-realowi-gola-chyba-bede-go-celebrowal</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik Los Blancos udzielił wywiadu dziennikowi AS. Kibice Królewskich mogą go wspominać choćby z gola w derbach Madrytu z sezonu 2022/23, gdy Urugwajczyk swoim trafieniem dał drużynie remis. Dziś Álvaro gra w ataku Elche.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy Xabi Alonso dalej powinien wystawiać Fede Valverde na prawej obronie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144389-glos-kibica-czy-xabi-alonso-dalej-powinien-wystawiac-fede-valverde-na-prawej-obronie</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Elche – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144388-elche-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Elche. Dziś również należy spodziewać się zmian w wyjściowej jedenastce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Fede nadal może grać na prawej obronie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144385-xabi-alonso-fede-nadal-moze-grac-na-prawej-obronie</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Elche w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
