<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Dec 2025 19:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lorenzo Zúñiga z powołaniem na Puchar Narodów Afryki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144856-oficjalnie-lorenzo-zuniga-z-powolaniem-na-puchar-narodow-afryki</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 20:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący pojedzie na turniej jako reprezentant Gwinei Równikowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky Sport: Zidane faworytem Florentino do zastąpienia Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144855-sky-sport-zidane-faworytem-florentino-do-zastapienia-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Według informacji niemieckiego Sky Sport Xabi Alonso zagra o posadę z Deportivo Alavés. Real Madryt bada już jednak rynek trenerski i rozważa konkretnych kandydatów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Punkt zwrotny Rodrygo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144854-punkt-zwrotny-rodrygo</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo jak zwykle ożył w meczu z Obywatelami. Gol, uścisk z Xabim i komplement od Pepa: „Jest na wyższym poziomie”. W końcu wziął się w garść po 32 meczach poszukiwań gola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Najlepszy w tym meczu był Doku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144853-guardiola-najlepszy-w-tym-meczu-byl-doku</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej po meczu Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z tego spotkania z dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>José Luis Sánchez: Xabi Alonso przestanie być trenerem Realu, jeśli w niedzielę nie wygra z Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144852-jose-luis-sanchez-xabi-alonso-przestanie-byc-trenerem-realu-jesli-w-niedziele-nie-wygra-z-alaves</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>José Luis Sánchez, główny dziennikarz La Sexty od Realu Madryt i stały ekspert Chiringuito, przekazał swoje informacje i ocenę sytuacji Xabiego Alonso. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Brahim w kadrze Maroka na Puchar Narodów Afryki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144851-oficjalnie-brahim-w-kadrze-maroka-na-puchar-narodow-afryki</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Znamy już powołania gospodarzy PNA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Pokazaliśmy, że wszyscy jesteśmy z trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144850-courtois-pokazalismy-ze-wszyscy-jestesmy-z-trenerem</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois pojawił się w strefie mieszanej po meczu Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Posada Alonso na razie nie jest zagrożona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144849-the-athletic-posada-alonso-na-razie-nie-jest-zagrozona</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dermot Corrigan i Mario Cortegana z The Athletic przekazali informacje o odczuciach w Realu Madryt po porażce z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Manchesterem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144848-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał 1:2 z Manchesterem City. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zatrważająca indolencja strzelecka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144847-zatrwazajaca-indolencja-strzelecka</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu z Manchesterem City Real Madryt oddał tylko jeden strzał w światło bramki. To najgorszy wynik Królewskich w meczu Champions League na Bernabéu od sezonu 2003/2004.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Tydzień z dwoma meczami u siebie jest wyjątkowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144833-scariolo-tydzien-z-dwoma-meczami-u-siebie-jest-wyjatkowy</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed spotkaniem z Baskonią w Eurolidze. Przypomniał pierwsze spotkanie z tym rywalem w tym sezonie, kiedy w Lidze Endesa Królewscy roztrwonili dużą przewagę i przegrali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy mecze przed ostatecznym egzaminem dla Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144846-trzy-mecze-przed-ostatecznym-egzaminem-dla-xabiego</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeszcze kilka dni temu za kluczowy uznawano wyjazd do Arabii Saudyjskiej na Superpuchar Hiszpanii. Teraz mówi się o meczach z Alavés, Talaverą i Sevillą jako o momencie podjęcia decyzji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
