<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Feb 2026 06:08:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Real zaczyna planować sezon 2026/27</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146177-as-real-zaczyna-planowac-sezon-2026-27</link>
        <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 06:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Działacze i trenerzy są zgodni, że potrzebne są pewne zmiany, choć unikają słowa „czystka”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wymagania nie są wygórowane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146174-wymagania-nie-sa-wygorowane</link>
        <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>O 14:00 Real Madryt rozpocznie potyczkę z Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146178-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu, wygrana Barcelony i finał Australian Open to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Rayo Vallecano: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146173-real-madryt-rayo-vallecano-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Rayo w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Teraz nie jest czas na rozczarowanie, nie jest też czas na euforię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146172-arbeloa-teraz-nie-jest-czas-na-rozczarowanie-nie-jest-tez-czas-na-euforie</link>
        <pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Rayo w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>22. kolejka: Nieskuteczna Barcelona bez problemu pokonała Elche</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146171-22-kolejka-nieskuteczna-barcelona-bez-problemu-pokonala-elche</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Hansiego Flicka pokonała dziś na wyjeździe Elche 3:1 i powiększyła przewagę nad Realem Madryt do czterech punktów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: To, co zrobił Courtois, było nie z tego świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146170-mourinho-to-co-zrobil-courtois-bylo-nie-z-tego-swiata</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho jeszcze raz wrócił wspomnieniami do środowego meczu z Realem Madryt w Lidze Mistrzów. Tym razem Portugalczyk chciał pochwalić zachowanie Thibaut Courtois, który po meczu znalazł czas, aby pogratulować Anatolijowi Trubinowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zachwianie Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146162-zachwianie-mastantuono</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono po dwóch dobrych występach z Levante i Villarrealem zanotował fatalne zawody w Lizbonie. Argentyńczyk w dalszym ciągu nie potrafi odnaleźć regularności i stabilizacji swojej formy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Cieszę się, że sędzia zatrzasnął Realowi drzwi przed nosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146169-laporta-ciesze-sie-ze-sedzia-zatrzasnal-realowi-drzwi-przed-nosem</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta zabrał głos po obiedzie władz klubowych przed meczem z Elche. Prezes Barcelony wypowiedział się o spotkaniu, ale wysłał też sygnał po postanowieniu sędziego prowadzącego sprawę Negreiry, w którym odrzucono wniosek złożony przez Real Madryt dotyczący zbadania wszystkich audytów oraz raportów Barcelony z lat 2003–2021.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real i Barcelona złożyły oferty za Sergio Martíneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146168-as-real-i-barcelona-zlozyly-oferty-za-sergio-martineza</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Oba kluby chcą wypożyczyć reprezentanta Hiszpanii U-19 z opcją wykupu, ale są też otwarte na inne opcje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146167-kadra-na-rayo</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa nie będzie mógł liczyć na czterech zawodników pierwszego zespołu podczas ligowego spotkania z Rayo Vallecano. Hiszpan powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Wszczęto postępowanie upadłościowe wobec zarządcy Sky Baru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146149-el-confidencial-wszczeto-postepowanie-upadlosciowe-wobec-zarzadcy-sky-baru</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Loża SuperVIP na Santiago Bernabéu pozostaje zamknięta i nie ma informacji o jej otwarciu. Zamiast tego otrzymaliśmy informację o kolejnych problemach zarządcy tego lokalu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
