<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Jul 2025 09:58:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Reinier będzie trenować z Castillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141424-the-athletic-reinier-bedzie-trenowac-z-castilla</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Według doniesień Mario Cortegany Reinier nie będzie musiał trenować indywidualnie. Castilla zaprosi go na treningi, ale… Álvaro Arbeloa na niego nie liczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Asencio zarejestrowany w pierwszej drużynie Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141423-oficjalnie-asencio-zarejestrowany-w-pierwszej-druzynie-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga potwierdziła, że Królewscy awansowali stopera z Castilli do pierwszej drużyny. Oznacza to, że Hiszpan otrzyma numer z puli 1-25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Tak Kylian Mbappé zarządza kupionym przez siebie klubem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141422-l-equipe-tak-kylian-mbappe-zarzadza-kupionym-przez-siebie-klubem</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>L’Équipe opowiedziało, w jaki sposób piłkarz Realu Madryt zarządza należącym do niego trzecioligowym francuskim klubem SM Caen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141418-kartka-z-kalendarza-28-lipca</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja Ruuda, kolejne mecze towarzyskie oraz oficjalne przybycie legendy Królewskich do Schalke. Co działo się 28 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rondón: Nie jest mi żal Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141421-rondon-nie-jest-mi-zal-asencio</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 09:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Wenezuelczyk skomentował czerwoną kartkę młodego stopera Realu Madryt, którą ten obejrzał za faul na nim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt zarejestrował Carrerasa w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141416-oficjalnie-real-madryt-zarejestrowal-carrerasa-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga potwierdziła, że ostatni nabytek Realu Madryt został zarejestrowany do gry w jej rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Getafe nieświadomie ogłosiło transfer Mario Martína</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141420-getafe-nieswiadomie-oglosilo-transfer-mario-martina</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas transmisji sparingu, można było zobaczyć pomocnika wśród rezerwowych Los Azulones.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Vinícius może stracić swój największy kapitał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141417-alvarez-de-mon-vinicius-moze-stracic-swoj-najwiekszy-kapital</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, wypowiedział się w sprawie przyszłości Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Saliba: Nowy kontrakt z Arsenalem? Mam nadzieję, że wkrótce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141415-saliba-nowy-kontrakt-z-arsenalem-mam-nadzieje-ze-wkrotce</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz w krótki sposób, ale zabrał głos w sprawie swojej przyszłości. Madryckie media utrzymują, że stoper to jeden z potencjalnych celów Królewskich do wzmocnienia defensywy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia finału EURO nakazała powtórkę karnego po podwójnym dotknięciu Angielki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141414-sedzia-finalu-euro-nakazala-powtorke-karnego-po-podwojnym-dotknieciu-angielki</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał kobiecego EURO przyniósł powtórkę słynnej akcji z derbów Madrytu z podwójnym dotknięciem piłki przy rzucie karnym. Tym razem zastosowano już nowe przepisy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141419-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 00:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Hiszpanek w finale EURO to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Angielki mistrzyniami Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141413-angielki-mistrzyniami-europy</link>
        <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 20:53:00 GMT</pubDate>
        <description>W finale kobiecego EURO Anglia pokonała Hiszpanię po serii rzutów karnych. 89 minut w barawch reprezentacji Hiszpanii rozegrała Athenea del Castillo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
