<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Oct 2025 07:39:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nowe życie Ardy Gülera, które w porę dostrzegł tylko Kroos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143050-nowe-zycie-ardy-guelera-ktore-w-pore-dostrzegl-tylko-kroos</link>
        <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Turecki pomocnik ma już 10 udziałów przy golach pod wodzą Xabiego: cztery bramki i sześć asyst.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Opta zmieniła swojego faworyta do wygrania Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143043-opta-zmienila-swojego-faworyta-do-wygrania-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Firma analityczna zaktualizowała swoje słynne wyliczenia dotyczące zwycięzcy Ligi Mistrzów. Królewscy na razie nie są uważani za największych faworytów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Alisson nie zagra z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143048-the-athletic-alisson-nie-zagra-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Podstawowy bramkarz The Reds wypada na dłuższy czas i ma przegapić także mecz z Realem Madryt w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odkrywca Sprawy Negreiry: Barça uznała, że z Negreirą wyrówna dominację Realu w instytucjach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143047-odkrywca-sprawy-negreiry-barca-uznala-ze-z-negreira-wyrowna-dominacje-realu-w-instytucjach</link>
        <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sique Rodríguez to dziennikarz katalońskiego radia SER. Był jedną z trzech osób, która odkryła tak zwaną Sprawę Negreiry. Na początku roku udzielił wykładu na temat swojej pracy, w tym Sprawy Negreiry. Nagrania z tego spotkania opublikował Pepe Kollins, kibic Realu Madryt prowadzący kanał na YouTubie. Jego zdaniem wypowiedzi dziennikarza doskonale pokazują Sprawę Negreiry widzianą od strony Barcelony i ogólnie Katalończyków. Przedstawiamy najważniejsze opublikowane wypowiedzi Sique Rodrígueza, które Kollins udostępnił w swoim filmiku poprzez różne krótkie nagrania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius do Carvajala: Wszedł na trybuny, żółta! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143042-vinicius-do-carvajala-wszedl-na-trybuny-zolta-video</link>
        <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kolejne kulisy meczu Atlético Madryt z Realem Madryt. Przedstawiamy ich częściowe tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143046-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowi liderzy Realu Madryt i wnioski Barcelony po porażce to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Valverde trenował wczoraj jako środkowy pomocnik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143041-cope-valverde-trenowal-wczoraj-jako-srodkowy-pomocnik</link>
        <pubDate>Fri, 03 Oct 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedną z głównych decyzji w starciu z trzecim Villarrealem będzie obsada prawej obrony. Na razie nie ma przecieków, by trenerzy chcieli tam wystawić Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Prawdziwą różnicą była skuteczność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143045-scariolo-prawdziwa-roznica-byla-skutecznosc</link>
        <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 23:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Olympiakosem. Powiedział, że jego zdaniem kluczowa była skuteczność, której brakowało we wcześniejszych meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przebudzenie koszykarzy, Olympiakos pokonany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143044-przebudzenie-koszykarzy-olympiakos-pokonany</link>
        <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 23:21:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał Olympiakos. Królewscy zaprezentowali zupełnie inne oblicze niż w poprzednich meczach i zapisali na koncie pierwszą wygraną w europejskich rozgrywkach w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143040-brahim-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Graczy Lwów Atlasu czeka mecz towarzyski i spotkanie eliminacji mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Infantino: FIFA nie może rozwiązywać problemów geopolitycznych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143039-infantino-fifa-nie-moze-rozwiazywac-problemow-geopolitycznych</link>
        <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatecznie sprawą zawieszenia Izraela nie zajęła się UEFA, a publicznie wykluczył to także prezes FIFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Manchester City ciągle traci pieniądze i oszukuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143038-tebas-manchester-city-ciagle-traci-pieniadze-i-oszukuje</link>
        <pubDate>Thu, 02 Oct 2025 18:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w wydarzeniu organizowanym przez Expansión oraz PKF Attest. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa La Ligi z tego spotkania.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
