<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Dec 2025 07:01:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mija 200 dni Xabiego Alonso na czele Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144865-mija-200-dni-xabiego-alonso-na-czele-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W południe 26 maja Bask podpisał umowę z Realem Madryt. Dzisiaj mija 200 dni od tamtego momentu, a szkoleniowiec przeżywa swój najgorszy czas w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy zachowanie Viníciusa w Klasyku to główny powód zapaści Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144864-glos-kibica-czy-zachowanie-viniciusa-w-klasyku-to-glowny-powod-zapasci-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benzema: Problemy Realu? Nie masz bardziej doświadczonego piłkarza, gracze już ze sobą nie rozmawiają</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144857-benzema-problemy-realu-nie-masz-bardziej-doswiadczonego-pilkarza-gracze-juz-ze-soba-nie-rozmawiaja</link>
        <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Karim Benzema udzielił wywiadu L’Équipe. Przedstawiamy wypowiedzi legendy Realu Madryt o Królewskich. Dodajmy, że w innych fragmentach sam Francuz nie zamyka drzwi do powrotu do kadry i daje do zrozumienia, że planuje grać w piłkę jeszcze przez dwa lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144863-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Juliánem Alvarezem i nowy kontrakt Erica Garcíi to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: To było ważne zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144862-scariolo-to-bylo-wazne-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej po zwycięskim meczu z Baskonią. Mówił o tym, że to była ważna wygrana i chwalił duet złożony z Luwawu-Cabarrot i Howarda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nawet 11 piłkarzy może przegapić mecz z Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144858-nawet-11-pilkarzy-moze-przegapic-mecz-z-alaves</link>
        <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczynają dzisiaj przygotowania do kolejnego meczu. Xabi Alonso może nie mieć w nim do dyspozycji nawet blisko połowy kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobry występ i zwycięstwo z Baskonią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144860-dobry-wystep-i-zwyciestwo-z-baskonia</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 23:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W 15. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Baskonię i podtrzymał zwycięską passę. Udało się zrewanżować Baskom za porażkę w meczu ligowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lorenzo Zúñiga z powołaniem na Puchar Narodów Afryki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144856-oficjalnie-lorenzo-zuniga-z-powolaniem-na-puchar-narodow-afryki</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 20:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący pojedzie na turniej jako reprezentant Gwinei Równikowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky Sport: Zidane faworytem Florentino do zastąpienia Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144855-sky-sport-zidane-faworytem-florentino-do-zastapienia-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Według informacji niemieckiego Sky Sport Xabi Alonso zagra o posadę z Deportivo Alavés. Real Madryt bada już jednak rynek trenerski i rozważa konkretnych kandydatów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Punkt zwrotny Rodrygo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144854-punkt-zwrotny-rodrygo</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo jak zwykle ożył w meczu z Obywatelami. Gol, uścisk z Xabim i komplement od Pepa: „Jest na wyższym poziomie”. W końcu wziął się w garść po 32 meczach poszukiwań gola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Najlepszy w tym meczu był Doku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144853-guardiola-najlepszy-w-tym-meczu-byl-doku</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej po meczu Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z tego spotkania z dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>José Luis Sánchez: Xabi Alonso przestanie być trenerem Realu, jeśli w niedzielę nie wygra z Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144852-jose-luis-sanchez-xabi-alonso-przestanie-byc-trenerem-realu-jesli-w-niedziele-nie-wygra-z-alaves</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>José Luis Sánchez, główny dziennikarz La Sexty od Realu Madryt i stały ekspert Chiringuito, przekazał swoje informacje i ocenę sytuacji Xabiego Alonso. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
