<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Nov 2024 14:41:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Liverpool gra w Premier League przed starciem z Realem [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134334-liverpool-gra-w-premier-league-przed-starciem-z-realem-live</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Liverpool przed podjęciem Realu Madryt w Lidze Mistrzów gra dzisiaj Premier League i ma szansę jeszcze bardziej odskoczyć Manchesterowi City przed ich bezpośrednim starciem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwukrotne odrabianie strat i tylko remis Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134333-dwukrotne-odrabianie-strat-i-tylko-remis-castilli</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W 14. kolejce Primera Federación Castilla zremisowała 2:2 z Fuenlabradą. Królewscy znów nie zdołali wygrać na wyjeździe, ale dwukrotnie potrafili zareagować, gdy trzeba było odrabiać straty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz piłkarek w San Sebastián odwołany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134332-mecz-pilkarek-w-san-sebastian-odwolany</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Ligi F piłkarki Realu Madryt miał zagrać na wyjeździe z Realem Sociedad San Sebastián. Z powodu niekorzystnych warunków atmosferycznych mecz ten został odwołany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Walne Zgromadzenie Realu Madryt zatwierdziło sprawozdanie i budżet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134331-walne-zgromadzenie-realu-madryt-zatwierdzilo-sprawozdanie-i-budzet</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Delegaci na Walnym Zgromadzeniu Realu Madryt zatwierdzili sprawozdanie finansowe za poprzedni sezon oraz budżet na obecne rozgrywki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino o Złotej Piłce: Ktoś rozumie, że są dziennikarze, którzy nie dają Viníciusowi nawet jednego głosu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134330-florentino-o-zlotej-pilce-ktos-rozumie-ze-sa-dziennikarze-ktorzy-nie-daja-viniciusowi-nawet-jednego-glosu</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez wygłosił przemówienie na otwarcie Walnego Zgromadzenia socios. Przedstawiamy pełny fragment wypowiedzi prezesa Realu Madryt na temat Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran nie zamierza się poddawać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134329-fran-nie-zamierza-sie-poddawac</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran znowu jest Franem, można usłyszeć od osób, które na co dzień widzą lewego obrońcę podczas treningów. Otoczenie piłkarza zapewnia, że pod względem dyspozycji 25-latek jest na fali wznoszącej, twierdzi Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius zagrożony zawieszeniem w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134324-vinicius-zagrozony-zawieszeniem-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 12:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wobec dużej liczby kartek i kontuzji muszą zacząć patrzeć na potencjalne zawieszenia. Zagrożony jest już jeden piłkarz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nowy Alaba” awaryjnym planem Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134328-nowy-alaba-awaryjnym-planem-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Aguado znalazł się w kadrze Realu Madryt na dzisiejszy mecz z Leganés. 17-latek występuje na co dzień w Juvenilu A, a pod kątem profilu gry w klubie najczęściej porównują go do Davida Alaby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl Arribas: Mbappé był gwiazdą, teraz jest jednym z wielu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134326-raul-arribas-mbappe-byl-gwiazda-teraz-jest-jednym-z-wielu</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Arribas był bramkarzem Leganés w latach 1998-2005. Po zakończeniu swojej piłkarskiej kariery postanowił otworzyć wraz z żoną klinikę dentystyczną pod Madrytem. W przeddzień starcia swojego byłego klubu z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius wychodzi ze strefy komfortu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134327-vinicius-wychodzi-ze-strefy-komfortu</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius rozegra dziś swoje pierwsze wyjazdowe spotkanie od momentu rozczarowania związanego z brakiem Złotej Piłki. Otoczenie piłkarza zapewnia, że atakujący jest skupiony na pracy i pełen chęci odkucia się za niepowodzenie, informuje AS. Klub natomiast jest zdania, że Butarque nie okaże mu wrogości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134280-kartka-z-kalendarza-24-listopada</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwie bolesne porażki w lidze, urodziny byłego skrzydłowego i wygrana z Atlético na… Metropolitano. Co działo się 24 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Walne Zgromadzenie Realu Madryt [RELACJA]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134325-walne-zgromadzenie-realu-madryt-relacja</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy na relację na żywo z dzisiejszego Walnego Zgromadzenia Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
