<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Apr 2025 06:57:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Iago Aspas: Cała Hiszpania widziała, co się stało na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139092-iago-aspas-cala-hiszpania-widziala-co-sie-stalo-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 08:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Iago Aspas udzielił wywiadu w programi El Larguero na antenie Cadena SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi kapitana Celty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Myśleliście, że wystarczy poinformować Florentino i liczyć, że on grzecznie podpisze czek na rozwiązanie kontraktu?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139091-mysleliscie-ze-wystarczy-poinformowac-florentino-i-liczyc-ze-on-grzecznie-podpisze-czek-na-rozwiazanie-kontraktu</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 08:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczycy są załamani tym, jak sytuację rozgrywają CBF i Ancelotti.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie wyobrażam sobie momentu, w którym Aspas będzie opuszczał ten klub”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139075-nie-wyobrazam-sobie-momentu-w-ktorym-aspas-bedzie-opuszczal-ten-klub</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Porozmawialiśmy z Bartkiem Tepperem, który aktywnie wspiera najbliższego rywala Królewskich i od jakiegoś czasu pisze na jego temat w mediach społecznościowych. Opowiedział nam o przemianie Celty Vigo, jej mocnych i słabych stronach oraz o swoich początkach wspierania drużyny z północy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Doradca Laporty: Większość prezesów Komitetu Technicznego Arbitrów była socios Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139090-doradca-laporty-wiekszosc-prezesow-komitetu-technicznego-arbitrow-byla-socios-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Enric Masip sam tytułuje się doradcą prezesa Barcelony i jest jednym z jego najbliższych współpracowników. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z programu Radioestadio noche na antenie Onda Cero.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Kerkez, Carreras i Miguel Gutiérrez kandydatami do wzmocnienia lewej obrony Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139079-the-athletic-kerkez-carreras-i-miguel-gutierrez-kandydatami-do-wzmocnienia-lewej-obrony-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze The Athletic przekazują, że Królewscy spoglądają na rynek transferowy w poszukiwaniu wzmocnienia lewej strony defensywy wobec nieustannych problemów zdrowotnych Ferlanda Mendy’ego i braku zaufania do Frana Garcíi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Globo: Brazylia zrywa rozmowy z Ancelottim przez… brak odprawy od Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139088-globo-brazylia-zrywa-rozmowy-z-ancelottim-przez-brak-odprawy-od-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczycy podają swoją wersję, jak twierdzą, zakończonych niepowodzeniem negocjacji z Carlo Ancelottim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139087-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Problemy Realu i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Żeby pokonać Olympiakos, bardzo ważna jest jedność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139086-mateo-zeby-pokonac-olympiakos-bardzo-wazna-jest-jednosc</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Edy Tavares podsumowali krótko wygrane spotkanie z Olympiakosem. Obaj podkreślali, jak ważną rolę odgrywa gra jako drużyna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti coraz dalej reprezentacji Brazylii!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139085-ancelotti-coraz-dalej-reprezentacji-brazylii</link>
        <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 23:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie media informują o niespodziewanym zwrocie akcji pomiędzy Carlo Ancelottim a Brazylijską Federacją Piłkarską. Nie są jednak zgodne w sprawie tego, jakie są tego przyczyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze się nie poddają</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139084-koszykarze-sie-nie-poddaja</link>
        <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 23:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Olympiakos w trzecim ćwierćfinałowym meczu w Eurolidze. Królewscy zmniejszyli straty, ale ciągle znajdują się w gorszej sytuacji. Kolejne spotkanie zostanie rozegrane w czwartek, również w Movistar Arenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alaba zerwał łąkotkę przyśrodkową w kolanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139083-oficjalnie-alaba-zerwal-lakotke-przysrodkowa-w-kolanie</link>
        <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 22:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak nie zagra już w tym sezonie ligowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Rüdiger? Nie zachowujmy się tak, jakby kogoś zabił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139082-kroos-ruediger-nie-zachowujmy-sie-tak-jakby-kogos-zabil</link>
        <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 21:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos zabrał głos podczas eventu Icon League w Düsseldorf. Były piłkarz Realu Madryt skomentował ostatnie wydarzenia w klubie, w tym zachowanie Antonio Rüdigera w końcówce meczu z Barceloną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
