<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Jan 2025 06:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Alaba wróci do jedenastki już w środę?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136203-alaba-wroci-do-jedenastki-juz-w-srode</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak zaliczył trzy wejścia z rzędu z ławki. Madryccy dziennikarze spodziewają się bardzo szybko jego powrotu do jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezeska Palmeiras: Przewidywaliśmy, że Endrick będzie dostawać niewiele szans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136206-prezeska-palmeiras-przewidywalismy-ze-endrick-bedzie-dostawac-niewiele-szans</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Leila Pereira to prezeska Palmeiras. Brazylijka udzieliła wywiadu The Athletic. Przedstawiamy jej wypowiedzi dotyczące Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie tylko Pichichi, ale także Złoty But?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136205-nie-tylko-pichichi-ale-takze-zloty-but</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszyscy patrzą na rywalizację o króla strzelców La Ligi. Hiszpański dziennikarz wyznacza jednak napastnikowi Realu Madryt jeszcze wyższy cel.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136204-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Forma Kyliana Mbappé i wygrana Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nasza mentalność była odpowiednia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136202-mateo-nasza-mentalnosc-byla-odpowiednia</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Leymą Coruña. Był zadowolony z energii, którą zaprezentowali zawodnicy i z awansu na pozycję lidera w Lidze Endesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brest wygrał przed meczem z Realem w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136201-brest-wygral-przed-meczem-z-realem-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 19. kolejki Ligue 1 najbliżsi rywale Królewskich pokonali na wyjeździe Le Havre.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barça strzela 7 goli Valencii i zmniejsza stratę do Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136197-barca-strzela-7-goli-valencii-i-zmniejsza-strate-do-atletico</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał z Realem Valladolid i powiększył przewagę nad Barceloną do 10 punktów. Podopieczni Hansiego Flicka wygrali jednak dziś z Valencią i nadal tracą do Królewskich 7 oczek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt liderem Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136200-real-madryt-liderem-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 19:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W 18. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Leymę Coruña. Kluczowe były rozmiary zwycięstwa, ponieważ Królewscy potrzebowali przynajmniej 15 punktów różnicy, żeby zostać liderem. To się udało, a teraz czas na przygotowanie do piątkowego starcia w Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Alaba wraca i zaskakuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136199-relevo-alaba-wraca-i-zaskakuje</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 18:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak już wkrótce powinien otrzymać szansę gry od pierwszych minut. Klub jest zdumiony jego dyspozycją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remis Castilli, dublet Jacobo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136198-remis-castilli-dublet-jacobo</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>W 21. kolejce Primera Federación Castilla podzieliła się punktami z Villarrealem B. Królewscy dwukrotnie musieli odrabiać straty i dwukrotnie się to udało dzięki trafieniom Jacobo Ramóna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Realem Valladolid</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136196-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-realem-valladolid</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Realem Valladolid 3:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé goni Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136195-mbappe-goni-cristiano</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 16:26:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2025 roku Francuz przeżywa eksplozję formy, strzelając 8 goli w 8 występach we wszystkich rozgrywkach. Tym samym zbliża się do liczb legendarnego Portugalczyka z jego pierwszego sezonu w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
