<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jul 2024 09:38:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131337-kartka-z-kalendarza-28-lipca</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja Ruuda, kolejne mecze towarzyskie oraz oficjalne przybycie legendy Królewskich do Schalke. Co działo się 28 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Amerykański sen trwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131328-amerykanski-sen-trwa</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 2009 roku Real Madryt praktycznie rok w rok odwiedza Stany Zjednoczone w ramach okresu przygotowawczego przed nowym sezonem. Tym razem Królewscy rozegrają w USA tylko trzy mecze, za które mają zainkasować około 12 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Nie ma porozumienia Realu z Daviesem, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131330-bild-nie-ma-porozumienia-realu-z-daviesem-ale</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 08:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Madrycki dziennik przekazał ze stanowczością, że Królewscy domknęli porozumienie z Kanadyjczykiem. Niemcy odpowiadają, że porozumienia nie ma, ale obrońca nie widzi też szans na dogadanie się z Bawarczykami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wziął kredyt na pensję i premię dla Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131329-real-madryt-wzial-kredyt-na-pensje-i-premie-dla-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 07:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Informacja z Hiszpanii jest błędnie interpretowana i tłumaczona przez wiele mediów. Sam Real Madryt wcale tego nie ukrywał i poinformował o tym oficjalnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Awans 16-latka z Realu doprowadził do… wizyty na komisariacie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131334-awans-16-latka-z-realu-doprowadzil-do-wizyty-na-komisariacie</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Problemy fizyczne Jesúsa Vallejo wymusiły na 16-latku ekspresowe przygotowanie do podróży z pierwszą drużyną do Stanów Zjednoczonych, w tym wizytę na komisariacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131333-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy medal Hiszpanii na Igrzyskach Olimpijskich to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francja lepsza od Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131332-francja-lepsza-od-brazylii</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 23:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Francja wygrała na inaugurację Igrzysk z Brazylią i wykonała pierwszy krok w kierunku wyjścia z grupy. Yabusele nie odegrał ważnej roli, ale dołożył swoją cegiełkę do zwycięstwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historyczny rekord Rudy’ego, porażka Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131331-historyczny-rekord-rudy-ego-porazka-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania przegrała z Australią na inaugurację Igrzysk Olimpijskich. Wydarzeniem meczu był występ Rudy’ego Fernándeza, który stał się pierwszym koszykarzem grającym na sześciu Igrzyskach Olimpijskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Od małego jestem zakochany w Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131327-od-malego-jestem-zakochany-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zaprezentował dzisiaj Endricka jako nowego piłkarza swojej pierwszej drużyny. Podsumowujemy pierwszy dzień Brazylijczyka w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Na mundialu kapitanem Anglii będzie Bellingham”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131324-na-mundialu-kapitanem-anglii-bedzie-bellingham</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy cały czas analizują swoją porażkę w finale EURO i ogólny występ na turnieju. W obronie pomocnika Realu Madryt stanął jeden z najbardziej znanych ekspertów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
