<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Apr 2024 10:20:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rodrygo koszmarem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128887-rodrygo-koszmarem-city</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo zdobył w sumie cztery bramki w siedmiu meczach z Manchesterem City. Brazylijczyk już dwukrotnie walnie przyczyniał się do eliminowania Anglików z Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po 22 latach La Liga poszła Realowi na rękę i przełożyła mecz na piątek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128933-po-22-latach-la-liga-poszla-realowi-na-reke-i-przelozyla-mecz-na-piatek</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w końcu doczekali się „gestu” ze strony La Ligi, która przełożyła im spotkanie z Realem Sociedad na dzień wcześniej przed półfinałem Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin chce zostać w Realu, a klub chce Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128912-lunin-chce-zostac-w-realu-a-klub-chce-lunina</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec, który na początku sezonu wahał się, czy nie szukać odejścia, teraz myśli tylko o Los Blancos. Jego mecz z City jeszcze bardziej przekonuje klub, że nie powinno się z nim rozstawać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128930-kartka-z-kalendarza-19-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Triumfy w drodze po zwycięstwo Pucharu Europy, w tym wybitna akcja Fernando Redondo, dotkliwa porażka po golu Ancelottiego i urodziny byłego obrońcy. Co działo się 19 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Betis i Sevilla chcą wypożyczyć Ardę Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128931-as-betis-i-sevilla-chca-wypozyczyc-arde-guelera</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>O Turka zabiega wiele klubów z całej Europy, a Królewscy mieli już otrzymać co najmniej dziesięć zapytań o jego najbliższą przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real był taki jak zawsze, ale cierpiał jak nigdy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128900-real-byl-taki-jak-zawsze-ale-cierpial-jak-nigdy</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat rewanżowego starcia Realu Madryt z Manchesterem City. Przedstawiamy przemyślenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zainteresowany kolejnym młodym Turkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128878-real-zainteresowany-kolejnym-mlodym-turkiem</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Skauci Królewskich bacznie przyglądają się Onuralpowi Çevikkanowi. Klub miał nawet złożyć Trabzonsporowi 10-milionową ofertę za 18-letniego bramkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za bramkę Realu albo Barcelony!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128916-400-zl-za-bramke-realu-albo-barcelony</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Walker: Czapki z głów przed Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128926-walker-czapki-z-glow-przed-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kyle Walker udzielił wypowiedzi klubowym mediom City przed sobotnim półfinałem Pucharu Anglii z Chelsea. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy dotyczące starcia z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casemiro: Ancelotti rozpłakał się, gdy odchodziłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128929-casemiro-ancelotti-rozplakal-sie-gdy-odchodzilem</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Casemiro udzielił wywiadu Chiringuito. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego piłkarza Realu Madryt i obecnego zawodnika Manchesteru United z tej rozmowy z redaktorem Edu Aguirre, który odwiedził go przy okazji rewanżu Królewskich z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
