<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Sep 2024 08:44:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Debata polskich dziennikarzy o nowej Lidze Mistrzów [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132354-debata-polskich-dziennikarzy-o-nowej-lidze-mistrzow-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Startująca w następnym tygodniu odnowiona Liga Mistrzów ciągle wzbudza wiele znaków zapytania. Przedstawiciele największych redakcji sportowych spotykają się dzisiaj, by debatować o zmianach wprowadzonych przez UEFA. Początek o 10:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Skargi Rodrygo przypominają te Di Maríi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132356-relevo-skargi-rodrygo-przypominaja-te-di-marii</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 08:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk zaczął protestować, gdy poczuł, że nie jest wystarczająco doceniany. Sytuacja Brazylijczyka nie jest identyczna, ale zachowania zaczynają być podobne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Poirier: Uważałem, że zasługuję na więcej, dlatego zdecydowałem się odejść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132349-poirier-uwazalem-ze-zasluguje-na-wiecej-dlatego-zdecydowalem-sie-odejsc</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Vincent Poirier udzielił wywiadu portalowi Basketball Sphere. Opowiadał w nim między innymi o powodach, dla których zdecydował się odejść z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132355-kartka-z-kalendarza-10-wrzesnia</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 07:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników i debiuty legend sekcji koszykarskiej i piłkarskiej Realu Madryt. Co działo się 10 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mbappé ciągle nie jest gotowy na 100%</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132353-deschamps-mbappe-ciagle-nie-jest-gotowy-na-100</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps udzielił wypowiedzi mediom po meczu z Belgią w sprawie dyspozycji Kyliana Mbappé, który w drugim meczu na zakończonym zgrupowaniu przeciwko Belgii wszedł z ławki w drugiej połowie. Przedstawiamy słowa selekcjonera Francji na temat napastnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Atlético: Potrzebujemy kolejnego finału Ligi Mistrzów z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132352-prezes-atletico-potrzebujemy-kolejnego-finalu-ligi-mistrzow-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Atlético był gościem programu rozrywkowego Babylon w telewizji Telecinco. Wśród zadanych pytań znalazły się te związane z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi dotyczące Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132351-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Osiągnięcia Realu Madryt i Lamine'a Yamala oraz sytuacja Camp Nou to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko wygrało po golu Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132350-maroko-wygralo-po-golu-brahima</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Gracze Lwów Atlasu zaledwie 1:0 pokonali Lesotho w 2. kolejce eliminacji Pucharu Narodów Afryki 2025. Bohaterem meczu okazał się rezerwowy Brahim Díaz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Federacja ogłasza wybory na prezesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132348-oficjalnie-federacja-oglasza-wybory-na-prezesa</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Komisja Zarządzająca Federacją zwołała wybory na jej nowego prezesa. Najpewniej nie wystartuje w nich ostatni sternik związku, który został zawieszony za przekroczenie uprawnień.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetna asysta Ardy, Mbappé wszedł w drugiej połowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132347-swietna-asysta-ardy-mbappe-wszedl-w-drugiej-polowie</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami kolejne mecze w Lidze Narodów z udziałem madridistas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pablo Barrios nie zagra w derbach Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132342-pablo-barrios-nie-zagra-w-derbach-madrytu</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Rojiblancos oraz reprezentacji Hiszpanii U-21 nie będzie mógł wystąpić najbliższych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Autor wywiadu z Viníciusem: Celowo wyciągnięto z kontekstu jedną wypowiedź</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132346-autor-wywiadu-z-viniciusem-celowo-wyciagnieto-z-kontekstu-jedna-wypowiedz</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Autor wywiadu z Brazylijczykiem, z którego wyciągnięto stwierdzenie o odebraniu Hiszpanii organizacji mundialu, oskarża media o manipulację. Tymczasem w ostatni weekend w profesjonalnym futbolu w Hiszpanii doszło do dwóch kolejnych incydentów z obrażaniem na tle rasowym.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
