<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Jul 2025 19:54:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Fluminense vs Chelsea: Kto pierwszym finalistą Klubowego Mundialu? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140966-fluminense-vs-chelsea-kto-pierwszym-finalista-klubowego-mundialu-live</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym półfinale Klubowego Mundialu Fluminense zmierzy się z Chelsea. Mecz rozpocznie się o 21:00 na MetLife Stadium w East Rutherford. Jutro o drugie miejsce w finale Real zagra z PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy Real, stare problemy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140968-nowy-real-stare-problemy</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 19:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pod wodzą Xabiego Alonso zmienia się na lepsze, ale drużyna wciąż ma problemy z domykaniem meczów, co pokazała niepokojąca końcówka z Borussią Dortmund. Błędy w końcówkach komplikowały Królewskim życie szczególnie w ostatniej edycji Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Davide Ancelotti pierwszym trenerem Botafogo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140967-oficjalnie-davide-ancelotti-pierwszym-trenerem-botafogo</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 19:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski klub ogłosił pozyskanie byłego asystenta trenera Królewskich. Ten opuszcza ojca i rozpoczyna samodzielną pracę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech piłkarzy nie pracowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140965-trzech-pilkarzy-nie-pracowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 19:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pracowali dzisiaj w Palm Beach i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening PSG [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140964-ostatni-trening-psg-video</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywale Królewskich mają właśnie ostatni trening przed środowym półfinałem Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: RFEF podejmie decyzję po półfinale Klubowego Mundialu, czy przełożyć mecz Realu z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140963-ser-rfef-podejmie-decyzje-po-polfinale-klubowego-mundialu-czy-przelozyc-mecz-realu-z-osasuna</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 17:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska nie podejmie żadnej decyzji przed środowym spotkaniem Królewskich z PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed półfinałem z PSG [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140961-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-polfinalem-z-psg-video</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Mamy jakość, by wygrać z PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140962-tchouameni-mamy-jakosc-by-wygrac-z-psg</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po poniedziałkowym treningu. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt i Benfica znów negocjują w sprawie Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140960-marca-real-madryt-i-benfica-znow-negocjuja-w-sprawie-carrerasa</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozmowy między obiema klubami zostały wznowione.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Getafe: Półtora miesiąca temu osiągnęliśmy porozumienie w sprawie przyjścia Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140959-prezes-getafe-poltora-miesiaca-temu-osiagnelismy-porozumienie-w-sprawie-przyjscia-gonzalo</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Sternik Los Azulones udzielił wywiadu klubowym mediom po prezentacji koszulek na sezon 2025/26.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Klub nie szuka zastępcy Rodrygo, a Endrick ma zostać w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140958-the-athletic-klub-nie-szuka-zastepcy-rodrygo-a-endrick-ma-zostac-w-realu</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana przekazał najnowsze informacje w sprawie planów Realu Madryt w podsumowaniu transferowym The Athletic przygotowanym w temacie największych europejskich klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé z golem we wszystkich siedmiu rozgrywkach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140957-mbappe-z-golem-we-wszystkich-siedmiu-rozgrywkach</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé strzelał we wszystkich rozgrywkach, w których w tym sezonie brał udział Real Madryt. W ostatnią sobotę swoje premierowe trafienie zanotował na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
