<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Jan 2026 18:55:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Dani, ty nic nie rozumiesz!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145742-dani-ty-nic-nie-rozumiesz</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Betisu nie pojawił się na boisku w meczu z Albacete. Zamiast niego nowy trener wpuścił na plac boju zawodników drużyny rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Przed meczem z Levante rozmowa wychowawcza z ważnym działaczem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145741-cope-przed-meczem-z-levante-rozmowa-wychowawcza-z-waznym-dzialaczem</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Według dziennikarzy hiszpańskiego radia klubowi działacze twierdzą, że w Albacete doszło do historycznej porażki i będą żądać od piłkarzy dodatkowego wysiłku w walce o tytuły, co ma zostać im jasno przekazane przed sobotnim starciem z Levante. Przed rozpoczęciem przyszłego sezonu ma dojść do zmian.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rayane Bounida na celowniku Realu i Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145740-as-rayane-bounida-na-celowniku-realu-i-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>19-letni Belg ma być celem obu hiszpańskich klubów na letnie okienko transferowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x22: Inny klub</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145738-podcast-7x22-inny-klub</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po odpadnięciu z Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Albacete</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145739-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-albacete</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał 2:3 z Albacete i odpadł z Pucharu Króla. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Florentino zrozumiał moje pragnienie o regularnej grze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145736-endrick-florentino-zrozumial-moje-pragnienie-o-regularnej-grze</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick udzielił wywiadu dziennikowi MARCA z Lyonu. Przedstawiamy zapis rozmowy z napastnikiem Królewskich, przebywającym na wypożyczeniu we francuskim klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145737-mbappe-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli przygotowania do meczu z Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Jasny przekaz z Valdebebas – odpowiedzialność spada na piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145735-as-jasny-przekaz-z-valdebebas-odpowiedzialnosc-spada-na-pilkarzy</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed meczem z Levante zawodnicy usłyszą od działaczy jasny, mocny komunikat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt staje się maszyną… do przegrywania trofeów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145734-real-madryt-staje-sie-maszyna-do-przegrywania-trofeow</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Drugie trofeum, które wymknęło się w ciągu czterech dni</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedja: Mówiłem już, że być może to nie jest problem trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145733-pedja-mowilem-juz-ze-byc-moze-to-nie-jest-problem-trenera</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, był gościem nocnej audycji programu El Larguero na antenie Cadena SER, w którym skomentował wczorajsze upokorzenie Realu Madryt w meczu z Albacete. Przedstawiamy zapis rozmowy Czarnogórca z prowadzącym program Manu Carreño.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino kibic, Florentino prezes</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145732-florentino-kibic-florentino-prezes</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>„Real Madryt nosi ślady decyzji prezesa na każdym kroku i teraz, gdy Xabiego już nie ma, to właśnie on pierwszy musi przyjąć wedrykt z trybun Santiago Bernabéu”, zapowiada swój tekst Rafa Cabeleira, felietonista El País.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius był rasistowsko obrażany przed meczem z Albacete, a Courtois zareagował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145731-vinicius-byl-rasistowsko-obrazany-przed-meczem-z-albacete-a-courtois-zareagowal</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>„Dość rasizmu! To jest hańba”.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
