<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Nov 2025 09:53:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jak Real Madryt może sprowadzić Nico Paza z powrotem z Como?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144166-jak-real-madryt-moze-sprowadzic-nico-paza-z-powrotem-z-como</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Nico Paz błyszczy w Como, został najlepszym młodym piłkarzem Serie A, ma świetne liczby i regularnie przyciąga uwagę kibiców oraz selekcjonera Argentyny. Real Madryt ma korzystne klauzule odkupu, sam piłkarz marzy o powrocie, a klub bardzo uważnie śledzi jego rozwój, więc jego sprowadzenie latem wydaje się realnym scenariuszem. Sytuację zawodnika na łamach The Athletic opisują Mario Cortegana i James Horncastle. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144164-kartka-z-kalendarza-13-listopada</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, śmierć dwóch piłkarzy oraz mianowanie Santiago Solariego na pełnoprawnego trenera pierwszego zespołu. Co działo się 13 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny trudny sprawdzian</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144158-kolejny-trudny-sprawdzian</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się z Panathinaikosem. Na własnym parkiecie Królewscy są niepokonani i będą próbowali utrzymać ten status.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Uważam, że za bardzo krytykujecie Viníciusa i momentami to już przesada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144165-huijsen-uwazam-ze-za-bardzo-krytykujecie-viniciusa-i-momentami-to-juz-przesada</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 09:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen udzielił wywiadu dla Radio MARCA. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi obrońcy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De la Fuente: Słowa Lamine'a, że Real kradnie? Trzeba bardzo uważać, by nie obrażać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144160-de-la-fuente-slowa-laminea-ze-real-kradnie-trzeba-bardzo-uwazac-by-nie-obrazac</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis de la Fuente był gościem radia COPE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi selekcjonera Hiszpanii z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano: Real Madryt ma pełne zaufanie do Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144163-fabrizio-romano-real-madryt-ma-pelne-zaufanie-do-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Słynny Włoch potwierdzający transfery wystosował komentarz w sprawie plotek dotyczących sytuacji Xabiego Alonso. Przedstawiamy jego wypowiedzi i informacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy problemy Xabiego wynikają w większości ze spuścizny pozostawionej przez Ancelottiego?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144162-glos-kibica-czy-problemy-xabiego-wynikaja-w-wiekszosci-ze-spuscizny-pozostawionej-przez-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga nie trenował na zgrupowaniu kadry przez ból mięśniowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144159-camavinga-nie-trenowal-na-zgrupowaniu-kadry-przez-bol-miesniowy</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik nie trenował w ostatnich dwóch dniach z grupą i dzisiaj nie wystąpi przeciwko Ukrainie. To jego kolejne problemy zdrowotne w tym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144161-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady z Davidem Villą, Carlo Ancelottim i Carlosem Alcarazem to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deck: Zrobiłem już egzamin, żeby otrzymać hiszpański paszport</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144157-deck-zrobilem-juz-egzamin-zeby-otrzymac-hiszpanski-paszport</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriel Deck potwierdził bardzo dobrą wiadomość. Rozpoczął procedurę potrzebną do otrzymania hiszpańskiego paszportu. To rozwiąże problem Królewskich ze zgłaszaniem zawodników do rozgrywek krajowych i zapewni większą elastyczność na rynku transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Zły ostatni sezon? Nie chodziło o brak Kroosa, a o utratę całej linii obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144156-ancelotti-zly-ostatni-sezon-nie-chodzilo-o-brak-kroosa-a-o-utrate-calej-linii-obrony</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Kane, Bellingham i Foden nie mogą grać razem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144154-tuchel-kane-bellingham-i-foden-nie-moga-grac-razem</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Tuchel wyszedł do mediów przed czwartkowym meczem z Serbią. Przedstawiamy wypowiedzi selekcjonera Anglii na temat Jude'a Bellinghama na konferencji prasowej oraz w rozmowie z talkSPORT.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
