<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Jul 2025 11:55:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Hanna Bennison: Celem jest wygrywanie tytułów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140813-hanna-bennison-celem-jest-wygrywanie-tytulow</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Hanna Bennison udzieliła wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi nowej zawodniczki Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Xabi szybko zdał sobie sprawę, na kogo będzie liczył, a kogo nie chce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140811-mijatovic-xabi-szybko-zdal-sobie-sprawe-na-kogo-bedzie-liczyl-a-kogo-nie-chce</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, był gościem nocnej audycji programu El Larguero na antenie Cadena SER. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140810-kartka-z-kalendarza-3-lipca</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy w historii mecz o Puchar Interkontynentalny, prezentacja Isco na Santiago Bernabéu i definitywne odejście Raúla de Tomása. Co działo się 3 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Diogo Jota nie żyje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140812-diogo-jota-nie-zyje</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Liverpoolu i reprezentant Portugalii zginął w wypadku samochodowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramos: Jestem smutny, bo być może to był mój ostatni występ na mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140806-ramos-jestem-smutny-bo-byc-moze-to-byl-moj-ostatni-wystep-na-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan wystosował przesłanie po odpadnięciu z Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona promuje nową koszulkę… rozmowami o wygranych nad Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140805-barcelona-promuje-nowa-koszulke-rozmowami-o-wygranych-nad-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy promocję nowych koszulek oparli na rozmowie o najlepszych momentach sezonu, wśród których wyróżnili zwycięstwa nad Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile Real Madryt zarobił już na Klubowym Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140801-ile-real-madryt-zarobil-juz-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy awansem zwiększyli swój dorobek finansowy w Stanach Zjednoczonych, ale ciągle mogą podnieść na boisku jeszcze drugie tyle, co zarobili dotychczas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Przyjmuję transfer Trenta jako osobiste wyzwanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140803-carvajal-przyjmuje-transfer-trenta-jako-osobiste-wyzwanie</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił wypowiedzi El País. Przedstawiamy jego komentarze ze zgrupowania Realu Madryt w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mirror: Szanse Arsenalu na pozyskanie Rodrygo rosną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140808-mirror-szanse-arsenalu-na-pozyskanie-rodrygo-rosna</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po ciszy w temacie w Anglii pojawiła się wzmianka o zainteresowaniu Brazylijczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Z Realu Madryt dochodzi informacja, że nowy szef sędziów to culé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140809-pedrerol-z-realu-madryt-dochodzi-informacja-ze-nowy-szef-sedziow-to-cule</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 03:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają nie być zadowoleni z wyboru nowego szefa sędziów. Dodatkowo od dziennikarza powiązanego z prezesem wyszła informacja, że to osoba kibicująca Barcelonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sesja regeneracyjna w Palm Beach [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140807-sesja-regeneracyjna-w-palm-beach-video</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 01:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się w środę w Palm Beach i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140804-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Start kobiecej Hiszpanii na EURO i plany Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
