<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Dec 2024 19:39:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pachuca awansowała do „półfinału” Pucharu Interkontynentalnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134858-pachuca-awansowala-do-polfinalu-pucharu-interkontynentalnego</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Meksykanie pokonali zdobywców Copa Libertadores i weszli do przedostatniego meczu rozgrywek, którego zwycięzca zmierzy się z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Środowe mecze Ligi Mistrzów: Barça gra u wicemistrza, a Juve sprawdzi City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134853-srodowe-mecze-ligi-mistrzow-barca-gra-u-wicemistrza-a-juve-sprawdzi-city</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy muszą uważnie obserwować rozstrzygnięcia w fazie ligowej, bo chcą awansować z najlepszej ósemki, ale jednocześnie muszą patrzeć za siebie, bo ich pozycja ciągle nie gwarantuje udziału w playoffach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mundial 2034 w Arabii Saudyjskiej!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134856-oficjalnie-mundial-2034-w-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 17:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Za dziesięć lat znów wracamy na Bliski Wschód.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Playmaker Vinícius</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134855-playmaker-vinicius</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk pokazał we wtorkowym spotkaniu coś, czego nie widzieliśmy u niego wcześniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: FIFA zatwierdziła Mistrzostwa Świata 2030 w Hiszpanii, Portugali i Maroku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134854-oficjalnie-fifa-zatwierdzila-mistrzostwa-swiata-2030-w-hiszpanii-portugali-i-maroku</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas trwającego właśnie Nadzwyczajnego Kongresu FIFA ostatecznie zatwierdzono jedyną kandydaturę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Camavinga ma wrócić na finał Pucharu Interkontynentalnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134852-marca-camavinga-ma-wrocic-na-final-pucharu-interkontynentalnego</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 16:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Rehabilitacja Francuza przebiega zgodnie z planem i pomocnik powinien znaleźć się w kadrze na spotkanie w Katarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Częstsze bieganie daje wygrywanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134851-as-czestsze-bieganie-daje-wygrywanie</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 15:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po raz pierwszy w tej edycji Ligi Mistrzów pokonał więcej kilometrów niż jego rywal. Bellingham jest tym, który pracuje najciężej w drużynie, ale... znajduje się poza pierwszą setką rankingu najwięcej biegających zawodników rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x15: Czy wystarczy wytrzymać do Świąt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134850-podcast-6x15-czy-wystarczy-wytrzymac-do-swiat</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy przede wszystkim wygraną nad Atalantą. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cannavaro: Może ten sezon będzie jednym z takich, gdy Real nie przechodził 1/8 finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134841-cannavaro-moze-ten-sezon-bedzie-jednym-z-takich-gdy-real-nie-przechodzil-1-8-finalu</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabio Cannavaro udzielił wywiadu włoskiemu dziennikowi Ttuttosport.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ancelotti uważa, że znalazł klucz do sukcesu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134849-as-ancelotti-uwaza-ze-znalazl-klucz-do-sukcesu</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W rywalizacji z Atalantą Bellingham, Mbappé i Vinícius po raz pierwszy w tym sezonie strzelili gola w tym samym meczu. W klubie panuje ogólny entuzjazm dotyczący postawy drużyny, a Carlo Ancelotti uważa, że znalazł klucz do dobrej gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni wyjazd fazy grupowej Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134848-ostatni-wyjazd-fazy-grupowej-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 5. kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają na New Douglas Park z Celtikiem. Początek spotkania o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Jestem fanem Realu od kiedy się urodziłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134810-joselu-jestem-fanem-realu-od-kiedy-sie-urodzilem</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu udzielił wywiadu dla katarskiego youtubera Mohamada Adnana przed towarzyskim meczem legend Realu Madryt z Barceloną. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza Królewskich z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
