<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Oct 2025 07:41:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142997-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 7. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wrócili do Madrytu o 8 rano i mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143003-krolewscy-wrocili-do-madrytu-o-8-rano-i-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Liverpool złożył Konaté nową ofertę przedłużenia umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143001-l-equipe-liverpool-zlozyl-konate-nowa-oferte-przedluzenia-umowy</link>
        <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorek Arsenal oficjalnie ogłosił, że William Saliba przedłużył swoją umowę do 2030 roku. To kończy przynajmniej na najbliższy czas plotki o jego transferze do Realu Madryt. W nocy we Francji podano, że na drodze do przedłużenia swojej umowy jest drugi z potencjalnych celów Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Arbitrów: Koke powinien otrzymać czerwoną kartkę, która wykluczyłaby go z derbów [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142995-komitet-arbitrow-koke-powinien-otrzymac-czerwona-kartke-ktora-wykluczylaby-go-z-derbow-video</link>
        <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Arbitrów odniósł się publicznie do sytuacji z derbów Madrytu, a także akcji z innego meczu wpływającej na spotkanie Atlético z Realem. Przedstawiamy tłumaczenia przedstawiciela sędziów z najnowszego odcinka tak zwanego „Czasu rewizji”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso otrzymał na konferencji prasowej… rybę… mówiącą głosem Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142999-xabi-alonso-otrzymal-na-konferencji-prasowej-rybe-mowiaca-glosem-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomeczową konferencję trenera Królewskich okrasiła sytuacja, w której dziennikarz wręczył trenerowi Realu Madryt specjalny prezent.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na kogo zdenerwował się Vinícius przy swojej zmianie? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143000-na-kogo-zdenerwowal-sie-vinicius-przy-swojej-zmianie-video</link>
        <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pytanie na konferencji prasowej do trenera wskazało, że Brazylijczyk nie był zadowolony ze swojej zmiany. Po spotkaniu pokazano obrazki z jego zejścia na ławkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142998-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Hat-trick Mbappé i mecz Barcelony z Paris Saint-Germain to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W Eurolidze też falstart</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142994-w-eurolidze-tez-falstart</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze rozpoczynają sezon w słabym stylu. Po przegranym Superpucharze dzisiaj nie byli w stanie sprostać Virtusowi na inaugurację Euroligi. Fatalnie wyglądała skuteczność madrytczyków na obwodzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowe mecze Ligi Mistrzów: Trzy zespoły z kompletem punktów, porażka Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142993-wtorkowe-mecze-ligi-mistrzow-trzy-zespoly-z-kompletem-punktow-porazka-liverpoolu</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy kończą wtorek jako wiceliderzy Ligi Mistrzów i jedna z trzech ekip z kompletem punktów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Vinícius obraził się na zmianę? Innym razem może tak, ale nie dzisiaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142991-xabi-alonso-vinicius-obrazil-sie-na-zmiane-innym-razem-moze-tak-ale-nie-dzisiaj</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 21:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej po spotkaniu Ligi Mistrzów z Kajratem Ałmaty. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Stadionie Centralnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba: Mbappé to najlepszy piłkarz świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142990-alaba-mbappe-to-najlepszy-pilkarz-swiata</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 5:0 meczu Ligi Mistrzów z Kajratem Ałmaty. Przedstawiamy wypowiedzi defensora Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García: Czerpiemy z goli Kyliana, a on czerpie z formy całej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142989-fran-garcia-czerpiemy-z-goli-kyliana-a-on-czerpie-z-formy-calej-druzyny</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 21:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García udzielił wywiadu mediom po wygranym 5:0 meczu z Kajratem Ałmaty. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
