<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Nov 2024 10:47:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Adán: Nie byłem wtedy mentalnie gotowy na to, co oznacza bycie bramkarzem Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134185-adan-nie-bylem-wtedy-mentalnie-gotowy-na-to-co-oznacza-bycie-bramkarzem-realu</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Adán udzielił obszernego wywiadu Relevo. Bramkarz wspominał między innymi swój pobyt w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Metoda Pintusa pod lupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134184-metoda-pintusa-pod-lupa</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Od początku tego sezonu piłkarze Realu Madryt zmagali się już z 21 różnego rodzaju kontuzjami. Jest to najgorszy wynik na tym etapie rozgrywek od powrotu Antonio Pintusa do klubu w sezonie 2021/22.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>600 zł za gola Polski ze Szkocją!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134182-600-zl-za-gola-polski-ze-szkocja</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134181-kartka-z-kalendarza-18-listopada</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyjątkowe derby Madrytu, dobry mecz z Racingiem Santander i historyczne zwycięstwo koszykarzy w Barcelonie. Co działo się 18 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie rozwiewa swoich wątpliwości dotyczących Klubowych Mistrzostw Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134183-real-nie-rozwiewa-swoich-watpliwosci-dotyczacych-klubowych-mistrzostw-swiata</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 08:54:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA wciąż nie sprzedała praw do turnieju, a klub nie wie, ile zarobi na pierwszej edycji rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Za bardzo się wahamy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134176-mateo-za-bardzo-sie-wahamy</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo wypowiedzieli się dla klubowych mediów po wygranej z Lleidą. Trener zwrócił uwagę na to, że jego podopieczni czasami za bardzo się wahają przy wyborach rozwiązań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przezroczysta ławka rezerwowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134180-przezroczysta-lawka-rezerwowych</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt to drużyna, która najmniej korzysta z rezerwowych w La Lidze. Zawodnicy wchodzący z ławki zdobyli trzy bramki i zanotowali pięć asyst w łącznym czasie 888 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick nie chce, by spotkało go to samo co Vitora Roque</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134179-endrick-nie-chce-by-spotkalo-go-to-samo-co-vitora-roque</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk trzyma się z dala od zamieszania i krytyki wobec Ancelottiego za „wieczne” stawianie na tych samych zawodników… i skupia się na codziennej pracy, czekając na swoją szansę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134178-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo świata Jorge Martína i mecz Hiszpanów to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Daily Mirror: Manchester City jest przekonany, że Haaland podpisze nowy kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134177-daily-mirror-manchester-city-jest-przekonany-ze-haaland-podpisze-nowy-kontrakt</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 19:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Haaland ma zostać na dłużej w Anglii, co oznaczałoby, że w najbliższym czasie nie trafi na pewno do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Akademia Realu to najlepsza szkoła młodych talentów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134174-raul-akademia-realu-to-najlepsza-szkola-mlodych-talentow</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl wziął udział w konferencji prasowej po spotkaniu z Antequery. Trener Castilli jest przekonany o sukcesie kolejnych wychowanków</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anglia gromi Irlandię, świetny mecz Bellinghama!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134175-anglia-gromi-irlandie-swietny-mecz-bellinghama</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglia pewnie wygrała u siebie z Irlandią 5:0 w Lidze Narodów i przypieczętowała pierwsze miejsce w swojej grupie, które daje jej awans do najwyższej dywizji Ligi Narodów. Pełny mecz rozegrał Jude Bellingham, który ma za sobą kapitalne zawody. Najpierw wywalczył rzut karny, a później zanotował dwie asysty.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
