<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Oct 2024 21:53:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewskie nieznacznie gorsze od Chelsea [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133179-krolewskie-nieznacznie-gorsze-od-chelsea-video</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 23:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 1. kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt przegrały z Chelsea na Stamford Bridge 2:3. Bramki dla Królewskich zdobyły Alba Redondo i Linda Caicedo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chelsea – Real Madryt w Lidze Mistrzyń [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133173-chelsea-real-madryt-w-lidze-mistrzyn-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Od godziny 21:00 piłkarki Realu Madryt rozpoczną walkę w fazie grupowej Ligi Mistrzyń w sezonie 2024/2025. W meczu 1. kolejki podopieczne Alberto Torila zagrają na Stamford Bridge z londyńską Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pino: Gdy usłyszałem Carvajala, od razu wiedziałem, że coś się stało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133172-pino-gdy-uslyszalem-carvajala-od-razu-wiedzialem-ze-cos-sie-stalo</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 20:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Yéremy Pino to zawodnik Villarrealu, po zderzeniu z którym Dani Carvajal doznał poważniej kontuzji kolana. 21-letni skrzydłowy dokładniej opowiedział o tym, co wydarzyło się podczas ostatniego meczu na Santiago Bernabéu,</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Queiroz: Mbappé potrzebuje czasu, a w Realu Madryt go nie ma</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133171-queiroz-mbappe-potrzebuje-czasu-a-w-realu-madryt-go-nie-ma</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener między innymi Realu Madryt, Carlos Queiroz, pojawił się w Porto na panelu poświęconym 40-leciu jego trenerskiej kariery. Przy okazji udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Campazzo zawieszony na jeden mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133170-campazzo-zawieszony-na-jeden-mecz</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Facundo Campazzo nie utrzymał nerwów na wodzy w końcówce meczu z Bayernem Monachium. Został wtedy usunięty z parkietu, a teraz nie dość, że przegapi jedno spotkanie, to musi jeszcze zapłacić 5000 euro kary.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De la Víbora: Moim marzeniem nie było zostanie piłkarzem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133161-de-la-vibora-moim-marzeniem-nie-bylo-zostanie-pilkarzem</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 19:04:00 GMT</pubDate>
        <description>David de la Víbora udzielił szczerego wywiadu dziennikowi AS. Opowiadał w nim o swojej dotychczasowej karierze, problemach ze zdrowiem psychicznym i planach na przyszłość. David był kiedyś uważany za jeden z największych talentów w szkółce Realu Madryt. Teraz trafił do drużyny 1K FC, której prezesem jest Iker Casillas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Ani zimowego transferu, ani opcji w szkółce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133169-the-athletic-ani-zimowego-transferu-ani-opcji-w-szkolce</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 17:32:00 GMT</pubDate>
        <description>The Athletic przyjrzał się sytuacji Realu Madryt po stracie Daniego Carvajala. Także to źródło twierdzi, że nie należy spodziewać się żadnych ruchów transferowych w styczniowym okienku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za wrzesień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133168-mbappe-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-wrzesien</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski napastnik po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Peñarol w finale Copa Libertadores? Może wtedy dojść do rozwodu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133167-valverde-penarol-w-finale-copa-libertadores-moze-wtedy-dojsc-do-rozwodu</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 16:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde zatrzymał się przy dziennikarzach po przyjeździe na zgrupowanie Urugwaju. Przedstawiamy najważniejsze opublikowane wypowiedzi pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prawy obrońca z wyboru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133164-prawy-obronca-z-wyboru</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub postanowił obdarzyć zaufaniem Lucasa Vázqueza, który zasłużył na swoją szansę. 33% swoich meczów w barwach Królewskich rozegrał na pozycji bocznego obrońcy. Teraz staje się również niejako drugim kapitanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Naukowe wyjaśnienie przyczyn kontuzji Carvajala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133166-naukowe-wyjasnienie-przyczyn-kontuzji-carvajala</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA, powołując się na źródła medyczne, analizuje naukowe podstawy kontuzji, jakiej doznał Dani Carvajal w końcówce sobotniego meczu z Villarrealem. Do zerwania więzadeł w kolanie Hiszpana doszło z powodu unieruchomienia kości strzałkowej między pośladkami Yeremy'ego Pino i przeprostu kości piszczelowej o wartość od 5 do 10 stopni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Andrés Iniesta zakończył karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133165-oficjalnie-andres-iniesta-zakonczyl-kariere</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 13:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wyrażają podziw, uznanie i sympatię wobec Hiszpana.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
