<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Dec 2024 16:45:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pozostałość Mourinho w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134981-pozostalosc-mourinho-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>„Według Florentino Péreza wszyscy są przeciwko Realowi: La Liga, Hiszpańska Federacja Piłkarska, UEFA, sąsiedzi… Oczywiście najbardziej sędziowie”, zaczyna swój felieton na łamach El País Alfredo Relaño. Hiszpan to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio odstawiony na bok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134975-asencio-odstawiony-na-bok</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti jasno daje do zrozumienia, że pomimo dobrej postawy Raula Asencio w poprzednich spotkaniach, Tchouaméni zdecydowanie wyprzedza wychowanka w kolejce do gry na środku obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morientes: Problemem jest obrona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134973-morientes-problemem-jest-obrona</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Morientes był gościem audycji Tiempo de Juego na antenie Cadena COPE. Były napastnik odniósł się w krytyczny sposób do postawy zespołu w potyczce z Rayo Vallecano. Poniżej przedstawiamy jego słowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetny występ z gorzkim posmakiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134974-swietny-wystep-z-gorzkim-posmakiem</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham ponownie stanął na wysokości zadania, co jednak tym razem nie wystarczyło, by zespół sięgnął po trzy punkty. Jakkolwiek patrzeć, Anglik jako jeden z niewielu może mieć czyste sumienie po starciu na Vallecas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewna i wysoka wygrana koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134980-pewna-i-wysoka-wygrana-koszykarzy</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Ligi Endesa Real Madryt wysoko pokonał Breogán. Królewscy wykorzystali wczorajszą wpadkę Unicajy, wyprzedzając Andaluzyjczyków w tabeli. Jeśli potknie się również Valencia, która dzisiaj gra na wyjeździe z Murcią, madrytczycy będą nowym liderem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Gala The Best 17 grudnia… w formie zdalnej!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134979-marca-gala-the-best-17-grudnia-w-formie-zdalnej</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięzców poznamy już w najbliższy wtorek, ale wszystko będzie odbywało się za pośrednictwem Internetu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ważne zwycięstwo Castilli, gol i asysta Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134978-wazne-zwyciestwo-castilli-gol-i-asysta-gonzalo</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W 17. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Recreativo Huelva 2:1 i przeskoczyła Andaluzyjczyków w tabeli. Po raz 13. w tym sezonie na listę strzelców wpisał się Gonzalo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134977-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>17. kolejka: Atlético przeskakuje Real w tabeli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134976-17-kolejka-atletico-przeskakuje-real-w-tabeli</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym potknięciu Realu Madryt z Rayo spotkanie Atlético nabrało dodatkowego znaczenia. Podopieczni Simeone wygrali 1:0 z Getafe przeskoczyli Królewskich w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol po 81 dniach posuchy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134966-gol-po-81-dniach-posuchy</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu z Rayo Vallecano Rodrygo zdobył bramkę po raz pierwszy od 24 września. Było to czwarte trafienie Brazylijczyka w sezonie 2024/25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti stał się największym optymistą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134968-ancelotti-stal-sie-najwiekszym-optymista</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis w Vallecas wydobywa najbardziej stanowczą wersję Carletto w perspektywie doskonałego 2025 roku dla Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>100. ligowy mecz Camavingi w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134967-100-ligowy-mecz-camavingi-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga zanotował w meczu z Rayo Vallecano swój 100. ligowy występ w Realu Madryt. Francuz granicę tę osiągnął w swoim czwartym sezonie w klubie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
