<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Nov 2025 10:26:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144531-kartka-z-kalendarza-29-listopada</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze z Barceloną z różnym skutkiem, a łącznie trzy wygrane i dwie porażki. Co działo się 29 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni stawia stempel na każdej akcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144540-tchouameni-stawia-stempel-na-kazdej-akcji</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt powrócił na zwycięską ścieżkę dzięki powrotowi Francuza. W Grecji był piłkarzem Królewskich, który wykonał najwięcej celnych podań i był najbardziej zaangażowany w grę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Vinícius zasnął na filmiku Xabiego, jak my zasypiamy przy meczach Realu Xabiego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144538-vinicius-zasnal-na-filmiku-xabiego-jak-my-zasypiamy-przy-meczach-realu-xabiego</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ignacio Ruiz-Quintano to hiszpański felietonista, który jest krytykiem politycznym, kulturowym i sportowym. Przedstawiamy jego tekst dla dziennika ABC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niekończąca się układanka Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144539-niekonczaca-sie-ukladanka-xabiego</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask był zmuszony do ustawienia 12 różnych zestawień defensywy w 18 meczach z powodu kontuzji nękających obrońców Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Zawsze powtarzałem, że moim wielkim pragnieniem jest zakończenie kariery w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144537-modric-zawsze-powtarzalem-ze-moim-wielkim-pragnieniem-jest-zakonczenie-kariery-w-realu</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić udzielił wywiadu ArenieSport. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego piłkarza Realu Madryt i obecnego zawodnika Milanu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy cieszysz się, że Real Madryt zrezygnował z Ibrahimy Konaté?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144536-glos-kibica-czy-cieszysz-sie-ze-real-madryt-zrezygnowal-z-ibrahimy-konate</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do udziały w naszym cyklu, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Wyraź swoje zdanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Paz z kolejną asystą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144534-nico-paz-z-kolejna-asysta-video</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk znowu zanotował udział przy golu i imponuje statystykami indywidualnymi. Media za każdym razem podkreślają, że prawa do niego posiada Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Real Madryt nie zamierza odpowiadać Laporcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144533-cope-real-madryt-nie-zamierza-odpowiadac-laporcie</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają pozostawać niewzruszeni po najnowszym występie prezesa Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144535-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis kobiecej Hiszpanii i słowa Joana Laporty to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 14. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144530-telewizyjny-terminarz-14-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 14. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Gironą. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Orzeczenie sądu potwierdza zarzut Florentino wobec La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144532-orzeczenie-sadu-potwierdza-zarzut-florentino-wobec-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt kolejny raz oskarżył La Ligę o tajne finansowanie mediów, zarzucając mu tworzenie w ten sposób koordynowanie kampanii przeciwko klubowi. Teraz jedno z mediów poinformowało, że wygrało bitwę sądową w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé chroni drużynę nie tylko na boisku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144529-mbappe-chroni-druzyne-nie-tylko-na-boisku</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik daje zrozumienia, że jego celem jest bronienie dobrego imienia zespołu nie tylko podczas swojej pracy na murawie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
