<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Jun 2025 10:49:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>RFEF czyści struktury sędziowskie: Louzán zrywa z dawnym systemem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140666-rfef-czysci-struktury-sedziowskie-louzan-zrywa-z-dawnym-systemem</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanma Castaño wyjaśnia zmiany w RFEF dotyczące arbitrów i ich związek ze sprawą Negreiry: „Tak dłużej być nie mogło”. Isaac Fouto ujawnił nazwiska rozważane przez Federację w celu zakończenia kontrowersji wokół tego środowiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jakie są powody nierównego podziału pieniędzy między europejskie kluby na Klubowym Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140665-jakie-sa-powody-nierownego-podzialu-pieniedzy-miedzy-europejskie-kluby-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA rozdzieliła 284 miliony euro, kierując się kryteriami sportowymi (ranking UEFA z ostatnich czterech lat) oraz komercyjnymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt na razie najlepiej zarabia na Klubowym Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140664-real-madryt-na-razie-najlepiej-zarabia-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mogą już liczyć na ponad 43 miliony euro, co jest najlepszym wynikiem spośród wszystkich klubów, które wzięły udział w turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rewolucja w sekcji koszykarskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140662-rewolucja-w-sekcji-koszykarskiej</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt planuje przeprowadzić duże zmiany w sekcji koszykarskiej. Impulsem do takiej decyzji była słaba pierwsza część sezonu. Roszady mają dotknąć również Juana Carlosa Sáncheza, który od 15 lat odpowiadał za tę sekcję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reakcja Gutiego na piętkę Viniego [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140661-reakcja-gutiego-na-pietke-viniego-video</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Platforma DAZN pokazała ujęcia Gutiego z kabiny komentatorskiej przy bramce Fede Valverde po asyście piętą Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędziowie domagają się „niezależności i autonomii” w nowym Komitecie Technicznym Arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140660-sedziowie-domagaja-sie-niezaleznosci-i-autonomii-w-nowym-komitecie-technicznym-arbitrow</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Podpisali oświadczenie, w którym apelują o poszanowanie niezależności środowiska sędziowskiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: To, jak trener potrafi się dostosować do różnych drużyn, naprawdę robi wrażenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140659-trent-to-jak-trener-potrafi-sie-dostosowac-do-roznych-druzyn-naprawde-robi-wrazenie</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold po meczu z Salzburgiem rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi obrońcy Realu Madryt z rozmowy na Lincoln Financial Field w Filadelfii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Mam jeszcze kontrakt do 2027 roku, oby udało się tu zostać na długo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140656-vinicius-mam-jeszcze-kontrakt-do-2027-roku-oby-udalo-sie-tu-zostac-na-dlugo</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior po meczu z Salzburgiem rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej. Przedstawiamy zapis rozmowy z atakującym Realu Madryt na Lincoln Financial Field w Filadelfii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Gra na trzech stoperów daje nam bogactwo, różnorodność i elastyczność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140654-xabi-alonso-gra-na-trzech-stoperow-daje-nam-bogactwo-roznorodnosc-i-elastycznosc</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Salzburgiem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Lincoln Financial Field w Filadelfii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger do Huijsena: „Przyzwyczajaj się”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140658-ruediger-do-huijsena-przyzwyczajaj-sie</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec i Hiszpan po raz pierwszy zagrali razem w wyjściowym składzie i udało im się zachować czyste konto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo: Xabi prosi mnie, abym był sobą i się cieszył</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140657-jacobo-xabi-prosi-mnie-abym-byl-soba-i-sie-cieszyl</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 08:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Jacobo Ramón udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 3:0 meczu z Salzburgiem. Przedstawiamy zapis rozmowy z wychowankiem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140649-kartka-z-kalendarza-27-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego napastnika i transfery dwóch obiecujących graczy. Co działo się 27 czerwca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
