<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Jun 2024 02:21:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mbappé bez operacji i ze specjalną maską do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130478-oficjalnie-mbappe-bez-operacji-i-ze-specjalna-maska-do-gry</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 03:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuska Federacja Piłkarska po zakończeniu diagnozowania i badań Francuza przesłała komunikat francuskim dziennikarzom. Przedstawiamy jego treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francuskie media: Mbappé może wrócić do gry jeszcze w fazie grupowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130476-francuskie-media-mbappe-moze-wrocic-do-gry-jeszcze-w-fazie-grupowej</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 01:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuskie media zgodnie podały, że kapitan reprezentacji nie przeszedł operacji w nocy po meczu z Austrią i nie jest wykluczony jego powrót do gry jeszcze w fazie grupowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130475-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Kyliana Mbappé i plany Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé z podejrzeniem złamanego nosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130472-mbappe-z-podejrzeniem-zlamanego-nosa</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy piłkarz Królewskich nie dokończył meczu z Austrią po trafieniu głową w bark rywala. Pierwsze informacje mówią o podejrzeniu złamania nosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Czy chciałbym zostać w Realu Madryt? Jasne, że tak</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130470-lunin-czy-chcialbym-zostac-w-realu-madryt-jasne-ze-tak</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin skupiony jest obecnie na reprezentacji Ukrainy, ale potwierdza, że chciałby zostać w Realu Madryt. Kontrakt golkipera obowiązuje do 2025 roku, a pewniakiem do roli pierwszego bramkarza Królewskich ponownie jest Thibaut Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ivana Andrés odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130468-oficjalnie-ivana-andres-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 20:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Po czterech latach żeński zespół Realu opuszcza Ivana Andrés, która była w drużynie od czasu jego powstania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simón: Słowa Mbappé? Ja tematy polityczne zostawiam innym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130465-simon-slowa-mbappe-ja-tematy-polityczne-zostawiam-innym</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Unai Simón wziął udział w konferencji prasowej na zgrupowaniu Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi bramkarza Athleticu z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Minimalna wygrana Francji, uraz Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130469-minimalna-wygrana-francji-uraz-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W swoim pierwszym meczu na EURO 2024 Francja wygrała z Austrią 1:0 po samobójczym trafieniu Maximiliana Wöbera. Największe zasługi przy tym trafieniu miał Kylian Mbappé, który musiał jednak zejść z boiska przed ostatnim gwizdkiem sędziego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé o Tchouaménim: Ma wszystko, by być kapitanem szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130432-mbappe-o-tchouamenim-ma-wszystko-by-byc-kapitanem-szatni</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé został poproszony przez dziennik Ouest-France o opisanie swoich kolegów z reprezentacji na EURO. Przedstawiamy komentarze napastnika Realu Madryt na temat francuskich graczy Królewskich oraz wypowiedź o samym sobie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bitwa o Rafę Marína</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130462-bitwa-o-rafe-marina</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 17:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Napoli prowadzi negocjacje w sprawie transferu stopera, którym interesują się także Milan i Bayer Leverkusen. Real chce zachować prawa do swojego wychowanka.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
