<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Mar 2024 04:53:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Endrick: Cay czas to przetwarzam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128276-endrick-caly-czas-to-przetwarzam</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick udzieli wypowiedzi brazylijskim mediom po wygranym 1:0 meczu z Angli na Wembley, w kt贸rym zdoby swoj pierwsz bramk w historii wystp贸w dla Canarinhos. Przedstawiamy odczucia pikarza, kt贸ry w sobotni wiecz贸r sta si czwartym najmodszym pikarzem, kt贸ry zdoby bramk dla reprezentacji Brazylii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okadki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128277-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Pokaz Endricka, wywiad z Nico Williamsem i plany Barcelony to g贸wne tematy na niedzielnych okadkach najpopularniejszych dziennik贸w sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemcy lepsze od Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128274-niemcy-lepsze-od-francji</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W towarzyskim meczu rozgrywanym w Lyonie Niemcy pokonay Francj 2:0. Udzia w tej potyczce wzili wszyscy czterej madridistas, a wyjtkowo udane zawody zaliczy powracajcy do reprezentacji Toni Kroos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwacja z awansem po karnych, 59 minut Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128275-chorwacja-z-awansem-po-karnych-59-minut-modricia</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 23:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W p贸finaowym meczu w ACUD Cup (nowy cykl turniej贸w FIFA, kt贸re maj zwikszy liczb spotka pomidzy dru偶ynami z r贸偶nych kontynent贸w) Chorwacja pokonaa Tunezj po rzutach karnych. 59 minut na boisku spdzi Luka Modri.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia wygrywa z Angli po golu Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128271-brazylia-wygrywa-z-anglia-po-golu-endricka</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 21:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W towarzyskim meczu na Wembley Brazylijczycy wygrali z Angli 1:0 po bramce wprowadzonego w drugiej poowie Endricka, kt贸ry zmieni Rodrygo. 67 minut na placu gry spdzi Bellingham, a 89 Vini.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Figo: Mbapp茅? Nie ma dru偶yny, kt贸ra mogaby da ci wicej ni偶 Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128269-figo-mbappe-nie-ma-druzyny-ktora-moglaby-dac-ci-wiecej-niz-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Lu铆s Figo spotka si z dziennikarzami po zakoczeniu Coraz贸n Classic Match z FC Porto. Poni偶ej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kyle Walker zszed ze sparingu z Brazyli przez problem fizyczny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128273-kyle-walker-zszedl-ze-sparingu-z-brazylia-przez-problem-fizyczny</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Filar defensywy Manchesteru City zszed z boiska ju偶 w pierwszej poowie sparingu z Brazyli. Pierwszy mecz z Realem Madryt odbdzie si za 17 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa o zagraniu Casillasa: Palant zrobi to specjalnie ぃ</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128265-arbeloa-o-zagraniu-casillasa-palant-zrobil-to-specjalnie</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbardziej viralowa akcja z meczu legend Realu Madryt i Porto poczya po latach Ikera Casillasa i lvaro Arbelo. Ten drugi skomentowa j w zabawny spos贸b.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez niespodzianki na Di St茅fano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128272-bez-niespodzianki-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Primera Federaci贸n Castilla przegraa na wasnym stadionie z Castell贸nem. Kr贸lewskim wystarczyo si i pomys贸w na pierwsze 45 minut, bo p贸藕niej gra wygldaa bardzo sabo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde nie zagra z Krajem Bask贸w</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128270-valverde-nie-zagra-z-krajem-baskow</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde nie zagra w dzisiejszym towarzyskim meczu pomidzy reprezentacj Kraju Bask贸w a Urugwajem. Pomocnik Kr贸lewskich dosta wolne od selekcjonera Marcelo Bielsy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
