<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Jan 2026 11:01:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bellingham odpowiada na nagonkę i plotki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145904-bellingham-odpowiada-na-nagonke-i-plotki</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik widzi, jak bezpodstawna plotka próbuje zabrudzić jego wizerunek – podobnie jak Pedri, który po kontuzjach mierzył się z nękaniem i krytyką dotyczącą jego życia prywatnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Chcę napastników świeżych do atakowania, a nie wracających za bocznymi obrońcami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145900-arbeloa-chce-napastnikow-swiezych-do-atakowania-a-nie-wracajacych-za-bocznymi-obroncami</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się wczoraj na konferencji prasowej po meczu z Monaco w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145884-kartka-z-kalendarza-21-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, a także świetne mecze ligowe. Co działo się 21 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>100 meczów Frana Garcíi w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145903-100-meczow-frana-garcii-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym meczu z Monaco boczny obrońca może pochwalić się 100 występami w koszulce z herbem Królewskich na piersi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé bez litości wobec swojego byłego klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145893-mbappe-bez-litosci-wobec-swojego-bylego-klubu</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé ma na koncie 11 bramek w 6 meczach Ligi Mistrzów. Obecny rytm strzelecki Francuza przypomina ten najlepszy Cristiano Ronaldo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Agent Viníciusa w Madrycie – nowa umowa coraz bliżej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145902-as-agent-viniciusa-w-madrycie-nowa-umowa-coraz-blizej</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 08:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecność Federico Peñi na trybunach Santiago Bernabéu sugeruje, że przedłużenie umowy z Brazylijczykiem może przyspieszyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mesonero: Każdy chłopak marzy o debiucie w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145901-mesonero-kazdy-chlopak-marzy-o-debiucie-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 08:35:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym spotkaniu z Monaco Daniel Mesonero zadebiutował w pierwszej drużynie Realu Madryt, zmieniając w 83. minucie Fede Valverde. Po końcowym gwizdku 20-latek podzielił się wrażeniami z debiutu w rozmowie z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Gra na zwolnienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145898-glos-kibica-gra-na-zwolnienie</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono: Nie jestem nowym Messim ani nie jestem najgorszym transferem Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145899-mastantuono-nie-jestem-nowym-messim-ani-nie-jestem-najgorszym-transferem-realu</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 07:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono wyszedł do dziennikarzy telewizyjnych i radiowych po meczu Ligi Mistrzów z Monaco. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Madryt w strefie mieszanej Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Nie ma żadnej prawdy w tym, że jestem odpowiedzialny za zwolnienie trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145897-vinicius-nie-ma-zadnej-prawdy-w-tym-ze-jestem-odpowiedzialny-za-zwolnienie-trenera</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius po meczu Ligi Mistrzów z Monaco udzielił wywiadu TNT Sports Brasil. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Madryt z tej rozmowy na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Przez 2-3 miesiące grałem z kontuzją, ale w końcu czuję się dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145894-huijsen-przez-2-3-miesiace-gralem-z-kontuzja-ale-w-koncu-czuje-sie-dobrze</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ i Canal+ po wygranym 6:1 meczu z Monaco. Przedstawiamy zapis wypowiedzi z hiszpańską telewizją oraz materiał wideo z rozmowy z Rafałem Dębińskim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Cieszynka? To był żart w kierunku tych, którzy mówią, co tylko chcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145896-bellingham-cieszynka-to-byl-zart-w-kierunku-tych-ktorzy-mowia-co-tylko-chca</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu dla TNT Sports po meczu z Monaco. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z angielskim pomocnikiem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
