<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 21:38:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Wszyscy piłkarze do dyspozycji Ancelottiego na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128925-marca-wszyscy-pilkarze-do-dyspozycji-ancelottiego-na-klasyk</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 22:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdaniem hiszpańskiego dziennika pierwsze testy medyczne po meczu z City wykluczyły jakiekolwiek urazy przed spotkaniem z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwunasty półfinał na czternaście podejść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128923-dwunasty-polfinal-na-czternascie-podejsc</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt awansował do swojego dwunastego półfinału na przestrzeni ostatnich czternastu edycji Ligi Mistrzów. Ogólnie w całej historii Pucharu Europy dwumecz z Bayernem Monachium będzie dla Królewskich 33. półfinałowym starciem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mecz z Realem Sociedad przesunięty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128924-oficjalnie-mecz-z-realem-sociedad-przesuniety</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przychyliła się do prośby Realu Madryt o przesunięcie meczu z Realem Sociedad z uwagi na awans Królewskich do półfinału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skuteczna defensywa to sztuka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128920-skuteczna-defensywa-to-sztuka</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaczniemy banałem. W futbolu chodzi nie tylko o to, żeby strzelać gole, ale również o to, żeby ich nie tracić. Albo tracić jak najmniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: To było wielkie cierpienie, praca i poświęcenie całej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128918-lunin-to-bylo-wielkie-cierpienie-praca-i-poswiecenie-calej-druzyny</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin udzielał wywiadów w strefie mieszanej po pokonaniu w rzutach karnych Manchesteru City na Etihad Stadium i awansie do półfinałów Ligi Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania bramkarza Realu Madryt z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real prosi La Ligę o przełożenie meczu z Sociedadem na piątek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128919-real-prosi-la-lige-o-przelozenie-meczu-z-sociedadem-na-piatek</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy muszą liczyć na łaskę Javiera Tebasa i spółki, by mieć nieco więcej czasu na przygotowanie się do pierwszego spotkania z Bayernem Monachium w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 5x22: Czy dało się zagrać lepiej?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128917-podcast-5x22-czy-dalo-sie-zagrac-lepiej</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy awans w starciu z Manchesterem City oraz nadchodzący Klasyk z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Przesłanie dla wątpiących? Oni i tak nie zamilkną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128906-ancelotti-przeslanie-dla-watpiacych-oni-i-tak-nie-zamilkna</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie pojawił się na konferencji prasowej po rewanżowym meczu z Manchesterem City i wyszedł jedynie do dziennikarzy w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi trenera na Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ekstremalny surwiwal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128909-ekstremalny-surwiwal</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomasz Ćwiąkała przedstawia najnowszy film, w którym analizuje środowe spotkanie między Realem Madryt a Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rúben Dias: Nie wiem nawet, co mam powiedzieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128897-ruben-dias-nie-wiem-nawet-co-mam-powiedziec</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rúben Dias po wczorajszym meczu rozmawiał z dziennikarką TNT Sports. Przedstawiamy zapis tej rozmowy z Portugalczykiem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
