<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Jun 2025 10:28:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Real Madryt szuka alternatyw dla Zubimendiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140273-as-real-madryt-szuka-alternatyw-dla-zubimendiego</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pogodził się już z tym, że Martín Zubimendi przejdzie do Arsenalu. Wobec tego Królewscy rozpoczynają poszukiwania alternatyw do wzmocnienia środka pola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Melanie Leupolz kończy karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140272-oficjalnie-melanie-leupolz-konczy-kariere</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W oficjalnym komunikacie klub poinformował o zakończeniu kariery przez pomocniczkę Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Louis Vuitton sponsorem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140271-oficjalnie-louis-vuitton-sponsorem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował, że francuska firma od teraz będzie ubierać w oficjalne stroje pierwsze drużyny piłkarzy, piłkarek i koszykarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Campazzo: Unicaja zagra bardziej fizycznie i z większą intensywnością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140270-campazzo-unicaja-zagra-bardziej-fizycznie-i-z-wieksza-intensywnoscia</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Facundo Campazzo rozmawiał z klubowymi mediami przed drugim spotkaniem z Unicają w półfinale Ligi Endesa. Mówił o tym, że spodziewa się zupełnie innego meczu niż we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Druga odsłona półfinału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140263-druga-odslona-polfinalu</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Unicaja zagrają dzisiaj po raz drugi w ramach półfinałów Ligi Endesa. Królewscy byli górą w pierwszym starciu i teraz będą chcieli powtórzyć dobry wynik, bo później rywalizacja przeniesie się do Malagi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Dyscyplina Flicka? W Realu by się z tego śmiali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140267-kroos-dyscyplina-flicka-w-realu-by-sie-z-tego-smiali</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos nagrał kolejny odcinek swojego podcastu Einfach mal Luppen z bratem Felixem. Przedstawiamy jego wypowiedzi o dyscyplinie stosowanej przez Hansiego Flicka, trenera Barcelony, w porównaniu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowinki FIFA na Klubowy Mundial: kamerki sędziów, zaawansowany spalony i chip w piłkach [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140264-nowinki-fifa-na-klubowy-mundial-kamerki-sedziow-zaawansowany-spalony-i-chip-w-pilkach-video</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA wprowadza na Klubowy Mundial wiele nowinek sędziowskich, które bez wątpienia poprawią jakość spotkań także dla widzów przed telewizorami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético wykluczyło transfer Theo Hernándeza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140268-atletico-wykluczylo-transfer-theo-hernandeza</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Królewskich był w tych dniach wiązany z ich sąsiadami, których barwy też reprezentował, ale ostatecznie ci wykluczyli tę operację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140269-kartka-z-kalendarza-13-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy Puchar Europy, słynna wygrana z Barceloną 11:1, mecz pełen emocji na EURO 2004 z udziałem dwójki Galácticos i pożegnanie legendy. Co działo się 13 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Neuer: Są drużyny, które nie mogą zagrać na Klubowym Mundialu i to je boli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140265-neuer-sa-druzyny-ktore-nie-moga-zagrac-na-klubowym-mundialu-i-to-je-boli</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Bayernu wypowiedział się na temat Klubowego Mundialu po wylądowaniu jego zespołu w Stanach Zjednoczonych. W Hiszpanii i nie tylko wielu widzi prztyczek Niemca w kierunku między innymi Barcelony, której zabraknie na turnieju, bo w latach 2020-2024 pozostawała poza europejską czołówką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real poinformował Carrerasa, że cały czas chce go pozyskać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140259-marca-real-poinformowal-carrerasa-ze-caly-czas-chce-go-pozyskac</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca poleciał na Klubowy Mundial z Benficą, ale Królewscy o nim nie zapominają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140266-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja Trenta Alexandra-Arnolda i plany transferowe Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
