<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Oct 2025 06:37:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143387-kartka-z-kalendarza-16-pazdziernika</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników i trenerów oraz wygrany nie tak dawno Klasyk. Co działo się 16 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pipi Nakai: Valdebebas było niczym pójście do Disneylandu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143384-pipi-nakai-valdebebas-bylo-niczym-pojscie-do-disneylandu</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Takuhiro Nakai, znany jako Pipi, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Opowiadał w nim o całej swojej karierze, między innymi o tym, jak trafił do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan Martínez pod coraz większym nadzorem Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143382-joan-martinez-pod-coraz-wiekszym-nadzorem-xabiego</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Martínez w dalszym ciągu kontynuuje treningi z pierwszym zespołem Realu Madryt. 18-letnia perełka z Valdebebas jest pod stałym nadzorem Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143386-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Zwiększa się liczba minut z dobrą koszykówką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143385-scariolo-zwieksza-sie-liczba-minut-z-dobra-koszykowka</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 23:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Partizanem. Był zadowolony z tego, że jego drużyna się rozwija, chociaż sam zaznaczył, że jeszcze ciągle czegoś jej brakuje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze lepsi od Partizana, świetny powrót Maledona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143383-koszykarze-lepsi-od-partizana-swietny-powrot-maledona</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał przed własną publicznością Partizana. Przez większość meczu Królewscy kontrolowali wydarzenia. Problemy mieli tylko w ostatniej kwarcie, ale w porę zdążyli zareagować.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>CEO Bayeru: Chciałbym, aby wojna Realu Madryt z La Ligą się zakończyła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143381-ceo-bayeru-chcialbym-aby-wojna-realu-madryt-z-la-liga-sie-zakonczyla</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>CEO Bayeru Leverkusen, Fernando Carro, był gościem organizowanego w Madrycie World Football Summit. W trakcie spotkania z dziennikarzami hiszpański działacz udzielił kilku wypowiedzi związanych bezpośrednio lub pośrednio z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niecierpliwy pacjent</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143378-niecierpliwy-pacjent</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rekonwalescencja Anglika ma zostać skrócona z planowanych ośmiu tygodni do pięciu. Anglik chce być gotowy na mecz z Barceloną, nawet jeśli nie zagra od początku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius objęty postępowaniem w Brazylii za „zakłócanie” spokoju sąsiadów podczas swojej imprezy urodzinowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143380-vinicius-objety-postepowaniem-w-brazylii-za-zaklocanie-spokoju-sasiadow-podczas-swojej-imprezy-urodzinowej</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarzowi grozi od 15 dni do 3 miesięcy pozbawienia wolności albo grzywna, Do zdarzeń doszło w dniach 19–21 lipca tego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler: Jeśli Xabi kiedyś poprosi, żebym zagrał w bramce, pójdę kupić rękawice</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143377-arda-gueler-jesli-xabi-kiedys-poprosi-zebym-zagral-w-bramce-pojde-kupic-rekawice</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Turecki piłkarz udzielił wywiadu dziennikowi L’Équipe. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Ardy Gülera z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scaloni: Mastantuono i Paz obecnie nie mają miejsca w podstawowym składzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143376-scaloni-mastantuono-i-paz-obecnie-nie-maja-miejsca-w-podstawowym-skladzie</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu towarzyskim z Portoryko (6:0) trener Albicelestes na konferencji prasowej odpowiadał na pytania dziennikarzy. Jeden z nich zapytał o plany sztabu co do Franco Mastantuno i Nico Paza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Carvajal wróci na Klasyk, a Trent walczy z czasem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143375-marca-carvajal-wroci-na-klasyk-a-trent-walczy-z-czasem</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Celem dla obu bocznych obrońców jest mecz z Barceloną, ale większe szanse na dojście do pełnej sprawności ma na dziś Hiszpan.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
