<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Nov 2024 15:27:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Następnych 10-15 lat spędzę w bieli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134419-bellingham-nastepnych-10-15-lat-spedze-w-bieli</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 16:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham przed meczem z Liverpoolem udzielił wywiadów brazylijskiemu i brytyjskiemu TNT Sports. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Anglika z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klub zrodzony przez pieniądze i piwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134418-klub-zrodzony-przez-pieniadze-i-piwo</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć dziś Anfield kojarzy się rzecz jasna z domem Liverpoolu, to jednak w zamierzchłych czasach na obiekcie tym występował lokalny rywal The Reds. Za obecny stan rzeczy w największej mierze odpowiadają pieniądze i… piwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech zagrożonych zawieszeniem w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134407-trzech-zagrozonych-zawieszeniem-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy muszą już patrzeć na sytuację kartkową w Lidze Mistrzów. Co ważne, kartoniki wyzerowane będą dopiero po zakończeniu ćwierćfinałów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Robertson: Nie patrzę na to, jak na rewanż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134417-robertson-nie-patrze-na-to-jak-na-rewanz</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Liverpoolu, Andrew Robertson, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos czy Arda Güler? Na kogo postawi Ancelotti?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134416-ceballos-czy-arda-gueler-na-kogo-postawi-ancelotti</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti waha się między Turkiem a Hiszpanem przy ustalaniu składu na mecz z Liverpoolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemożliwa zemsta Salaha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134415-niemozliwa-zemsta-salaha</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Egipski napastnik wciąż próbuje wyrównać rachunki po dwóch przegranych finałach Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fajerwerki pod hotelem Realu w środku nocy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134414-fajerwerki-pod-hotelem-realu-w-srodku-nocy</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie i angielskie media informują, że w nocy pod hotelem, w którym przebywa Real Madryt, odpalono fajerwerki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy wreszcie czas na przebudzenie Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134413-czy-wreszcie-czas-na-przebudzenie-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć niektórzy oczekiwali czarnego charakteru, Kylian Mbappé okazał się spokojną osobą, która akceptuje swoje miejsce w hierarchii. Teraz jednak czas, by Francuz wziął na siebie odpowiedzialność za drużynę i wreszcie zaczął błyszczeć tak, jak się tego po nim spodziewano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Liverpool leży Realowi Madryt? Ja byłem przy 4:0 na Anfield”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134412-liverpool-lezy-realowi-madryt-ja-bylem-przy-4-0-na-anfield</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Valencii i Liverpoolu, Fábio Aurélio, był gościem audycji na falach radia MARCA. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dotyczących dzisiejszego meczu The Reds z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Skandal związany ze Sky Barem może dotknąć wiceprezesa Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134410-el-confidencial-skandal-zwiazany-ze-sky-barem-moze-dotknac-wiceprezesa-realu</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>To właśnie prawa ręka Florentino Péreza powierzyła zarządzanie Sky Barem dwóm przedsiębiorcom o wątpliwej reputacji, którzy zatrudnili Eduardo Fernándeza de Blasa do obsługi wypłat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>1-4-2-4: system stosowany 70 lat temu przez Real, a dziś przez Liverpool</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134411-1-4-2-4-system-stosowany-70-lat-temu-przez-real-a-dzis-przez-liverpool</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Arne Slot spopularyzował sposób zagospodarowania przestrzeni, który zapewnia drużynie solidną równowagę i ogromny potencjał ofensywny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134405-kartka-z-kalendarza-27-listopada</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybór prezesa, którego brakuje na oficjalnych listach, urodziny kolejnego z rodu Gento, bolesna porażka w Düsseldorfie i dwie wygrane w Lidze Mistrzów. Co działo się 27 listopada?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
