<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Jul 2025 20:28:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ślepa uliczka Reiniera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141248-slepa-uliczka-reiniera</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 19:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Na rok przed końcem swojego kontraktu z Realem Madryt Reinier w dalszym ciągu nie znajduje się w planach klubu. Królewscy nie wykluczają już nawet opcji z przedwczesnym rozwiązaniem umowy, aby Brazylijczyk mógł sobie znaleźć nową drużynę jako wolny agent.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UOL: Barcelona myśli o sprowadzeniu Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141247-uol-barcelona-mysli-o-sprowadzeniu-rodrygo</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W Brazylii twierdzą, że Barcelona uważnie przygląda się sytuacji Rodrygo i jest zainteresowana pozyskaniem napastnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze Realu wrócą do pracy 4 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141246-pilkarze-realu-wroca-do-pracy-4-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli pierwsza kolejka nie zostanie przełożona, Xabi Alonso będzie miał zaledwie 15-dniową pretemporadę. To oznacza, że zawodnicy będą mieli ponad trzy tygodnie wakacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Brahim i Asencio następni w kolejce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141245-romano-brahim-i-asencio-nastepni-w-kolejce</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Słynny Włoch potwierdzający transfery przekazał informacje dotyczące nowych umów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne lato z wątpliwościami wokół Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141244-kolejne-lato-z-watpliwosciami-wokol-ceballosa</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos nie potwierdza, że chce odejść z Realu, ale jednocześnie nie zamyka się na inne opcje. Znów pojawia się temat Betisu, ale głównymi problemami są pensja i wysokość transferu. Klubowy Mundial pokazał, że zawodnik jest nisko w hierarchii Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Éder Militão wziął ślub</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141243-eder-militao-wzial-slub</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Realu Madryt zmienił stan cywilny. Wczoraj w Brazylii odbyła się ceremonia weselna, na której nie zabrakło innych zawodników Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolej na nowych kapitanów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141239-kolej-na-nowych-kapitanow</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Funkcję pierwszego kapitana przejmie Dani Carvajal. Za nim w kolejce do zakładania opaski będą Valverde, Courtois i Vinícius.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni kluczowy dla Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141238-tchouameni-kluczowy-dla-xabiego</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że Aurélien Tchouaméni będzie kluczowym zawodnikiem w drużynie Xabiego Alonso. Francuz może grać zarówno jako pivot w ustawieniu z czterema obrońcami, jak i wyprowadzający piłkę stoper w ustawieniu z trójką z tyłu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Di Marzio: Jacobo Ramón wybrał Como</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141242-di-marzio-jacobo-ramon-wybral-como</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Jacobo Ramón jest coraz bliżej przenosin do Como. Włoski klub poczynił znaczące postępy w rozmowach z Realem Madryt w sprawie 20-letniego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od Di Stéfano do Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141234-od-di-stefano-do-mastantuono</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>23 września 1953 roku Di Stéfano po raz pierwszy zagrał w bieli. Prawie dokładnie 72 lata później dołączy Mastantuono. Kolejny ruch w historii transferów między tymi dwoma klubami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BasketNews: Chuma Okeke blisko Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141241-basketnews-chuma-okeke-blisko-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 10:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Chuma Okeke może być czwartym wzmocnieniem tego lata dla sekcji koszykarskiej Realu Madryt. Amerykanin do tej pory nigdy nie grał w Europie, ale ma na koncie ponad 200 występów w NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ekolodzy chcą doprowadzić do zburzenia willi Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141236-ekolodzy-chca-doprowadzic-do-zburzenia-willi-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa stowarzyszenia ekologiczne złożyły obecnie skargę na władze San Sebastián, zarzucając im ułatwianie dostępu do domu, który trener Realu Madryt posiada na górze Igeldo. Całą sytuację na łamach El Confidencial opisuje Kike Marín. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
