<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Feb 2025 21:38:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Hugo González zadebiutował w reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137079-hugo-gonzalez-zadebiutowal-w-reprezentacji</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 22:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Hugo González wykonał kolejny krok w karierze. Zaliczył debiut w reprezentacji Hiszpanii i rozegrał dobre spotkanie, chociaż jego drużyna wyraźnie przegrała z Łotwą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Ibaka zostaje w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137078-cope-ibaka-zostaje-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 21:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Serge Ibaka postanowił zostać w Realu Madryt. Przez moment rozważał opuszczenie klubu, ale ostatecznie nie zdecydował się na taki ruch.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real niweczy mocarstwowe plany City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137076-real-niweczy-mocarstwowe-plany-city</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 21:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy skutecznie uniemożliwili drużynie Pepa Guardioli naznaczenie epoki w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Atlético ws. Munuery Montero i jego relacji z klubem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137075-oficjalny-komunikat-atletico-ws-munuery-montero-i-jego-relacji-z-klubem</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>„Atlético Madryt zostało wykorzystane jako element skoordynowanej kampanii mającej na celu zdyskredytowanie i nękanie andaluzyjskiego sędziego”, zapowiada swój komunikat madrycki klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przerwa na Etihad zmieniła wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137074-przerwa-na-etihad-zmienila-wszystko</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed wyjściem na murawę Etihad Stadium Real Madryt nie zamierzał patrzeć na tabelę Premier League, ani na ostatnie wyniki City. Podopieczni Carlo Ancelottiego w głowie mieli jedynie zaciekłe i niekończące się batalie z Obywatelami z poprzednich lat. Szatnia wychodziła z założenia, że ranny gigant może okazać się jeszcze groźniejszy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti odnalazł swój Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137073-ancelotti-odnalazl-swoj-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 18:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pożarł w środę Manchester City po hattricku Kyliana Mbappé i świetnej postawie całego zespołu. Tym samym drużyna podchodzi do decydującej części sezonu z o wiele bardziej przekonującymi argumentami niż dotychczas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wciąż jest wielki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137072-real-madryt-wciaz-jest-wielki</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 18:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na Santiago Bernabéu z Manchesterem City 3:1 i tym samym awansował do 1/8 finału Ligi Mistrzów. Do triumfu poprowadził Królewskich Kylian Mbappé, który ustrzelił hat-tricka. Swoimi rozważaniami po wczorajszym meczu i wyeliminowaniu Obywateli dzieli się nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jutro losowanie 1/8 finału Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137067-jutro-losowanie-1-8-finalu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jutro poznamy całą drabinkę fazy pucharowej Ligi Mistrzów, w tym najbliższego rywala Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137071-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-city</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 17:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Manchesterem City 3:1 i awansował do 1/8 finału Ligi Mistrzów. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>10:0 w trzech ostatnich meczach z Gironą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137070-10-0-w-trzech-ostatnich-meczach-z-girona</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w trzech ostatnich meczach z Gironą zanotował komplet trzech zwycięstw przy bilansie bramkowym 10:0. Jest to zupełnie inna dynamika względem tej, jaka miała miejsce między tymi dwoma zespołami w latach poprzednich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt liderem rankingu UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137068-real-madryt-liderem-rankingu-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest liderem najnowszego rankingu UEFA. Klub ze stolicy Hiszpanii wyprzedza w tej klasyfikacji drugi Manchester City i trzeci Bayern Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gaspart: Mam nadzieję, że Vinícius przyjmie saudyjską ofertę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137069-gaspart-mam-nadzieje-ze-vinicius-przyjmie-saudyjska-oferte</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Gaspart, były prezes Barcelony, który rozpoczął płacenie wiceszefowi Komitetu Arbitrów [oficjalnie, bo inne źródła wskazują, że proceder mógł trwać od lat 90.], udzielił krótkich wypowiedzi arabskiemu portalowi Al-Eqtisadiah.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
