<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 May 2024 01:23:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Endrick rozegrał ostatni mecz dla Palmeiras</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130068-endrick-rozegral-ostatni-mecz-dla-palmeiras</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 02:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Nastolatek rozegrał swój ostatni mecz dla Palmeiras. Teraz wyjeżdża na zgrupowanie seniorskiej reprezentacji Brazylii. Latem kolejny klubowy mecz zaliczy już w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130066-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Przylot Realu Madryt do Londynu i plany Hansiego Flicka to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Ludzie bardziej się boją kaprysu futbolu niż samej Borussii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130039-valdano-ludzie-bardziej-sie-boja-kaprysu-futbolu-niz-samej-borussii</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 22:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano był gościem nocnej audycji programu El Larguero na falach radia SER. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Duodécima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130051-bohaterowie-pucharow-europy-la-duodecima</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Ten dwunasty zdobyty 3 czerwca 2017 roku w Cardiff został zapamiętany z wielu względów, ale przede wszystkim jako tytuł najlepszego Realu Madryt Zinédine'a Zidane'a. Rok później Francuz stał się pierwszym trenerem w historii (i do dziś jedynym), który wygrał trzy tytuły Ligi Mistrzów z rzędu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeremy de León jest z drużyną w Londynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130065-jeremy-de-leon-jest-z-druzyna-w-londynie</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecność Jeremy'ego de Leóna przynosiła Królewskim szczęście w wyjazdowych meczach Ligi Mistrzów z Manchesterem City i Bayernem. Choć Portorykańczyk nie może grać w Lidze Mistrzów, to poleciał z drużyną do Londynu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Bardzo żałuję, że nie mogę przygotowywać się do najważniejszego meczu w moim życiu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130064-lunin-bardzo-zaluje-ze-nie-moge-przygotowywac-sie-do-najwazniejszego-meczu-w-moim-zyciu</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 20:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec nie poleciał z drużyną do Londynu i zamieścił w tej sprawie wpis na Instagramie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Londynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130062-krolewscy-sa-juz-w-londynie</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze, sztab i prezes dotarli do stolicy Anglii, gdzie w sobotę na Wembley zagrają w finale Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piqué włączony do śledztwa w sprawie korupcji w Federacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130061-pique-wlaczony-do-sledztwa-w-sprawie-korupcji-w-federacji</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Barcelony i obecnie biznesmen został włączony do śledztwa w sprawie korupcji w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej. W jego przypadku chodzi o prowizję wypłacaną jego firmie za kolejne edycje Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez wyleciał z drużyną do Londynu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130059-florentino-perez-wylecial-z-druzyna-do-londynu</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że prezes Realu Madryt znajduje się na pokładzie samolotu lecącego do Londynu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Adidas pokazał logo Bellinghama i nową koszulkę Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130057-adidas-pokazal-logo-bellinghama-i-nowa-koszulke-realu</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Adidas wypuścił filmik zapowiadający występy jego gwiazd na EURO i Copa América. Firma po raz pierwszy publicznie pokazuje w nim nowe logo Jude'a Bellinghama oraz nową domową koszulkę Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
