<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Oct 2025 08:29:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Przedłużyć dobrą passę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143657-przedluzyc-dobra-passe</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W 9. kolejce Primera Federación Castilla podejmie Real Avilés. Obie drużyny podchodzą do tego spotkania w dobrej formie i liczą się w walce o czołowe miejsca w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Endrick zaczyna słuchać ofert</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143652-as-endrick-zaczyna-sluchac-ofert</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick ma dość swojej obecnej sytuacji w Realu Madryt i zaczyna słuchać ofert wypożyczenia już w zimowym okienku transferowym. Brazylijczyk pozostaje obok Ferlanda Mendy'ego jedynym zawodnikiem, który wciąż nie zadebiutował u Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>222 zł za gola Realu w Klasyku!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143655-222-zl-za-gola-realu-w-klasyku</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>#współpracareklamowa #reklamaSTS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois wśród bramkarzy Realu z najwyższym procentem zachowanych czystych kont</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143654-courtois-wsrod-bramkarzy-realu-z-najwyzszym-procentem-zachowanych-czystych-kont</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg zachował czyste konto w 40% spotkań, w które rozegrał dla Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143615-kartka-z-kalendarza-25-pazdziernika</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, domowe zwycięstwa z Barceloną i porażka w Lipsku. Co działo się 25 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trener Espanyolu: Mecz w Miami? Nie ma problemu, bo przecież nie było za to żadnych pieniędzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143643-trener-espanyolu-mecz-w-miami-nie-ma-problemu-bo-przeciez-nie-bylo-za-to-zadnych-pieniedzy</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Espanyolu w ironiczny sposób skomentował sytuację z anulowanym meczem La Ligi w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iniesta: Słowa Lamine'a to dodanie nieco pikanterii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143648-iniesta-slowa-laminea-to-dodanie-nieco-pikanterii</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik Barcelony, Andrés Iniesta, podzielił się swoimi odczuciami przed zbliżającym się Klasykiem. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Taktycznie wiemy, jak grają oni i jak chcemy zagrać my</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143645-bellingham-taktycznie-wiemy-jak-graja-oni-i-jak-chcemy-zagrac-my</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu klubowym mediom przed niedzielnym meczem z Barceloną. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sytuacje kadrowe i pierwsze przewidywane składy na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143651-sytuacje-kadrowe-i-pierwsze-przewidywane-sklady-na-klasyk</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W Madrycie i Barcelonie przedstawiono pierwsze spojrzenie na wyjściowe jedenastki na Klasyk. Wszystko ma wyjaśnić się po dzisiejszych treningach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Carvajal porozmawia z Yamalem ws. jego słów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143650-mundo-deportivo-carvajal-porozmawia-z-yamalem-ws-jego-slow</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 00:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalońskie źródło twierdzi, że kapitan Realu Madryt i kolega z kadry po niedzielnym meczu porozmawia z atakującym Barcelony w sprawie jego słów na temat Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143649-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbliżający się Klasyk to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telesport: Bruno Fernando o krok od Partizana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143647-telesport-bruno-fernando-o-krok-od-partizana</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 22:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Fernando oddala się od Realu Madryt. Wszystko wskazuje na to, że kolejnym klubem tego zawodnika będzie Partizan. Królewscy otrzymają za środkowego 100 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
