<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Apr 2025 09:56:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>OkDiario: Real Madryt zaskarży przetarg, który odsuwa Mediapro od meczów La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138858-okdiario-real-madryt-zaskarzy-przetarg-ktory-odsuwa-mediapro-od-meczow-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga w poprzednim tygodniu ogłosiła, że katalońskie Mediapro przestanie produkować i realizować jej spotkania. Madridismo poczuło ulgę, bo jego duża część widzi w działaniach Katalończyków nawet coś więcej niż konfliktów interesów. Klub musi patrzeć na to inaczej, bo okazuje się, że zamierza zaskarżyć wyniki przetargu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Djené: Wielu w Afryce myśli, że jedziesz do Europy, zarabiasz mnóstwo pieniędzy i wysyłasz je z powrotem, ale nikt im nie mówi prawdy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138857-djene-wielu-w-afryce-mysli-ze-jedziesz-do-europy-zarabiasz-mnostwo-pieniedzy-i-wysylasz-je-z-powrotem-ale-nikt-im-nie-mowi-prawdy</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Djené Dakonam przed meczem z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo, ale opowiadał w nim głównie o sprawach pozaboiskowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postaw, że Real strzeli Getafe i zgarnij 200 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138856-postaw-ze-real-strzeli-getafe-i-zgarnij-200-zl</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cztery niepewne przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138855-cztery-niepewne-przyszlosci</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez, Fran García, Alaba i Modrić – wszyscy mają szansę wyjść w podstawowym składzie na mecz z Getafe – podchodzą do końcówki sezonu ze świadomością, że ważą się ich losy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jeśli ludzie uważają, że nie mamy szans, nie ma to dla mnie znaczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138845-mateo-jesli-ludzie-uwazaja-ze-nie-mamy-szans-nie-ma-to-dla-mnie-znaczenia</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Olympiakosem. Bardzo chwalił rywali, ale mówił o tym, że jego podopieczni są przekonani o tym, że mogą powalczyć o awans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przypadek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138833-przypadek</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>To są te detale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendy walczy z czasem, aby zagrać w finale Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138854-mendy-walczy-z-czasem-aby-zagrac-w-finale-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W klubie panuje optymizm, ale nikt nie daje stuprocentowej gwarancji. W tym tygodniu wrócił do treningów z drużyną – wątpliwości dotyczą jednak jego formy meczowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138853-kartka-z-kalendarza-23-kwietnia</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 09:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybitne spotkanie R9 na Old Trafford, wygrana z Barceloną w półfinale Ligi Mistrzów, pokonanie Bayernu po golu Benzemy, debiut Nacho w pierwszym zespole… Co działo się 23 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Vinícius o krok od przedłużenia kontraktu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138852-marca-vinicius-o-krok-od-przedluzenia-kontraktu-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 08:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk ma podpisać nowy kontrakt z Królewskimi do 2030 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Początek walki o Final Four</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138847-poczatek-walki-o-final-four</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozpoczyna dzisiaj rywalizację o awans do Final Four Euroligi. Zadanie jest ekstremalnie trudne, ponieważ rywalem jest Olympiakos, który wygrał sezon zasadniczy i jest głównym faworytem do tytułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Telegraph: Jürgen Klopp nie planuje na razie wracać do pracy trenerskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138851-the-telegraph-juergen-klopp-nie-planuje-na-razie-wracac-do-pracy-trenerskiej</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 08:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Były menedżer Liverpoolu koncentruje się na pracy w Red Bullu i decyzję o ewentualnym powrocie na ławkę trenerską podejmie dopiero w 2026 roku</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Getafe – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138848-getafe-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Getafe. W obu zespołach należy spodziewać się kilku zmian względem ostatnich meczów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
