<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Aug 2024 09:53:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ukryta prośba do Ancelottiego i niepewna przyszłość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131560-ukryta-prosba-do-ancelottiego-i-niepewna-przyszlosc</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik rodem z Utrery twierdzi, że jest szczęśliwy w Realu Madryt i chce odnieść sukces w jego koszulce, ale nie zamyka się na opuszczenie klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gasperini: Mecz z Realem to być może najważniejszy moment w historii Atalanty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131544-gasperini-mecz-z-realem-to-byc-moze-najwazniejszy-moment-w-historii-atalanty</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Gian Piero Gasperini udzielił wywiadu dla oficjalnych mediów UEFA przed meczem o Superpuchar Europy przeciwko Realowi Madryt, który odbędzie się już za tydzień, w środę 14 czerwca, o godzinie 21:00 na Stadionie Narodowym w Warszawie. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Atalanty z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde jeszcze bardziej zyskuje na znaczeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131559-valverde-jeszcze-bardziej-zyskuje-na-znaczeniu</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti chce, aby Urugwajczyk wypełnił pustkę, która powstała na skutek odejścia Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i inni reprezentanci rozpoczynają dzisiaj treningi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131550-mbappe-i-inni-reprezentanci-rozpoczynaja-dzisiaj-treningi</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Powołani zawodnicy wracają dzisiaj ze Stanów Zjednoczonych do Madrytu, gdzie dziś treningi rozpoczną ostatni gracze pierwszego zespołu. Najdłuższe urlopy miało aż 7 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Dani!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131492-wszystkiego-najlepszego-dani</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 08:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 28. urodziny obchodzi Dani Ceballos. Z tej okazji życzymy pomocnikowi przede wszystkim regularnej gry i, co za tym idzie, częstszego pokazywania swojego ponadprzeciętnego potencjału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Trener wie, czego chcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131558-ceballos-trener-wie-czego-chce</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 08:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos spotkał się z dziennikarzami po zwycięskim meczu z Chelsea. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Podanie Viniego było niesamowite</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131557-brahim-podanie-viniego-bylo-niesamowite</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 08:38:00 GMT</pubDate>
        <description>MVP i zdobywca bramki w meczu z Chelsea, Brahim Díaz, podzielił się swoimi odczuciami po zakończeniu spotkania i tym samym okresu przygotowawczego w Stanach Zjednoczonych. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Real Madryt może wykonać jeszcze jakieś ruchy transferowe?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131551-czy-real-madryt-moze-wykonac-jeszcze-jakies-ruchy-transferowe</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 08:36:00 GMT</pubDate>
        <description>The Athletic uwzględnił Real Madryt w swoim cotygodniowym raporcie transferowym. Przedstawiamy kluczowe informacje zebrane przez dziennikarzy tego portalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dopóki z Rüdigerem i Militão będzie dobrze, to będą grać oni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131556-ancelotti-dopoki-z-ruedigerem-i-militao-bedzie-dobrze-to-beda-grac-oni</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 04:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu w strefie mieszanej po sparingu z Chelsea. Przedstawiamy wypowiedzi trenera z tej rozmowy na Bank of America Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 2:1 Chelsea [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131555-real-madryt-2-1-chelsea-video</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 03:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W trzecim meczu towarzyskim w Stanach Zjednoczonych Real Madryt wygrał z Chelsea 2:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick i Arda Güler oszczędzani przez przeciążenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131554-endrick-i-arda-gueler-oszczedzani-przez-przeciazenia</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 02:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk i Turek nie założyli dzisiaj nawet stroju piłkarskiego i nie byli brani pod uwagę do gry w ostatnim sparingu w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spokojne zwycięstwo na pożegnanie z Ameryką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131553-spokojne-zwyciestwo-na-pozegnanie-z-ameryka</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 01:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 2:1 z Chelsea w ostatnim meczu sparingowym w USA. Bramki dla Królewskich zdobywali Lucas i Brahim.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
