<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 24 May 2025 08:29:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pożegnanie z „ojcem” Ancelottim i jego „spokojną metodą” w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139763-pozegnanie-z-ojcem-ancelottim-i-jego-spokojna-metoda-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkoleniowiec żegna się dziś z Bernabéu jako najbardziej utytułowany trener w historii klubu. 15 trofeów w dwóch etapach (2 153 dni) i druga kadencja pełna odbudowy i sukcesów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol: Real Madryt też chce to zakończyć w dobrym stylu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139753-imanol-real-madryt-tez-chce-to-zakonczyc-w-dobrym-stylu</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad, Imanol Alguacil, stawił się na swojej ostatniej konferencji prasowej w roli szkoleniowca baskijskiego klubu. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Diego López blisko powrotu do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139762-relevo-diego-lopez-blisko-powrotu-do-realu</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Los Blancos, Villarrealu, Milanu i Espanyolu ma dołączyć do sztabu trenerskiego drużyny rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pożegnalny mecz Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139752-pozegnalny-mecz-raula</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla rozegra dzisiaj ostatni mecz w sezonie 2024/25. Będzie to jednocześnie pożegnanie Raúla, który był szkoleniowcem drugiego zespołu od sześciu lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Athletic odsyła wszystkich do klauzuli Nico</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139761-marca-athletic-odsyla-wszystkich-do-klauzuli-nico</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Żadne negocjacje nie wchodzę w grę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Güler będzie następcą Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139760-as-gueler-bedzie-nastepca-modricia</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzja Realu Madryt o nieprzedłużeniu kontraktu z Luką wynika między innymi z chęci wsparcia tureckiej gwiazdy w jej przemianie w kreatywnego środkowego pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coś się kończy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139750-cos-sie-konczy</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>To będzie trudne emocjonalnie późne popołudnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139759-kartka-z-kalendarza-24-maja</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa Puchary Europy, w tym jeden po najważniejszym golu w karierze Sergio Ramosa, urodziny legendarnego piłkarza, a także zmiana prezesa i trenera Realu Madryt oraz wyjątkowy dzień Carlo Ancelottiego. Co działo się 24 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Złoty But: Mbappé musi dzisiaj strzelić przynajmniej jednego gola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139758-zloty-but-mbappe-musi-dzisiaj-strzelic-przynajmniej-jednego-gola</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz jest faworytem do zdobycia wyróżnienia, które mimo wszystko jest tylko nagrodą pocieszenia po europejskim sezonie bez wielkich sukcesów drużynowych. Musi jednak strzelić dzisiaj przynajmniej jednego gola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV o arbitrze na Sociedad: To ten od hasła „José Luisie, wszystko ok” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139754-real-madrid-tv-o-arbitrze-na-sociedad-to-ten-od-hasla-jose-luisie-wszystko-ok-video</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Sociedadem. Tym razem skupiono się na obu arbitrach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Real Sociedad: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139757-real-madryt-real-sociedad-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 01:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão, Eduardo Camavingi, Ferlanda Mendy'ego, Davida Alaby, Antonio Rüdigera i Endricka. Poza tym problemy mięśniowe ma Rodrygo Goes, a zawieszony za kartki jest Jude Bellingham. Do gry wrócić ma Vinícius Júnior.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139756-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 24 May 2025 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Pożegnania w Realu Madryt i finał Ligi Mistrzyń to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
