<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Apr 2025 13:33:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gündoğan: Rüdiger ma prowokacyjny i agresywny sposób bycia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139101-guendogan-ruediger-ma-prowokacyjny-i-agresywny-sposob-bycia</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>İlkay Gündoğan wypowiedział się dla dziennika BILD na temat zachowania Antonio Rüdigera w finale Pucharu Króla. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Manchesteru City w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni wrócił zbyt późno</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139100-tchouameni-wrocil-zbyt-pozno</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>25-latek w końcu pokazuje, że jest potworem w środku pola. Ale Ancelotti, jego wielki zwolennik, nie może się tym w pełni cieszyć...</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ośmiu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139098-osmiu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maffeo: Wystarczy, że pierdnę i już pojawiam się w Real Madrid TV</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139099-maffeo-wystarczy-ze-pierdne-i-juz-pojawiam-sie-w-real-madrid-tv</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Maffeo udzielił wywiadu w programie D-Lokos balearskiego oddziału Radia MARCA, w którym mówił o swoich odczuciach względem Realu Madryt i jego piłkarzy. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Mallorki, który ponownie zabiera głos przed zbliżającym się pojedynkiem z Realem Madryt, który zaplanowano na 14 maja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak rozpadła się umowa między Ancelottim a Brazylią?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139097-jak-rozpadla-sie-umowa-miedzy-ancelottim-a-brazylia</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA opisuje chronologię wydarzeń i przyczyny, dla których Włoch nie podpisał umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alaba i Mendy będą dzisiaj operowani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139096-marca-alaba-i-mendy-beda-dzisiaj-operowani</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj klub poinformował o ich kontuzjach, a dzisiaj obaj mają przejść zabiegi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pau Víctor wyśmiał insynuacje byłego lekarza Realu Madryt o bandażowaniu nadgarstków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139095-pau-victor-wysmial-insynuacje-bylego-lekarza-realu-madryt-o-bandazowaniu-nadgarstkow</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Wymowny komentarz napastnika Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dramatyczny obraz obrony: 55 urazów i 2005 dni absencji przez trzy sezony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139094-dramatyczny-obraz-obrony-55-urazow-i-2005-dni-absencji-przez-trzy-sezony</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzje Rüdigera, Mendy'ego i Alaby dopełniają upadku obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Xabi chce trzech piłkarzy, których świetnie zna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139093-as-xabi-chce-trzech-pilkarzy-ktorych-swietnie-zna</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask zamierza przedstawić dwa nazwiska: Zubimendi i Wirtz. Pierwszy ma określoną cenę – 60 milionów euro; w przypadku drugiego konieczne będą negocjacje. Tah to okazja rynkowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139089-kartka-z-kalendarza-30-kwietnia</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny lekkoatlety Realu Madryt, finał Pucharu UEFA, porażka z Barceloną, pełen emocji mecz z Borussią Dortmund, debiut jednego z najlepszych zawodników w Europie i ostatnie mistrzostwo Hiszpanii. Co działo się 30 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iago Aspas: Cała Hiszpania widziała, co się stało na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139092-iago-aspas-cala-hiszpania-widziala-co-sie-stalo-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 08:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Iago Aspas udzielił wywiadu w programi El Larguero na antenie Cadena SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi kapitana Celty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Myśleliście, że wystarczy poinformować Florentino i liczyć, że on grzecznie podpisze czek na rozwiązanie kontraktu?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139091-mysleliscie-ze-wystarczy-poinformowac-florentino-i-liczyc-ze-on-grzecznie-podpisze-czek-na-rozwiazanie-kontraktu</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 08:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczycy są załamani tym, jak sytuację rozgrywają CBF i Ancelotti.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
