<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Nov 2025 16:35:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Fuentes: Wszystko wskazuje, że zawieszenie Cristiano obejmie mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144193-fuentes-wszystko-wskazuje-ze-zawieszenie-cristiano-obejmie-mundial</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy pierwsze informacje w sprawie możliwej kary Cristiano Ronaldo za jego zachowanie z Irlandią. Wiadomości nie są dobre dla legendy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmarł Xabier Azkargorta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144192-zmarl-xabier-azkargorta</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabier Azkargorta był jedynym trenerem w historii, który awansował z reprezentacją Boliwii na mundial (1994). W trakcie swojej przygody z piłką był też związany z Realem Madryt. Królewscy opublikowali na swojej stronie internetowej słowa pożegnania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chema: Najwyższy poziom wśród defensywnych pomocników prezentuje Tchouaméni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144191-chema-najwyzszy-poziom-wsrod-defensywnych-pomocnikow-prezentuje-tchouameni</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 15:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Chema Andrés latem został sprzedany do Stuttgartu, ale Królewscy zachowali opcje odkupu do wychowanego przez siebie pomocnika. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi 20-latka z rozmowy z dziennikiem AS na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii U-21.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rozmowa z Viníciusem nie dotyczyła taktyki, a sprawy osobistej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144190-ancelotti-rozmowa-z-viniciusem-nie-dotyczyla-taktyki-a-sprawy-osobistej</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed sobotnim sparingiem Brazylii z Senegalem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Włocha z tego spotkania z dziennikarzami na Emirates Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mbappé zwolniony ze zgrupowania z powodu urazu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144189-oficjalnie-mbappe-zwolniony-ze-zgrupowania-z-powodu-urazu</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Francji został zwolniony z drugiego meczu eliminacji do mundialu. Federacja informuje o problemach zdrowotnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Gdy zabrakło kary dla Viníciusa, piłkarze wyczuli utratę autorytetu ze strony trenera”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144188-gdy-zabraklo-kary-dla-viniciusa-pilkarze-wyczuli-utrate-autorytetu-ze-strony-trenera</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Edu Aguirre prowadził nocne Chiringuito pod nieobecność Josepa Pedrerola. Przedstawiamy jego komentarze w sprawie sytuacji w szatni Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144187-kartka-z-kalendarza-14-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Znakomity mecz w czasach Galácticos, początek Piątki Sępa i transfer jednego z najważniejszych zawodników Królewskich w ostatnich latach. Co działo się 14 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy socio Realu Madryt będzie musiał zapłacić 100 tysięcy euro, by pozostać właścicielem klubu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144177-czy-socio-realu-madryt-bedzie-musial-zaplacic-100-tysiecy-euro-by-pozostac-wlascicielem-klubu</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Środowisko Realu Madryt wyczekuje niedzieli 23 listopada, gdy prezes Królewskich ma przedstawić nowe informacje w sprawie zmiany struktury właścicielskiej klubu. Rosną spekulacje, że socios mogą być zmuszeni do wykupienia akcji nowej spółki. Ich cena? Może nawet zbliżona do 100 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki niepokonane od 13 spotkań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144178-pilkarki-niepokonane-od-13-spotkan</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Już w sobotę o godzinie 16:00 piłkarki Realu Madryt zagrają na Estadi Olímpic Lluís Companys z Barceloną. Podopieczne Paua Quesady polecą do Barcelony z serią 13 meczów bez porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy podoba ci się przebudowane Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144185-glos-kibica-czy-podoba-ci-sie-przebudowane-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Camavinga opuszcza zgrupowanie Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144186-oficjalnie-camavinga-opuszcza-zgrupowanie-francji</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 02:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz został najpierw skreślony z kadry na wieczorny mecz, a następnie z wyjazdu do Azerbejdżanu. Oficjalnie mowa jest o dyskomforcie mięśniowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Relacja z Xabim? Ludzie dużo gadają, za dużo… Jesteśmy zjednoczeni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144184-mbappe-relacja-z-xabim-ludzie-duzo-gadaja-za-duzo-jestesmy-zjednoczeni</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé po meczu Francji z Ukrainą wyszedł do mediów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi atakującego Realu Madryt, w tym komentarz po hiszpańsku o sytuacji w klubie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
