<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Dec 2025 08:53:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wybuch Rüdigera przed Valdebebas [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144729-wybuch-ruedigera-przed-valdebebas-video</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca był zirytowany zachowaniem młodego fana i nie chciał podpisywać autografów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobra atmosfera między Viníciusem a Xabim Alonso na treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144722-dobra-atmosfera-miedzy-viniciusem-a-xabim-alonso-na-treningu-video</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne zbliżenia zawodnika z trenerem przekonują media, że ta sytuacja się ustabilizowała, co ma pomagać drużynie w powrocie na lepszy kurs.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144728-kartka-z-kalendarza-7-grudnia</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Piąta Złota Piłka Cristiano Ronaldo, ostatni mecz Bernda Schustera, pierwszy wygrany Klasyk Fabio Capello i piękne gole w meczu z Interem. Co działo się 7 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy popierasz poszerzenie mundialu reprezentacji do 48 drużyn?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144721-glos-kibica-czy-popierasz-poszerzenie-mundialu-reprezentacji-do-48-druzyn</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny trudny wyjazd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144701-kolejny-trudny-wyjazd</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 9. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Tenerife. To kolejny etap bardzo wymagającego terminarza. Niektórzy zawodnicy tacy jak Campazzo czy Deck przelecieli w ciągu ostatnich 10 dni ponad 31 tysięcy kilometrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Początek meczów mundialu od 18:00 do 6:00 czasu polskiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144723-oficjalnie-poczatek-meczow-mundialu-od-18-00-do-6-00-czasu-polskiego</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja opublikowała oficjalny terminarz mundialu ze wszystkimi datami i miejscami rozgrywania spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Celta Vigo: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144724-real-madryt-celta-vigo-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozgrywają ważny mecz ligowy na trzy dni przed podjęciem Manchesteru City w Lidze Mistrzów. Madryckie media są wyjątkowo zgodne co do jedenastki na dzisiejsze spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Najważniejsze, by stworzyć stałe rozwiązania w grze i by one się nie rozpływały</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144709-xabi-alonso-najwazniejsze-by-stworzyc-stale-rozwiazania-w-grze-i-by-one-sie-nie-rozplywaly</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Celtą Vigo w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144720-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i wygrana Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salah: Klub rzuca mnie na pożarcie, ktoś chce, żebym poniósł całą winę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144718-salah-klub-rzuca-mnie-na-pozarcie-ktos-chce-zebym-poniosl-cala-wine</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedostatni rywal Królewskich w Lidze Mistrzów nie może wygrzebać się z kryzysu. Oliwy do ognia dolał Mohamed Salah. Przedstawiamy jego słowa i spojrzenie na sytuację The Reds, którzy miesiąc temu pewnie ograli Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wygrywają z Realem Sociedad [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144717-pilkarki-wygrywaja-z-realem-sociedad-video</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 21:31:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 13. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano Real Sociedad 1:0. O losach meczu zadecydowała samobójcza bramka Ainhoy Morazy z końcówki pierwszej połowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Celta nie wygrała na Bernabéu w lidze od prawie 20 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144716-celta-nie-wygrala-na-bernabeu-w-lidze-od-prawie-20-lat</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 18:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real ma serię bardzo dobrych wyników w ligowych meczach na Bernabéu z tym rywalem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
