<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Sep 2024 13:12:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni wzbudza wątpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132611-tchouameni-wzbudza-watpliwosci</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz cierpiał w meczu ze Stuttgartem, a jego występy w tym sezonie budzą wątpliwości. Tymczasem coraz bliżej powrotu po kontuzji jest Eduardo Camavinga, główny konkurent swojego rodaka do gry na pozycji defensywnego pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City może zostać wykluczony ze wszystkich rozgrywek?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132610-manchester-city-moze-zostac-wykluczony-ze-wszystkich-rozgrywek</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Przepisy regulujące Puchar Anglii, Puchar Ligi, Ligę Mistrzów i Klubowe Mistrzostwa Świata sugerują, że Manchester City może zostać wykluczony także z tych rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Ta drużyna jest lepsza niż Los Galácticos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132609-guti-ta-druzyna-jest-lepsza-niz-los-galacticos</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Guti, były kapitan Realu Madryt, kilka dni wziął udział w wydarzeniu Cinco Equipos, Cinco Estrellas organizowanym przez Mahou i La Ligę z okazji udziału pięciu stołecznych drużyn w Primera División. Przy tej okazji udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy rozmowę z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Chcemy zagrać poważny mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132608-toril-chcemy-zagrac-powazny-mecz</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril i Misa Rodríguez udzielili wywiadów dla klubowej telewizji przed pierwszym meczem ze Sportingiem w ramach drugiej rundy kwalifikacji do Ligi Mistrzyń. Przedstawiamy słowa trenera i bramkarki Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132607-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Razem z drużyną nie trenowało czterech graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki rozpoczynają walkę o Ligę Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132603-pilkarki-rozpoczynaja-walke-o-lige-mistrzyn</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś o godzinie 17:00 na Estádio Aurélio Pereira w Akademii Cristiano Ronaldo piłkarki Realu Madryt zagrają pierwszy mecz drugiej rundy kwalifikacji do fazy grupowej Ligi Mistrzyń ze Sportingiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Munuera Montero na Espanyol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132605-munuera-montero-na-espanyol</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>41-letni sędzia poprowadzi sobotnie spotkanie Królewskich. Arbitrem VAR będzie Ricardo de Burgos Bengoetxea. Dla Munuery Montero będzie to siedemnaste starcie z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti ma wrócić do gry czwórką pomocników</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132604-marca-ancelotti-ma-wrocic-do-gry-czworka-pomocnikow</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna pracuje już nad tym rozwiązaniem, co ma wyraźnie poprawić samą grę i solidność zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Campazzo: Naszym celem jest kolejne zwycięstwo w Superpucharze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132599-campazzo-naszym-celem-jest-kolejne-zwyciestwo-w-superpucharze</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Facundo Campazzo spotkał się dziennikarzami przed Superpucharem Endesa. Mówił między innymi o tym, że jest bardzo zadowolony z wzmocnień, jakich dokonał Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132598-kartka-z-kalendarza-19-wrzesnia</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut legendarnego obrońcy, początek marszu po trofeum, którego brakowało w gablocie i najlepszy mecz za kadencji Julena Lopeteguiego. Co działo się 19 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Real Madryt dopinguje się środkami publicznymi i narusza przepisy UEFA?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132602-czy-real-madryt-dopinguje-sie-srodkami-publicznymi-i-narusza-przepisy-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Na prośbę detektywów, dziennikarzy i „zmartwionych” kibiców zamieszczamy ostatnie wypowiedzi José Antonio Martína Pallína, emerytowanego sędziego Sądu Najwyższego, sąsiada Santiago Bernabéu i kibica Atlético Madryt, w których ten skrytykował Real Madryt i wystosował wobec niego bardzo mocne oskarżenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Seedorf: Bellingham wykonuje niepotrzebne biegi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132595-seedorf-bellingham-wykonuje-niepotrzebne-biegi</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Clarence Seedorf, były piłkarz m.in. Realu Madryt i Milanu, rozmawiał z brytyjskim dziennikiem Daily Express na temat Jude'a Bellinghama. Przedstawiamy rady byłego reprezentanta Holandii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
