<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Oct 2025 12:47:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Juventus przegrywa z Como, golazo i asysta Nico Paza [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143474-juventus-przegrywa-z-como-golazo-i-asysta-nico-paza-video</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Juventus przed starciem z Realem Madryt w Lidze Mistrzów zagrał na wyjeździe z Como. Bianconeri nie pokazali się z dobrej strony i przegrali 0:2. Nico Paz najpierw zaliczył asystę, a później zdobył bardzo ładną bramkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaległa sprawa Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143470-zalegla-sprawa-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior jeszcze nigdy nie zdobył bramki z Getafe. Brazylijczyk ma za sobą bardzo dobry start sezonu i dzisiaj poszuka pierwszego gola przeciwko ekipie z Coliseum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Molina: Real Madryt dzisiaj się pomęczy, jak zawsze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143467-molina-real-madryt-dzisiaj-sie-pomeczy-jak-zawsze</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik Getafe, Jorge Molina, udzielił wywiadu dziennikowi AS w przeddzień starcia swojego byłego klubu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak być Kylianem Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143446-jak-byc-kylianem-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami na Francuza, z którym przeprowadzał ostatnio wywiad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygraj drukarkę HP Smart Tank i koszulki Realu Madryt! Uwolnij swoją kreatywność w nowym konkursie!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143459-wygraj-drukarke-hp-smart-tank-i-koszulki-realu-madryt-uwolnij-swoja-kreatywnosc-w-nowym-konkursie</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 12:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibicowska pasja, kreatywność i fantastyczne nagrody – to wszystko czeka na Was w nowym konkursie, który organizujemy razem z HP, oficjalnym partnerem technologicznym Realu Madryt! Pokażcie, jak wygląda Wasza droga na mecz i stwórzcie własną, niepowtarzalną historię w naszym komiksie [współpraca].</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Powrót Nico i Chemy jest bardzo poważnie rozważany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143472-marca-powrot-nico-i-chemy-jest-bardzo-powaznie-rozwazany</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Wejście Gonzalo do pierwszej drużyny nie będzie ostatnim. Nazwiska wciąż się pojawiają, a choć nie ma jeszcze ostatecznej decyzji, plan zakłada większą obecność zawodników z akademii w przyszłym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Abalde: Ciągle mamy wiele do poprawy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143461-abalde-ciagle-mamy-wiele-do-poprawy</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Abalde wypowiadał się dla klubowych mediów przed spotkaniem z San Pablo Burgos. Mówił o tym, że drużyna ciągle musi jeszcze pracować, bo jest wiele aspektów wymagających poprawy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zaszczepił się na „wirusa FIFA”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143471-real-zaszczepil-sie-na-wirusa-fifa</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w ostatnich latach prawie zawsze zdobywali trzy punkty w pierwszych spotkaniach po przerwach reprezentacyjnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sukces w granicach możliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143455-sukces-w-granicach-mozliwosci</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawdziwy sukces nie zawsze musi ładnie wyglądać i bić po oczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po trzecie zwycięstwo z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143457-po-trzecie-zwyciestwo-z-rzedu</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 8. kolejce Primera Federación Castilla wybierze się do Galicji na mecz z Ourense. Królewscy walczą o trzecią wygraną z rzędu, natomiast ich rywale jeszcze do tej pory pozostają bez zwycięstwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143463-kartka-z-kalendarza-19-pazdziernika</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch ważnych zawodników, choć jeden nigdy nie grał w Realu Madryt, domowe mecze ligowe, zwycięstwo z Milanem w Lidze Mistrzów, kompromitująca porażka na Majorce i mecz w Kijowie. Co działo się 19 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger ładuje baterie: fizyczna i mentalna odbudowa, by wrócić na 100%</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143445-ruediger-laduje-baterie-fizyczna-i-mentalna-odbudowa-by-wrocic-na-100</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Czas absencji to trzy miesiące i ani Niemiec, ani klub nie chcą przyspieszać jego powrotu, najwcześniej planowanego na koniec listopada.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
