<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Jan 2025 08:28:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135547-kartka-z-kalendarza-7-stycznia</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy, debiut legendarnego obrońcy, manita z Barceloną Cruyffa i świetny mecz z Granadą. Co działo się 7 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ogłasza wybory: co się dzieje, zanim zostanie wybrany prezes?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135558-real-madryt-oglasza-wybory-co-sie-dzieje-zanim-zostanie-wybrany-prezes</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 08:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj Real Madryt rozpocznie proces wyborczy, który zakończy się w mniej niż trzy tygodnie. Florentino Pérez nie rezygnuje z funkcji prezesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>José Pérez: Real Madryt wyszedł jak bestie, aby nas pożreć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135554-jose-perez-real-madryt-wyszedl-jak-bestie-aby-nas-pozrec</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Deportivy Minera, José Pérez Veiga, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt i odpadnięciu z Copa del Rey. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Podeszliśmy poważnie do tego meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135545-ancelotti-podeszlismy-powaznie-do-tego-meczu</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 5:0 z Minerą w Pucharze Króla. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler: Cieszę się, że mogłem się przyczynić do tego zwycięstwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135556-gueler-ciesze-sie-ze-moglem-sie-przyczynic-do-tego-zwyciestwa</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler był bez wątpienia jednym z głównych bohaterów meczu z Deportivą Minera, w którym ustrzelił dublet. Po zakończeniu spotkania udzielił kilku wypowiedzi dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W środę losowanie 1/8 finału Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135548-w-srode-losowanie-1-8-finalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 05:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po wczorajszej wygranej z Minerą czeka już na rywali w kolejnej rundzie Copa del Rey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135557-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu i zbliżający się Superpuchar Hiszpanii to najważniejsza kwestia poruszana na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze lepsi od Baskonii, świetny Musa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135551-koszykarze-lepsi-od-baskonii-swietny-musa</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 15. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Baskonię na jej terenie i wskoczył na czwartą pozycję w tabeli (mają przy tym do rozegrania zaległe spotkanie z Granadą). Świetny występ zaliczył Džanan Musa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Minera 0:5 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135549-minera-0-5-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 22:16:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu 1/16 finału Pucharu Króla zespół Carlo Ancelottigo pewnie wygrał z czwartoligowym rywalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García: Chcieliśmy uniknąć niespodzianki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135546-fran-garcia-chcielismy-uniknac-niespodzianki</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 21:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 5:0 z Minerą w Pucharze Króla. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Modrić jest prezentem dla futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135544-ancelotti-modric-jest-prezentem-dla-futbolu</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 21:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 5:0 meczu z Minerą w 1/16 finału Copa del Rey. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Diego Aguado, Lorenzo i Chema zadebiutowali w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135543-diego-aguado-lorenzo-i-chema-zadebiutowali-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 21:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Aguado, Lorenzo Aguado i Chema Andrés, czyli zdaniem wielu obserwatorów jedni z bardziej utalentowanych piłkarzy w drużynach juniorskich Królewskich, zadebiutowali w spotkaniu z Deportivo Minera w pierwszym zespole Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
