<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Dec 2024 18:54:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti wygrał u trenerów, fanów i mediów, a Alonso u piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135058-ancelotti-wygral-u-trenerow-fanow-i-mediow-a-alonso-u-pilkarzy</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA opublikowała rozkład głosów fanów, mediów i kapitanów oraz selekcjonerów reprezentacji w plebiscycie The Best na najlepszego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius wygrał u piłkarzy i fanów, Rodri u trenerów i dziennikarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135057-vinicius-wygral-u-pilkarzy-i-fanow-rodri-u-trenerow-i-dziennikarzy</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 19:31:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA opublikowała rozkład głosów fanów, mediów i kapitanów oraz selekcjonerów reprezentacji w plebiscycie The Best.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carlo Ancelotti zdobywcą nagrody FIFA The Best</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135055-carlo-ancelotti-zdobywca-nagrody-fifa-the-best</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ogłosiła zwycięzcę nagrody dla najlepszego w plebiscycie The Best.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius Júnior zdobywcą nagrody FIFA The Best</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135050-vinicius-junior-zdobywca-nagrody-fifa-the-best</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ogłosiła zwycięzcę głównej nagrody w plebiscycie The Best.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Almada: Postaramy się, aby Ancelotti nie został najbardziej utytułowanym trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135054-almada-postaramy-sie-aby-ancelotti-nie-zostal-najbardziej-utytulowanym-trenerem</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Pachuki, Guillermo Almada, stawił się na konferencji prasowej przed finałem Pucharu Interkontynentalnego z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis rozmowy z urugwajskim szkoleniowcem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu graczy Realu Madryt w FIFA The Best Men's 11</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135049-pieciu-graczy-realu-madryt-w-fifa-the-best-mens-11</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFPro ogłosiło nazwiska zawodników, którzy stworzyli FIFA The Best Men's 11 za sezon 2023/24. W składzie znalazło się pięciu piłkarzy Realu Madryt, w tym emerytowany Toni Kroos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt odbył trening w Katarze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135051-real-madryt-odbyl-trening-w-katarze</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli ostatni trening przed meczem o Puchar Interkontynentalny. W Madrycie pozostało czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Chelsea w Lidze Mistrzyń [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135053-real-madryt-chelsea-w-lidze-mistrzyn-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Od godziny 18:45 piłkarki Realu Madryt rozpoczną walkę w ostatnim meczu fazy grupowej Ligi Mistrzyń. W spotkaniu, którego stawką jest pierwsze miejsce w tabeli grupy B, Królewskie podejmą na Estadio Alfredo Di Stéfano Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gala FIFA The Best [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135048-gala-fifa-the-best-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy na relację z gali FIFA, która odbywa się w Katarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu odwiedził drużynę w Dosze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135052-joselu-odwiedzil-druzyne-w-dosze</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 17:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu spotkał się w Dosze z Florentino Pérezem, Carlo Ancelottim oraz zawodnikami Realu Madryt przed jutrzejszym finałem Pucharu Interkontynentalnego z Pachucą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy problem z kontuzjami faktycznie jest większy niż w ostatnich latach?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135047-czy-problem-z-kontuzjami-faktycznie-jest-wiekszy-niz-w-ostatnich-latach</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Doktor Pedro Luis Ripoll, członek Komisji Medycznej Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej oraz właściciel centrum medycznego Ripoll y De Prado, od zeszłego roku pisuje felietony na łamach dziennika ABC. Tym razem pochylił się nad sytuacją Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Jestem bardzo spokojny w sprawie tego, co osiągniemy w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135046-bellingham-jestem-bardzo-spokojny-w-sprawie-tego-co-osiagniemy-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem o Puchar Interkontynentalny z Pachucą. Przedstawiamy zapis tego spotkania piłkarza Realu Madryt z dziennikarzami na Lusail Stadium.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
