<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Nov 2025 19:39:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>W niedzielę odbędzie się Zwyczajne Walne Zgromadzenie Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144384-w-niedziele-odbedzie-sie-zwyczajne-walne-zgromadzenie-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino zabierze głos i będzie odpowiadał na pytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>13. kolejka: Barça wróciła na Camp Nou, rozbiła Athletic i jest liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144382-13-kolejka-barca-wrocila-na-camp-nou-rozbila-athletic-i-jest-liderem</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dublet Ferrana Torresa oraz gole Lewandowskiego i Fermín Lópeza</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Elche</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144381-kadra-na-elche</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na sześciu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Elche. Bask powołał 20 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francisco José Hernández Maeso na Elche</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144383-francisco-jose-hernandez-maeso-na-elche</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>37-latek z Estremadury prowadzi spotkania La Ligi od dwóch sezonów. W niedzielę po raz trzeci w karierze poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Gole wrócą, nie mam co do tego wątpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144379-xabi-alonso-gole-wroca-nie-mam-co-do-tego-watpliwosci</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Elche w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Elche</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144378-ostatni-trening-przed-elche</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i odbyli ostatni trening przed jutrzejszym spotkanien.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót szefa, którego tak bardzo brakowało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144380-powrot-szefa-ktorego-tak-bardzo-brakowalo</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger jest o krok od powrotu do gry. Xabi Alonso odzyskuje lidera, którego brakowało nie tylko na boisku, ale i w codziennej pracy w Valdebebas. Drużyna tęskni za jego charakterem, wolą walki i cechami przywódcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieudany „zjazd” obserwatorów Joana Martíneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144375-nieudany-zjazd-obserwatorow-joana-martineza</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Na początku listopada najwyżsi rangą dyrektorzy drużyn Premier League i innych klubów z czołowych lig przyjechali zobaczyć go w starciu z The Reds. Czekała ich jednak niespodzianka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Elche [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144374-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-elche-video</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem ligowym w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do ostatniej drużyny w tabeli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144377-wyjazd-do-ostatniej-druzyny-w-tabeli</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 11:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W 8. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zmierzy się z Granadą. W przypadku zwycięstwa Królewscy przynajmniej na jeden dzień wskoczą na pozycję lidera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Abalde: Granada do każdego meczu podchodzi jak do finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144376-abalde-granada-do-kazdego-meczu-podchodzi-jak-do-finalu</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Abalde wypowiadał się przed wyjazdowym spotkaniem z Granadą w Lidze Endesa. Mówił między innymi o tym, jak rywale podejdą do tej rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nico Paz ma talent na grę w Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144372-nico-paz-ma-talent-na-gre-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Tete Morente podczas swojej piłkarskiej kariery rozegrał cztery sezony w Elche, a teraz broni barw włoskiego Lecce. W przeddzień starcia swojego byłego klubu z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy wypowiedzi bezpośrednio związane z Królewskimi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
