<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Apr 2024 08:21:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Wiem, co czeka nas we wtorek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129125-tuchel-wiem-co-czeka-nas-we-wtorek</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Tuchel wzi udzia w konferencji prasowej przed domowym meczem Bayernu z Eintrechtem Frankfurt, na kt贸rej odpowiada r贸wnie偶 na pytania dotyczce zbli偶ajacego si pierwszego spotkania p贸finaowego Ligi Mistrz贸w z Realem Madryt. Przedstawiamy najwa偶niejsze wypowiedzi szkoleniowca Bawarczyk贸w.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>33. kolejka: Real Madryt 4 punkty od mistrzostwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129147-33-kolejka-real-madryt-4-punkty-od-mistrzostwa</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Kr贸lewscy otworzyli 32. kolejk kolejnym kluczowym dla siebie zwycistwem w walce o tytu. Teraz pozostaje im czeka na wynik Barcelony, kt贸ry pozwoli dokadniej okreli, kiedy mo偶liwe bdzie domknicie potencjalnego mistrzostwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad 0:1 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129150-real-sociedad-0-1-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 08:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygra w 33. kolejce ligowej z Realem Sociedad 1:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ra煤l mo偶e p贸j drog Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129131-as-raul-moze-pojsc-droga-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Byy kapitan po piciu sezonach zacz rozwa偶a zakoczenie pracy z rezerwami Realu Madryt. Sukces Xabiego Alonso skierowa uwag Niemc贸w na hiszpaskich trener贸w.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oyarzabal: Jak przegrywa, to wanie w ten spos贸b</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129140-oyarzabal-jak-przegrywac-to-wlasnie-w-ten-sposob</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Oyarzabal udzieli wywiadu dla telewizji Movistar+ po przegranym 0:1 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy pene wypowiedzi gracza Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real zmieni priorytety, jeli chodzi o nowych obroc贸w</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129127-relevo-real-zmienil-priorytety-jesli-chodzi-o-nowych-obroncow</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejcie Nacho i powr贸t Alaby po powa偶nej kontuzji oznacza, 偶e dla klubu priorytetem jest wzmocnienie rodka obrony. Nie mo偶na w 偶aden spos贸b wykluczy sprowadzenia Daviesa, ale sprawa utkna w martwym punkcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouam茅ni z odpowiedzi dla Kubo: え</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129146-tchouameni-z-odpowiedzia-dla-kubo</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 02:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz odpowiedzia na ostre sowa Kubo o sdziowaniu jedn emotikon na portalu X.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okadki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129143-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt, plan Barcelony i wielki rewan偶 pikarek Blaugrany to g贸wne tematy na sobotnich okadkach najpopularniejszych dziennik贸w sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda G眉ler: Cierpliwie czekam i codziennie ci偶ko pracuj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129141-arda-gueler-cierpliwie-czekam-i-codziennie-ciezko-pracuje</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda G眉ler po meczu La Ligi z Realem Sociedad udzieli wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi pikarza Realu Madryt z tej rozmowy na Reale Arena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie ma wtpliwoci, 偶e Arda zostanie tu na kolejny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129136-ancelotti-nie-ma-watpliwosci-ze-arda-zostanie-tu-na-kolejny-sezon</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 23:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawi si na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Realem Sociedad. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Reale Arena.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
