<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Jun 2024 03:21:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130278-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 00:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Hiszpanów i finał Carlosa Alcaraza to najważniejsze kwestie poruszane na niedzielnych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygrana Hiszpanii na Majorce, asysta Nacho [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130275-wygrana-hiszpanii-na-majorce-asysta-nacho-video</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 23:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania wygrała na Son Moix z Irlandią Północną 5:1. Na boisku oglądaliśmy wszystkich trzech zawodników Realu Madryt powołanych do kadry Luisa de la Fuente.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zadał pierwszy cios</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130276-real-zadal-pierwszy-cios</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 23:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wygrali w pierwszym meczu finałów Ligi ACB 84:76 i są bliżej odzyskania mistrzowskiego tytułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Chelsea czai się na Pedro Limę, a Real czeka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130271-as-chelsea-czai-sie-na-pedro-lime-a-real-czeka</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 21:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Obiecującym prawym obrońcą Sport Recife interesuje się kilka klubów. The Blues prowadzą w wyścigu po 17-latka, ale w Valdebebas też mają go na oku. Lima jest wyceniany na około 6-7 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dončić: Mbappé w Realu? Ja już to wiedziałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130274-doncic-mbappe-w-realu-ja-juz-to-wiedzialem</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 21:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Dončić wziął udział w konferencji prasowej przed kolejnym spotkaniem z Boston Celtics i tym razem został zapytany o transfer Kyliana Mbappé do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwacja wygrywa z Portugalią, gol Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130273-chorwacja-wygrywa-z-portugalia-gol-modricia</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>W swoim ostatnim sparingu przed EURO reprezentacja Chorwacji pokonała w Oeiras Portugalię 2:1. Pierwszą bramkę dla Vatreni zdobył Luka Modrić, który spędził na placu gry 54 minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zostawia Barcelonę daleko za plecami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130264-real-zostawia-barcelone-daleko-za-plecami</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 20:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt narzucił triumfalny rytm, za którym Barcelona nie może w żaden sposób nadążyć. Katalończycy w ostatnim czasie mogą jedynie obserwować, jak dystans dzielący ich od odwiecznego rywala powiększa się w szybkim tempie. Mowa tu wyłącznie o trofeach i bezpośrednich starciach, z pominięciem kwestii dotyczących finansów, planowania czy rozwoju samej instytucji, gdzie różnica jest już wręcz kolosalna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gotowy na powrót</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130255-gotowy-na-powrot</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 19:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy serię podsumowań występów piłkarzy związanych z Realem Madryt. Pora na Rafę Marína, który latem po przedłużeniu kontraktu z Królewskimi do 2026 roku udał się na wypożyczenie do Deportivo Alavés, w którym dość szybko stał się liderem defensywy i miał swój niebagatelny udział w utrzymaniu drużyny z Kraju Basków w La Lidze oraz zajęciu przez nią 10. miejsca w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wiele myślałem o finale w trakcie kolejnych nocy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130269-wiele-myslalem-o-finale-w-trakcie-kolejnych-nocy</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przegrana z Królewskimi 0:2 w finale Ligi Mistrzów mocno odbiła się na psychice pomocnika Borussii, co ten sam przyznał na zgrupowaniu reprezentacji Austrii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe wyzwanie Carvajala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130245-nowe-wyzwanie-carvajala</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal w wieku 32 lat i po wygraniu wszystkiego w Realu Madryt stanie przed szansą na debiut na EURO. Wcześniej Hiszpan przegapiał europejskie turnieje z powodu różnego rodzaju problemów zdrowotnych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
