<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Oct 2024 16:47:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Były arbiter pozwał szefów Federacji za oszustwo ws. funduszu sędziowskiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133407-byly-arbiter-pozwal-szefow-federacji-za-oszustwo-ws-funduszu-sedziowskiego</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 18:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Były sędzia złożył pozew w sprawie funduszu sędziowskiego, który obejmuje kilka osób ze szczytu Federacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Topuria: Wiem, że kiedyś zobaczę siebie walczącego na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133406-topuria-wiem-ze-kiedys-zobacze-siebie-walczacego-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Gruzińsko-hiszpański zawodnik mieszanych sztuk walki utrzymuje, że jego marzeniem jest walka na stadionie Realu Madryt. Na razie jednak wydaje się, że jest do tego bardzo daleko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Wybory na prezesa Federacji w grudniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133405-oficjalnie-wybory-na-prezesa-federacji-w-grudniu</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska podchodzi do kolejnej próby wyboru nowego prezesa. Tym razem zastosowane zostają odpowiednie zabezpieczenia wymagane przez sąd.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Pełny szacunek dla Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133404-marca-pelny-szacunek-dla-liverpoolu</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt chce postępować ostrożnie i właściwie w kwestii sprowadzenia Trenta Alexandra-Arnolda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aspas, czyli plan po erze Cristiano, który nie wypalił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133403-aspas-czyli-plan-po-erze-cristiano-ktory-nie-wypalil</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>AS przypomina 2018 rok, gdy po odejściu Cristiano Ronaldo działacze Realu Madryt chcieli sprowadzić Iago Aspasa, aby wzmocnić formację ofensywną. Transfer nie doszedł do skutku, a w jego miejsce przybył Mariano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giráldez: Gdy Real gra dobrze, może cię zniszczyć, a gdy gra źle, może wygrać mecz jedną akcją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133402-giraldez-gdy-real-gra-dobrze-moze-cie-zniszczyc-a-gdy-gra-zle-moze-wygrac-mecz-jedna-akcja</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Celty, Claudio Giráldez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 10. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV o arbitrze na Celtę: To od dziecka fan Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133401-real-madrid-tv-o-arbitrze-na-celte-to-od-dziecka-fan-barcelony</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 15:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Celtą Vigo. Tym razem skupiono się na arbitrze głównym oraz arbitrze VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Celtę Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133395-kadra-realu-madryt-na-celte-vigo</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Celtą Vigo bez trzech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na to spotkanie 20 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Adidas wypuścił pierwsze korki sygnowane przez Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133400-adidas-wypuscil-pierwsze-korki-sygnowane-przez-bellinghama</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Madryt zimą został twarzą odnowionej wersji butów Predator. Teraz wypuszcza własną wersję tych butów, w których zadebiutuje już w meczu z Celtą Vigo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną Realu Madryt z Celtą Vigo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133399-300-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-celta-vigo</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francuzi wycenili finansowy i środowiskowy koszt podróży Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133398-francuzi-wycenili-finansowy-i-srodowiskowy-koszt-podrozy-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz wrócił z dni wolnych z potencjalnym oskarżeniem o gwałt, które ciągle nie zostało potwierdzone publicznie. Jego rodacy podsumowali jego podróże także pod względem finansowym i środowiskowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie możemy spoczywać na laurach, kiedy wygrywamy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133397-mateo-nie-mozemy-spoczywac-na-laurach-kiedy-wygrywamy</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo rozmawiał z dziennikarzami po zwycięstwie z Panathinaikosem. Podkreślił to, że drużyna zanotowała tylko cztery straty w tym spotkaniu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
