<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 11:19:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133188-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali treningi w pierwszym tygodniu przerwy na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziewięciu madridistas powołanych do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133181-dziewieciu-madridistas-powolanych-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziewięciu madridistas opuściło Valdebebas i udało się na zgrupowania swoich reprezentacji narodowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alisson wypada na dłuższy czas, ale może wrócić na mecz z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133186-alisson-wypada-na-dluzszy-czas-ale-moze-wrocic-na-mecz-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz The Reds doznał urazu w ostatni weekend i nie zagra do połowy listopada. Na ten moment ma szansę na grę w starciu Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Fenerbahçe chce wypożyczyć Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133185-as-fenerbahce-chce-wypozyczyc-guelera</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 11:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Turecki klub chce wykorzystać brak szans dla pomocnika na starcie sezonu. Miałaby to być także odpowiedź na letni ruch transferowy jego głównego rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Gdybym był Mbappé, nie pozwoliłbym na to Luisowi Enrique</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133174-guti-gdybym-byl-mbappe-nie-pozwolilbym-na-to-luisowi-enrique</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Przemowa Luisa Enrique do Kyliana Mbappé z serialu dokumentalnego o hiszpańskim trenerze zebrała wiele pochwał w przestrzeni publicznej. Z tego trendu wyłamał się Guti.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aurélien Tchouaméni kapitanem reprezentacji Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133184-aurelien-tchouameni-kapitanem-reprezentacji-francji</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Królewskich został oficjalnym liderem reprezentacji Francji pod nieobecność Kyliana Mbappé, informują francuskie media.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Klopp rozpocznie pracę dla Red Bulla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133183-oficjalnie-klopp-rozpocznie-prace-dla-red-bulla</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec nie wraca na razie na trenerską ławkę i od stycznia będzie zajmował się czymś innym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt przygotowuje się już na Złotą Piłkę dla Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133182-real-madryt-przygotowuje-sie-juz-na-zlota-pilke-dla-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Coraz więcej mediów zapewnia, że to atakujący Realu Madryt otrzyma najważniejszą indywidualną nagrodę, a klub ma być już tego świadom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133178-kartka-z-kalendarza-9-pazdziernika</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut kolejnego członka wielkiej rodziny związanej z Madrytem, ostatni gol Emilio Butragueño, debiut legendy w reprezentacji i wyjątkowy mecz dla koszykarzy. Co działo się 9 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Mbappé uciszył plotki o tym, że wywoła tu konflikty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133176-valverde-mbappe-uciszyl-plotki-o-tym-ze-wywola-tu-konflikty</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>France Football przeprowadziło wywiad z Federico Valverde. Pełna rozmowa zostanie opublikowana w sobotnim wydaniu magazynu. Na razie otrzymaliśmy jej zapowiedź w postaci wypowiedzi Urugwajczyka na temat Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konaté: Mbappé nie ma życia i to musi być trudne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133177-konate-mbappe-nie-ma-zycia-i-to-musi-byc-trudne</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ibrahima Konaté wziął udział w konferencji prasowej reprezentacji Francji. Obrońca został między innymi zapytany o nieobecnego Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Real Madryt szuka obrońcy na styczeń, Frimpong kandydatem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133175-bild-real-madryt-szuka-obroncy-na-styczen-frimpong-kandydatem</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemcy twierdzą, że Real Madryt chce wejść na styczniowy rynek i pozyskać czołowego prawego obrońcę. Jednym z głównych kandydatów jest jedna z gwiazd Bayeru Leverkusen.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
