<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Nov 2024 09:53:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gary Neville: Vinícius jest pozbawiony klasy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133778-gary-neville-vinicius-jest-pozbawiony-klasy</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Gary Neville wypowiedział się na temat Viníciusa i nieobecności Realu Madryt na gali Złote Piłki w podcaście The Overlap US.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Powrót Rodrygo coraz bliżej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133777-relevo-powrot-rodrygo-coraz-blizej</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo, najmocniej pracujący w defensywie z atakującego tria, nie wystąpił z Lille i Barceloną, a Real oba te spotkania przegrał. Napastnik chce po kontuzji wrócić do kadry meczowej na Osasunę, a może już nawet na starcie z Milanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Wirtz w zasięgu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133776-as-wirtz-w-zasiegu</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma wykonywać pierwsze kroki w kierunku transferu Floriana Wirtza. Klub miał już nawet rozpocząć negocjacje z otoczeniem piłkarza. Jednocześnie Bayer Leverkusen wolałby, aby niemiecki pomocnik wyjechał za granicę, zamiast przechodzić do Bayernu Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Florentino zirytowany marginalną rolą Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133775-relevo-florentino-zirytowany-marginalna-rola-guelera</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik zaliczył w tym sezonie w La Lidze zaledwie 251 minut, czyli 1/4 tego, ile finalnie mógł.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti korzysta z „mody na Arbeloę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133771-ancelotti-korzysta-z-mody-na-arbeloe</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Martínez, Jacobo Ramón i teraz Fortea to ostatnie przykłady zawodników z Juvenilu A, którzy znaleźli uznanie w oczach Carlo Ancelottiego i jego sztabu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Małe derby Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133770-male-derby-madrytu</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Primera Federación Castilla zagra z rezerwami Atlético Madryt. Królewscy potrzebują wygranej, żeby w końcu móc wyjść ze strefy spadkowej, w której tkwią od samego początku sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z ojca na syna (córkę)</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133768-z-ojca-na-syna-corke</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W różnych kategoriach młodzieżowych szkółki Realu Madryt gra wiele dzieci byłych i obecnych zawodników pierwszego zespołu Królewskich. W tym momencie najbardziej wyróżniają się José Antonio Reyes López, syn José Antonio Reyesa, i Enzo Alves, syn Marcelo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti chce uniknąć powtórki z 2015 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133772-ancelotti-chce-uniknac-powtorki-z-2015-roku</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Koniec doskonałej passy w styczniu 2015 roku doprowadził do kryzysu, przez który nie udało mu się uniknąć zwolnienia na koniec sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133773-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomoc dla powodzian to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Džanan Musa z kontuzją więzadła przyśrodkowego w kostce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133769-oficjalnie-dzanan-musa-z-kontuzja-wiezadla-przysrodkowego-w-kostce</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 21:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Szczęście nie sprzyja w tym sezonie koszykarzom Realu Madryt. Džanan Musa doznał kontuzji i wypadł z gry przynajmniej na miesiąc. Sytuacja kadrowa drużyny wygląda w tym momencie bardzo źle.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech Brazylijczyków powołanych na listopadowe zgrupowanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133767-trzech-brazylijczykow-powolanych-na-listopadowe-zgrupowanie</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão, Vinícius Júnior i Rodrygo udadzą się na listopadowe zgrupowanie kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso i Florian Wirtz trafią za rok do Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133766-xabi-alonso-i-florian-wirtz-trafia-za-rok-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 18:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozmawiali już z otoczeniem piłkarza, a Bayer Leverkusen uważa, że latem przyszłego roku ich trener może przenieść się do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
