<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Sep 2025 03:46:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Dużo rozmawialiśmy z Viníciusem, by zachował spokój i skupił się na grze, bo wtedy jest nie do zatrzymania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142233-carvajal-duzo-rozmawialismy-z-viniciusem-by-zachowal-spokoj-i-skupil-sie-na-grze-bo-wtedy-jest-nie-do-zatrzymania</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Realu Madryt udzielił wywiadu w programie El Larguero na antenie Cadena SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prawego obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142232-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu i Barcelonie oraz zamknięcie okienka transferowego to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta, Luis Enrique i Valverde wezwani do złożenia zeznań 25 listopada w sprawie Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142231-laporta-luis-enrique-i-valverde-wezwani-do-zlozenia-zeznan-25-listopada-w-sprawie-negreiry</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zeznają w charakterze świadków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu na sezon 2025/26 zamknięta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142227-kadra-realu-na-sezon-2025-26-zamknieta</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim dniu okienka transferowego z pierwszej drużyny Realu Madryt nie odszedł żaden zawodnik. Nikt nie wzmocnił zespołu i Królewscy przystępują do sezonu z 25 piłkarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iñigo Martínez: Real Madryt szanował tylko nas, dało się to wyczuć na boisku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142230-inigo-martinez-real-madryt-szanowal-tylko-nas-dalo-sie-to-wyczuc-na-boisku</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 23:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Barcelony udzielił wywiadu dla Jijantes. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Isak piłkarzem Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142229-oficjalnie-isak-pilkarzem-liverpoolu</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 23:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Liverpool potwierdził transfer Alenxandra Isaka z Newcastle. Zdaniem mediów rywale Królewskich w Lidze Mistrzów rozbili bank i zapłacili za Szweda 150 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV o nowych ludziach w Komitecie Technicznym Sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142228-real-madrid-tv-o-nowych-ludziach-w-komitecie-technicznym-sedziow</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 22:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał, w którym skomentowała tzw. powiew świeżości i dobre zmiany w Komitecie Technicznym Sędziów. Przedstawiamy materiał klubowej telewizji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Temat Ceballosa zamknięty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142226-as-temat-ceballosa-zamkniety</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos ostatecznie odciął się od ofert z innych kubów i postanowił zostać w Realu Madryt. Hiszpański pomocnik chce powalczyć o swoje miejsce i udowodnić swoją wartość w oczach Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rany Rüdigera zaleczone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142225-rany-ruedigera-zaleczone</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger wykorzystał ostatnie spotkanie z Ricardo de Burgosem, aby osobiście przeprosić go za wydarzenia z finału Copa del Rey. Teraz niemiecki stoper chce się już w pełni skupić na rozegraniu jak najlepszego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Álex Jiménez wypożyczony z Milanu do Bournemouth z możliwością wykupu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142224-oficjalnie-alex-jimenez-wypozyczony-z-milanu-do-bournemouth-z-mozliwoscia-wykupu</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan opuszcza Rossonerich po dwóch sezonach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142223-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli pracę podczas przerwy reprezentacyjnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Następca Xabiego w Leverkusen zwolniony już po drugiej kolejce Bundesligi!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142222-oficjalnie-nastepca-xabiego-w-leverkusen-zwolniony-juz-po-drugiej-kolejce-bundesligi</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayer Leverkusen pożegnał się dziś ze swoim dotychczasowym szkoleniowcem. Erik ten Hag nie był w stanie zastąpić Xabiego Alonso i bardzo szybko został zwolniony.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
