<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Apr 2024 08:53:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Trener i tata zawsze mówią, bym częściej uderzał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128682-camavinga-trener-i-tata-zawsze-mowia-bym-czesciej-uderzal</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga po pierwszym meczu 1/4 finału Ligi Mistrzów z Manchesterem City udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Realu Madryt z tej rozmowy na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128676-kartka-z-kalendarza-10-kwietnia</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa Klasyki, pokonanie Bayernu Monachium w drodze po La Novenę, urodziny byłych piłkarzy i słowa Juanito, które powtarzamy do dziś. Co działo się 10 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dopóki mieliśmy energię na pressing, wszystko szło świetnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128681-ancelotti-dopoki-mielismy-energie-na-pressing-wszystko-szlo-swietnie</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po pierwszym meczu 1/4 finału Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Foden: Wierzę w to powiedzenie, że czasami strzelasz gola za szybko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128680-foden-wierze-w-to-powiedzenie-ze-czasami-strzelasz-gola-za-szybko</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Phil Foden po pierwszym meczu 1/4 finału Ligi Mistrzów z Manchesterem City udzielił wywiadu telewizji TNT Sports Przedstawiamy wypowiedzi gracza Manchesteru City z tej rozmowy na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy istnieje problem z murawą na Santiago Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128679-czy-istnieje-problem-z-murawa-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola po meczu poskarżył się na stan murawy Santiago Bernabéu. Co wiemy o tej sprawie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Nie odpoczywaliśmy i to był trochę nasz błąd…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128674-valverde-nie-odpoczywalismy-i-to-byl-troche-nasz-blad</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po zremisowanym 3:3 pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy wypowiedzi autora trzeciej bramki dla Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Stadion jest imponujący, ale muszą zadbać o murawę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128677-guardiola-stadion-jest-imponujacy-ale-musza-zadbac-o-murawe</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Manchesteru City, Pep Guardiola, po zremisowanym meczu z Realem Madryt udzielił wypowiedzi dla Movistar+. Poniżej przedstawiamy ich zapis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128678-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Realu Madryt z Manchesterem City to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Musimy być zadowoleni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128673-ancelotti-musimy-byc-zadowoleni</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po pierwszym meczu 1/4 finału Ligi Mistrzów z Manchesterem City udzielił wywiadu Movistar+. Przedstawiamy zapis tej rozmowy trenera Realu Madryt z dziennikarzem na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Foden MVP</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128670-foden-mvp</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Phil Foden otrzymał nagrodę dla najlepszego zawodnika meczu Realu Madryt z Manchesterem City (3:3). Reprezentant Anglii strzelił drugiego gola dla Obywateli w tym spotkaniu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
