<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Mar 2024 06:53:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Łunin chce „przetestować” rynek transferowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128198-as-lunin-chce-przetestowac-rynek-transferowy</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje AS, odejście Andrija Łunina już najbliższego lata wcale nie jest wykluczone. Królewscy chcą, aby Ukrainiec pozostał na Santiago Bernabéu przynajmniej do 2025 roku, ale Andrij chce latem sprawdzić, jaka jest jego realna wartość i na jakie oferty może liczyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie tęskni za Benzemą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128148-real-nie-teskni-za-benzema</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy notują w obecnym sezonie lepszą średnią goli na mecz niż w poprzednich rozgrywkach, pomimo że latem z klubem pożegnał się Karim Benzema. Gole Francuza rozłożyły się na wielu piłkarzy i obecnie nikt już nie tęskni za 36-letnim napastnikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128207-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Skandal w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej i decyzja Barcelony w sprawie jej młodzieży to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>5x19: Dystans Realu Madryt do Manchesteru City to…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128200-5x19-dystans-realu-madryt-do-manchesteru-city-to</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który poświęcony jest przede wszystkim wylosowaniu Manchesteru City i sytuacji ligowej Realu Madryt. Partnerem podcastu jest FORTUNA Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Henry: Wszyscy myślą, że Kylian pójdzie do Realu, ale możemy się mylić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128199-henry-wszyscy-mysla-ze-kylian-pojdzie-do-realu-ale-mozemy-sie-mylic</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 21:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Thierry Henry odbył ponad 6-godzinną rozmowę z czytelnikami dziennika Le Parisien, podczas której był oczywiście pytany o Kyliana Mbappé. Przedstawiamy wypowiedzi dotyczące napastnika PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Biletowe szaleństwo na Ligę Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128197-biletowe-szalenstwo-na-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Znamy już ceny wejściówek na nadchodzące mecze Realu, Barcelony i Atlético w ramach 1/4 finału Champions League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Miło będzie zobaczyć, jak majestatyczne jest Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128163-endrick-milo-bedzie-zobaczyc-jak-majestatyczne-jest-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Palmeiras (a wkrótce Realu Madryt), najmłodszy zawodnik na zgrupowaniu Canarinhos, udzielił wywiadu oficjalnym mediom reprezentacji. W sobotę jego Brazylia zmierzy się na Wembley z Anglią, a trzy dni później zagra z Hiszpanią na Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego jest lepiej niż kiedykolwiek wcześniej?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128141-dlaczego-jest-lepiej-niz-kiedykolwiek-wczesniej</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 19:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wysłał światu jasny komunikat. Drużyna jest w bardzo dobrej formie i ma powody do optymizmu przed zbliżającym się dwumeczem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real kusi Maríę Méndez</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128174-as-real-kusi-marie-mendez</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowa defensorka Levante, najlepsza podająca Ligi F w tym sezonie, może opuścić klub z Walencji, jeśli przekaże taką decyzję do końca marca. Jej kontrakt wygasa w 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Mbappé mógłby zadebiutować w letnim Klasyku w USA?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128196-czy-mbappe-moglby-zadebiutowac-w-letnim-klasyku-w-usa</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy potwierdzili terminy swoich letnich sparingów w Stanach Zjednoczonych. Klub dodał, których zawodników należy spodziewać się między innymi w Klasyku z Barceloną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
