<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2024 08:32:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134614-kartka-z-kalendarza-4-grudnia</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny trenera pierwszego Pucharu Europy, debiut dwóch ważnych zawodników, fatalny mecz z Saragossą, koniec kadencji Vanderleia Luxemburgo, pierwsza dojazdówka i próba rehabilitacji po manicie. Co działo się 4 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za gola Realu Madryt z Athletikiem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134609-200-zl-za-gola-realu-madryt-z-athletikiem</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran gra więcej, ale to Mendy pozostaje pierwszym wyborem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134610-fran-gra-wiecej-ale-to-mendy-pozostaje-pierwszym-wyborem</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García zanotował zauważalny skok w hierarchii. Hiszpan cieszy się zaufaniem trenera i coraz częściej widujemy go na boisku od pierwszej minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Asencio mógł latem trafić do Girony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134623-as-asencio-mogl-latem-trafic-do-girony</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 07:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka miesięcy temu o stopera zabiegało wiele klubów, ale ten zdecydował się jednak grać dalej dla Castilli, wierząc w awans do pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athletic Club – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134620-athletic-club-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu bez kontuzjowanych Davida Alaby, Daniego Carvajala, Édera Militão, Lucasa Vázqueza i Viníciusa Júniora. Po przerwie do kadry meczowej wraca Aurélien Tchouaméni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Asencio można uznać za członka naszej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134601-ancelotti-asencio-mozna-uznac-za-czlonka-naszej-druzyny</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Athletikiem w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rozmowy ws. kontraktu Asencio odłożone do lata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134619-marca-rozmowy-ws-kontraktu-asencio-odlozone-do-lata</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 01:20:00 GMT</pubDate>
        <description>21-latek to odkrycie tej jesieni w zespole Królewskich. Klub poczynił już pierwsze kroki w sprawie przedłużenia umowy stopera, ale wszystko ma zostać rozwiązane dopiero latem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134618-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt z Athletikiem i wygrana Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazdowy koszmar dalej trwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134616-wyjazdowy-koszmar-dalej-trwa</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał na wyjeździe z ASVEL-em. Królewscy słabo rozpoczęli ten mecz, ale później się podnieśli i mieli zwycięstwo w garści. Popełnili jednak zbyt wiele błędów i gospodarze wydarli im wygraną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Freixa: W 99,9% przypadków sędzia myli się na niekorzyść Barçy i korzyść Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134615-freixa-w-99-9-przypadkow-sedzia-myli-sie-na-niekorzysc-barcy-i-korzysc-realu</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 21:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Freixa, były członek zarządu Barcelony w pierwszej kadencji Joana Laporty oraz za prezesury Sandro Rosella i Josepa Marii Bartomeu, zamieszanych w aferę Negreiry, gościł programie El Partidazo w radiu COPE, gdzie zasugerował, że w przypadku wątpliwych decyzji sędziowie zawsze mylą się na niekorzyść Barçy i na korzyść Królewskich. Przedstawiamy wypowiedzi Katalończyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Athleticu na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134613-kadra-athleticu-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemal pełną kadrę będzie mieć jutro do dyspozycji Ernesto Valverde, który nie może liczyć jedynie na kontuzjowanego Andera Herrerę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Amazon wypuści kulisy ostatniego triumfu Realu w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134611-the-athletic-amazon-wypusci-kulisy-ostatniego-triumfu-realu-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Amerykanie pokażą kulisy ostatniego triumfu Królewskich w Lidze Mistrzów. Dwa lata wcześniej podobne materiały wypuściło Apple.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
