<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Feb 2026 14:03:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Piłkarki rozpoczynają walkę o ćwierćfinał Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146446-pilkarki-rozpoczynaja-walke-o-cwiercfinal-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu 1/8 finału Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają na Stade Sébastien Charléty z Paris FC. Początek spotkania  o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146445-mbappe-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do sobotniego spotkania z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: W Pucharze nie graliśmy jeszcze z nikim z Primery? Zapytaj Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146444-flick-w-pucharze-nie-gralismy-jeszcze-z-nikim-z-primery-zapytaj-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick pojawił się na konferencji prasowej przed pierwszym półfinałem Pucharu Króla z Atlético Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Barcelony z tej konferencji prasowej. Niemiec tradycyjnie odpowiadał na pytania po angielsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Real Madryt bardzo zainteresowany Schlotterbeckiem, ale czeka z decyzją na trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146443-bild-real-madryt-bardzo-zainteresowany-schlotterbeckiem-ale-czeka-z-decyzja-na-trenera</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich miesiącach media w kontekście wzmocnienia Realu Madryt mówiły o Ibrahimie Konaté z Liverpoolu (wygasająca umowa), Dayocie Upamecano z Bayernu (wygasająca umowa), Castello Lukebie z Lipska (umowa do 2029 roku) czy Nico Schlotterbecku z Borussii Dortmund (do 2027 roku). Teraz w Niemczech podano nowe informacje w sprawie tego ostatniego gracza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alaba również zdenerwowany swoją sytuacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146442-marca-alaba-rowniez-zdenerwowany-swoja-sytuacja</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriacki stoper miał przekazać Arbeloi swoje niezadowolenie z powodu niewielkiej liczby minut, które otrzymuje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>TyC Sports: Real Madryt zainteresowany Cristianem Romero</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146432-tyc-sports-real-madryt-zainteresowany-cristianem-romero</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W ojczyźnie stopera podano, że ten jest niezadowolony z działań swojego klubu i dodatkowo jest obserwowany przez Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>David Jiménez pasuje do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146434-david-jimenez-pasuje-do-realu</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt 21-letniego Hiszpana obowiązuje do końca czerwca 2027 roku i klub już planuje zasiąść do rozmów o przyszłości, którą potencjalnie jest pierwszy zespół.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Czeka nas 180 wymagających minut”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146441-czeka-nas-180-wymagajacych-minut</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada i Sandie Toletti wzięli udział w konferencji prasowej przed pierwszy meczem 1/8 finału Ligi Mistrzyń z Paris FC na Stade Sébastien Charléty (dziś, 21:00). Przedstawiamy wypowiedzi trenera i pomocniczki Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146440-kartka-z-kalendarza-11-lutego</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 09:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdobycie trofeum, urodziny byłych piłkarzy i… koszykarza Barcelony, a także wygrane z Atlético i Osasuną. Co działo się 11 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były trener rezerw Barcelony: Raporty Negreiry były dla mnie niezwykle przydatne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146439-byly-trener-rezerw-barcelony-raporty-negreiry-byly-dla-mnie-niezwykle-przydatne</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Gerard López, były trener rezerw Barcelony w okresie, w którym klub płacił Enríquezowi Negreirze (łącznie około 8,4 miliona euro), jako pierwszy trener z obozu Dumy Katalonii przyznał, że korzystał z dostarczanych mu raportów. Przedstawiamy wypowiedzi Katalończyka z programu Radio Estadio w radiu Onda Cero.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Trey Lyles prosi o podwyżkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146433-encestando-trey-lyles-prosi-o-podwyzke</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Trey Lyles to jeden z najlepszych zawodników w koszykarskim zespole. Jego roczny kontrakt wygasa po sezonie. Kanadyjczyk byłby skłonny go przedłużyć, ale domaga się większych pieniędzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Wiara w kapitana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146437-glos-kibica-wiara-w-kapitana</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
