<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Mar 2025 15:44:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Klubowy Mundial staje się obsesją Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138084-klubowy-mundial-staje-sie-obsesja-realu</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Odświeżone rozgrywki (14 czerwca – 13 lipca) zostały przez klub zakreślone na czerwono – zwycięstwo w ich pierwszej edycji postrzegane jest jako kwestia „prestiżu”, niezależnie od milionów, które są do zgarnięcia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA wszczyna śledztwo wobec Rüdigera, Mbappé, Ceballosa i Viniciusa za ich świętowanie na Metropolitano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138083-uefa-wszczyna-sledztwo-wobec-ruedigera-mbappe-ceballosa-i-viniciusa-za-ich-swietowanie-na-metropolitano</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Do wydarzeń doszło po wyeliminowaniu Atlético z Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dmitrović zatrzymał już Barcelonę, Atlético i Athletic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138082-dmitrovic-zatrzymal-juz-barcelone-atletico-i-athletic</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Leganés po meczu z Betisem, przed przerwą na spotkania reprezentacji, był ostro krytykowany, ponieważ popełnił dwa błędy prowadzące do utraty bramek. Jednakże na Bernabéu może pokazać, że nie zachwiało to jego formą. W tym sezonie już błyszczał w zwycięskich meczach z Barceloną i Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Nie było niczego do zdecydowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138081-xabi-alonso-nie-bylo-niczego-do-zdecydowania</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 14:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Z dużej chmury mały deszcz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 32. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138080-terminarz-32-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 32. kolejki, w której Real Madryt zagra na własnym boisku z Athletikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiedy Dean Huijsen był w Valdebebas o krok od podpisania kontraktu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138079-kiedy-dean-huijsen-byl-w-valdebebas-o-krok-od-podpisania-kontraktu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy, błyskotliwy stoper reprezentacji Hiszpanii bardzo podoba się Królewskim i nie wyklucza się jego transferu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: W tamtym meczu z City wyglądaliśmy na gladiatorów w Koloseum</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138067-carvajal-w-tamtym-meczu-z-city-wygladalismy-na-gladiatorow-w-koloseum</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal był głównym bohaterem trzeciego dnia Białego Tygodnia organizowanego przez Uniwersytet Realu Madryt i Universidad Europea. Spotkanie poprowadził Emilio Butragueño, dyrektor ds. relacji instytucjonalnych w Realu Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bunkier Realu Madryt w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138078-bunkier-realu-madryt-w-miami</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Ekskluzywny kompleks, który będzie jedną z aren mundialu 2026, ugości Królewskich podczas Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>González Fuertes na Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138077-gonzalez-fuertes-na-leganes</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>44-latek z Asturii poprowadzi mecz Realu Madryt z Leganés. Sędzią VAR będzie Mario Melero López.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Następna żyła złota Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138076-nastepna-zyla-zlota-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Przychody z działalności barów i restauracji na nowym stadionie wzrosły czterokrotnie w pierwszej połowie sezonu. I wciąż mają potencjał do dalszego rozwoju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Arsenal się po nas przejechał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138075-toril-arsenal-sie-po-nas-przejechal</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril wziął udział w konferencji prasowej po przegranym 0:3 rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzyń z Arsenalem, po którym Królewskie odpadły z rozgrywek. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Míchel był w pełni gotowy na to, aby trenować Real Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138050-michel-byl-w-pelni-gotowy-na-to-aby-trenowac-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Adrián González swoje pierwsze kroki w futbolu stawiał w szkółce Realu Madryt, a w trakcie swojej zawodowej kariery bronił barw takich klubów jak Eibar czy Málaga. Teraz od trzech lat pracuje jako asystent trenera u boku swojego ojca, Míchela, który swego czasu był łączony z możliwością przejęcia Realu Madryt. Obecnie jako asystent w saudyjskim Al-Qadisiyah udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
