<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jul 2024 08:55:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Olimpijskie łowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131017-olimpijskie-lowy</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak dobrze wiemy, Real Madryt już dość dawno zdążył zmienić politykę transferową. Warto jednak przy tym zauważyć, że Królewscy nabrali też innej perspektywy względem turniejów reprezentacyjnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Sprzedany Marín może być następcą Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131022-as-sprzedany-marin-moze-byc-nastepca-alaby</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 09:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich rozpoczął przygodę w Neapolu. Kluczowi w jego drodze byli Raúl i Davide Ancelotti, a sam Real Madryt nie traci 21-latka z oczu w kontekście dalszej przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Mógłbym znaleźć się wśród kandydatów do Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131042-carvajal-moglbym-znalezc-sie-wsrod-kandydatow-do-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal po finale EURO z Anglią zatrzymał się w strefie mieszanej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi obrońcy Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morata: Świętowanie na Cibeles? Plecami do Cibeles</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131041-morata-swietowanie-na-cibeles-plecami-do-cibeles</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich grający dla Atlético w trakcie EURO narzekał na hejt i opowiadał o walce z depresją. Po finale EURO jako kapitan Hiszpanii był na tyle uradowany, że wystosował żartobliwoy komentarz o świętowaniu na Cibeles, miejscu celebracji tytułów przez Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Argentyna triumfatorem Copa América</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131043-argentyna-triumfatorem-copa-america</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 06:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyna wygrała turniej między drużynami z Ameryki Północnej i Południowej, pokonując w finale po dogrywce Kolumbię. Mecz naznaczony był kolejnymi problemami organizacyjnymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131040-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 01:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Triumfy Hiszpanii na EURO i Carlosa Alcaraza na Wimbledonie to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri MVP, Lamine Yamal z wyróżnieniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131038-rodri-mvp-lamine-yamal-z-wyroznieniem</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 23:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Indywidualne nagrody za EURO trafiły do piłkarzy zwycięskiego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Gila: Nie ruszam się z Lazio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131035-mario-gila-nie-ruszam-sie-z-lazio</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich dniach media łączyły byłego defensora Castilli z powrotem do zespołu Królewskich w roli czwartego stopera. Ten jednak woli pozostać we Włoszech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania mistrzem Europy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131036-hiszpania-mistrzem-europy</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W finale Mistrzostw Europy Hiszpania wygrała z Anglią 2:1 i została mistrzem Europy. Gole dla wygranych strzelili Nico Williams i Mikey Oyarzabal. Asystę przy golu Cole'a Palmera zanotował za to Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UOL: Ancelotti zapewnił Endricka, że będzie w pierwszej drużynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131024-uol-ancelotti-zapewnil-endricka-ze-bedzie-w-pierwszej-druzynie</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski portal UOL informuje o rozmowie Carlo Ancelottiego z Endrickiem i jego roli w nadchodzącym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
