<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Aug 2024 18:56:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nico Paz odchodzi do Como</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131897-marca-nico-paz-odchodzi-do-como</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Nico Paz opuszcza Real Madryt i za sześć milionów euro przenosi się do włoskiego Como. Królewscy zapewniają sobie opcję pierwokupu i 50% od kwoty ewentualnego kolejnego transferu wychowanka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konsekwencje miniwakacji w trakcie sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131896-konsekwencje-miniwakacji-w-trakcie-sezonu</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 18:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W sezonie 2024/25 Carlo Ancelotti szykuje miniwakacje dla swoich podopiecznych. Będą one obejmować tych piłkarzy, którzy będą otrzymywać powołania do reprezentacji. Jak to wygląda w szerszej perspektywie całego terminarza?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pintus: Dzięki tym testom mogę dostosować indywidualnie pracę biegową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131895-pintus-dzieki-tym-testom-moge-dostosowac-indywidualnie-prace-biegowa</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Pintus został dziś zapytany przez klubową telewizję, co ma na celu słynny już trening w maskach, który po południu odbył się w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zbyt „lewy” Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131894-zbyt-lewy-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 16:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Statystyki z niedzielnego spotkania z Mallorcą jasno pokazują, że zdecydowana większość ataków Królewskich prowadzona była lewą stroną boiska. To sytuacja, która nie może mieć miejsca, jeśli drużyna chce cieszyć się „równowagą”, o której mówił Carlo Ancelotti.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ferland Mendy zawieszony na jeden mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131893-oficjalnie-ferland-mendy-zawieszony-na-jeden-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W najbliższą niedzielę Francuz nie zagra z Realem Valladolid, a w pierwszym składzie wybiegnie najprawdopodobniej Fran García.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: João Félix w Chelsea, a Conor Gallagher w Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131892-oficjalnie-joao-felix-w-chelsea-a-conor-gallagher-w-atletico</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj doszło do długo wyczekiwanej wymiany między angielskim a hiszpańskim klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy trenowali dziś w maskach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131891-krolewscy-trenowali-dzis-w-maskach</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Realem Valladolid. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maffeo: Kiedy biegli w moją stronę, tylko modliłem się do Boga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131890-maffeo-kiedy-biegli-w-moja-strone-tylko-modlilem-sie-do-boga</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Maffeo rozmawiał z Gol TV i odpowiedział na kilka pytań o niedzielne spotkanie z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chce, ale nie może</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131889-chce-ale-nie-moze</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdyby ktoś na chwilę stracił czujność i nie zauważył, Dani Ceballos pozostaje piłkarzem Realu Madryt. Za taki stan rzeczy odpowiada między innymi fakt, że pomocnik przed rokiem zdecydował się przedłużyć kontrakt. Z założenia miał on walczyć o regularną grę, jednak w praktyce 28-latek z każdą chwilą coraz bardziej gaśnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowa rola Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131888-nowa-rola-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawdziwa piłka nie jest grą komputerową, w której dwa plus dwa zawsze daje cztery. Wkomponowanie supergwiazdy w zespół jest trudniejszym zadaniem niż wciśnięcie kilku guzików, a wyjątkiem nie jest nawet Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Za około dwa tygodnie Alaba może wrócić do biegania po boisku”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131887-za-okolo-dwa-tygodnie-alaba-moze-wrocic-do-biegania-po-boisku</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Rehabilitacja Austriaka wkracza w ostatnią fazę i niebawem powinniśmy zobaczyć go ponownie na murawie podczas treningów..</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rafael Obrador wypożyczony do Deportivo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131886-oficjalnie-rafael-obrador-wypozyczony-do-deportivo</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy defensor Castilii najbliższy sezon spędzi w Segunda División.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
