<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Sep 2024 02:34:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Brazylia przegrała z Paragwajem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132375-brazylia-przegrala-z-paragwajem</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 01:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Trójka graczy Królewskich wyszła w pierwszym składzie Brazylii na mecz z Paragwajem. Wszyscy rozegrali słabe spotkanie jak ich reprezentacja. Endrick opuścił boisko już w przerwie, a Rodrygo w trakcie drugiej połowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132373-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Szansa Kyliana Mbappé, forma Thibaut Courtois i przekaz dyrektora sportowego Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ukraina ponownie przegrywa, Łunin znów na ławce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132371-ukraina-ponownie-przegrywa-lunin-znow-na-lawce</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 22:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa mecze i dwie porażki. W taki sposób Ukraina rozpoczęła rywalizację w Lidze Narodów. W obu spotkaniach podczas tej przerwy na reprezentacje w bramce Ukraińców wystąpił Trubin.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy terminy meczów ze Sportingiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132370-znamy-terminy-meczow-ze-sportingiem</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 20:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś poznaliśmy dokładnie daty meczów drugiej rundy kwalifikacji do Ligi Mistrzyń. Piłkarki Realu Madryt zagrają ze Sportingiem 19 i 26 września.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszulkowy zawrót głowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132369-koszulkowy-zawrot-glowy</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 19:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Popularność koszulek piłkarskich rośnie z każdym rokiem, niestety podobnie jak ich ceny. Jakie modele możemy kupić? Który wybrać? Ile za nie zapłacimy?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić i Mendy wrócili do treningów w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132368-modric-i-mendy-wrocili-do-treningow-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Po pięciu dniach wolnego Królewscy wrócili do pracy w Valdebebas. Poza grupą pozostało 6 kontuzjowanych piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano: Real Madryt to najlepszy klub w historii futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132367-cristiano-real-madryt-to-najlepszy-klub-w-historii-futbolu</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristiano Ronaldo opublikował kolejną część rozmowy z Rio Ferdinandem na swoim kanale na YouTubie. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Portugalczyka na temat Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Maroko chce (afrykańskiej) Złotej Piłki dla Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132366-marca-maroko-chce-afrykanskiej-zlotej-pilki-dla-brahima</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczorajszy gol Brahima w 93. minucie wzbudził oczekiwania Marokańczyków co do nagrody dla nowego gwiazdora ich reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królowie rynku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132365-krolowie-rynku</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dysponuje najbardziej wartościową kadrą na świecie. Jest ona wyceniana na 1,34 miliarda euro przy kwocie 720 milionów euro przeznaczonej na zakup piłkarzy. Flagowym przykładem przemyślanej i przynoszącej sukcesy polityki transferowej Królewskich jest kwartet złożony z Mbappé, Viníciusa, Bellinghama i Rodrygo, którzy zostali pozyskani za 188 milionów euro, a obecnie cała czwórka wyceniana jest na 650 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łamigłówki Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132364-lamiglowki-ancelottiego</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 16:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Na kilka dni przed powrotem do ligowej codzienności Carlo Ancelotti nie wie, czy na pewno będzie miał do dyspozycji Ferlanda Mendy'ego, Auréliena Tchouaméniego, Édera Militão i Jude'a Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Vallejo będzie miał swoje pięć minut?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132363-czy-vallejo-bedzie-mial-swoje-piec-minut</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan wrócił do klubu w ciszy, kiedy nikt na niego nie liczył, i w dodatku po trudnym sezonie spędzonym w Granadzie, w trakcie którego rozegrał tylko trzy mecze. W jego pamięci wciąż są jednak niesamowite minuty z rewanżowego półfinału Ligi Mistrzów z Manchesterem City z 2022 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rakitić: Nie wygraliśmy więcej Lig Mistrzów przez znudzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132362-rakitic-nie-wygralismy-wiecej-lig-mistrzow-przez-znudzenie</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Ivan Rakitić udzielił wywiadu programowi El Pelotazo w andaluzyjskim radiu Canal Sur. Przedstawiamy wypowiedzi byłego pomocnika Barcelony i obecnego gracza Hajduka w sprawie jego okresu w Katalonii i zdobytych trofeów, które mają związek z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
