<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Jun 2024 11:17:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt podziękował za wszystko Sergio Rodríguezowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130509-real-madryt-podziekowal-za-wszystko-sergio-rodriguezowi</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wydali oficjalny komunikat, w którym podziękowali Chacho za wszystko, co przez lata zrobił dla klubu. Za tydzień odbędzie się jeszcze specjalna uroczystość z udziałem Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Rodríguez zakończył karierę!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130508-sergio-rodriguez-zakonczyl-kariere</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzięki za wszystko, Chacho!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casillas: W Hiszpanii widzę podobną mieszankę jak w 2008 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130491-casillas-w-hiszpanii-widze-podobna-mieszanke-jak-w-2008-roku</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas, jedna z twarzy historycznej reprezentacji Hiszpanii, która w latach 2008-2012 wygrywała kolejno EURO, mundial i ponownie EURO, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z byłym hiszpańskim golkiperem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kepa zostanie w razie odejścia Łunina?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130506-kepa-zostanie-w-razie-odejscia-lunina</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie ulega wątpliwości, że w przyszłym sezonie podstawowym bramkarzem Realu Madryt będzie Thibaut Courtois. Zagadką przez to wciąż pozostaje przyszłość Andrija Łunina. Choć Ukrainiec jest bliski przedłużenia umowy, to jednak otoczenie piłkarza coraz śmielej namawia go do zmiany pracodawcy. Zawodnik nie pozostaje na to głuchy, ale na ten moment jego celem jest kontynuowanie kariery w stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Carlos Alocén zawodnikiem Gran Canarii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130496-oficjalnie-carlos-alocen-zawodnikiem-gran-canarii</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygoda Carlosa Alocéna w Realu Madryt dobiegła końca. Hiszpan rozwiązał umowę z Królewskimi i związał się dwuletnią umową z Gran Canarią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130500-kartka-z-kalendarza-19-czerwca</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Polską, urodziny dwóch byłych piłkarzy i koszykarza, triumfy w lidze hiszpańskiej drużyny prowadzonej przez Pablo Laso i wypożyczenie napastnika. Co działo się 19 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bałkańskie derby i drugi mecz Niemiec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130501-balkanskie-derby-i-drugi-mecz-niemiec</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj oglądaliśmy tylko dwa mecze i tym samym kończyliśmy pierwszą kolejkę fazy grupowej. Dziś EURO 2024 znów zaserwuje nam trzy starcia. Na początek rozgrzeje nas grupa B, a konkretnie Chorwacja i Albania. Później do gry wróci grupa A, a w niej czekają nas potyczki Niemiec z Węgrami oraz Szkocji ze Szwajcarią. Jak zwykle zacieramy zatem ręce, a robimy to tym mocniej, że ujrzymy w akcji trzech piłkarzy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Brahim nie poleci na Igrzyska Olimpijskie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130493-as-brahim-nie-poleci-na-igrzyska-olimpijskie</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub przekonuje Marokańczyka, że ten będzie bardzo ważną postacią na początku nowego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: Na Złotą Piłkę bez wątpienia zasługuje Vini</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130498-militao-na-zlota-pilke-bez-watpienia-zasluguje-vini</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão stawił się na konferencji prasowej przed startem Copa América. Brazylia swój udział w turnieju rozpocznie 25 czerwca meczem z Kostaryką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Mendy nie ma oferty Realu, ale ma zapytania z Anglii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130505-the-athletic-mendy-nie-ma-oferty-realu-ale-ma-zapytania-z-anglii</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt znalazł się w raporcie The Athletic dotyczącym transferów w Europie. Przedstawiamy informacje Mario Cortegany i Guillermo Raia w sprawie lewej obrony.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
