<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Jan 2026 10:33:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Villarrealem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145959-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-villarrealem-video</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w La Lidze w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelino: W spotkaniach z rywalami z absolutnego topu mamy problem, gdy wynik jest dla nas niekorzystny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145958-marcelino-w-spotkaniach-z-rywalami-z-absolutnego-topu-mamy-problem-gdy-wynik-jest-dla-nas-niekorzystny</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcelino udzielił wywiadu dla dziennika AS. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z trenerem Villarrealu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145955-kartka-z-kalendarza-23-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, odejście holenderskiego napastnika i transfer Brazylijczyka. Co działo się 23 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BDO: 90% profesjonalnych klubów z Anglii zakończyło sezon ze stratą finansową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145946-bdo-90-profesjonalnych-klubow-z-anglii-zakonczylo-sezon-ze-strata-finansowa</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Najnowszy raport finansowy o Premier League potwierdza skargi i oskarżenia Hiszpanów, szczególnie prezesa La Ligi, że Anglicy prowadzą ligę opartą na stratach i w efekcie nieuczciwej konkurencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius zawodnikiem tygodnia Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145957-vinicius-zawodnikiem-tygodnia-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 09:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius został wybrany najlepszym zawodnikiem siódmego tygodnia Ligi Mistrzów i znalazł się oczywiście w najlepszej jedenastce kolejki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Zaskakuje mnie, że trenerzy bez historii dostają do trenowania najważniejsze drużyny na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145952-mourinho-zaskakuje-mnie-ze-trenerzy-bez-historii-dostaja-do-trenowania-najwazniejsze-druzyny-na-swiecie</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie, ale nie tylko, media wyciągnęły wypowiedź José Mourinho na konferencji prasowej przed środowym meczem jego Benfiki z Juventusem. Hiszpanie zastanawiają się, czy jego słowa dotyczyły nowego trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jaki cel ma sensor, który pojawił się na ramieniu Ardy Gülera?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145944-jaki-cel-ma-sensor-ktory-pojawil-sie-na-ramieniu-ardy-guelera</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedną z sensacji wtorkowego meczu z Monaco było ramię tureckiego pomocnika, na którym pojawił się malutki sensor. Francuzi tłumaczą, o co w nim chodzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Real na 99% dołączy do NBA Europe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145954-cope-real-na-99-dolaczy-do-nba-europe</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 06:55:00 GMT</pubDate>
        <description></description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Komunikację z piłkarzami prowadzi sam Arbeloa, asystenci Xabiego byli trochę zbyt natarczywi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145953-komunikacje-z-pilkarzami-prowadzi-sam-arbeloa-asystenci-xabiego-byli-troche-zbyt-natarczywi</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana wypowiedział się o atmosferze w pierwszej drużynie Realu Madryt po zmianie trenera. Przedstawiamy wypowiedzi dziennikarza radia SER, który zajmuje się głównie Realem Madryt i hiszpańską reprezentacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Jestem legendą… czy nie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145951-glos-kibica-jestem-legenda-czy-nie</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145950-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do meczu Realu Madryt i wybory w Barcelonie to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Pierwsza połowa była wyjątkowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145949-scariolo-pierwsza-polowa-byla-wyjatkowa</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował wygrane spotkanie z Monaco. Chwalił drużynę przede wszystkim za postawę w pierwszej połowie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
