<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Oct 2025 13:35:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso kopiuje pomysł Mourinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143806-xabi-alonso-kopiuje-pomysl-mourinho</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie będzie trenował na Anfield, lecz rano przed podróżą popracuje w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Nowa umowa dla Viníciusa nie jest jeszcze przesądzona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143805-as-nowa-umowa-dla-viniciusa-nie-jest-jeszcze-przesadzona</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Brazylijczyka wygasa w 2027 roku, a rozmowy o jego przedłużeniu kontraktu utknęły w martwym punkcie latem. Zarówno klub, jak i zawodnik są otwarci na dalszą współpracę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143804-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: To Lamine Yamal przestał obserwować Carvajala i usunął go ze swoich obserwowanych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143803-chiringuito-to-lamine-yamal-przestal-obserwowac-carvajala-i-usunal-go-ze-swoich-obserwowanych</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zakończeniu Klasyku jedną z informacji dotyczących efektów prowokacji ze strony Lamine'a Yamala były ruchy piłkarzy na Instagramie. W Chiringuito przybliżono, jak faktycznie to wyglądało.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Jutro Kylian Mbappé odbierze Złoty But</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143802-oficjalnie-jutro-kylian-mbappe-odbierze-zloty-but</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował o ceremonii wręczenia Kylianowi Mbappé Złotego Buta, która odbędzie się jutro na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louzán: Lamine i Carvajal? To było tylko spięcie w meczu i na tym się skończy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143801-louzan-lamine-i-carvajal-to-bylo-tylko-spiecie-w-meczu-i-na-tym-sie-skonczy</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Louzán wczoraj wieczorem udzielił wywiadu w programie El Partidazo na antenie Cadena COPE. Przedstawiamy pełny zapis rozmowy z prezesem Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Zmierzymy się z mistrzem Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143792-scariolo-zmierzymy-sie-z-mistrzem-euroligi</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Fenerbahçe w Eurolidze. Powiedział między innymi, że Andrés Feliz wrócił do treningów i jest bliski powrotu do gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real Madryt i A22 będą domagać się 4,5 miliarda euro odszkodowania od UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143800-as-real-madryt-i-a22-beda-domagac-sie-4-5-miliarda-euro-odszkodowania-od-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawnicy Realu Madryt i A22 pracują już nad wielomiliardowym pozwem odszkodowawczym, który zostanie wniesiony do sądu o „znaczne odszkodowanie, aby zrekompensować szkody poniesione przez te podmioty”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Nie można niszczyć atmosfery z powodu jednego zawodnika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143799-mijatovic-nie-mozna-niszczyc-atmosfery-z-powodu-jednego-zawodnika</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, był gościem nocnej audycji programu El Larguero na antenie Cadena SER, w którym skomentował sytuację z Viníciusem. Przedstawiamy wypowiedzi Czarnogórca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Latem druga cześć rewolucji w defensywie Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143798-marca-latem-druga-czesc-rewolucji-w-defensywie-realu</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Z powodu licznych urazów defensorów Królewscy będą zmuszeni przeprowadzić latem kolejne transfery w obronie i pożegnać się z niektórymi obrońcami z obecnej kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143794-kartka-z-kalendarza-30-pazdziernika</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie zwycięstwa z Atlético i Sevillą, zasłabnięcie De la Reda i ważny dzień dla Garetha Bale'a. Co działo się 30 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek z obrońcą tytułu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143793-pojedynek-z-obronca-tytulu</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 8. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Fenerbahçe. Po ostatniej porażce z Bayernem Królewscy spadli do drugiej połówki tabeli, a dzisiejszy rywal, przynajmniej teoretycznie, prezentuje się lepiej niż Bawarczycy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
