<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Aug 2025 10:57:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Fran González będzie grał w Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142109-marca-fran-gonzalez-bedzie-gral-w-castilli</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzeci golkiper Realu skupi się na występach w drużynie rezerw i będzie powoływany do pierwszego zespołu tylko w awaryjnych sytuacjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Izan Almansa zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142108-oficjalnie-izan-almansa-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub oficjalnie potwierdził powrót koszykarza do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona nie rozegra domowego meczu z Valencią na Camp Nou</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142107-barcelona-nie-rozegra-domowego-meczu-z-valencia-na-camp-nou</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński klub rezygnuje z Camp Nou, ale musi negocjować z La Ligą w sprawie pojemności stadionu, jeśli chce zagrać na Estadi Johan Cruyff.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj poznamy wszystkich uczestników Ligi Mistrzów 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142106-dzisiaj-poznamy-wszystkich-uczestnikow-ligi-mistrzow-2025-26</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj do Champions League zakwalifikowały się Bodø/Glimt, Pafos i Kajrat Ałmaty. Dzisiaj wieczorem rozegrane zostaną ostatnie mecze, a jutro odbędzie się losowanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na Bernabéu trwają testy mappingu: wolej Zidane'a, główka Ramosa, radość Mbappé… [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142105-na-bernabeu-trwaja-testy-mappingu-wolej-zidanea-glowka-ramosa-radosc-mbappe-video</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wciąż zachwyca postępami prac nad nowym Santiago Bernabéu, a w najnowszej odsłonie w roli głównej wystąpiła iluminacja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt czeka na Nico Paza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142104-real-madryt-czeka-na-nico-paza</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub przekazał mu, że liczy na niego w 2026 roku – wróciłby za 9 milionów euro. Ta deklaracja utwierdziła go w decyzji o odrzuceniu oferty Tottenhamu. Chce regularnie grać i myśli o Mistrzostwach Świata, dlatego najlepszym miejscem na ten sezon pozostaje Como.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142103-kartka-z-kalendarza-27-sierpnia</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Superpuchar Hiszpanii, transfer legendy i dwa mecze ligowe na Santiago Bernabéu. Co działo się 27 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Weir: Chcemy jeszcze bardziej powalczyć o ten pierwszy tytuł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142100-weir-chcemy-jeszcze-bardziej-powalczyc-o-ten-pierwszy-tytul</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Caroline Weir udzieliła wywiadu dla klubowej telewizji, w którym podzieliła się swoimi odczuciami przed rozpoczęciem nowego sezonu, który dla piłkarek Realu Madryt startuje już w niedzielę, 31 sierpnia, kiedy to podopieczne Paua Quesady zagrają na wyjeździe z DUX Logroño. Przedstawiamy wypowiedzi Szkotki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez nowych twarzy na Mallorcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142095-bez-nowych-twarzy-na-mallorce</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kadra na mecz z Mallorcą nie przyniesie ze sobą żadnego powrotu kontuzjowanych zawodników. W tym kontekście największe szanse miał Eduardo Camavinga, ale ostatecznie będzie musiał poczekać do zakończenia przerwy na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prośba Rodrygo na drodze do odkupienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142102-prosba-rodrygo-na-drodze-do-odkupienia</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zmiana w ustawieniu Xabiego Alonso dojrzewała podczas Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142101-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Marsylia blisko porozumienia z Realem w sprawie Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142099-romano-marsylia-blisko-porozumienia-z-realem-w-sprawie-ceballosa</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 23:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Negocjacje miały posunąć się naprzód w ciągu ostatnich godzin.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
