<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Aug 2024 10:40:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jacobo Ramón wygrał wyścig</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131660-jacobo-ramon-wygral-wyscig</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Nieformalny wyścig pomiędzy stoperami ze szkółki, wobec kontuzji Joana Martineza, wygrał Jacobo Ramón i to on od pierwszego oficjalnego meczu tego sezonu będzie w dynamice pierwszego zespołu, więc dostanie również powołanie na Superpuchar Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares: Valdebebas i Real Madryt są dla mnie niczym dom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131661-canizares-valdebebas-i-real-madryt-sa-dla-mnie-niczym-dom</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Cañizares jest już zawodnikiem Farense. Po transferze udzielił wywiadu dziennikowi AS, w którym podzielił się pierwszymi wrażeniami i podsumował swój etap w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzecie koszulki na sezon 2024/25 zaprezentowane!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131655-trzecie-koszulki-na-sezon-2024-25-zaprezentowane</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zaprezentowali trzecie koszulki na najbliższy sezon. Po kolorach białym i pomarańczowym gamę trykotów uzupełni szarość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131659-kartka-z-kalendarza-12-sierpnia</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny holenderskiego napastnika, transfer pomocnika i Superpuchar Europy w Cardiff. Co działo się 12 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W Superpucharze Europy nie ma dogrywek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131652-w-superpucharze-europy-nie-ma-dogrywek</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkanie o Superpuchar regulaminowo potrwa maksymalnie 90 minut. To zmiana wprowadzona rok temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Yabusele: Czekałem na drugą szansę, jestem gotowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131654-yabusele-czekalem-na-druga-szanse-jestem-gotowy</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Po znakomitym występie na Igrzyskach Olimpijskiej wartość Guerschona Yabusele wzrosła. Może to rozbudzić zainteresowanie ze strony NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Real Madryt obserwuje 18-letniego stopera Palmeiras</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131653-espn-real-madryt-obserwuje-18-letniego-stopera-palmeiras</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>ESPN Brasil podaje, że Real Madryt po transferze Endricka wciąż obserwuje Palmeiras, bo ma na oku jego nastoletniego stopera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niedzielna gierka treningowa dała podpowiedzi ws. składu na Superpuchar?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131658-niedzielna-gierka-treningowa-dala-podpowiedzi-ws-skladu-na-superpuchar</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zamknięcie treningów w Madrycie uniemożliwia przekazywanie informacji o kluczowej części treningów, jaką są minimecze. MARCA mimo wszystko opublikowała składy z wczorajszej gierki i zastanawia się, jakie wnioski można wyciągnąć z nich w kontekście jedenastki na środowy Superpuchar Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131657-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończenie Igrzysk Olimpijskich i plany Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Vinícius odrzucił ofertę z Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131656-the-athletic-vinicius-odrzucil-oferte-z-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Saudyjczycy zgłosili się po Brazylijczyka, ale ten odrzucił ofertę, podaje dziennikarz The Athletic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x04: Czy Mbappé zagra w Warszawie od początku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131651-podcast-6x04-czy-mbappe-zagra-w-warszawie-od-poczatku</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który dotyczy przede wszystkim środowego Superpucharu Europy. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zidane w trzeciej koszulce Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131650-zidane-w-trzeciej-koszulce-realu</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 19:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza oficjalna grafika reklamowa szarego trykotu ujrzała światło dzienne. Adidas po raz pierwszy zaprezentował trzecią koszulkę Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
