<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Nov 2025 08:37:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rekordy i ciekowostki po karecie Mbappé w Pireusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144496-rekordy-i-ciekowostki-po-karecie-mbappe-w-pireusie</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Cztery gole Francuza przyniosły serię ciekawostek i rekordów statystycznych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Nie wszystko wychodzi perfekcyjnie, ale lepiej wraca się do domu z trzema punktami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144502-tchouameni-nie-wszystko-wychodzi-perfekcyjnie-ale-lepiej-wraca-sie-do-domu-z-trzema-punktami</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 4:3 spotkaniu z Olympiakosem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis rozmowy z pomocnikiem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Ludzie muszą gadać o Realu, ale jako piłkarze musimy chronić kolegów, trenera i sztab</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144498-mbappe-ludzie-musza-gadac-o-realu-ale-jako-pilkarze-musimy-chronic-kolegow-trenera-i-sztab</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian po meczu z Olympiakosem w Lidze Mistrzów wyszedł do dziennikarzy w strefie mieszanej. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla dziennikarzy radiowych i telewizyjnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Zespół jest zjednoczony bardziej niż kiedykolwiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144493-camavinga-zespol-jest-zjednoczony-bardziej-niz-kiedykolwiek</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 4:3 meczu z Olympiakosem. Przedstawiamy zapis rozmowy z pomocnikiem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Która z formacji Realu Madryt najpilniej wymaga poprawy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144500-glos-kibica-ktora-z-formacji-realu-madryt-najpilniej-wymaga-poprawy</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio zagrał z problemami mięśniowymi i dotknięty rodzinną tragedią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144497-asencio-zagral-z-problemami-miesniowymi-i-dotkniety-rodzinna-tragedia</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan został zmieniony w drugiej połowie, co wywołało konsternację wśród wielu kibiców. Stoper grał jednak z problemami fizycznymi oraz przeżywał rodzinną tragedię.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aguirre: Xabi Alonso zbliżył się do piłkarzy i zapytał, jak może się poprawić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144495-aguirre-xabi-alonso-zblizyl-sie-do-pilkarzy-i-zapytal-jak-moze-sie-poprawic</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Edu Aguirre to główny dziennikarz Chiringuito od Realu Madryt. Przedstawiamy jego nocne informacje w sprawie sytuacji Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144494-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i odbudowa Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Jesteśmy bardzo szczęśliwi, że mamy w drużynie takiego zawodnika jak Vini</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144492-mbappe-jestesmy-bardzo-szczesliwi-ze-mamy-w-druzynie-takiego-zawodnika-jak-vini</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 4:3 meczu z Olympiakosem. Przedstawiamy zapis rozmowy z francuskim napastnikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga nie zszedł z powodu kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144491-camavinga-nie-zszedl-z-powodu-kontuzji</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 23:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga już w przerwie zakończył swój udział w meczu z Olympiakosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Najważniejsze dzisiaj było zwycięstwo i przełamanie tej dynamiki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144490-xabi-alonso-najwazniejsze-dzisiaj-bylo-zwyciestwo-i-przelamanie-tej-dynamiki</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso udzielił wywiadu telewizji Movistar+ po meczu Ligi Mistrzów z Olympiakosem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy na Stadionie im. Jeorjosa Karaiskakisa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Olympiakos 3:4 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144489-olympiakos-3-4-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 23:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Olympiakosem 4:3 w meczu 5. kolejki fazy ligowej Champions League. Wszystkie gole dla Królewskich zdobył Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
