<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Mar 2024 12:56:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pierwsza drużyna trenowała z Castillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128192-pierwsza-druzyna-trenowala-z-castilla</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Na zgrupowania reprezentacji rozjechało się 14 piłkarzy Realu Madryt. Pozostali zawodnicy kontynuowali dzisiaj treningi w Valdebebas. Kolejny mecz Królewskich odbędzie się za 11 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardia Civil dokonuje zatrzymań i przeszukań w związku z organizacją Superpucharu w Arabii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128193-guardia-civil-dokonuje-zatrzyman-i-przeszukan-w-zwiazku-z-organizacja-superpucharu-w-arabii</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Agenci badają domniemane przestępstwa związane z korupcją w biznesie, nieuczciwą administracją i praniem pieniędzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jestem bardzo dumny z pracy drużyny od września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128184-mateo-jestem-bardzo-dumny-z-pracy-druzyny-od-wrzesnia</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięstwie spotkanie z Albą Berlin. Przede wszystkim był zadowolony z osiągnięcia celu, jaki jego drużyna stawiała sobie na sezon zasadniczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Davies wybiera Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128189-as-davies-wybiera-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern Monachium niezmiennie naciska i namawia Kanadyjczyka na przedłużenie kontraktu, ale on wydaje się być zdecydowany na zmianę klubu. Z tego powodu liczy na osiągnięcie porozumienia między Bawarczykami a Królewskimi już tego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Są gesty, których Vini może się wystrzegać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128164-joselu-sa-gesty-ktorych-vini-moze-sie-wystrzegac</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Realu na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii udzielił wywiadu ElDesmarque, w którym opowiadał o Viníciusie, Mbappé czy swojej przyszłości na Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128188-kartka-z-kalendarza-20-marca</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza kartka z kalendarza, wygrane mecze ligowe, ostatni gol Sępa w Pucharze Europy, dramatyczne wydarzenia tuż obok parkietu i kompromitacja w Klasyku. Co działo się 20 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Courtois przeszedł operację łąkotki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128191-oficjalnie-courtois-przeszedl-operacje-lakotki</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko przebiegło pomyślnie i przed Belgiem rehabilitacja, która ma potrwać dwa miesiące. Prawdopodobnie bramkarz nie pojawi się już w tym sezonie na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za triumf Polaków nad Estończykami!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128161-400-zl-za-triumf-polakow-nad-estonczykami</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Bayeru: Planujemy kolejny sezon z Xabim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128177-dyrektor-bayeru-planujemy-kolejny-sezon-z-xabim</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor Bayeru Leverkusen zapewnia, że planuje kolejny sezon z Xabim Alonso. Plotki o odejściu Hiszpana nie ustają, chociaż nie łączy się go już z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czternastu madridistas powołanych do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128152-czternastu-madridistas-powolanych-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Czternastu przedstawicieli Realu Madryt zostało powołanych na marcowe zgrupowania reprezentacji, ostatnie przed letnimi turniejami. Największą nowością na liście z całą pewnością jest Toni Kroos.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
