<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Mar 2024 13:22:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Z Judem rozmawialiśmy o Dierze i Dayocie, a nie o Mbappé i Haalandzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128213-tchouameni-z-judem-rozmawialismy-o-dierze-i-dayocie-a-nie-o-mbappe-i-haalandzie</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik wziął udział w konferencji prasowej przed sobotnim spotkaniem reprezentacji Francji z Niemcami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza drużyna ponownie trenowała z Castillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128212-pierwsza-druzyna-ponownie-trenowala-z-castilla</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Na zgrupowania reprezentacji rozjechało się czternastu piłkarzy Realu Madryt. Pozostali zawodnicy kontynuowali dzisiaj treningi w Valdebebas. Kolejny mecz Królewskich odbędzie się za dziesięć dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po zwycięstwo w sezonie zasadniczym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128202-po-zwyciestwo-w-sezonie-zasadniczym</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zagra z Partizanem w 31. kolejce Euroligi. Królewscy potrzebują jeszcze tylko jednego zwycięstwa, żeby zapewnić sobie pierwsze miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jestem gotowy rozmawiać z Realem Madryt w sprawie Igrzysk”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128210-jestem-gotowy-rozmawiac-z-realem-madryt-w-sprawie-igrzysk</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Francuskiej Federacji Piłkarskiej, Philippe Diallo, udzielił wywiadu dziennikowi AS, w którym odniósł się do ostatniej decyzji Realu Madryt o niepuszczaniu swoich zawodników na Igrzyska Olimpijskie. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Robinho skazany na dziewięć lat pozbawienia wolności!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128211-robinho-skazany-na-dziewiec-lat-pozbawienia-wolnosci</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Realu będzie odbywał karę w Brazylii, czego domagał się włoski wymiar sprawiedliwości, który w 2017 roku skazał go za udział w zbiorowym gwałcie na młodej kobiecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>50 milionów euro dla każdego z Klubowego Mundialu to fake news</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128153-50-milionow-euro-dla-kazdego-z-klubowego-mundialu-to-fake-news</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>José Félix Díaz z dziennika MARCA w jednym z programów dziennikarskich na platformie Twitch skomentował plotki dotyczące puli nagród na nowym Klubowym Mundialu. Niektórzy podali, że kwota startowa dla każdego klubu to 50 milionów euro, a zwycięzca zgarnie od FIFA nawet 100 milionów euro. Real Madryt ma awans na turniej zaplanowany na czerwiec i lipiec 2025 roku jako mistrz Europy z 2022 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128205-kartka-z-kalendarza-21-marca</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Rocznica śmierci byłego prezesa Realu Madryt, wizyta Rafy Beníteza na Santiago Bernabéu i ważne mecze ligowe. Co działo się 21 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za wytypowanie wygranej Polski nad Estonią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128209-400-zl-za-wytypowanie-wygranej-polski-nad-estonia</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Meczyki.pl: Liga Mistrzów wróci w Polsce do CANAL+</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128208-meczyki-pl-liga-mistrzow-wroci-w-polsce-do-canal</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Meczyki poinformował w newsie Tomasza Włodarczyka, że od następnego sezonu mecze Ligi Mistrzów w Polsce może pokazywać inny nadawca. Przypomnijmy, że kolejne rozgrywki Champions League odbędą się w nowym formacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Łunin chce „przetestować” rynek transferowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128198-as-lunin-chce-przetestowac-rynek-transferowy</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje AS, odejście Andrija Łunina już najbliższego lata wcale nie jest wykluczone. Królewscy chcą, aby Ukrainiec pozostał na Santiago Bernabéu przynajmniej do 2025 roku, ale Andrij chce latem sprawdzić, jaka jest jego realna wartość i na jakie oferty może liczyć.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
