<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Feb 2025 01:46:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Real planuje rozmowy z Viníciusem… po następnym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136827-pedrerol-real-planuje-rozmowy-z-viniciusem-po-nastepnym-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 02:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito skomentował sytuację Viníciusa Júniora. Przedstawiamy wypowiedzi prowadzącego po zamieszaniu wokół przyszłości Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136824-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawa Viníciusa, nastawienie Realu Madryt i przedłużenie umowy w Barcelonie to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Unicaja i Tenerife w półfinale, Barça za burtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136823-unicaja-i-tenerife-w-polfinale-barca-za-burta</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa pierwsze ćwierćfinały koszykarskiego Pucharu Króla nie były pomyślne dla drużyn z Katalonii. Joventut i Barcelona pożegnały się z turniejem, a Unicaja i Tenerife grają dalej. Dzisiaj do gry wkracza Real Madryt, który zmierzy się z Manresą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie z awansem do półfinałów Pucharu Królowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136821-krolewskie-z-awansem-do-polfinalow-pucharu-krolowej</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 23:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Copa de la Reina piłkarki Realu Madryt pokonały po dogrywce Real Sociedad 3:1. Bramki dla Las Blancas zdobyły Caroline Weir, Sandie Toletti i Linda Caicedo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mbappé nigdy od początku kariery nie doświadczył tak negatywnego okresu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136822-deschamps-mbappe-nigdy-od-poczatku-kariery-nie-doswiadczyl-tak-negatywnego-okresu</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps w styczniu ogłosił, że opuści reprezentację Francji po mundialu w 2026 roku. Selekcjoner Francji udzielił wywiadu przed marcowym zgrupowaniem. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty jego rozmowy z L’Équipe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt w poniedziałek pozna nagrania z VAR-u z meczu z Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136820-marca-real-madryt-w-poniedzialek-pozna-nagrania-z-var-u-z-meczu-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wydaje się, że sprawa decyzji sędziów z meczu z Espanyolem będzie miała kolejny odcinek już w poniedziałek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bramkarka Barcelony: Jestem bardziej antimadridistą niż culé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136819-bramkarka-barcelony-jestem-bardziej-antimadridista-niz-cule</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 19:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarka Barcelony i reprezentacji Hiszpanii błysnęła odpowiedzią w balearskim programie rozrywkowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Gila robi furorę w Serie A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136817-mario-gila-robi-furore-w-serie-a</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy w 2022 roku Real Madryt sprzedawał do Lazio Mario Gilę, obrońca raczej nie uchodził za potencjalny filar obrony Królewskich na długie lata. W stolicy Hiszpanii oczywiście zdawali sobie sprawę z jego talentu, ale raczej nikt nie spodziewał się po nim aż takich postępów, jak te, które poczynił we Włoszech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szlifierz talentów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136816-szlifierz-talentow</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 18:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W tym sezonie w barwach Realu Madryt zadebiutowało sześciu wychowanków. Za rozwojem każdego z graczy odpowiadała wcześniej ta sama osoba. Mowa o Raulu. Były napastnik potrafił jednak budzić potencjał w swoich podopiecznych już wcześniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: To przedstawiciele Viníciusa wyszli z inicjatywą transferu do Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136814-marca-to-przedstawiciele-viniciusa-wyszli-z-inicjatywa-transferu-do-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiciele napastnika zabiegali o spotkanie z szefem saudyjskiej ligi, podczas którego wyrazili gotowość do wysłuchania oferty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Nasser Al-Khelaïfi został oskarżony o współudział w nadużyciu władzy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136813-dlaczego-nasser-al-khelaifi-zostal-oskarzony-o-wspoludzial-w-naduzyciu-wladzy</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W maju 2024 roku magazyn L'Équipe poświęcił okładkę imperium Lagardère Sports i ujawnił treść raportu AMF, który doprowadził do formalnego oskarżenia Nassera Al-Khelaïfiego. Całą sprawę opisuje Marc Leplongeon. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carlo Ancelotti pobił kolejny trenerski rekord Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136812-carlo-ancelotti-pobil-kolejny-trenerski-rekord-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 16:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch pobił w Manchesterze kolejny trenerski rekord Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
