<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Apr 2024 14:17:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mogliśmy naciskać wyżej, ale nie mieliśmy wystarczającej energii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128473-ancelotti-moglismy-naciskac-wyzej-ale-nie-mielismy-wystarczajacej-energii</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 15:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Atletikiem. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszyscy na biało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128483-wszyscy-na-bialo</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 15:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibicowska grupa Grada Fans RMCF poprosiła podczas meczu z Athletikiem, aby wszyscy fani na spotkanie z Manchesterem City przyszli ubrani na biało.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czekając na Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128479-czekajac-na-bellinghama</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Wróciła liga, wrócił Real Madryt i wrócił Bellingham. Anglik przegapił ostatnie dwa spotkania z powodu zawieszenia za czerwoną kartkę. Nim stanął naprzeciwko graczy Athleticu zdążył jeszcze udać się na zgrupowanie kadry i strzelić zwycięskiego gola w doliczonym czasie. W niedzielę Jude był wyjątkowo potrzebny pod nieobecność Viniciusa. Pomimo triumfu pomocnik daleki był jednak od zaprezentowania swojej najlepszej wersji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé przy zmianie obraził Luisa Enrique?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128481-mbappe-przy-zmianie-obrazil-luisa-enrique</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 13:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz kolejny raz został zdjęty z boiska. Tym razem pokazał swoje niezadowolenie minami, ale także rzuconym hasłem, najprawdopodobniej w kierunku trenera Luisa Enrique.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Athletikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128480-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-athletikiem</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Athletikiem 2:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie mieliśmy naszego dnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128460-mateo-nie-mielismy-naszego-dnia</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrane spotkanie z Manresą. Przyznał, że Królewscy dzisiaj nie mieli swojego dnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Aké i Walker wypadają na dłużej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128477-guardiola-ake-i-walker-wypadaja-na-dluzej</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Arsenalem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Manchesteru City, z którym Real Madryt za 8 dni zmierzy się w pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128471-kartka-z-kalendarza-1-kwietnia</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jednego z najwybitniejszych piłkarzy, cichy bohater i bramka z… miasteczka sportowego oraz transfer Brazylijczyka z FC Porto. Co działo się 1 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Bayern wściekły na… Alabę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128422-relevo-bayern-wsciekly-na-alabe</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper Realu Madryt jest jedną z osób, które najczęściej przekonują Kanadyjczyka do podpisania kontraktu z Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Mbappé zepchnie mnie na ławkę? To problem trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128475-rodrygo-mbappe-zepchnie-mnie-na-lawke-to-problem-trenera</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo po meczu La Ligi z Athletikiem wyszedł do dziennikarzy w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka z tego spotkania z mediami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
