<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Apr 2025 16:32:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kto będzie „gospodarzem” finału Pucharu Króla?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138250-kto-bedzie-gospodarzem-finalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Copa del Rey Real rozegra 26 kwietnia, a dziś w nocy pozna swojego rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Betfan i RealMadryt.pl grają razem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138249-betfan-i-realmadryt-pl-graja-razem</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mistrz dogrywek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138248-mistrz-dogrywek</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski trener jako szkoleniowiec Realu Madryt przegrał w dogrywce tylko raz. Wczoraj w meczu z Realem Sociedad znów górą byli jego podopieczni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy ostrzeżenia przed finałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138247-trzy-ostrzezenia-przed-finalem</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie popisali się w defensywie w meczu z Realem Sociedad, a największa krytyka spadła na Andrija Łunina, Davida Alabę i Eduardo Camavingę. Szanse na występ tej trójki w finale znacząco spadły.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: To kolejna próba destabilizacji zespołu, nie potrafią nas pokonać na boisku i próbują to zrobić przy stoliku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138246-laporta-to-kolejna-proba-destabilizacji-zespolu-nie-potrafia-nas-pokonac-na-boisku-i-probuja-to-zrobic-przy-stoliku</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta po spotkaniu prezesów przed dzisiejszym meczem w półfinale Pucharu Króla rozmawiał z mediami. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi sternika Dumy Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remiro: Uderzenie Jude'a? Chciałem zablokować strzał, to był przypadek i nie jest to rzut karny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138245-remiro-uderzenie-judea-chcialem-zablokowac-strzal-to-byl-przypadek-i-nie-jest-to-rzut-karny</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Álex Remiro rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po odpadnięciu z rozgrywek o Puchar Króla z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti przed sądem: „Nigdy nie pomyślałem, że to może być oszustwo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138244-ancelotti-przed-sadem-nigdy-nie-pomyslalem-ze-to-moze-byc-oszustwo</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Madryt stawił się w madryckim sądzie Audiencia Provincial w atmosferze ogromnego zainteresowania. Grozi mu prawie pięć lat więzienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138242-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował u siebie z Realem Sociedad 4:4 i awansował do finału Pucharu Króla. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona nie spełnia Finansowego Fair Play, by zarejestrować Olmo i Paua Víctora</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138243-oficjalnie-barcelona-nie-spelnia-finansowego-fair-play-by-zarejestrowac-olmo-i-paua-victora</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga wydała komunikat wyjaśniający po pojawieniu się informacji dotyczących sprzedaży loż VIP na Camp Nou o wartości 100 milionów euro, którą Barcelona wykorzystała, by móc zarejestrować Daniego Olmo i Paua Víctora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oyarzabal: Żeby z nimi skończyć, trzeba ich zabić więcej niż jeden raz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138241-oyarzabal-zeby-z-nimi-skonczyc-trzeba-ich-zabic-wiecej-niz-jeden-raz</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Oyarzabal rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po odpadnięciu z rozgrywek o Puchar Króla z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138239-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138235-kartka-z-kalendarza-2-kwietnia</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza porażka Mourinho u siebie i pierwszy Klasyk Zidane'a, a także śmierć dwóch legendarnych piłkarzy Realu Madryt. Co działo się 2 kwietnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
