<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Oct 2024 08:46:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Trwa wojna między Realem Madryt a Sąsiedzkim Stowarzyszeniem Poszkodowanych przez Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133239-trwa-wojna-miedzy-realem-madryt-a-sasiedzkim-stowarzyszeniem-poszkodowanych-przez-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 10:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Ponad 2000 mieszkańców wojuje z klubem w sprawie organizacji wydarzeń na stadionie i chwyta się wszelkich prawnych sposób oraz szerzy dezinformację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ryzyko Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133238-ryzyko-guelera</link>
        <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 09:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler gra więcej niż w poprzednim sezonie, ale wciąż odgrywa drugoplanową rolę w Realu Madryt. Pojawia się ryzyko, że jego kariera niebezpiecznie się zastopuje. Sam zawodnik ani myśli o jakichkolwiek wypożyczeniach i stawia na grę w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133229-kartka-z-kalendarza-11-pazdziernika</link>
        <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana koszykarzy z zespołem z NBA, historyczny mecz na Stadionie Narodowym, w którym zagrał Toni Kroos, a także mecz Ligi Mistrzów z Szachtarem. Co działo się 11 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Brakuje mi trochę kondycji, ale niedługo to wszystko wróci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133236-camavinga-brakuje-mi-troche-kondycji-ale-niedlugo-to-wszystko-wroci</link>
        <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga udzielił wywiadu TF1 po wygranej Francji nad Izraelem. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia wygrała z Chile, wystąpili Rodrygo i Endrick [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133237-brazylia-wygrala-z-chile-wystapili-rodrygo-i-endrick-video</link>
        <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 07:31:00 GMT</pubDate>
        <description>W kolejnym meczu eliminacji do Mistrzostw Świata w 2026 roku w strefie CONMEBOL Brazylia pokonała Chile 1:2. Na murawie Estadio Nacional Julio Martínez Prádanos w Santiago de Chile pojawiło się dwóch piłkarzy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal odwiedził kolegów z reprezentacji Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133230-carvajal-odwiedzil-kolegow-z-reprezentacji-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Drugi kapitan Realu Madryt pojawił się w przestrzeni publicznej pierwszy raz od swojej kontuzji kolana i odwiedził kolegów na zgrupowaniu reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Organizacja Złotej Piłki się zmieniła i zwycięzca nie dostanie wcześniej informacji”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133232-organizacja-zlotej-pilki-sie-zmienila-i-zwyciezca-nie-dostanie-wczesniej-informacji</link>
        <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim czasie pojawiły się informacje, że Vinícius Júnior wie już, iż wygrał Złotą Piłkę. Zdementował to Mario Cortegana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133235-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Ogłoszenie ze strony Rafy Nadala to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze zwycięstwo w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133231-pierwsze-zwyciestwo-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 23:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał z Partizanem po spotkaniu, w którym da się znaleźć o wiele więcej pozytywów niż w poprzednich meczach. Negatywną wiadomością jest kontuzja Andrésa Feliza, szczególnie że Campazzo może zostać ostatecznie zawieszony na jeden pojedynek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Sportowi liderzy Realu Madryt przekażą Florentino wniosek o zimowy transfer</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133228-marca-sportowi-liderzy-realu-madryt-przekaza-florentino-wniosek-o-zimowy-transfer</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 21:39:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA utrzymuje, że Królewscy chcą dokonać zimowego transferu. Do takiego wniosku mieli dojść najważniejsi ludzie z pionu sportowego, którzy teraz przekażą rekomendację prezesowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu Madryt ws. braku licencji Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133227-oficjalny-komunikat-realu-madryt-ws-braku-licencji-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 21:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wystosował oficjalny komunikat po kolejnym ataku ze strony Sąsiedzkiego Stowarzyszenia Poszkodowanych przez Bernabéu. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysoka wygrana Francji i sensacyjna porażka Anglii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133226-wysoka-wygrana-francji-i-sensacyjna-porazka-anglii</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W ramach 3. kolejki Ligi Narodów Izrael grał w Budapeszcie z Francją, a Anglia na Wembley z Grecją.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
