<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Apr 2024 14:29:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Fede do Brahima: Podaj tę pie***loną piłkę!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128806-fede-do-brahima-podaj-te-pie-lona-pilke</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas wczorajszego meczu Realu Madryt z Mallorcą doszło do boiskowego spięcia, w którym główne role odegrali Fede Valverde i Brahim Díaz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gra o zachowanie spokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128755-gra-o-zachowanie-spokoju</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Recreativo Huelva. Królewscy potrzebują zwycięstwa, żeby móc ze spokojem zerkać w tabelę i nie musieć się tak bardzo obawiać o możliwość spadku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Mallorcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128796-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-mallorca</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Mallorcą 1:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Bayern skontaktował się z Zinédine'em Zidane'em</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128803-marca-bayern-skontaktowal-sie-z-zinedineem-zidaneem</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern Monachium szuka następcy Thomasa Tuchela. MARCA informuje, że w ostatnich dniach działacze klubu skontaktowali się z Zinédine'em Zidane'em, aby zapytać o jego powrót na ławkę trenerską. Francuz nie objął żadnego zespołu od czasu odejścia z Realu Madryt w 2021 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Güler nie poprosił o odejście</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128804-romano-gueler-nie-poprosil-o-odejscie</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabrizio Romano odniósł się do doniesień płynących z Hiszpanii. Według jego informacji Arda Güler nie poprosił o odejście z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mallorca stara się zidentyfikować osobę od rasistowskiego gestu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128799-oficjalnie-mallorca-stara-sie-zidentyfikowac-osobe-od-rasistowskiego-gestu</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Mallorca wystosowała komunikat po incydencie rasistowskim w meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler odjedzie po sezonie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128798-gueler-odjedzie-po-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio klubu, youtuber i współpracownik hiszpańskich mediów, przekazał, że Arda Güler zamierza opuścić Real Madryt po zakończeniu sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zé Roberto: Xabi jest przeznaczony do trenowania Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128790-ze-roberto-xabi-jest-przeznaczony-do-trenowania-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zé Roberto w trakcie swojej piłkarskiej kariery spędził tylko jeden sezon w Realu Madryt, ale następnie stanowił o sile wielkiego Bayeru Leverkusen, który w sezonie 2001/02 został wicemistrzem Niemiec i dotarł do finałów Ligi Mistrzów i Pucharu Niemiec. Teraz w dniu wielce prawdopodobnego przypieczętowania mistrzostwa w wykonania Bayeru Leverkusen Xabiego Alonso udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128791-kartka-z-kalendarza-14-kwietnia</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Pożegnanie San Mamés, urodziny byłego obrońcy, ostatni mecz Amancio w Pucharze Europy i mistrzostwo Hiszpanii. Co działo się 14 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jesteśmy bardzo spokojni i pewni siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128785-ancelotti-jestesmy-bardzo-spokojni-i-pewni-siebie</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po meczu La Ligi z Mallorcą udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi trenerem Realu Madryt z tej rozmowy na Son Moix.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
