<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 15 May 2025 08:56:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Transfer Huijsena ułatwiła… kontuzja Cubarsíego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139529-transfer-huijsena-ulatwila-kontuzja-cubarsiego</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentant Hiszpanii przekonał wszystkich swoim debiutem w kadrze, a Królewscy uczynili go celem numer jeden po sprowadzeniu Alexandra-Arnolda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tajna klauzula w kontraktach piłkarzy Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139528-tajna-klauzula-w-kontraktach-pilkarzy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapis brzmi inaczej i umowy nie obowiązują do 30 czerwca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy otrzymali dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139524-krolewscy-otrzymali-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że zawodnicy dostali dzień wolny. Wstępnie kolejny mecz rozegrają w niedzielę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Celta chce sprowadzić Gonzalo Garcíę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139527-relevo-celta-chce-sprowadzic-gonzalo-garcie</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 10:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Operacja nie będzie prosta – Królewscy za połowę praw do zawodnika zażądają ponad pięciu milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139517-kartka-z-kalendarza-15-maja</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Spektakularny strzał Zinédine'a Zidane'a i dziewiąty Puchar Europy dla Realu Madryt, a także piękne pożegnanie Pirriego, rekord Cristiano Ronaldo oraz… mistrzostwo Castilli. Co działo się 15 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti w Brazylii potwierdzeniem wielkości włoskiej myśli szkoleniowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139526-ancelotti-w-brazylii-potwierdzeniem-wielkosci-wloskiej-mysli-szkoleniowej</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>James Horncastle to brytyjski dziennikarz sportowy i komentator, specjalizujący się w europejskim futbolu, ze szczególnym uwzględnieniem ligi włoskiej. Pracuje również dla The Athletic, gdzie dzieli się swoimi przemyśleniami. Tym razem zrobił to w sprawie Carlo Ancelottiego. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Jako madridistas powinniśmy być dumni z naszej szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139523-courtois-jako-madridistas-powinnismy-byc-dumni-z-naszej-szkolki</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu Real Madrid TV po meczu La Ligi z Mallorcą. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tej rozmowy na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé odskakuje Lewandowskiemu, bije kolejne rekordy i walczy o Złoty But</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139521-mbappe-odskakuje-lewandowskiemu-bije-kolejne-rekordy-i-walczy-o-zloty-but</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zdobył kolejną bramkę w La Lidze. Napastnik śrubuje klubowe rekordy, walczy o Pichichi, a także niespodziewanie włączył się do rywalizacji o Złoty But.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo znów poczuł się piłkarzem po 232 dniach… i zaskoczył asystą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139525-vallejo-znow-poczul-sie-pilkarzem-po-232-dniach-i-zaskoczyl-asysta</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 07:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca wszedł na boisko w 60. minucie, zastępując kontuzjowanego Asencio. Zostawił po sobie dobre wrażenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąd śledczy postawił Raúla Asencio w stan oskarżenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139520-sad-sledczy-postawil-raula-asencio-w-stan-oskarzenia</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper Realu Madryt został postawiony w stan oskarżenia i ostatecznie ma stanąć przed sądem za swój udział w tak zwanej aferze seksualnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Transfer Huijsena nie jest jeszcze domknięty, ale jest blisko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139522-chiringuito-transfer-huijsena-nie-jest-jeszcze-domkniety-ale-jest-blisko</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 03:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocnym telewizyjnym Chiringuito przekazano najnowsze informacje w sprawie 20-letniego stopera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139519-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 00:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i derby Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
