<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Oct 2024 17:40:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Güler: Nie ma żadnych problemów między mną a Ancelottim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133224-gueler-nie-ma-zadnych-problemow-miedzy-mna-a-ancelottim</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler i Vincenzo Montella pojawili się na konferencji prasowej przed meczem Ligi Narodów między Turcją i Czarnogórą. Przedstawiamy ich wypowiedzi w sprawie sytuacji pomocnika w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wirtz myśli o dłuższym pozostaniu w Niemczech</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133223-wirtz-mysli-o-dluzszym-pozostaniu-w-niemczech</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 17:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecka perełka jest łączona między innymi z Realem Madryt. Ostatnie informacje wskazują jednak na to, że 21-latek może preferować pozostanie w ojczyźnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede wytypowany na nowego lidera szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133222-fede-wytypowany-na-nowego-lidera-szatni</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Daniego Carvajala jest równoznaczna nie tylko z utratą kluczowego zawodnika na boisku, lecz także poza nim. Prawy obrońca był bowiem niekwestionowanym liderem szatni. W zaistniałych okolicznościach ktoś będzie jednak musiał wejść w jego buty. Na szczęście pojawiający się na horyzoncie kandydat do tej roli jest wyjątkowo solidny, a jest nim Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Courtois zachował się niefortunnie, Simeone ma rację”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133221-courtois-zachowal-sie-niefortunnie-simeone-ma-racje</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Osasuny i wychowanek Atlético Madryt, Ricardo López, w dosyć zaskakującym tonie postanowił skrytykować zachowanie Thibaut Courtois podczas ostatnich Derbów Madrytu. Przedstawiamy jego wypowiedzi w tym temacie z podcastu Local Legents.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cassano: Kupiłem raz dziewięć aut, bo byłem idiotą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133220-cassano-kupilem-raz-dziewiec-aut-bo-bylem-idiota</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Cassano jest nie do podrobienia. Był taki zarówno jako piłkarz i jest już po zakończeniu kariery. Tym razem przedstawiamy kilka życiowych refleksji byłego atakującego między innymi Bari, Romy i Realu Madryt, jakie przedstawił w trakcie podcastu BSMT prowadzonego przez Gianlukę Gazzoliego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mecz z Saragossą nie był punktem zwrotnym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133195-mateo-mecz-z-saragossa-nie-byl-punktem-zwrotnym</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Partizanem. Zdradził, że klub złożył odwołanie od kary Campazzo, ale zakłada, że Argentyńczyka zabraknie w tej rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Nie będzie dogrywek w Superpucharze Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133219-oficjalnie-nie-bedzie-dogrywek-w-superpucharze-hiszpanii</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 16:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W półfinałach oraz finale albo rozstrzygnięcie w ciągu 90 minut, albo od razu rzuty karne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Real Madryt nie wziął udział w losowaniu Pucharu Króla?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133218-dlaczego-real-madryt-nie-wzial-udzial-w-losowaniu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska rozlosowała pary pierwszej rundy Pucharu Króla. W losowaniu zabrakło Realu Madryt. Wszystko dzięki udziałowi w Superpucharze Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt dziękuje Rafie Nadalowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133217-real-madryt-dziekuje-rafie-nadalowi</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wystosował oficjalny komunikat, w którym dziękuje Rafie Nadalowi za jego karierę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tydzień na siłowni i tydzień na boisku, by wrócić do formy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133216-tydzien-na-silowni-i-tydzien-na-boisku-by-wrocic-do-formy</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik tłumaczy plan Francuza, który wybrał spokojną pracę w trakcie tej przerwy ponad grą dla reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rafa Nadal kończy karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133215-oficjalnie-rafa-nadal-konczy-kariere</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Honorowy Socio Realu Madryt przechodzi niebawem na emeryturę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>246 głosów, które przeszkodziły w transferze Iniesty do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133214-246-glosow-ktore-przeszkodzily-w-transferze-iniesty-do-realu</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan mógł wylądować w Madrycie, gdyby w 2006 roku wybory na prezesa wygrał ktoś inny. Juan Palacios był dogadany z rodzicami Iniesty i chciał wpłacić jego klauzulę odejścia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
