<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Dec 2025 11:44:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Tydzień z dwoma meczami u siebie jest wyjątkowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144833-scariolo-tydzien-z-dwoma-meczami-u-siebie-jest-wyjatkowy</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed spotkaniem z Baskonią w Eurolidze. Przypomniał pierwsze spotkanie z tym rywalem w tym sezonie, kiedy w Lidze Endesa Królewscy roztrwonili dużą przewagę i przegrali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy mecze przed ostatecznym egzaminem dla Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144846-trzy-mecze-przed-ostatecznym-egzaminem-dla-xabiego</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeszcze kilka dni temu za kluczowy uznawano wyjazd do Arabii Saudyjskiej na Superpuchar Hiszpanii. Teraz mówi się o meczach z Alavés, Talaverą i Sevillą jako o momencie podjęcia decyzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Henry: Szkoda mi Xabiego Alonso, wcześniej miał zespół, który chciał słuchać tego, co ma im do przekazania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144845-henry-szkoda-mi-xabiego-alonso-wczesniej-mial-zespol-ktory-chcial-sluchac-tego-co-ma-im-do-przekazania</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas przedmeczowego studia w CBS Sports Golazo Thierry Henry i Jamie Carragher podzielili się ciekawymi spostrzeżeniami na temat sytuacji Xabiego Alonso. Przedstawiamy najważniejszy fragment z tej dyskusji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144836-kartka-z-kalendarza-11-grudnia</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza Barcelony i Realu, niesamowita remontada z Borussią Mönchengladbach i przyznanie wyjątkowego tytułu Królewskim. Co działo się 11 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Wy na zewnątrz malujecie to na swój sposób, ale trzeba dużo spokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144840-xabi-alonso-wy-na-zewnatrz-malujecie-to-na-swoj-sposob-ale-trzeba-duzo-spokoju</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej po meczu Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144843-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym spotkaniu z Manchesterem City dzisiaj zawodnicy otrzymali dzień wolny. Najbliższy mecz rozegrają w niedzielę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szatnia stanęła po stronie Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144844-szatnia-stanela-po-stronie-xabiego</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Bellingham, Vinícius i Rodrygo przed i po starciu z City wysyłają jasne sygnały poparcia dla Baska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Trener jest świetny, mam z nim bardzo dobrą relację i wielu chłopaków też</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144842-bellingham-trener-jest-swietny-mam-z-nim-bardzo-dobra-relacje-i-wielu-chlopakow-tez</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 08:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił pomeczowych wywiadów dla CBS Sports Golazo i TNT. Przedstawiamy pełny zapis tych rozmów z Anglikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przedłużyć dobrą passę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144834-przedluzyc-dobra-passe</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 15. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na własnym parkiecie z Baskonią. Królewscy w przypadku wygranej mają szansę na spory awans w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Haaland: Chce się grać w tym miejscu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144839-haaland-chce-sie-grac-w-tym-miejscu</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Erling Haaland udzielił wywiadów stacjom CBS i TNT po meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika City z tych rozmów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy Xabi Alonso powinien dalej prowadzić Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144841-glos-kibica-czy-xabi-alonso-powinien-dalej-prowadzic-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Gol na 1:1 to trochę mój błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144838-courtois-gol-na-1-1-to-troche-moj-blad</link>
        <pubDate>Thu, 11 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois po meczu Ligi Mistrzów z Manchesterem City udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tej rozmowy na Bernabéu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
