<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 15:39:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Trzech najdroższych piłkarzy na świecie w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130345-trzech-najdrozszych-pilkarzy-na-swiecie-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma w swoich szeregach trzech najbardziej wartościowych piłkarzy na świecie – Kylian Mbappé, Jude Bellingham i Vinícius wyceniani są na 180 milionów euro. Duży przeskok wartościowy zanotowało też wielu innych reprezentantów Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler podwoił swoją wartość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130315-arda-gueler-podwoil-swoja-wartosc</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzięki dwóm znakomitym miesiącom pomocnik podbił swoją wycenę na portalu Transfermarkt z 15 do 30 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Praca jeszcze nie jest skończona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130346-mateo-praca-jeszcze-nie-jest-skonczona</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się przed trzecim finałowym spotkaniem z Murcią. Mówił o tym, że przed drużyną ciągle jest praca do zrobienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real ma już datę prezentacji Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130358-relevo-real-ma-juz-date-prezentacji-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos i otoczenie zawodnika uzgodnili termin jego prezentacji na Santiago Bernabéu. Ma ona się odbyć 16 lipca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Carvajal to najlepszy prawy obrońca w historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130351-joselu-carvajal-to-najlepszy-prawy-obronca-w-historii</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu udzielił wywiadu na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Realu Madryt z tej rozmowy z OkDiario.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Kolejny rok bez Trofeo Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130356-as-kolejny-rok-bez-trofeo-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni mecz o trofeum imienia legendarnego prezesa Real Madryt rozegrał w 2018 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po trzeci tytuł w sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130347-po-trzeci-tytul-w-sezonie</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i UCAM Murcia zmierzą się ze sobą po raz trzeci. Królewscy prowadzą 2:0, ale teraz rywalizacja przenosi się do hali przeciwników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Piłka nożna to nie matematyka, nie polega na łączeniu dobrych zawodników</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130354-carvajal-pilka-nozna-to-nie-matematyka-nie-polega-na-laczeniu-dobrych-zawodnikow</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Hiszpan opowiadał przede wszystkim o swoim ostatnim sezonie i najciekawszych momentach, którego spotkały.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130353-kartka-z-kalendarza-12-czerwca</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i byłego koszykarza, śmierć legendarnego strzelca, nasz wywiad z Calderónem i niefortunne ogłoszenie nazwiska nowego trenera. Co działo się 12 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepewna przyszłość Petera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130338-niepewna-przyszlosc-petera</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Najpóźniej 30 czerwca dowiemy się, jaki kierunek obierze dalsza kariera Petera Federico. Do wspomnianego dnia Valencia może zapłacić ustalone 2 miliony, by wykupić połowę praw do piłkarza. Na ten moment jednak trudno stwierdzić, czy piłkarz koniec końców pozostanie na Estadio Mestalla.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
