<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Aug 2025 21:43:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: David Cuenca zawodnikiem Talavery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141809-oficjalnie-david-cuenca-zawodnikiem-talavery</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 22:38:00 GMT</pubDate>
        <description>David Cuenca dołączył do licznego grona piłkarzy, którzy tego lata opuścili szkółkę Realu Madryt. Jego nowym klubem jest Talavera de la Reina.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od wyprowadzania piłki – Huijsen</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141807-od-wyprowadzania-pilki-huijsen</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen udowadnia, że mimo pozycji środkowego obrońcy to właśnie on jest głównym odpowiedzialnym za wyprowadzanie piłki w Realu Madryt. 20-letni Hiszpan w ekspresowym tempie staje się dla Xabiego Alonso zawodnikiem niezastąpionym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podsumowanie prezentacji Franco Mastantuono w Realu Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141808-podsumowanie-prezentacji-franco-mastantuono-w-realu-madryt-video</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zaprezentował dzisiaj Franco Mastantuono jako nowego piłkarza swojej pierwszej drużyny. Podsumowujemy pierwszy dzień Argentyńczyka w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes River Plate: Bardzo dziękuję za twoje słowa, Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141806-prezes-river-plate-bardzo-dziekuje-za-twoje-slowa-florentino</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Pablo Brito na portalu X podziękował prezesowi Królewskich za jego słowa z przemówienia w trakcie prezentacji Franco Mastantuono, którego pozyskano z klubu kierowanego przez Argentyńczyka. Przedstawiamy tłumaczenie jego wpisu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wytyczne dla sędziów na nowy sezon La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141805-wytyczne-dla-sedziow-na-nowy-sezon-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Techniczny Arbitrów przy Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej opublikował wytyczne dla sędziów na nowy sezon La Ligi. Przedstawiamy ich podsumowanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wytyczne dla sędziów ws. zagrań ręką na nowy sezon La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141804-wytyczne-dla-sedziow-ws-zagran-reka-na-nowy-sezon-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Techniczny Arbitrów przy Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej opublikował wytyczne dla sędziów na nowy sezon La Ligi. Przedstawiamy punkt dotyczący zagrań ręką. Pozostałe przepisy i wytyczne omówimy w kolejnym artykule.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Avram Grant: Jestem pewien, że Real tęskni za Hakimim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141803-avram-grant-jestem-pewien-ze-real-teskni-za-hakimim</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner reprezentacji Zambii skrytykował ruch Realu Madryt, jakim była sprzedaż swojego wychowanka w 2020 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono po raz pierwszy pokazał się w koszulce Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141802-mastantuono-po-raz-pierwszy-pokazal-sie-w-koszulce-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyński zawodnik pojawił się na boisku w Valdebebas, aby oficjalnie zapozować do zdjęć w koszulce Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono: Dla mnie najlepszym piłkarzem na świecie jest Messi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141801-mastantuono-dla-mnie-najlepszym-pilkarzem-na-swiecie-jest-messi</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono po swojej prezentacji pojawił się na konferencji prasowej w Valdebebas. Przedstawiamy pełny zapis z tego spotkania zawodnika z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Franco, bardzo dziękujemy, że chciałeś być tu z nami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141800-florentino-franco-bardzo-dziekujemy-ze-chciales-byc-tu-z-nami</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez wygłosił tradycyjną przemową podczas prezentacji Franco Mastantuono jako nowego zawodnika Realu Madryt. Przedstawiamy pełne tłumaczenie słów prezesa Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Franco Mastantuono zaprezentowany jako piłkarz Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141798-franco-mastantuono-zaprezentowany-jako-pilkarz-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk pojawił się dzisiaj w Valdebebas, gdzie w towarzystwie prezesa, członków zarządu i swojej rodziny został przedstawiony jako nowy zawodnik Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono będzie grać z numerem 30</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141797-mastantuono-bedzie-grac-z-numerem-30</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk otrzymał koszulkę od prezesa Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
