<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Sep 2024 07:53:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Heurtel: Ludzie myślą o mnie jak o kryminaliście</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132213-heurtel-ludzie-mysla-o-mnie-jak-o-kryminaliscie</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Eurohoops przeprowadził wywiad z Thomasem Heurtelem. Francuz, który bronił w przeszłości barw Barcelony i Realu Madryt, odszedł z Zenitu i teraz szuka szansy na powrót do Euroligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rodri celem Realu na 2025 rok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132218-as-rodri-celem-realu-na-2025-rok</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma na celowniku Hiszpana, którego kontrakt z Manchesterem City obowiązuje do 2027 roku. Piłkarz planuje zmienić otoczenie jedynie, jeśli zgłoszą się po niego Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oblany casting na zastępcę Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132210-oblany-casting-na-zastepce-bellinghama</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod nieobecność Jude'a Bellinghama swoje szanse dostawali Luka Modrić, Dani Ceballos Arda Güler i Brahim, ale żaden z nich w pełni nie przekonał Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Tchouaméni i Mendy będą gotowi na Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132217-as-tchouameni-i-mendy-beda-gotowi-na-sociedad</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 08:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj kluczowi dla Carlo Ancelottiego zawodnicy nie odnieśli poważnych kontuzji i będą gotowi na powrót rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132211-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 4. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé nie spodziewał się tak dobrego przyjęcia w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132214-mbappe-nie-spodziewal-sie-tak-dobrego-przyjecia-w-madrycie</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Lepiej późno niż wcale. Tak myślą kibice Realu Madryt, którzy przyjęli Francuza z otwartymi ramionami po siedmiu latach oczekiwania na jego przybycie, co zaskoczyło samego piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Jeśli sytuacja z rasizmem w Hiszpanii się nie poprawi, trzeba będzie zmienić miejsce mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132216-vinicius-jesli-sytuacja-z-rasizmem-w-hiszpanii-sie-nie-poprawi-trzeba-bedzie-zmienic-miejsce-mundialu</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 01:00:00 GMT</pubDate>
        <description>CNN opublikowało kolejną część wywiadu przeprowadzonego z Viníciusem, który mówił tym razem głównie o problemach związanych z rasizmem w Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132215-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfery Realu i słowa Laporty to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie mają nowe kapitanki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132212-krolewskie-maja-nowe-kapitanki</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 22:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował, że w nowym sezonie kapitankami żeńskiej drużyny będą Olga Carmona, Maite Oroz i Misa Rodríguez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Mbappé perfekcyjnie się wpasowuje do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132208-lucas-mbappe-perfekcyjnie-sie-wpasowuje-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 20:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez podzielił się swoimi odczuciami w związku ze startem nowego sezonu i przyjściem Kyliana Mbappé do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé spotka się z PSG w siedzibie Ligue 1</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132207-l-equipe-mbappe-spotka-sie-z-psg-w-siedzibie-ligue-1</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz cały czas domaga się zaległych 55 milionów euro od swojego byłego klubu, który do tej pory mu nie zapłacił.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jutro poznamy 30 nominowanych do Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132206-jutro-poznamy-30-nominowanych-do-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 19:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Ilu piłkarzy Realu Madryt znajdzie się na liście?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
