<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Jun 2024 11:27:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wąż i orzeł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130714-waz-i-orzel</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Już Cervantes pisał, że porównania zawsze są irytujące. Zestawianie kogoś z kimś innym może sprawić, że ktoś poczuje się niedoceniony. Jak na przykład Raúl, niekwestionowana boiskowa legenda Realu Madryt, która jednak jako trener od pięciu lat wciąż nie opuściła bloku startowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vallejo tylko na sprzedaż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130726-as-vallejo-tylko-na-sprzedaz</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub już szuka opcji sprzedaży Vallejo: jego kontrakt wygasa w 2025 roku i Ancelotti nie widzi go w kadrze na nowy sezon. Nie grał od 3 stycznia, a w zeszłej kampanii i tak zaliczył zaledwie 106 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetna Hiszpania przeciwko historycznemu debiutantowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130728-swietna-hiszpania-przeciwko-historycznemu-debiutantowi</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami drugi dzień fazy pucharowej EURO 2024, w którym Anglia zmierzy się ze Słowacją, a Hiszpania z Gruzją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130724-kartka-z-kalendarza-30-czerwca</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Finały Pucharu Króla, zwycięstwo Brazylii z Niemcami po dwóch golach R9, prezentacja Kaki i wygrana młodych Hiszpanów z zawodnikami Królewskich w składzie. Co działo się 30 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real i FIFA chcą finału Mistrzostw Świata na Bernabéu, ale rząd nie broni tej kandydatury</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130710-real-i-fifa-chca-finalu-mistrzostw-swiata-na-bernabeu-ale-rzad-nie-broni-tej-kandydatury</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Infantino i Real Madryt negocjują główny problem: FIFA chce mieć stadion do swojej dyspozycji przez trzy miesiące, a klub prosi o możliwość organizowania swoich wydarzeń. Hiszpański rząd w niczym nie pomaga i niczego nie ułatwia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czwarty pierwszy kapitan, który odszedł w czterech ostatnich sezonach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130693-czwarty-pierwszy-kapitan-ktory-odszedl-w-czterech-ostatnich-sezonach</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho jest czwartym pierwszym kapitanem Realu Madryt, który opuścił klub w czterech ostatnich sezonach. W poprzednich latach Królewscy pożegnali się z Karimem Benzemą, Marcelo i Sergio Ramosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Z tą koszulką odczuwałem największą radość i dumę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130722-modric-z-ta-koszulka-odczuwalem-najwieksza-radosc-i-dume</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić podzielił się swoimi odczuciami po EURO 2024, które dla Chorwacji zakończyło się w brutalny sposób już po fazie grupowej. Pomocnik Królewskich wciąż jednak definitywnie nie rozstrzygnął tematu swojej reprezentacyjnej przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão znów jest Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130721-militao-znow-jest-militao</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão w dwóch pierwszych meczach Copa América udowodnił, że kontuzję kolana ma już całkowicie za sobą i zaczyna łapać swoją standardową formę. Brazylijczyk będzie jednym z kluczowych zawodników Realu Madryt w sezonie 2024/25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130725-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 01:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii na Mistrzostwach Europy to najważniejsza kwestia poruszana na niedzielnych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Antonio Rüdiger Piłkarzem Meczu Niemiec z Danią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130723-antonio-ruediger-pilkarzem-meczu-niemiec-z-dania</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec został wybrany MVP spotkania z Danią. Jest to już czwarte wyróżnienie dla gracza Realu Madryt na tym turnieju.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
