<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Feb 2025 08:41:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wściekłość Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136912-wscieklosc-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie ukrywał swojej wściekłości na decyzje Munuery Montero we wczorajszym meczu z Osasuną. Szkoleniowiec Królewskich otrzymał żółtą kartkę i miał krótką wymianę zdań z arbitrem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co myśli drużyna? „Je*ią nas…”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136914-co-mysli-druzyna-je-ia-nas</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Szatnia Realu Madryt aż kipi ze złości na środowisko sędziowskie. Panuje poczucie „braku zrozumienia, bezsilności i desperacji”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136913-kartka-z-kalendarza-16-lutego</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka na Gerland, urodziny byłych piłkarzy, manita z Athletikiem i wygrana koszykarzy w Pucharze Króla. Co działo się 16 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie dotyka piłki i go nadeptuje”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136911-nie-dotyka-pilki-i-go-nadeptuje</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 08:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska udostępniła nagranie z systemu VAR z akcji z przyznaniem rzutu karnego za faul Eduardo Camavingi na Ante Budimirze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ponownie wybucha: „Nic nie jest przypadkiem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136909-real-madryt-ponownie-wybucha-nic-nie-jest-przypadkiem</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy będą domagać się anulowania czerwonej kartki dla Bellinghama i znów uważają, że skrzywdzono ich w świadomy sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real Madryt wykorzysta nagranie, aby udowodnić, że Bellingham nie znieważył Munuery Montero</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136908-as-real-madryt-wykorzysta-nagranie-aby-udowodnic-ze-bellingham-nie-zniewazyl-munuery-montero</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Materiał pokazany przez Movistar+ potwierdza, że powiedział „fuck off”, a nie „fuck you”, jak zapisał sędzia w protokole. Kara powinna więc być niższa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano w 2018: W Anglii często mówią fuck off i sędziowie nic na to nie reagują, a tutaj od razu cię wyrzucają</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136906-cristiano-w-2018-w-anglii-czesto-mowia-fuck-off-i-sedziowie-nic-na-to-nie-reaguja-a-tutaj-od-razu-cie-wyrzucaja</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpanie przypomnieli sobie wywiad z Portugalczykiem, który w 2018 roku opowiadał o sytuacji, która wczoraj spotkała Jude'a Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt może jutro stracić fotel lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136904-real-madryt-moze-jutro-stracic-fotel-lidera</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wystarczy, że Barcelona pokona Rayo na własnym boisku i Królewscy spadną na drugie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136910-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 01:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Remisy Realu Madryt i Atlético oraz sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Na każdym poziomie obrona była kluczowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136907-mateo-na-kazdym-poziomie-obrona-byla-kluczowa</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrane spotkanie z Gran Canarią. Mówił między innymi o tym, że kluczową rolę odegrała defensywa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt w finale Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136905-real-madryt-w-finale-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 23:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał z Gran Canarią, awansując do finału i wyrzucając za burtę gospodarzy turnieju. Królewscy słabo weszli w to spotkanie, ale później zdołali się poprawić i przechylić szalę zwycięstwa na swoją korzyść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>24. kolejka: Atlético remisuje i nie wykorzystuje potknięcia Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136903-24-kolejka-atletico-remisuje-i-nie-wykorzystuje-potkniecia-realu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 20:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético zremisowało z Celtą w ramach meczu 24. kolejki Primera División i nie wykorzystało potknięcia Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
