<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Aug 2025 11:56:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>10 celów Kyliana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141771-10-celow-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy sezon niesie ze sobą nowe nadzieje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pretemporada koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141762-pretemporada-koszykarzy</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Za niecałe dwa tygodnie koszykarze Realu Madryt rozpoczną przygotowania do sezonu 2025/26. Klub zaplanował pięć sparingów przed Superpucharem Endesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141767-kartka-z-kalendarza-13-sierpnia</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Towarzyski mecz z ekwadorską Barceloną, transfer galaktycznego napastnika, prezentacja Holendrów, odejście bramkarza do Milanu i świetny mecz o Superpuchar Hiszpanii na Camp Nou. Co działo się 13 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobry występ Bruno Fernando na inaugurację Afrobasketu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141770-dobry-wystep-bruno-fernando-na-inauguracje-afrobasketu</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 09:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Angola zaczęła Afrobasket od wysokiej wygranej z Libią. Gospodarze turnieju, z Bruno Fernando w składzie, są jednymi z faworytów do końcowego zwycięstwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Thiago Pitarch: Xabi powiedział, żebyśmy cieszyli się grą i robili to, co potrafimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141761-thiago-pitarch-xabi-powiedzial-zebysmy-cieszyli-sie-gra-i-robili-to-co-potrafimy</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Thiago Pitarch udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 4:0 sparingu z WSG Tirol, w którym zaliczył nieoficjalny debiut w Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>EcBaloncesto: Deck rozpoczął starania o hiszpański paszport</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141764-ecbaloncesto-deck-rozpoczal-starania-o-hiszpanski-paszport</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriel Deck spełnia wszystkie wymagania, jakie są potrzebne do otrzymania hiszpańskiego obywatelstwa, jednak ciągle tego nie zrobił, przez co zajmuje miejsce dla gracza spoza Wspólnoty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ruchy Liverpoolu mogą otworzyć Konaté drzwi do odejścia już tego lata?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141769-ruchy-liverpoolu-moga-otworzyc-konate-drzwi-do-odejscia-juz-tego-lata</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Media podają, że Liverpool nagle ruszył po dwóch stoperów. Czy to otwiera możliwość odejście Ibrahimy Konaté już tego lata?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: Trochę mi to zajęło, ale wróciłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141760-militao-troche-mi-to-zajelo-ale-wrocilem</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 4:0 sparingu z WSG Tirol. Przedstawiamy wypowiedzi defensora Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Vinicius Júnior trzecim kapitanem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141766-oficjalnie-vinicius-junior-trzecim-kapitanem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 01:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Sparing w Austrii wyjaśnił jeden z tematów w hierarchii pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141768-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt, wywiezienie meczu La Ligi do Stanów Zjednoczonych i rejestracje Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>WSG Tirol 0:4 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141765-wsg-tirol-0-4-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 22:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał z WSG Tirol w Innsbrucku 4:0 po golach Kyliana Mbappé (dwóch), Édera Militão i Rodrygo Goesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roberto Martín: Nie mogłem dostać lepszego prezentu urodzinowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141763-roberto-martin-nie-moglem-dostac-lepszego-prezentu-urodzinowego</link>
        <pubDate>Tue, 12 Aug 2025 22:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Roberto Martín udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 4:0 sparingu z WSG Tirol. Przedstawiamy wypowiedzi wychowanka, który w dniu 19. urodzin zaliczył nieoficjalny debiut w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
