<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Jun 2024 10:19:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rekordowy transfer Álexa Jiméneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130708-rekordowy-transfer-alexa-jimeneza</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Milan finalnie za bocznego obrońcę może zapłacić nawet 7 milionów euro. Byłaby to najwyższa kwota wydana na wychowanka Realu, który nawet nie był blisko pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola w fazie pucharowej EURO!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130704-400-zl-za-gola-w-fazie-pucharowej-euro</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130702-kartka-z-kalendarza-29-czerwca</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewski Madryt, wygrana w finale Pucharu Hiszpanii, transferowa wtopa i triumf reprezentacji Hiszpanii po raz pierwszy od lat. Co działo się 29 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ojciec Nacho: Dla niego pieniądze nie były najważniejsze, dla mnie tak</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130698-ojciec-nacho-dla-niego-pieniadze-nie-byly-najwazniejsze-dla-mnie-tak</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Ojciec Nacho, Chema Fernández, był gościem programu El Larguero na falach radia SER. W trakcie audycji opowiedział o motywach swojego syna do odejścia z Realu Madryt i przeniesienia się do Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Jude!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130663-wszystkiego-najlepszego-jude</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 07:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 21. urodziny obchodzi Jude Bellingham. Anglikowi życzymy z tej okazji, by zdrowie go nie opuszczało i by jeszcze przez wiele lat walnie przyczyniał się do zapełniania klubowych gablot kolejnymi trofeami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klub nie sprowadzi „nowego Joselu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130689-klub-nie-sprowadzi-nowego-joselu</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Joselu jest w Realu Madryt wiadomością tygodnia. Napastnik rozpocznie nowy etap kariery w Katarze. Choć klub jest tym zaskoczony, to jednak też zachęcał go w ostatnich miesiącach do wysłuchiwania ofert. Pierwotny scenariusz zakładał mimo wszystko wykupienie napastnika z Espanyolu i pozostawieniu go w kadrze na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia pokonuje Paragwaj, dublet Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130705-brazylia-pokonuje-paragwaj-dublet-viniciusa</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 04:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylia pokonała Paragwaj 4:1, a dublet ustrzelił Vinícius, który poprowadził swoją kadrę do zwycięstwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130703-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Faza pucharowa EURO i piłkarz Barcelony na sprzedaż to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>EURO i Copa América nie służą piłkarzom Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130694-euro-i-copa-america-nie-sluza-pilkarzom-realu</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 21:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma za sobą fantastyczny sezon. Pomimo licznych kontuzji zespół sięgnął po mistrzostwo i Ligę Mistrzów. Osiągnięcia zespołu udowadniają, że Królewscy przez najdłuższy czas byli w stanie utrzymać wysoką formę. Postawa piłkarzy powołanych latem na EURO i Copa América w wielu przypadkach mocno kontrastuje jednak z ich formą w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni gwizdek na poprawę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130701-ostatni-gwizdek-na-poprawe</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 21:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wpadce w pierwszej kolejce fazy grupowej Copa América i zaledwie remisie z Kostaryką, dziś w nocy Brazylia zmierzy się z Paragwajem w nadziei na pewne zwycięstwo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
