<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Jul 2024 08:40:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131369-kartka-z-kalendarza-30-lipca</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz towarzyski z polskim klubem, transfer niemieckiego pomocnika i sparing z Barceloną w Stanach Zjednoczonych. Co działo się 30 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne piłkarskie pokolenie rozwija się w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131375-kolejne-pilkarskie-pokolenie-rozwija-sie-w-realu</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk poleciał na swoje pierwsze tournée z Los Blancos, natomiast Turek, który eksplodował formą na EURO, chce pokazać, że jest już gotowy na Real.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziedzictwo Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131373-dziedzictwo-cristiano</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 08:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Praca fizyczna, niesamowita mentalność i wielki profesjonalizm to część tego, co pozostawił po sobie Portugalczyk w szatni Realu Madryt, a zawodnicy tacy jak Vinícius, Mbappé czy Endrick biorą z niego przykład.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ktoś mi wytłumaczy, jak mamy tu trenować?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131374-ktos-mi-wytlumaczy-jak-mamy-tu-trenowac</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 07:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli w poniedziałek pierwszy trening w Chicago, który zostawił po sobie kilka anegdot.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lewandowski: To, co wydarzyło się w poprzednim sezonie, jest dla nas dobrą motywacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131371-lewandowski-to-co-wydarzylo-sie-w-poprzednim-sezonie-jest-dla-nas-dobra-motywacja</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Robert Lewandowski rozmawiał z dziennikarzami podczas zgrupowania Barcelony w Orlando. Przedstawiamy wybrane wypowiedzi polskiego napastnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131372-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Igrzyska w Paryżu i pierwszy sparing Barcelony z City to główny temat na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo coraz bardziej oddala się od występu z Milanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131370-vallejo-coraz-bardziej-oddala-sie-od-wystepu-z-milanem</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 22:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo nie wziął udziału w drugiej części dzisiejszego treningu w Chicago i coraz więcej wskazuje na to, że przegapi mecz z Milanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wziął udział w konsultacjach ws. stadionu United</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131368-real-madryt-wzial-udzial-w-konsultacjach-ws-stadionu-united</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy współwłaściciel Czerwonych Diabłów założył grupę roboczą, która do końca roku ma wydać rekomendację w temacie stadionu. W tej sprawie konsultowano się między innymi z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Calafiori dołączył do Arsenalu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131367-oficjalnie-calafiori-dolaczyl-do-arsenalu</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Wymieniany głównie przez kibiców jako potencjalny kandydat do wzmocnienia defensywny Królewskich oficjalnie dołączył do Arsenalu. Real Madryt pozostaje w teorii z dwoma zdrowymi stoperami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos bohaterem pierwszego treningu z Chicago</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131366-ceballos-bohaterem-pierwszego-treningu-z-chicago</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 19:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy odbyli na Univeristy of Illinois pierwsze zajęcia w Stanach Zjednoczonych przed środowym sparingiem z Milanem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
