<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Aug 2024 16:57:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Czterech madridistas powołanych do reprezentacji Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131945-czterech-madridistas-powolanych-do-reprezentacji-brazylii</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão, Vinícius Júnior, Rodrygo i Endrick udadzą się na wrześniowe zgrupowanie kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 2. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131934-telewizyjny-terminarz-2-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami druga kolejka La Ligi nowego sezonu. Real Madryt zagra u siebie z Realem Valladolid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszyscy muszą ciągnąć ten wózek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131944-wszyscy-musza-ciagnac-ten-wozek</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 16:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis na Majorce, zamieszanie wokół nowego ofensywnego tercetu i Rodrygo, a teraz – jakby tych „radosnych” nowin było mało – kontuzja Jude’a Bellinghama. Po zwycięstwie w Superpucharze Europy w Warszawie start sezonu ligowego nie jest dla Realu Madryt usłany różami. Czy to tylko nie najlepsze dobrego początki? Przemyślenia po ostatnich wydarzeniach w swoim felietonie przedstawia nasz redaktor, Santi01.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran zastąpi Mendy'ego, bo… nikt inny nawet nie może</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131938-fran-zastapi-mendyego-bo-nikt-inny-nawet-nie-moze</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Ferland Mendy nie zagra z Realem Valladolid z powodu zawieszenia. Jego nieobecność w naturalny sposób stanowi szansę na występ od początku Frana Garcíi. Innej możliwości zresztą tak naprawdę nie ma, ponieważ inni kandydaci albo są kontuzjowani, albo odeszli, albo w ogóle nie trafili do klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pezzolano: Real Madryt to najlepsza drużyna na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131936-pezzolano-real-madryt-to-najlepsza-druzyna-na-swiecie</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Paulo Pezzolano wziął udział w konferencji prasowej przed niedzielnym spotkaniem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Marvel o krok od wypożyczenia do Córdoby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131942-relevo-marvel-o-krok-od-wypozyczenia-do-cordoby</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje Relevo, środkowy obrońca Castilli, Marvel, znajduje się o krok od wypożyczenia do Córdoby. Tym samym dołączy on do Théo Zidane'a, który również tego lata dał się skusić ambitnemu projektowi Andaluzyjczyków oraz namowom trenera Ivana Anii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Bellingham z kontuzją mięśnia podeszwowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131939-oficjalnie-bellingham-z-kontuzja-miesnia-podeszwowego</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował, że angielski piłkarz wypada z gry i przez kilka tygodni nie będzie mógł pracować z kolegami z drużyny. Jude Bellingham nabawił się kontuzji podczas dzisiejszego treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Bellinghamowi nie dolega nic poważnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131937-the-athletic-bellinghamowi-nie-dolega-nic-powaznego</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski pomocnik ma szansę na występ w niedzielnym meczu, mimo że dziś nie dokończył treningu w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham został kopnięty i nie dokończył dzisiejszego treningu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131935-bellingham-zostal-kopniety-i-nie-dokonczyl-dzisiejszego-treningu</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Lekarze ocenią stan zdrowia Anglika, który może przegapić niedzielne spotkaniem z Realem Valladolid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Szukanie rozwiązania, gdy problem jest jasny, nie jest takie skomplikowane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131931-ancelotti-szukanie-rozwiazania-gdy-problem-jest-jasny-nie-jest-takie-skomplikowane</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed niedzielnym spotkaniem z Realem Valladolid w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się na portalu jutro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131930-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Realem Valladolid. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: İlkay Gündoğan piłkarzem Manchesteru City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131933-oficjalnie-ilkay-guendogan-pilkarzem-manchesteru-city</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki pomocnik pożegnał się z Barceloną i jej kibicami za pośrednictwem swoich mediów społecznościowych. Piłkarz po roku wraca do Manchesteru City.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
