<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Jul 2024 14:18:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Juan Núñez zawodnikiem Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131298-oficjalnie-juan-nunez-zawodnikiem-barcelony</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 15:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Juan Núñez podpisał trzyletnią umowę z Barceloną. Real Madryt zrzekł się wcześniej praw do tego zawodnika, co przyniosło klubowi między 400 a 500 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy montują scenę pod prezentację Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131302-krolewscy-montuja-scene-pod-prezentacje-endricka</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 14:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w czwartek skończyli demontowanie sceny pod koncerty Karol G i rozpoczęli przygotowania do sobotniej prezentacji Endricka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wrócili do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131300-krolewscy-wrocili-do-treningow</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po dniu wolny wrócili do Valdebebas i zaliczyli kolejną jednostkę treningową w tym tygodniu. Pierwszy oficjalny sparing już w kolejnym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Serge Ibaka zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131294-oficjalnie-serge-ibaka-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót Serge’a Ibaki do Realu Madryt stał się faktem. Środkowy po sezonie spędzonym w Bayernie Monachium przenosi się do stolicy Hiszpanii, gdzie grał już w 2011 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sparing z Milanem o godzinę wcześniej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131293-sparing-z-milanem-o-godzine-wczesniej</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>We wcześniej podawanym przez klub terminie sparingu z Milanem znajdował się błąd. Spotkanie ostatecznie rozpocznie się godzinę wcześniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy sędziego na Superpuchar Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131292-znamy-sedziego-na-superpuchar-europy</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA wybrała arbitra, który ostatnio nie otrzymywał wielu szans w starciach na najwyższym poziomie. Należy on jednak do grupy Elite, w której znajduje się około 30 najwyżej cenionych sędziów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Davies ma dołączyć do Realu w 2025 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131289-as-davies-ma-dolaczyc-do-realu-w-2025-roku</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak dowiedział się AS, Real Madryt i piłkarz uzgodnili, że lepiej poczekać ze względu na wysokie oczekiwania Bawarczyków. Kanadyjczyk wypełni swój kontrakt i w przyszłym sezonie będzie mógł trafić do Królewskich za darmo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham z kolekcją ubrań Adidas Originals</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131291-bellingham-z-kolekcja-ubran-adidas-originals</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecka firma oficjalnie przedstawiła nową kolekcję ubrań Anglika, które sygnowane są jego nowym logo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131286-kartka-z-kalendarza-26-lipca</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz legendarnych napastników na Santiago Bernabéu i pożegnanie jednego z największych zawodników Realu w historii. Co działo się 26 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Płakałem co noc. Klub mógł okazać większe wsparcie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131277-plakalem-co-noc-klub-mogl-okazac-wieksze-wsparcie</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Marco Legaz jest dziś raczej pamiętany w Madrycie przez niewiele osób, choć ma dopiero 28 lat. Swego czasu Real musiał się jednak sporo napocić, by ściągnąć go do swojej szkółki z zespołu Plus Ultra de Llano de Brujas. Dziennikarze Relevo postanowili dłużej porozmawiać z przebywającym w Hiszpanii od drugiego roku życia Argentyńczykiem o jego spełnionych i niezrealizowanych marzeniach w stolicy Hiszpanii oraz niezdefiniowanej kontuzji, która naznaczyła jego losy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
