<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Jun 2024 04:24:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nie ma porozumienia Barcelony z Hezonją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130410-nie-ma-porozumienia-barcelony-z-hezonja</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Mario Hezonji jest wiadomością numer jeden po zakończeniu sezonu w Lidze Endesa. Wydawało się, że Chorwat trafi do Barcelony, ale teraz wcale nie jest to takie pewne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130413-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii na EURO to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki Realu wygrywają w ostatnim meczu sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130408-pilkarki-realu-wygrywaja-w-ostatnim-meczu-sezonu</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie wygrały ostatni mecz ligowy i kończą sezon jako wicemistrzynie Ligi F. Przez poważną kontuzję najlepszej w zespole Caroline Weir ten sezon był trudny, ale wydaje się, że piłkarki mogły powalczyć w nim o coś więcej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemcy demolują, samobój Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130404-niemcy-demoluja-samoboj-ruedigera</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu EURO 2024 Niemcy wygrały ze Szkocją 5:1. W pierwszym składzie gospodarze wystąpili Toni Kroos i Antonio Rüdiger.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>List otwarty Daniego Ceballosa do władz swojego rodzinnego miasta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130407-list-otwarty-daniego-ceballosa-do-wladz-swojego-rodzinnego-miasta</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 19:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos wystosował na Instagramie list otwarty do władz swojego rodzinnego miasta. Przedstawiamy jego treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rok Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130405-rok-bellinghama</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś mija dokładnie rok od oficjalnego ogłoszenia transferu Anglika, który w swoim pierwszym sezonie w Realu Madryt sięgnął po triumfy w La Lidze, Lidze Mistrzów i Superpucharze Hiszpanii. Co najistotniejsze, był jednym z głównych architektów każdego z tych sukcesów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Losowanie terminarza La Ligi w następnym tygodniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130406-oficjalnie-losowanie-terminarza-la-ligi-w-nastepnym-tygodniu</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga i Hiszpańska Federacja Piłkarska wystosowały wyjątkowo zgodny komunikat o losowaniu terminarza kolejnego sezonu Primera División. Rozgrywki wystartują w weekend 17-18 sierpnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ludzie chcieli sprzedać Viníciusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130391-ludzie-chcieli-sprzedac-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Były selekcjoner reprezentacji Hiszpanii, Javier Clemente, podzielił się swoimi odczuciami przed startem EURO i wypowiedział się również na temat kandydatów do zdobycia Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelottiego bardziej martwi przyszłość Mendy'ego niż transfer Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130402-ancelottiego-bardziej-martwi-przyszlosc-mendyego-niz-transfer-daviesa</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti jest spokojnym człowiekiem. Po pełnym sukcesów sezonie Włoch udał się na zasłużony urlop, a jego głowę zaprząta niewiele zmartwień. Nie zmienia to faktu, że niektóre kwestie wciąż pozostają u niego gdzieś z tyłu głowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dalić: Modrić nie był zadowolony, gdy w Realu grał po 15 minut</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130382-dalic-modric-nie-byl-zadowolony-gdy-w-realu-gral-po-15-minut</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zlatko Dalić, selekcjoner reprezentacji Chorwacji, wziął udział w wywiadzie dla telewizji HRT, w którym poruszył między innymi temat sytuacji Luki Modricia w Realu Madryt. Poniżej przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
