<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Aug 2025 13:33:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Lucas wciąż bez klubu, ale ofert nie brakuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142003-lucas-wciaz-bez-klubu-ale-ofert-nie-brakuje</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez, który po wielu latach pożegnał się z Realem Madryt, pozostaje bez klubu. Hiszpan nie zamierza jednak przechodzić na emeryturę i stale podtrzymuje formę w oczekiwaniu na satysfakcjonującą go ofertę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rezerwy klubów z La Ligi będą miały swoją ligę?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142001-rezerwy-klubow-z-la-ligi-beda-mialy-swoja-lige</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Galán domaga się, by Hiszpańska Federacja Piłkarska przeniosła drużyny zależne do osobnej kategorii. Pomysł ma przeciwników, a kluby apelują o nowe formaty dla swoich akademii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142000-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przygotowania do niedzielnego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen buduje przyszłość Królewskich od tyłu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141999-huijsen-buduje-przyszlosc-krolewskich-od-tylu</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody stoper podbija Bernabéu prawdziwym popisem klasy, spokoju i wizji gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla – Alcorcón [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141989-castilla-alcorcon-na-zywo</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Drugi zespół Królewskich pod wodzą nowego trenera kontynuuje przygotowania do sezonu. Szósty i ostatni sparing pokaże klubowa telewizja. Pierwszy ligowy mecz rezerwy rozegrają za 9 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mastantuono nie może być takim indywidualistą jak w River”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141998-mastantuono-nie-moze-byc-takim-indywidualista-jak-w-river</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Anzarda był pierwszym piłkarzem w historii, który przeniósł się do Realu Madryt bezpośrednio z River Plate. Teraz w rozmowie z dziennikiem AS wspominał swój transfer sprzed lat i podzielił się kilkoma radami dla swojego rodaka, Franco Mastantuono.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141994-kartka-z-kalendarza-22-sierpnia</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Pożegnanie legendarnego kapitana na Santiago Bernabéu, debiut Zidane'a, gorące okienko transferowe w 2007 roku i dwa mecze o Superpuchar Hiszpanii. Co działo się 22 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan Martínez krok po kroku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141996-joan-martinez-krok-po-kroku</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper kończy 18 lat w końcowej fazie rehabilitacji, która przebiega bez zakłóceń. Álavaro Arbeloa jest zadowolony z jego postępów, a Xabi Alonso uważnie się przygląda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pipi Nakai zawodnikiem rezerw Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141997-oficjalnie-pipi-nakai-zawodnikiem-rezerw-leganes</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 10:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Takuhiro Nakai po wielu latach spędzonych w szkółce opuścił Real Madryt. Jego kariera nie rozwijała pozytywnie, dlatego teraz 22 latek wylądował w piątej lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wciąż blokuję współpracę audiowizualną z La Ligą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141991-real-madryt-wciaz-blokuje-wspolprace-audiowizualna-z-la-liga</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa protest klubu w sprawie działań audiowizualnych La Ligi. Doprowadza to do utrzymania sytuacji z brakiem między innymi pomeczowych wywiadów dla oficjalnych nadawców po starciach w tych rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rondón: Z Realem Madryt nigdy nie możesz się rozluźnić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141995-rondon-z-realem-madryt-nigdy-nie-mozesz-sie-rozluznic</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy napastnik Realu Oviedo, Salomón Rondón, podzielił się swoimi odczuciami przed zbliżającym się meczem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Adam Wharton na radarze Królewskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141993-as-adam-wharton-na-radarze-krolewskich</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Real zdaje sobie sprawę, że brakuje mu rozgrywającego, a Anglik znalazł się na radarze klubu. Transfer byłby rozważany tylko w przypadku dużej sprzedaży i kosztowałby co najmniej 80 milionów euro.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
