<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Sep 2025 20:25:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal: Jeśli nie wygram wielu Złotych Piłek, to dlatego, że nie chciałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142431-lamine-yamal-jesli-nie-wygram-wielu-zlotych-pilek-to-dlatego-ze-nie-chcialem</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 20:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Lamine Yamal udzielił wywiadu José Ramónaowi de la Morenie w podcaście Resonancia de Corazón, którego fragmenty dziennikarz opbulikował na portalu X. Przedstawiamy wypowiedzi skromnego gracza Barcelony na temat Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wolverhampton – Castilla [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142430-wolverhampton-castilla-na-zywo</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla rozegra dzisiaj pierwszy mecz w ramach Premier League International Cup. Rywalem Królewskich będzie Wolverhampton. To pierwszy z czterech wyjazdów do Anglii, jakie czekają podopiecznych Arbeloi w fazie grupowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Musimy pokazać naszą najlepszą wersję”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142429-musimy-pokazac-nasza-najlepsza-wersje</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 18:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada i Sara Däbritz udzielili wywiadów dla klubowej telewizji przed czwartkowym meczem kwalifikacji do Ligi Mistrzyń z Eintrachtem. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca i zawodniczki Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick może grać jeszcze mniej niż przed rokiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142428-endrick-moze-grac-jeszcze-mniej-niz-przed-rokiem</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 18:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk nosi numer, który w Realu Madryt należał do niekwestionowanych pewniaków, ale po powrocie ma – jeśli to w ogóle możliwe – jeszcze trudniejszą drogę do gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja skorygowała terminarz Castilli, która miała zagrać dwa mecze w ciągu 48 godzin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142427-federacja-skorygowala-terminarz-castilli-ktora-miala-zagrac-dwa-mecze-w-ciagu-48-godzin</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 18:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Ktoś w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej poszedł po rozum do głowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Yeray Álvarez: Nie zażyłem żadnej substancji zwiększającej wydolność i nie będę pobierał żadnego wynagrodzenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142426-yeray-alvarez-nie-zazylem-zadnej-substancji-zwiekszajacej-wydolnosc-i-nie-bede-pobieral-zadnego-wynagrodzenia</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Yeray Álvarez został zawieszony na 10 miesięcy za stosowanie dopingu. Bask pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej, aby wyjaśnić swoją sytuację. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi piłkarza Athleticu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remiro i Oyarzabal będą gotowi na mecz z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142425-remiro-i-oyarzabal-beda-gotowi-na-mecz-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 18:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden bez czystego konta, a drugi bez gola w tym sezonie La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Tajemnica o Złotej Piłce jest utrzymywana do samego końca, nawet jeśli to przeszkadza klubom”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142424-tajemnica-o-zlotej-pilce-jest-utrzymywana-do-samego-konca-nawet-jesli-to-przeszkadza-klubom</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik L’Équipe we współpracy z France Football zaprezentował premierowo film dokumentalny, w którym ujawnia, jak co roku przebiega proces wyboru Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wilfrid Mbappé: Nie mówię, że Kylian ma nie bronić, ale po czym oceniamy piłkarza?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142423-wilfrid-mbappe-nie-mowie-ze-kylian-ma-nie-bronic-ale-po-czym-oceniamy-pilkarza</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Tata Kyliana Mbappé udzieliła obszernego wywiadu dla dziennika L'Équipe. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba: Dawno tak nie było, ale czuję się bardzo dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142422-alaba-dawno-tak-nie-bylo-ale-czuje-sie-bardzo-dobrze</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Realu Madryt, po 136 dniach bez oficjalnego meczu, dwukrotnie wyszedł w podstawowym składzie reprezentacji Austrii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Trey Lyles zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142421-oficjalnie-trey-lyles-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 16:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy oficjalnie potwierdzili transfer silnego skrzydłowego z Sacramento Kings.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ancelotti zachował się stronniczo i zastosował niedopuszczalny podwójny standard między Realem a Barceloną”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142418-ancelotti-zachowal-sie-stronniczo-i-zastosowal-niedopuszczalny-podwojny-standard-miedzy-realem-a-barcelona</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 16:29:00 GMT</pubDate>
        <description>„Piłkarz Barcelony, który rozegrał ostatnie pół godziny w przegranym przez Brazylię meczu w Boliwii (0:1), gorzko skarżył się na konieczność gry na wysokości 4 100 metrów n.p.m.”. W taki sposób zapowiada swój artykuł Joaquim Piera na łamach katalońskiego dziennika Sport. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego rozważań.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
