<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2024 07:20:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Alkad wydaje się robić za rzecznika Realu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130716-alkad-wydaje-sie-robic-za-rzecznika-realu</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Bywają w życiu sytuacje, że nawet sam Don Emilio Butragueño nie jest w stanie załagodzić sporu. Mowa w tym przypadku o pertraktacjach z mieszkańcami okolic stadionu, którzy nie godzą się na hałas generowany przez koncerty na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>¡Feliz cumpleaños, Lucas!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130730-feliz-cumpleanos-lucas</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 33. urodziny obchodzi Lucas Vázquez. Z tej okazji życzymy mu kolejnych sukcesów, nieustającego zapału w tym, co robi i dalszego budowania swej, nie bójmy się użyć tego słowa, legendy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rudy Fernández i Sergio Llull powołani do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130739-rudy-fernandez-i-sergio-llull-powolani-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Rudy Fernández i Sergio Llull na początku lipca będą walczyć z reprezentacją Hiszpanii o awans na Igrzyska Olimpijskie. W fazie grupowej zagrają z Libanem i Angolą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Bellingham pokazywał obsceniczne gesty do Słowaków?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130742-czy-bellingham-pokazywal-obsceniczne-gesty-do-slowakow</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Otóż nie, media znów kłamią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130741-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Hiszpanii na Mistrzostwach Europy to najważniejsza kwestia poruszana na poniedziałkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Nie jestem jeszcze na whatsappowej grupie Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130736-mbappe-nie-jestem-jeszcze-na-whatsappowej-grupie-realu</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé rozmawiał z dziennikarzami przed jutrzejszym spotkaniem z Belgią w 1/8 finału Mistrzostw Europy. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jude Bellingham MVP meczu ze Słowacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130737-jude-bellingham-mvp-meczu-ze-slowacja</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik został wybrany MVP spotkania ze Słowacją. Jest to już piąte wyróżnienie dla gracza Realu Madryt na tym turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania w ćwierćfinale!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130735-hiszpania-w-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 19:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania wygrała z Gruzją 4:1 i zagra w ćwierćfinale Mistrzostw Europy w Niemczech. Drużyna Luisa de la Fuente była lepsza od Gruzji w każdym aspekcie i zasłużenie wygrała tak wysoko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Modrić i Łunin polecą z drużyną do USA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130709-as-modric-i-lunin-poleca-z-druzyna-do-usa</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsi gracze Realu, których reprezentacje odpadły z EURO 2024, będą musieli przed 28 lipca dołączyć do drużyny ruszającej na tournée po Stanach Zjednoczonych. Tylko ci, którzy dotrą co najmniej do półfinału, będą „zwolnieni” z tego obowiązku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przewrotka Bellinghama uratowała Anglię! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130733-przewrotka-bellinghama-uratowala-anglie-video</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham niesamowitą przewrotką przywrócił Anglię do życia w meczu ze Słowacją, a po dogrywce Lwy Albionu wygrały 2:1.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
