<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Jul 2024 14:53:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt jest klarownym faworytem do tytułu mistrzowskiego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131219-real-madryt-jest-klarownym-faworytem-do-tytulu-mistrzowskiego</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski obrońca Realu Valladolid, Lucas Rosa, udzielił wywiadu dziennikowi AS. W jego trakcie nie zabrało nawiązań do Realu Madryt, z którym Los Blanquivioletas zmierzą się już w drugiej kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino o Nacho: Jeden z najbardziej legendarnych wychowanków Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131258-florentino-o-nacho-jeden-z-najbardziej-legendarnych-wychowankow-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Florentino Pérez pożegnali dzisiaj Nacho. Przedstawiamy przemówienie prezesa z tej uroczystości w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kepa czeka na Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131252-kepa-czeka-na-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kepa Arrizabalaga pozostaje w oczekiwaniu na to, co wydarzy się z Andrijem Łuninem w Realu Madryt. Baskijski golkiper Chelsea otrzymuje oferty z innych klubów, ale priorytetem pozostaje dla niego powrót do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Zapamiętajcie mnie jako wychowanka, który dał z siebie wszystko dla swojego klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131255-nacho-zapamietajcie-mnie-jako-wychowanka-ktory-dal-z-siebie-wszystko-dla-swojego-klubu</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt organizuje dziś specjalną uroczystość, na której żegna kapitana zespołu – Nacho. O godzinie 13:00 w ośrodku w Valdebebas rozpoczęła się ceremonia, której przewodzi prezes Florentino Pérez. Najpierw wyemitowano specjalny filmik z przypomnieniem kariery kapitana w Realu Madryt, a następnie głos zabrał Florentino. W tym artykule przedstawiamy przemówienie Nacho, który wszedł na podium po prezesie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131256-kartka-z-kalendarza-24-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z najważniejszych transferów ostatnich kilkudziesięciu lat i zwycięski mecz z Arsenalem, po którym mimo wszystko trudno było o uśmiech. Co działo się 24 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pożegnanie Nacho [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131254-pozegnanie-nacho-na-zywo</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan żegna się z klubem jako najbardziej utytułowany piłkarz w historii Realu Madryt i ostatni kapitan zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Causeur: To był najwspanialszy rozdział mojego sportowego życia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131245-causeur-to-byl-najwspanialszy-rozdzial-mojego-sportowego-zycia</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabien Causeur żegna się z Realem Madryt po siedmiu latach gry. Sięgnął w tym czasie po 14 tytułów i zapisał się na kartach historii klubu. W mediach społecznościowych opublikował pożegnalną wiadomość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla poznała terminarz na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131247-castilla-poznala-terminarz-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla w drugiej połowie sierpnia rozpocznie rywalizację w nowym sezonie Primera Federación. Pierwszym rywalem Królewskich będzie Marbella.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Napiszemy w Madrycie wielką historię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131253-endrick-napiszemy-w-madrycie-wielka-historie</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick, który od kilku dni jest pełnoletni i może czuć się już jak piłkarz Realu Madryt, wziął udział w wydarzeniu organizowanym przez New Balance, markę, z którą jest związany, i rozmawiał między innymi o Realu Madryt. Poniżej przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Valladolid faworytem do pozyskania Latasy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131246-real-valladolid-faworytem-do-pozyskania-latasy</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 09:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Po dwóch sezonach w Getafe Juanmi Latasa wrócił do Realu Madryt. Jednak to może być krótki pobyt, ponieważ napastnikiem interesuje się wiele klubów. Najbliżej pozyskania go znajduje się obecnie Real Valladolid.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
