<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 11 May 2024 03:20:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129526-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 11 May 2024 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Radość Joselu, ogłoszenie Kyliana Mbappé i plany transferowe Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze tracą pozycję lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129524-koszykarze-traca-pozycje-lidera</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 23:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał w przedostatniej kolejce z Valencią i stracił pierwsze miejsce w tabeli. Odzyskanie go w ostatniej serii gier będzie bardzo trudne, ponieważ trzeba liczyć na porażkę Unicajy ze zdegradowaną Palencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>35. kolejka: Girona remisuje i daje szansę Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129521-35-kolejka-girona-remisuje-i-daje-szanse-barcelonie</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 23:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Girona zremisowała 2:2 spotkanie otwierające 35. kolejkę Primera División, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Athletic chce Césara Palaciosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129519-relevo-athletic-chce-cesara-palaciosa</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 22:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Baskijski klub skontaktował się z nim już latem ubiegłego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu szantażował Espanyol? Autor oskarżenia wycofuje swoje słowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129511-joselu-szantazowal-espanyol-autor-oskarzenia-wycofuje-swoje-slowa</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik Espanyolu opublikował na portalu X informację, że „Joselu Mato to zawodnik, który szantażował Espanyol i opuścił okręt, kiedy był najbardziej potrzebny”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 35. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129508-telewizyjny-terminarz-35-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jutro Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Granadą. Dzisiaj Girona zagra w Kraju Basków z Deportivo Alavés, a Barcelona zamknie kolejkę poniedziałkową potyczką z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: To mój ostatni rok w PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129518-mbappe-to-moj-ostatni-rok-w-psg</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé potwierdził publicznie, że odchodzi z Paris Saint-Germain. Na razie nie ogłosił, gdzie będzie kontynuował karierę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real domyka transfer Maëlle Lakrar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129509-marca-real-domyka-transfer-maelle-lakrar</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>23-letnia francuska defensorka zasili szeregi Las Blancas po wypełnieniu kontraktu z Montpellier.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick wywołał kontrowersje przez cieszynkę King Konga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129515-endrick-wywolal-kontrowersje-przez-cieszynke-king-konga</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik, który od lipca będzie graczem Realu Madryt, strzelił kolejnego gola dla Palmeiras, ale tym razem uwagę wszystkich skupiła jego cieszynka. Naśladował w niej King Konga, co nie spodobało się rywalom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szalony Antonio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129475-szalony-antonio</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger ma w szatni przydomek „loco”, czyli „szalony”. Niemiec nawet nie ma zamiaru pytać dlaczego. Nikogo nie dziwi także jego zachowanie, gdy kibice przy wyjeździe ze stadionu otoczyli samochód stopera, a ten dołączył się do świętowania i za kierownicą zaczął tańczyć.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
