<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Feb 2026 12:01:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>W 1/8 finału Ligi Mistrzów z Manchesterem City!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146873-w-1-8-finalu-ligi-mistrzow-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poznali dzisiaj najbliższego rywala w Lidze Mistrzów. Oba spotkania 1/8 finału Champions League zostaną rozegrane w marcu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Neymar: Ten taniec był dla Viníciusa Júniora [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146877-neymar-ten-taniec-byl-dla-viniciusa-juniora-video</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk strzelił gola i zatańczył jak Vinícius, a po meczu przyznał, że był to taniec dla piłkarza Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>CIES: Real Madryt daleko od czołówki rankingu pressingowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146864-cies-real-madryt-daleko-od-czolowki-rankingu-pressingowego</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>CIES Football Observatory tym razem sklasyfikowało drużyny z 56 profesjonalnych lig na całym świecie według poziomu pressingu wywieranego na rywali w trwającym sezonie lub ostatnim zakończonym do lutego 2026 roku. Królewscy pozostają daleko od czołówki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja: Gwizdy na trenera? Nie jesteśmy tu po to, żeby słuchać tego gó**a</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146876-hezonja-gwizdy-na-trenera-nie-jestesmy-tu-po-to-zeby-sluchac-tego-go-a</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja po wczorajszym spotkaniu udzielił wywiadu dla Cadena SER. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z koszykarzem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146865-kartka-z-kalendarza-27-lutego</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Dymisja Florentino Péreza, wysoka wygrana na Teneryfie, urodziny byłego bramkarza i porażki z Atlético, Espanyolem i Barceloną. Co działo się 27 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Rodri priorytetem transferowym Realu, ale pod jednym warunkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146875-alvarez-de-mon-rodri-priorytetem-transferowym-realu-ale-pod-jednym-warunkiem</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, który wielokrotnie podawał wiarygodne informacje dotyczące Królewskich, poinformował o planach klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Asencio bez wyznaczonej daty powrotu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146874-marca-asencio-bez-wyznaczonej-daty-powrotu</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Po urazie szyi w wyniku zderzenia z Eduardo Camavingą Raúl Asencio odpoczywa w domu, a klub nie wyznacza konkretnej daty jego powrotu do gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Machnąłem sędziemu, a on mnie wyrzucił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146872-rodrygo-machnalem-sedziemu-a-on-mnie-wyrzucil</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo zaprosił na rewanżowy mecz z Benficą streamera o nicku Jon Vlogs. Przed wyjazdem na mecz odbyła się transmisja w domu Brazylijczyka, który skomentował swoją sytuację zdrowotną, a także temat zawieszenia na to spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Prokuratura żąda roku więzienia za gesty rasistowskie wobec Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146863-oficjalnie-prokuratura-zada-roku-wiezienia-za-gesty-rasistowskie-wobec-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Regionalny oddział prokuratury potwierdził skierowanie wniosku o ukaranie kibica Oviedo, który dopuścił się rasizmu przeciwko graczowi Królewskich w sierpniowym meczu obu ekip.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Przyszłość Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146871-glos-kibica-przyszlosc-camavingi</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>To cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mbappé zarobił w PSG 320 milionów euro w ciągu dwóch ostatnich lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146862-oficjalnie-mbappe-zarobil-w-psg-320-milionow-euro-w-ciagu-dwoch-ostatnich-lat</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Paryżanie potwierdzili w komunikacie prasowym oraz poprzez swoje działania, że zaakceptowali wyrok sądu pracy i zamknęli temat sporu z piłkarzem Realu Madryt. W całym artykule podawane kwoty są w wartościach brutto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zupełnie inne życie Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146866-zupelnie-inne-zycie-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Telewizja Movistar+ przed spotkaniem Ligi Mistrzów z Benficą zestawiła osiągnięcia Brazylijczyka z dwoma trenerami, którzy prowadzili go w klubie w tym sezonie. Przedstawiamy aktualizację tego zestawienia po tym meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
