<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 19 May 2025 07:27:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Laporta: Naciski Realu Madryt na sędziów? Ja nauczyłem się trzymać trochę dystansu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139632-laporta-naciski-realu-madryt-na-sedziow-ja-nauczylem-sie-trzymac-troche-dystansu</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu dziennikowi La Vanguardia. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Barcelony w sprawie jego działań w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Klubowy Mundial to dla nas coś ważnego po trochę słabym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139626-bellingham-klubowy-mundial-to-dla-nas-cos-waznego-po-troche-slabym-sezonie</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu Real Madrid TV po meczu z Sevillą. Przedstawiamy tłumaczenie tej rozmowy na Estadio Ramón Sánchez Pizjuán. Anglik po raz pierwszy odpowiadał całkowicie po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić prosi swoją grą o pozostanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139637-modric-prosi-swoja-gra-o-pozostanie</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 07:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik pokazał klasę na Pizjuán. Xabi Alonso będzie musiał zdecydować w sprawie jego przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Radio MARCA: Xabi Alonso prosi Real o pozostanie Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139628-radio-marca-xabi-alonso-prosi-real-o-pozostanie-modricia</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat rozegrał dobry mecz w Sewilli. W trakcie spotkania jeden z dziennikarzy podał nowe informacje w sprawie jego przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Złoty But: Mbappé odrabia gola i czeka na odpowiedź Salaha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139633-zloty-but-mbappe-odrabia-gola-i-czeka-na-odpowiedz-salaha</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gracz Królewskich odrobił połowę strat do lidera rankingu Złotego Buta, który już zakończył swoją grę w tym sezonie ligowym. Dzisiaj gra trzeci z pretendentów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139635-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Ligowe wyniki to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139634-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 23:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 37. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 38. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139631-terminarz-38-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 22:49:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz ostatniej serii gier w tym sezonie, w której Real Madryt zmierzy się z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Caparrós: Czerwona kartka zabiła mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139629-caparros-czerwona-kartka-zabila-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 22:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Sevilli, Joaquín Caparrós, spotkał się z dziennikarzami po przegranym meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sevilla FC 0:2 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139627-sevilla-fc-0-2-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 22:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Sevillą w 37. kolejce La Ligi. Gole zdobywali Kylian Mbappé i Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Kiedy zakładasz tę koszulkę, to musisz bronić jej z ogromną dumą i honorem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139625-fede-kiedy-zakladasz-te-koszulke-to-musisz-bronic-jej-z-ogromna-duma-i-honorem</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 21:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Sevillą. Przedstawiamy kompletne wypowiedzi pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Widzimy w Jacobo taki sam poziom jak u Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139620-ancelotti-widzimy-w-jacobo-taki-sam-poziom-jak-u-asencio</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 21:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Sevillą. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estadio Ramón Sánchez Pizjuán.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
