<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2024 11:19:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>COPE: Courtois nie zamierza odchodzić z Realu i chce przedłużyć kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134629-cope-courtois-nie-zamierza-odchodzic-z-realu-i-chce-przedluzyc-kontrakt</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg nie myśli o żadnej przeprowadzce, a przede wszystkim o tym, by dalej bronić barw Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dani Ceballos – wynalazek, który wyciąga Real Madryt z kryzysu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134622-dani-ceballos-wynalazek-ktory-wyciaga-real-madryt-z-kryzysu</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wychodzi z impasu dzięki nowości w postaci Ceballosa na pozycji defensywnego pomocnika, która nie jest jego naturalną rolą. Jednak to działa i ponownie otwiera dyskusję na temat słabej gry Tchouaméniego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kronikarze Realu ujawniają swoje sekrety: „Byli dziennikarze, którzy utożsamiali dobre dziennikarstwo z krytyką Florentino”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134627-kronikarze-realu-ujawniaja-swoje-sekrety-byli-dziennikarze-ktorzy-utozsamiali-dobre-dziennikarstwo-z-krytyka-florentino</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Julián García Candau, Santiago Segurola, Juanma Trueba i Hughes opowiadają o tajnikach pisania relacji z meczów klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real zatrudnił dietetyczkę, która pomogła Carvajalowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134626-relevo-real-zatrudnil-dietetyczke-ktora-pomogla-carvajalowi</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Itziar González de Arriba jest specjalistką w dziedzinie fisiogenómica (nauki łączącej fizjoterapię, osteopatię, dietetykę terapeutyczną i nutrigenomikę) oraz prewencji urazów. Obejmie kluczową rolę w departamencie. Obejmie kluczową rolę w klubie i będzie współpracować z Antonio Pintusem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Taka jest koszykówka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134624-mateo-taka-jest-koszykowka</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrane spotkanie z ASVEL-em. Mówił o tym, że podobała mu się reakcja zespołu w drugiej połowie i przyznał, że drużyna popełniła błąd w akcji dającej zwycięstwo rywalom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie wszystko stracone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134617-nie-wszystko-stracone</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Podobno nie ma tego złego, co by na dobre nie wyszło…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134614-kartka-z-kalendarza-4-grudnia</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny trenera pierwszego Pucharu Europy, debiut dwóch ważnych zawodników, fatalny mecz z Saragossą, koniec kadencji Vanderleia Luxemburgo, pierwsza dojazdówka i próba rehabilitacji po manicie. Co działo się 4 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za gola Realu Madryt z Athletikiem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134609-200-zl-za-gola-realu-madryt-z-athletikiem</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran gra więcej, ale to Mendy pozostaje pierwszym wyborem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134610-fran-gra-wiecej-ale-to-mendy-pozostaje-pierwszym-wyborem</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García zanotował zauważalny skok w hierarchii. Hiszpan cieszy się zaufaniem trenera i coraz częściej widujemy go na boisku od pierwszej minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Asencio mógł latem trafić do Girony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134623-as-asencio-mogl-latem-trafic-do-girony</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 07:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka miesięcy temu o stopera zabiegało wiele klubów, ale ten zdecydował się jednak grać dalej dla Castilli, wierząc w awans do pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athletic Club – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134620-athletic-club-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu bez kontuzjowanych Davida Alaby, Daniego Carvajala, Édera Militão, Lucasa Vázqueza i Viníciusa Júniora. Po przerwie do kadry meczowej wraca Aurélien Tchouaméni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Asencio można uznać za członka naszej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134601-ancelotti-asencio-mozna-uznac-za-czlonka-naszej-druzyny</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Athletikiem w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
