<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Dec 2025 09:54:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Marcelo: W tym momencie wziąłbym Pedriego do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145061-marcelo-w-tym-momencie-wzialbym-pedriego-do-realu</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcleo udzielił wywiadu słynnemu hiszpańskiemu YouTuberowi, DjMario. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Real chce swojego prezesa La Ligi, a nam odpowiada, by Tebas pozostał, jest szlachetny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145059-laporta-real-chce-swojego-prezesa-la-ligi-a-nam-odpowiada-by-tebas-pozostal-jest-szlachetny</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu katalońskiemu kanałowi hiszpańskiej telewizji publicznej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Barcelony z rozmowy wyemitowanej w czwartkowy wieczór.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145050-kartka-z-kalendarza-19-grudnia</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy i koszykarzy, ale też byłego kapitana, słynna już kartka z błędami sędziego, zwycięstwo w Pucharze Króla i dwie wygrane Królewskich, w tym hat-trick Garetha Bale'a. Co działo się 19 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Florentino dzisiaj żałuje, że Xabi nie wykorzystuje Pintusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145056-florentino-dzisiaj-zaluje-ze-xabi-nie-wykorzystuje-pintusa</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Rubén Cañizares z madryckiego ABC po poniedziałkowym spotkaniu włodarzy Realu Madryt z dziennikarzami skomentował w trakcie debaty na platformie Twitch temat przygotowania fizycznego Królewskich oraz roli Antonio Pintusa, którego klub tytułuje jako Performance Manager. Przedstawiamy komentarze tego dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejnych sześciu pierwszoligowców poza Pucharem Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145058-kolejnych-szesciu-pierwszoligowcow-poza-pucharem-krola</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj zakończyła się 1/16 finału Pucharu Króla. Królewscy grają dalej, ale rywala poznają dopiero w nowym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Endrick czy Gonzalo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145055-glos-kibica-endrick-czy-gonzalo</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta o Realu: Ich tandetna telewizja wyrzyguje kłamstwa i nieustannie truje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145054-laporta-o-realu-ich-tandetna-telewizja-wyrzyguje-klamstwa-i-nieustannie-truje</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta w czwartek wieczorem przewodniczył świątecznej kolacji Barcelony. W swoim 12-minutowym przemówieniu otwierającym poświęcił chwilę atakom ze strony Realu Madryt. Przedstawiamy odpowiedni fragment wypowiedzi prezesa Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Śmiech Viníciusa i innych po golu Talavery na 3:2 [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145057-chiringuito-smiech-viniciusa-i-innych-po-golu-talavery-na-3-2-video</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu z Talaverą mocno komentowano nerwowe reakcje Xabiego Alonso. Chiringuito pokazało, że dużo lepiej problemy tworzone przez rywali znosili zawodnicy na ławce rezerwowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145053-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Pogoń Kyliana Mbappé za Cristiano, wywiad z Joselu oraz wypowiedzi Joana Laporty to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Pojawiło się zmęczenie, ale zawodnicy zacisnęli zęby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145052-scariolo-pojawilo-sie-zmeczenie-ale-zawodnicy-zacisneli-zeby</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Paris Basketball. Chwalił występy Facundo Campazzo i Théo Maledona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetny mecz Maledona, wymęczone zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145051-swietny-mecz-maledona-wymeczone-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 23:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W 17. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał Paris Basketball i awansował przez to, przynajmniej do jutra, na szóste miejsce w tabeli. Bardzo dobre spotkanie rozegrał Théo Maledon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odwołany debiut Pitarcha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145049-odwolany-debiut-pitarcha</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thiago Pitarch był o krok od swojego oficjalnego debiutu w Realu Madryt. Niespodziewana końcówka meczu z Talaverą zmieniła jednak wstępne plany Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
