<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Jul 2025 05:32:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Co Gianni Infantino szykuje po zakończeniu pierwszego Klubowego Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141115-co-gianni-infantino-szykuje-po-zakonczeniu-pierwszego-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes FIFA jest bardzo zadowolony z Klubowego Mundialu, ale patrzy już dalej i pracuje nad kolejnymi wielkimi zmianami, wskazuje Independent.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Prezentacja Carrerasa we wtorek i nie będzie więcej transferów, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141113-pedrerol-prezentacja-carrerasa-we-wtorek-i-nie-bedzie-wiecej-transferow-ale</link>
        <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 01:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim Chiringuito przekazał najnowsze informacje w sprawie planów transferowych Realu Madryt. Przedstawiamy jego wypowiedzi w nocnym programie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141112-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 01:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Carlosa Alcaraza, zwycięstwo Chelsea i powrót Barcelony do treningów to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Najprawdopodobniej dzisiaj ogłoszenie transferu Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141109-media-najprawdopodobniej-dzisiaj-ogloszenie-transferu-carrerasa</link>
        <pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabrizio Romano jako pierwszy w czwartek informował o transferze Hiszpana do Realu Madryt. W niedzielę dołączyły do niego madryckie media.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Gonzalo królem strzelców Klubowego Mundialu!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141110-oficjalnie-gonzalo-krolem-strzelcow-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 23:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Po finale Klubowego Mundialu ogłoszono zwycięzców nagród indywidualnych, wśród których znalazł się jeden piłkarz Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt pogratulował Chelsea, FIFA i Gianniemu Infantino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141108-real-madryt-pogratulowal-chelsea-fifa-i-gianniemu-infantino</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 23:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wystosowali po finale gratulacje dla zwycięzcy Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Arsenal ze wstępnym porozumieniem ws. Gyökeresa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141106-the-athletic-arsenal-ze-wstepnym-porozumieniem-ws-gyoekeresa</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 22:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanonierzy dopinają transfer środkowego napastnika. Opcję na jego pozyskanie mieli Królewscy, ale ją odrzucili.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chelsea zwycięzcą Klubowego Mundialu! [WIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141102-chelsea-zwyciezca-klubowego-mundialu-wideo</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>The Blues niespodziewanie utarli nosa faworyzowanej drużynie Luisa Enrique.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Gazzetta: Modrić wybrał numer i w poniedziałek podpisze umowę z Milanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141104-la-gazzetta-modric-wybral-numer-i-w-poniedzialek-podpisze-umowe-z-milanem</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>W poniedziałek Chorwat formalnie rozpocznie nowy etap w swoim życiu i karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Królewscy planują w nowym sezonie uzyskanie 1,3 miliarda przychodów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141103-marca-krolewscy-planuja-w-nowym-sezonie-uzyskanie-1-3-miliarda-przychodow</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy planują na najbliższy sezon pobicie kolejnego rekordu przychodów, podaje madrycka gazeta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti: Z nami Gonzalo na pewno również grałby w jedenastce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141101-davide-ancelotti-z-nami-gonzalo-na-pewno-rowniez-gralby-w-jedenastce</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti udzielił wywiadu radiu COPE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego asystenta trenera w Realu Madryt. Rozmowę nagrano zanim Włoch objął Botafogo, ale tłumaczymy ją z powodu wartości dotyczącej omówienia ostatniego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zła passa Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141100-zla-passa-asencio</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio wychodzi poturbowany z Klubowego Mundialu. Obrońca przebojem wdarł się do pierwszej drużyny, ale w ostatnich miesiącach stopniowo obniżał loty. Turniej w USA stanowi zaś kubeł zimnej wody dla niego, Xabiego i klubu. Piłkarz stracił olbrzymią część zaufania, jakie wypracował sobie w poprzedniej kampanii, pisze José Luis Calderón z dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
