<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Sep 2024 09:40:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Derby Madrytu pobiły rekord La Ligi pod względem obelg</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132836-derby-madrytu-pobily-rekord-la-ligi-pod-wzgledem-obelg</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Derby Madrytu, ale tego południowego, pobiły rekord La Ligi pod względem zaskarżonych przez organizację obraźliwych przyśpiewek i zachowań. Ostatecznie władze zwróciły uwagę na rekordowe 28 sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick zawsze pierwszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132819-endrick-zawsze-pierwszy</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick pomimo zaledwie 18 lat na karku zdążył już rozegrać 100 oficjalnych meczów na profesjonalnym poziomie. Nic więc dziwnego, że może pochwalić się kilkoma rekordami i to w każdej z drużyn, w jakiej do tej pory występował.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Możemy rywalizować z każdym przeciwnikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132835-toril-mozemy-rywalizowac-z-kazdym-przeciwnikiem</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 3:1 meczu ze Sportingiem i awansie do fazy grupowej Ligi Mistrzyń. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Las Blancas z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132798-kartka-z-kalendarza-27-wrzesnia</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut Di Stéfano, hołd dla Ricardo Zamory i legendarny kontratak chłopców Mourinho, których akurat prowadził… Aitor Karanka. Co działo się 27 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nietykalny Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132825-nietykalny-valverde</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde ponownie jest zawodnikiem z pola z największą liczbą minut w Realu Madryt. W ostatni wtorek w meczu z Deportivo Alavés po raz kolejny udowodnił, że dla Carlo Ancelottiego jest po prostu nietykalny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić gra już dłużej z Vinim niż grał z Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132834-modric-gra-juz-dluzej-z-vinim-niz-gral-z-cristiano</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 08:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić wygrywał w zespole Królewskich z pokoleniem ery CR7, a teraz nadal triumfuje z drużyną, której obecnie lideruje Vinícius Júnior.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132831-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 7. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś losowanie fazy grupowej Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132829-dzis-losowanie-fazy-grupowej-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś o godzinie 13:00 w Nyonie odbędzie się losowanie fazy grupowej Ligi Mistrzyń, podczas którego piłkarki Realu Madryt poznają swoje rywalki w tych rozgrywkach, do których awansowały po pokonaniu w dwumeczu Sportingu (5:2).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Mamy jednego rywala w La Lidze, który wygrał wszystkie mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132833-simeone-mamy-jednego-rywala-w-la-lidze-ktory-wygral-wszystkie-mecze</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone po meczu z Celtą Vigo pojawił się na konferencji prasowej i udzielił wywiadu platformie DAZN. Hiszpańskie nocne programy sportowe zastanawiały się, czy poniższe słowa o Barcelonie to celowe pominięcie Realu Madryt czy jedynie docenienie zasług Katalończyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius wciąż bez gola na stadionie Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132824-vinicius-wciaz-bez-gola-na-stadionie-atletico</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Vini jeszcze nie zdobył bramki w derbach Madrytu, grając na obiekcie lokalnego rywala. Wkrótce dostanie kolejną szansę na zakończenie złej passy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132832-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Atlético przed derbami i plany Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibic Espanyolu trafił sędziego… kubkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132830-kibic-espanyolu-trafil-sedziego-kubkiem</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibic Espanyol trafił schodzącego do szatni sędziego kubkiem. Winny od razu został złapany przez ochronę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
