<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Jan 2026 09:58:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius był rasistowsko obrażany przed meczem z Albacete, a Courtois zareagował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145731-vinicius-byl-rasistowsko-obrazany-przed-meczem-z-albacete-a-courtois-zareagowal</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>„Dość rasizmu! To jest hańba”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piqué wyśmiał debiut Arbeloi w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145730-pique-wysmial-debiut-arbeloi-w-realu</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>„Niech to trafi do wszystkich mediów krajowych i międzynarodowych!… Piqué właśnie wyśmiał Álvaro Arbeloę”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145721-kartka-z-kalendarza-15-stycznia</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielki mecz z Sevillą Zidane'a-piłkarza i porażka z Sevillą Zidane'a-trenera, starcie z Atlético, wygrany Klasyk i śmierć legendarnego piłkarza. Co działo się 15 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trener Albacete: To spełnione marzenie stanąć naprzeciw najlepszego klubu i wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145727-trener-albacete-to-spelnione-marzenie-stanac-naprzeciw-najlepszego-klubu-i-wygrac</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto González udzielił wywiadu hiszpańskiej telewizji publicznej po wygranej nad Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Albacete ze strefy mieszanej na Estadio Carlos Belmonte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Wiara w Arbeloę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145728-glos-kibica-wiara-w-arbeloe</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real Madryt coraz bliżej NBA Europe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145722-as-real-madryt-coraz-blizej-nba-europe</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma coraz mniej czasu na podjęcie decyzji: NBA czy Euroliga. AS donosi, że Madrytczycy skłaniają się ku pierwszej opcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreño: Real Madryt już sonduje różnych trenerów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145729-carreno-real-madryt-juz-sonduje-roznych-trenerow</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprawdzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER i prowadzonego przez siebie programu El Larguero podzielił się informacjami na temat planów Królewskich. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Przepraszamy kibiców, obiecujemy oddać życie w najbliższych meczach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145726-carvajal-przepraszamy-kibicow-obiecujemy-oddac-zycie-w-najblizszych-meczach</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 01:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal wyszedł do mediów po odpadnięciu Realu Madryt z Pucharu Króla w starciu z Albacete. Przedstawiamy wszystkie wypowiedzi kapitana Realu Madryt ze strefy mieszanej na Estadio Carlos Belmonte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145725-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Odpadnięcie Realu Madryt z Pucharu Króla to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko w finale Pucharu Narodów Afryki [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145724-maroko-w-finale-pucharu-narodow-afryki-video</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Madryt tym razem nie wpisał się na listę strzelców, ale jego koledzy pokonali Nigerię w rzutach karnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Jestem odpowiedzialny i winny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145723-arbeloa-jestem-odpowiedzialny-i-winny</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się na konferencji prasowej po meczu Pucharu Króla z Albacete. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Estádio Carlos Belmonte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Albacete 3:2 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145720-albacete-3-2-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 23:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt żegna się z Pucharem Króla po porażce 2:3 z Albacete. Bramki dla Królewskich zdobyli Franco Mastantuono i Gonzalo García.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
