<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Dec 2025 04:38:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Laporta o Realu: Ich tandetna telewizja wyrzyguje kłamstwa i nieustannie truje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145054-laporta-o-realu-ich-tandetna-telewizja-wyrzyguje-klamstwa-i-nieustannie-truje</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta w czwartek wieczorem przewodniczył świątecznej kolacji Barcelony. W swoim 12-minutowym przemówieniu otwierającym poświęcił chwilę atakom ze strony Realu Madryt. Przedstawiamy odpowiedni fragment wypowiedzi prezesa Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Śmiech Viníciusa i innych po golu Talavery na 3:2 [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145057-chiringuito-smiech-viniciusa-i-innych-po-golu-talavery-na-3-2-video</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu z Talaverą mocno komentowano nerwowe reakcje Xabiego Alonso. Chiringuito pokazało, że dużo lepiej problemy tworzone przez rywali znosili zawodnicy na ławce rezerwowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145053-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Pogoń Kyliana Mbappé za Cristiano, wywiad z Joselu oraz wypowiedzi Joana Laporty to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Pojawiło się zmęczenie, ale zawodnicy zacisnęli zęby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145052-scariolo-pojawilo-sie-zmeczenie-ale-zawodnicy-zacisneli-zeby</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Paris Basketball. Chwalił występy Facundo Campazzo i Théo Maledona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetny mecz Maledona, wymęczone zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145051-swietny-mecz-maledona-wymeczone-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 23:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W 17. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Paris Basketball i awansował przez to, przynajmniej do jutra, na szóste miejsce w tabeli. Bardzo dobre spotkanie rozegrał Théo Maledon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odwołany debiut Pitarcha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145049-odwolany-debiut-pitarcha</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thiago Pitarch był o krok od swojego oficjalnego debiutu w Realu Madryt. Niespodziewana końcówka meczu z Talaverą zmieniła jednak wstępne plany Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono nie podnosi głowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145048-mastantuono-nie-podnosi-glowy</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 20:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu z Talaverą Franco Mastantuono wyszedł w pierwszym składzie Realu Madryt po raz pierwszy do 1 listopada. Powrót nie był jednak do końca udany – bez udanych dryblingów, jedna nieudana próba i ani jednej stworzonej okazji pod bramką rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi przeprosił Valdepeñasa po spotkaniu z Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145047-marca-xabi-przeprosil-valdepenasa-po-spotkaniu-z-alaves</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener w prywatnej rozmowie wyjaśnił zawodnikowi, o co dokładnie mu chodziło.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ABC: Już tylko dyrektor generalny utrzymuje Xabiego Alonso na stanowisku trenera Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145046-abc-juz-tylko-dyrektor-generalny-utrzymuje-xabiego-alonso-na-stanowisku-trenera-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwie ostatnie wygrane zamiast wzmocnić pozycję trenera to jeszcze pogłębiły wątpliwości prezesa Królewskich. Dzisiaj nikt w klubie nie może zagwarantować, że Xabi Alonso rozpocznie nowy rok jako trener Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Endrick zasłużył na dużo więcej szans”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145045-endrick-zasluzyl-na-duzo-wiecej-szans</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat zarządzania sytuacją Endricka przez Xabiego Alonso. Przedstawiamy przemyślenia Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: W esencję futbolu uderza Superliga, a nie mecz w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145044-tebas-w-esencje-futbolu-uderza-superliga-a-nie-mecz-w-miami</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas był gościem podcastu Misión 2050. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Środek obrony to nie najlepsze miejsce dla Carerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145043-srodek-obrony-to-nie-najlepsze-miejsce-dla-carerasa</link>
        <pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze Hiszpana na pozycji stopera budzą wątpliwości. Gdy Carreras grał jako środkowy defensor, Real nie zachował jeszcze czystego konta i tracił średnio dwa gole na spotkanie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
