<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 29 May 2025 07:55:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Jonathan Tah piłkarzem Bayernu Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139887-oficjalnie-jonathan-tah-pilkarzem-bayernu-monachium</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper zostaje w Niemczech, ale zmienia klub. Hiszpańskie media informowały, że zainteresowana nim była nie tylko Barcelona, ale też Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Głos z Mediolanu: Czy Walker mógł pomóc Realowi?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139877-glos-z-mediolanu-czy-walker-mogl-pomoc-realowi</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 09:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Kyle Walker mógł w styczniu trafić na wypożyczenie z Manchesteru City do Realu Madryt. Ostatecznie Królewscy odrzucili propozycję Obywateli, więc prawy obrońca powędrował na pół roku do Milanu. Jak się spisywał? Czy spełnił oczekiwania? Jakie były jego zalety oraz wady? Zapytaliśmy o to ekspertów, którzy zajmują się ekipą Rossonerich na co dzień. Ich obserwacje i opinie o dyspozycji Anglika są dosyć podobne…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Upadek Realu: „Przekraczane są granice bezpieczeństwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139886-upadek-realu-przekraczane-sa-granice-bezpieczenstwa</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwanaście kontuzji, których Królewscy doznali w ostatnim miesiącu rozgrywek, to sygnał alarmowy – a kalendarz znów znajduje się w centrum uwagi. „Potrzebny jest reset” – ostrzega doktor Ripoll.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Stiller nie jest faworytem, ale jego notowania ciągle rosną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139885-as-stiller-nie-jest-faworytem-ale-jego-notowania-ciagle-rosna</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 08:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki pomocnik nie znajduje się wśród głównych kandydatów, ale Real Madryt nie spuszcza go z oka. Xabi Alonso dobrze go zna, a jego interesy reprezentuje agencja Kroosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139884-kartka-z-kalendarza-29-maja</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Piękne pożegnanie legendy i biały finał w Pucharze Króla. Co działo się 29 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Platini: Mbappé to goleador – nie oczekujcie, aby grał jak Messi czy Zidane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139880-platini-mbappe-to-goleador-nie-oczekujcie-aby-gral-jak-messi-czy-zidane</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Michel Platini postanowił w kilku słowach ocenić pierwszy sezon Kyliana Mbappé w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klon Kroosa, na punkcie którego bzika ma Rüdiger</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139876-klon-kroosa-na-punkcie-ktorego-bzika-ma-ruediger</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Coraz głośniej mówi się o tym, że Angelo Stiller może zostać nowym pomocnikiem Realu Madryt. 24-letni niemiecki zawodnik Stuttgartu już teraz jest porównywany do Toniego Kroosa, a prawdziwego bzika na jego punkcie ma Antonio Rüdiger.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139883-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Betisu w finale i transfery Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A odpadł z walki o młodzieżowe mistrzostwo Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139882-juvenil-a-odpadl-z-walki-o-mlodziezowe-mistrzostwo-hiszpanii</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W półfinałowym starciu Pucharu Mistrzów Real Madryt przegrał 1:2 z Valencią i pożegnał się z marzeniami o młodzieżowym mistrzostwie Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja w Najlepszej Piątce Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139881-hezonja-w-najlepszej-piatce-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 22:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja znalazł się w Najlepszej Piątce Ligi Endesa. Dla Chorwata to pierwsze takie wyróżnienie w karierze. MVP Sezonu powędrowało w ręce Marcelinho Huertasa z Tenerife.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alberto Toril odchodzi z kobiecego Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139879-oficjalnie-alberto-toril-odchodzi-z-kobiecego-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 19:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przekazali, że Alberto Toril przestał pełnić funkcję pierwszego trenera kobiecej drużyny Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Wirtz nie jest niemożliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139878-as-wirtz-nie-jest-niemozliwy</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Liverpool wysunął się na prowadzenie w wyścigu o 22-letniego pomocnika Bayeru, jednak odczucia w Realu Madryt są takie, że piłkarz jeszcze niczego nie podpisał i jego pozyskanie dalej jest możliwe.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
