<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Aug 2024 15:39:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewscy zaprezentowali Superpuchar Europy na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131986-krolewscy-zaprezentowali-superpuchar-europy-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed rozpoczęciem meczu z Realem Valladolid Królewscy zaprezentowali kibicom Superpuchar Europy zdobyty w Warszawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Real Valladolid [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131984-real-madryt-real-valladolid-live</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa pierwsza połowa meczu Realu Madryt z Realem Valladolid na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius zawiesza Arabię do 2025 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131983-vinicius-zawiesza-arabie-do-2025-roku</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius odrzucił rekordową ofertę Al-Ahli i tego lata na pewno nie opuści Realu Madryt. Jednak możliwej przeprowadzki do Arabii Saudyjskiej nie odrzuca w sposób definitywny i temat ma wrócić w 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Real Valladolid: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131980-real-madryt-real-valladolid-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w starciu o ligowe punkty. Mecz rozpocznie się o godzinie 17:00 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler wkracza do akcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131982-gueler-wkracza-do-akcji</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Absencja Jude’a Bellinghama otwiera nowe możliwości w podstawowym składzie, dzięki czemu Arda będzie mógł cieszyć się większą liczbą minut na początku sezonu ligowego. Turek może odciążyć zatłoczoną lewą stronę boiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl gwarantem wielomilionowych przychodów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131981-raul-gwarantem-wielomilionowych-przychodow</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny napastnik Realu Madryt jest człowiekiem szczerze oddanym swojemu klubowi. Jako trener Castilli jest jednym z głównych autorów sukcesu akademii Królewskich. Kształtuje piłkarzy i zapewnia konkretny zysk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przyjaźń od zawsze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131979-przyjazn-od-zawsze</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Dobre relacje Realu Madryt z Realem Valladolid nie mogą dziwić, skoro prezesem jednego klubu jest Florentino, a właścicielem drugiego Ronaldo. Tak naprawdę więź ta trwa już od bardzo dawna, a współpraca wychodzi na dobre obu stronom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzień, w którym Bernabéu oficjalnie poznało Valdano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131978-dzien-w-ktorym-bernabeu-oficjalnie-poznalo-valdano</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji spotkania z Realem Valladolid Miguel Ángel Lara, dziennikarz Marki, przypomina historię przyjścia do Realu Madryt Jorge Valdano, który debiutował w koszulce Królewskich właśnie w starciu z Los Pucelanos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ten dzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131977-ten-dzien</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Nadszedł wreszcie ten dzień. Kylian Mbappé rozegra swoje pierwsze spotkanie na Santiago Bernabéu w koszulce Królewskich, choć już wcześniej wystąpił na tym obiekcie trzy razy jako piłkarz PSG (dwie porażki i remis). Dzisiaj jednak w końcu wystąpi on po tej stronie, po której tak długo go wyczekiwano. Z trybun starcie obserwować będzie natomiast Ronaldo, czyli piłkarz, który zaliczył lata temu jeden z najbardziej pamiętnych debiutów w barwach Realu na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>500 dni bez porażki na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131976-500-dni-bez-porazki-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie przegrał na własnym stadionie od kwietnia 2023 roku, kiedy to musiał uznać wyższość Villarrealu. W minionym sezonie tylko dwa razy oddał u siebie punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valladolid chce zdobyć Bernabéu po 24 latach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131974-valladolid-chce-zdobyc-bernabeu-po-24-latach</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni raz Real Valladolid wygrał na Santiago Bernabéu w sezonie 1999/00. W całej swojej historii Pucela tylko trzykrotnie była w stanie pokonać Królewskich na ich stadionie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wymarzony debiut nie dojdzie do skutku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131973-wymarzony-debiut-nie-dojdzie-do-skutku</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 09:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu marzył, że swój debiut w koszulce Valladolid zaliczy na stadionie Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
