<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Feb 2025 14:20:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj gwiżdże sędzia, który pominął już karnego w ostatnim meczu z Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136540-dzisiaj-gwizdze-sedzia-ktory-pominal-juz-karnego-w-ostatnim-meczu-z-leganes</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja w ostatnich dniach była zajęta głównie skandalem w meczu z Espanyolem, ale dzisiaj w końcu przyjrzała się także obsadzie sędziowskiej na mecz Pucharu Króla między Realem Madryt a Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: 11 błędów sędziów na niekorzyść Barçy i korzyść Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136539-mundo-deportivo-11-bledow-sedziow-na-niekorzysc-barcy-i-korzysc-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy podkreślają, że Real Madryt atakuje sędziów, gdy to kibice Barcelony czują się stale krzywdzeni. Gazeta wskazuje, że w tym sezonie decyzje sędziowskie karały Barcelony i pomagały Królewskim w sumie aż w 11 przypadkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mario Hezonja zawieszony na mecz z Fenerbahçe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136538-oficjalnie-mario-hezonja-zawieszony-na-mecz-z-fenerbahce</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja został zawieszony na jedno spotkanie za zachowanie względem sędziów w spotkaniu z AS Monaco. Chorwat przegapi starcie z Fenerbahçe, chociaż Realowi Madryt przysługuje prawo do odwołania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Puchar Króla jedynym schronieniem Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136537-puchar-krola-jedynym-schronieniem-guelera</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler strzelił dwa gole w Pucharze Króla i… zniknął. Turek w tym sezonie zebrał taką samą liczbę minut, co kontuzjowany od czterech miesięcy Carvajal, zauważa Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Światowe pośmiewisko klubu, który już nikogo nie oszuka”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136536-swiatowe-posmiewisko-klubu-ktory-juz-nikogo-nie-oszuka</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>David Bernabeu Reverter, dziennikarz uchodzący za jedną z największych tub propagandowych katalońskiego dziennika Sport, popełnił artykuł, w którym zastanawia się, czy Real Madryt ma moralne prawo, by mówić o manipulacji. Przedstawiamy przemyślenia tęgiej głowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co się dzieje z Vallejo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136535-co-sie-dzieje-z-vallejo</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma nie lada problemy w defensywie, co jednak nie zmienia obecnego statusu Jesusa Vallejo. 28-latek w ogóle nie liczy się dla Ancelottiego, a w kolejce do gry przed nim są wychowankowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: List Realu? U nas nie ma wymówek, skarg ani zrzucania winy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136534-flick-list-realu-u-nas-nie-ma-wymowek-skarg-ani-zrzucania-winy</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick pojawił się na konferencji prasowej przed czwartkowym meczem Pucharu Króla z Valencią. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Barcelony z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casillas: To dobrze, że klub wystosował taki komunikat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136532-casillas-to-dobrze-ze-klub-wystosowal-taki-komunikat</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas był gościem spotkania zorganizowanego w siedzibie La Ligi przez firmę Uber Eats, dla której wziął udział wraz z Gerardem Piqué w kampanii reklamowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odpowiedź za 225 milionów euro na Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136533-odpowiedz-za-225-milionow-euro-na-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Brutalne wzmocnienie Manchesteru City podczas zimowego okna transferowego w próbie ratowania sezonu. Nico González za 60 milionów euro to wisienka na torcie Pepa Guardioli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piqué: Oświadczenie Realu to klasyczna zasłona dymna, robią to od 120 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136531-pique-oswiadczenie-realu-to-klasyczna-zaslona-dymna-robia-to-od-120-lat</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Gerard Piqué był, obok Ikera Casillasa, głównym bohaterem środowego wydarzenia w siedzibie La Liga, organizowanego przez Uber Eats. Były piłkarz Barcelony nie gryzł się w język, komentując bieżące wydarzenia, i w swoim charakterystycznym stylu skierował kilka uszczypliwości w stronę Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef sędziów: Możemy być tępi i słabi, ale gwarantuję, że nie jesteśmy skorumpowani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136520-szef-sedziow-mozemy-byc-tepi-i-slabi-ale-gwarantuje-ze-nie-jestesmy-skorumpowani</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Medina Cantalejo był gościem Josepa Pedrerola, prowadzącego nocne telewizyjne Chiringuito, w jego formacie z wywiadami El Cafelito. Przedstawiamy opublikowane dwie kolejne zapowiedzi rozmowy z szefem Komitetu Technicznego Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej i byłym arbitrem głównym. Pełen wywiad ma ukazać się w czwartek po południu. Podkreślono, że rozmowa została umówiona wcześniej, ale Medina Cantalejo nie odwołał jej pomimo sytuacji w meczu Realu Madryt i reakcji Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niespodziewany szef defensywy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136530-niespodziewany-szef-defensywy</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Ma już na koncie ponad tysiąc minut rozegranych bez statusu zawodnika pierwszego zespołu, a kontuzje Rüdigera i Alaby otwierają mu drogę do utrzymania kluczowej roli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
