<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 18 May 2025 19:39:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Widzimy w Jacobo taki sam poziom jak u Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139620-ancelotti-widzimy-w-jacobo-taki-sam-poziom-jak-u-asencio</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 21:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Sevillą. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estadio Ramón Sánchez Pizjuán.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian Mbappé MVP meczu Realu z Sevillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139624-kylian-mbappe-mvp-meczu-realu-z-sevilla</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 21:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący został wyróżniony w wygranym meczu z Sevillą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nyland: Trudno gra się z dwoma zawodnikami mniej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139623-nyland-trudno-gra-sie-z-dwoma-zawodnikami-mniej</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 21:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Ørjan Nyland udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po przegranym 0:2 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Sevilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>37. kolejka: Villarreal w Lidze Mistrzów, Leganés walczy o utrzymanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139622-37-kolejka-villarreal-w-lidze-mistrzow-leganes-walczy-o-utrzymanie</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się rywalizacja w ramach 37. kolejki Primera División, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Sevillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139619-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-sevilla</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 20:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wspólnego wystawiania not.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt C zostaje w czwartej lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139621-real-madryt-c-zostaje-w-czwartej-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 20:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzecia drużyna Realu Madryt dwukrotnie pokonała Villanovense w barażu o utrzymanie w Segunda Federación. Dzięki temu Królewskim udało się uniknąć spadku w debiutanckim sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wygrał z Sevillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139618-real-madryt-wygral-z-sevilla</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zdobyli trzy punkty w ostatnim wyjazdowym meczu La Ligi w tym sezonie. Gole zdobywali Kylian Mbappé i Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Sevillą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139614-rozgrzewka-przed-sevilla-video</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Estadio Ramón Sánchez Pizjuán, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Sevillą. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o 19:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Drużyna zbyt wcześnie uznała ten mecz za wygrany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139617-mateo-druzyna-zbyt-wczesnie-uznala-ten-mecz-za-wygrany</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Manresą. Przyznał, że jego podopieczni zbyt wcześnie uznali ten mecz za wygrany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sevilla – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139612-sevilla-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu La Ligi. Mecz rozpocznie się o godzinie 19:00 na Estadio Ramón Sánchez Pizjuán.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A pokonał Athletic i zagra w turnieju finałowym Pucharu Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139616-juvenil-a-pokonal-athletic-i-zagra-w-turnieju-finalowym-pucharu-mistrzow</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Realu Madryt do lat 19 wygrała z Athletikiem i pojedzie na turniej finałowy w Pucharze  Mistrzów. Po raz ostatni Królewscy zdobyli ten tytuł w 2023 roku. Rok temu tryumfowało Atlético, które tym razem nie zakwalifikowało się do play-offów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Jestem gotowy na każde wyzwanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139615-raul-jestem-gotowy-na-kazde-wyzwanie</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl González Blanco rozmawiał z dziennikarzami po ostatnim domowym meczu Castilli w tym sezonie. Szkoleniowiec rezerw mówił m.in. o swojej przyszłości, możliwym przyjściu Xabiego Alonso i rozmowie z Víctorem Muñozem na temat zmarnowanej sytuacji w meczu z Barceloną oraz hejcie, jaki wylał się na zawodnika.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
