<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 06 May 2024 09:38:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Agent Vitora Roque: Spójrzmy na to, co stało się z Viníciusem w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129392-agent-vitora-roque-spojrzmy-na-to-co-stalo-sie-z-viniciusem-w-realu</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>André Cury rozmawiał z RAC1 na temat przyszłości Vitora Roque i wypowiedział kilka gorzkich słów na temat sytuacji napastnika w Barcelonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Macron: Widziałem się z ojcem Mbappé i zadałem mu pytanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129391-macron-widzialem-sie-z-ojcem-mbappe-i-zadalem-mu-pytanie</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Emmanuel Macron udzielił wywiadu francuskiemu tygodnikowi ekonomicznemu La Tribune. Prezydent Francji był pytany głównie o sprawy dotyczące jego kraju i świata, ale nie zabrakło również wątku związanego z Igrzyskami Olimpijskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marciniak na rewanż z Bayernem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129390-marciniak-na-rewanz-z-bayernem</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Po raz ósmy w karierze Szymon Marciniak poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt. Królewscy wygrali dotychczas tylko dwa spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Mastantuono wybrał Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129389-relevo-mastantuono-wybral-real</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk chce trafić do Madrytu i priorytetowo będzie traktował każdą ofertę, która napłynie do niego ze stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129385-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 34. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real podejmuje działania, aby ograniczyć włamania do domów piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129327-real-podejmuje-dzialania-aby-ograniczyc-wlamania-do-domow-pilkarzy</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich miesiącach zorganizowane gangi dokonały kilku napadów, a Real Madryt zintensyfikował swoje działania, aby im zapobiec.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zidane: Nie zostanę trenerem Bayernu i mam nadzieję, że wygra Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129387-zidane-nie-zostane-trenerem-bayernu-i-mam-nadzieje-ze-wygra-real</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz pojawił się w Miami podczas wyścigu F1, gdzie w padoku został zaczepiony przez dziennikarzy DAZN i niemieckiego Sky.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odliczanie do transferu Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129369-odliczanie-do-transferu-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo Hiszpanii numer 36 stało się faktem. Na horyzoncie coraz wyraźniej maluje się zaś transfer Kyliana Mbappé, który ma być kulminacyjnym punktem starannie opracowywanego latami planu. Francuz ma zwieńczyć proces sukcesywnie wdrażanej w ostatnich sezonach przemiany pokoleniowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129386-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 00:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Sukcesy Realu i śmierć Menottiego to najważniejsze kwestie poruszane na poniedziałkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wygrywają w derbach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129381-krolewskie-wygrywaja-w-derbach</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 23:13:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 26. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Fernando Torres Madrid CFF 1:0. Bramkę na wagę trzech punktów zdobyła na początku spotkania Claudia Zornoza. Dzięki tej wygranej Las Blancas zapewniły sobie drugie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
