<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 14 May 2025 11:40:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Andrij Łunin nie zagra z Mallorcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139498-oficjalnie-andrij-lunin-nie-zagra-z-mallorca</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec wypada z kadry meczowej z powodu stłuczenia prawej dłoni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Antonio Pintus nie znajdzie się w sztabie Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139497-marca-antonio-pintus-nie-znajdzie-sie-w-sztabie-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso przychodzi ze swoim trenerem przygotowania fizycznego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villa: Czy Xabi Alonso jest gotowy? Nie mam pojęcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139485-villa-czy-xabi-alonso-jest-gotowy-nie-mam-pojecia</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik takich klubów jak Valencia czy Barcelona, David Villa, podzielił się swoimi odczuciami w związku ze zmianą trenera w Realu Madryt i wielką eksplozją talentu Lamine'a Yamala. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iker Bravo: Nie mam pretensji do kibiców Barcelony, którzy myślą, że jestem najemnikiem albo zdrajcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139495-iker-bravo-nie-mam-pretensji-do-kibicow-barcelony-ktorzy-mysla-ze-jestem-najemnikiem-albo-zdrajca</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Bravo, który ostatniego lata przeniósł się z Castilli do Udinese, wziął udział w podcaście El After de Post United. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Nawet przy 2:0 nie byłem przekonany, że ten mecz pójdzie po myśli Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139494-kroos-nawet-przy-2-0-nie-bylem-przekonany-ze-ten-mecz-pojdzie-po-mysli-realu</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos w trakcie swojego cyklicznego podcastu Einfach mal Luppen nagrywanego wspólnie z bratem Felixem podzielił się swoimi odczuciami po porażce Realu Madryt w Klasyku oraz mówił o problemach Królewskich w tym sezonie. Przedstawiamy wypowiedzi Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139486-kartka-z-kalendarza-14-maja</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana z Sevillą sprzed lat, zwycięstwo z Deportivo, które nie dało mistrzostwa i bolesna porażka w Turynie po niewykorzystanym rzucie karnym. Co działo się 14 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś odbędzie się mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139480-dzis-odbedzie-sie-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie dla psa kiełbasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt musi dzisiaj uważać, by… nie przegrać walkowerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139490-real-madryt-musi-dzisiaj-uwazac-by-nie-przegrac-walkowerem</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Liczba dziesięciu nieobecnych piłkarzy pierwszej drużyny Realu Madryt sprawia, że realne staje się ryzyko... walkowera. Królewscy muszą być bardzo uważni w kwestii wystawienia canteranos ze szkółki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powody Xabiego i Realu: pretemporada… ze 150 milionami w grze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139493-powody-xabiego-i-realu-pretemporada-ze-150-milionami-w-grze</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 09:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask poprowadzi drużynę na Klubowych Mistrzostwach Świata – jak ujawnił Pedrerol w programie El Chiringuito – by jak najszybciej rozpocząć swój projekt i zmaksymalizować szanse na zdobycie trofeum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Del Bosque: Trudno będzie temu, kto przyjdzie po Ancelottim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139484-del-bosque-trudno-bedzie-temu-kto-przyjdzie-po-ancelottim</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Realu Madryt i selekcjoner reprezentacji Hiszpanii, Vicente del Bosque, skomentował odejście Carlo Ancelottiego i prawdopodobne przejęcie Królewskich przez Xabiego Alonso. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Premier League bije się o Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139492-premier-league-bije-sie-o-rodrygo</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 07:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego możliwe odejście latem ponownie rozbudza zainteresowanie w Anglii. Manchester City już sondował sytuację, podoba się Arsenalowi, a Manchester United i Chelsea potrzebują wzmocnień w ofensywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: W przypadku Barcelony doszło do korupcji sportowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139489-tebas-w-przypadku-barcelony-doszlo-do-korupcji-sportowej</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas był gościem Komisji Sportu w Kongresie Deputowanych. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi na temat przyszłości hiszpańskiego futbolu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
