<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Apr 2024 13:53:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Raúl García kończy karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128822-oficjalnie-raul-garcia-konczy-kariere</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Po sezonie grę w La Lidze zakończy jedna z jej najbardziej znanych postaci i odwieczny rywal Królewskich, z którymi rozegrał najwięcej meczów w karierze. Gratulujemy!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 złotych za gola kogokolwiek w Lidze Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128828-200-zlotych-za-gola-kogokolwiek-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Manchester City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128827-kadra-realu-madryt-na-manchester-city</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i ogłosił, kto będzie mógł zagrać w spotkaniu z Manchesterem City na Etihad Stadium. Włoski szkoleniowiec nie może liczyć na dwóch zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mbappé doświadczył wiele cierpienia ze strony trenera i klubu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128824-mbappe-doswiadczyl-wiele-cierpienia-ze-strony-trenera-i-klubu</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Adil Rami, były reprezentacyjny kolega Kyliana Mbappé, skomentował jego sytuację w jednym z francuskich programów na platformie Amazon Prime. Przedstawiamy słowa 38-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening w Madrycie przed City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128823-ostatni-trening-w-madrycie-przed-city</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do rewanżu z Manchesterem City. Poza grupą pozostaje dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z kim w ćwierćfinale Euroligi?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128757-z-kim-w-cwiercfinale-euroligi</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Sezon zasadniczy Euroligi dobiegł już końca i w dalszej grze o tytuł pozostało dziesięć drużyn. Real Madryt jeszcze nie poznał swojego ćwierćfinałowego rywala, ponieważ musi poczekać na zakończenie Play-In Showdown.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Liga jest przesądzona, a w Manchesterze bez eksperymentów”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128795-liga-jest-przesadzona-a-w-manchesterze-bez-eksperymentow</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat sobotniego meczu Realu z Mallorcą. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128818-kartka-z-kalendarza-15-kwietnia</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo Hiszpanii, awans do finału Ligi Mistrzów oraz wygrane ze Sportingiem Gijón i Atlético. Co działo się 15 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Daniele Orsato na rewanż z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128820-daniele-orsato-na-rewanz-z-city</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Znamy nazwisko sędziego, który poprowadzi wyjazdową potyczkę Realu Madryt z Manchesterem City. UEFA postawiła na jednego z najbardziej doświadczonych arbitrów. Będzie to jego trzecie starcie między Królewskimi a Obywatelami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić czuje się graczem pierwszego składu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128802-modric-czuje-sie-graczem-pierwszego-skladu</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić wystąpił w meczu z Mallorcą od początku i na pewno może być ze swojej postawy zadowolony. Był to 18. występ Chorwata od pierwszej minuty. Dla porównania Kroos ma ich 28.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
