<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Dec 2025 06:40:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez: Sprawa Negreiry? Krok po kroku widać, co działo się przez te lata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145226-lucas-vazquez-sprawa-negreiry-krok-po-kroku-widac-co-dzialo-sie-przez-te-lata</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez udzielił wywiadu dziennikowi AS, konkretnie Tomásowi Roncero. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty tej rozmowy z byłym zawodnikiem Realu Madryt i obecnym graczem Bayeru Leverkusen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145229-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Wycena Kyliana Mbappé, wywiad z Lucasem Vázquezem, sprawa Negreiry i wypowiedzi Roberta Lewandowskiego to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real ruszy po Vitinhę w przypadku odejścia Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145223-ser-real-ruszy-po-vitinhe-w-przypadku-odejscia-viniciusa</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Według dziennikarza Pacojó Delgado z radia SER Real Madryt będzie chciał sprowadzić pomocnika PSG, jeśli ostatecznie Vini nie przedłuży umowy i zostanie sprzedany latem przyszłego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko zremisowało z Mali [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145228-maroko-zremisowalo-z-mali-video</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 23:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Gospodarze PNA w swoim drugim meczu fazy grupowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Jestem dumny z wysiłku wykonanego przez drużynę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145227-scariolo-jestem-dumny-z-wysilku-wykonanego-przez-druzyne</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 23:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko przegrane spotkanie z AS Monaco. Powiedział, że jego drużyna potrzebuje jeszcze czasu, żeby osiągnąć właściwy poziom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Campazzo i Tavares nie wystarczyli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145225-campazzo-i-tavares-nie-wystarczyli</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W 18. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Monaco i spadł na 10. miejsce w tabeli. Drużynie bardzo zaszkodziła nieobecność Treya Lylesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zielone światło dla Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145221-zielone-swiatlo-dla-gonzalo</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Endricka sprawia, że Gonzalo pozostał jedynym zmiennikiem Mbappé. W tym sezonie jest piątym graczem z najmniejszą liczbą minut: 330. Po imponujących występach w Klubowym Mundialu nadal nie zdobył żadnej bramki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga odwiedza rodzinne strony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145217-camavinga-odwiedza-rodzinne-strony</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Realu Madryt spędza Boże Narodzenie w Angoli, gdzie planuje wybudować szkołę i akademię piłkarską.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Monchi: Nigdy nie doszło do rozmów z Realem czy Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145215-monchi-nigdy-nie-doszlo-do-rozmow-z-realem-czy-barcelona</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Rodríguez Verdejo, znany jako Monchi, w Hiszpanii pokazał się jako dyrektor sportowy Sevilli. Poza tym pracował także w Romie i Aston Villi. Ostatnio jest prezesem klubu z dziewiątej klasy rozgrywkowej, w którym współpracuje z René i Sergio Ramosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świąteczny wyjazd do Monako</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145214-swiateczny-wyjazd-do-monako</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>W 18. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Monaco. Będzie to przedostatnia kolejka pierwszej rundy gier w tych rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marcão zawieszony na 6 meczów za czerwoną kartkę w meczu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145213-oficjalnie-marcao-zawieszony-na-6-meczow-za-czerwona-kartke-w-meczu-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Dyscyplinarny Federacji ogłosił kary za ostatnią kolejkę Primera División. Rywal Królewskich otrzymał bardzo surowe zawieszenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real nie planuje ruchów transferowych zimą i analizuje wzmocnienia na lato</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145212-the-athletic-real-nie-planuje-ruchow-transferowych-zima-i-analizuje-wzmocnienia-na-lato</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana, dziennikarz The Athletic i jedna z głównych osobistości medialnych od Realu Madryt, przekazał swoje najnowsze informacje w sprawie planów Królewskich na styczeń.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
