<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Sep 2024 10:40:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Camavinga przepracował cały trening z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132864-camavinga-przepracowal-caly-trening-z-grupa</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do derbów Madrytu. Razem z drużyną nie trenowało czterech graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rozumiem skargi Atlético, bo my też odpoczywaliśmy krócej przed meczami z nimi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132865-ancelotti-rozumiem-skargi-atletico-bo-my-tez-odpoczywalismy-krocej-przed-meczami-z-nimi</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Potencjalny wyrzut sumienia Diego Simeone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132863-potencjalny-wyrzut-sumienia-diego-simeone</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy sezon, ten sam dylemat. Atak Atlético niezmiennie pozostaje wrażliwą formacją ekipy Diego Simeone. Nie zmienia tego nawet fakt, że obecnie Los Rojiblancos dysponują tak uznanymi nazwiskami, jak Griezmann, Álvarez, czy Sørloth.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za gola w derbach Madrytu!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132862-300-zl-za-gola-w-derbach-madrytu</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed derbami? [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132857-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-derbami-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed niedzielnym meczem z Atlético Madryt w La Lidze. Wstępnie niedysponowanych jest czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po pierwsze zwycięstwo w sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132860-po-pierwsze-zwyciestwo-w-sezonie</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Primera Federación Castilla zagra z Hérculesem. Królewscy z dorobkiem trzech punktów zajmują przedostatnie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real ma za co rewanżować się Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132859-real-ma-za-co-rewanzowac-sie-atletico</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 09:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos w minionej kampanii ponieśli tylko dwie porażki, ale obie miały miejsce w starciach z Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132844-kartka-z-kalendarza-28-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 08:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego siatkarza Realu Madryt, śmierć legendarnego piłkarza i porażki Carlo Ancelottiego. Co działo się 28 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morientes: Bez Mbappé Endrick jest alternatywą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132858-morientes-bez-mbappe-endrick-jest-alternatywa</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 08:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Morientes, zasłużony napastnik Realu Madryt z lat 1997-2005, a obecnie komentator piłkarski udzielił wywiadu dziennikowi AS przed niedzielnymi derbami Madrytu. 48-latek skomentował sytuację w ataku Królewskich, wskazał swojego zwycięzcę Złotej Piłki oraz opowiedział o zmianach w Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koke: W derbach jest duża rywalizacja, ale przede wszystkim maksymalny szacunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132853-koke-w-derbach-jest-duza-rywalizacja-ale-przede-wszystkim-maksymalny-szacunek</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Koke zabrał głos przed derbami z Realem Madryt. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi kapitana Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rzecznik fanklubów Atlético: Nie popieramy inicjatywy z maseczkami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132854-rzecznik-fanklubow-atletico-nie-popieramy-inicjatywy-z-maseczkami</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie wszyscy kibice Atlético Madryt popierają akcję przyjścia na derby w maseczce. Rzecznik oficjalnych fanklubów podkreśla, że potępia tego typu przemoc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Camavinga opcją do jedenastki na Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132855-marca-camavinga-opcja-do-jedenastki-na-atletico</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 05:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz przeszedł pierwsze testy po powrocie do pracy z pełnym obciążeniem i w teorii jest gotowy do gry nawet od pierwszej minuty. MARCA twierdzi, że Carlo Ancelotti waha się, czy nie wystawić go w jedenastce już na derby.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
