<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Dec 2024 23:19:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Spokojnych świąt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135173-spokojnych-swiat</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Rok 2024 powoli dobiega końca, więc już wkrótce pora rozpocząć sezon na wszelkiego rodzaju postanowienia (tym razem już na serio wytrzymamy w nich aż do końca stycznia!) i zaklinanie rzeczywistości hasłem „nowy rok, nowy ja”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>18. kolejka: Atlético wygrało na wyjeździe z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135174-18-kolejka-atletico-wygralo-na-wyjezdzie-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywale Realu Madryt do mistrzostwa rozegrali bezpośredni mecz. Pomimo początkowej dominacji gospodarzy to goście wywieźli ważne 3 punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Sevilli na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135175-kadra-sevilli-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Sevilli ogłosił kadrę na jutrzejszy mecz. Wśród powołanych nie zabrakło rzecz jasna Jesúsa Navasa, który rozegra ostatnie spotkanie w karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Wypowiedzi prezesa Federacji to socjologiczne madridismo, przeciwko temu walczymy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135171-laporta-wypowiedzi-prezesa-federacji-to-socjologiczne-madridismo-przeciwko-temu-walczymy</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony odniósł się do wypowiedzi nowego prezesa Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, który zadeklarował się jako fan Realu Madryt i Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Sevillę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135170-kadra-realu-madryt-na-seville</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Sevillą bez czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 20 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham, Mbappé, Valverde i Courtois trenowali z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135169-bellingham-mbappe-valverde-i-courtois-trenowali-z-grupa</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do ostatniego meczu w tym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Myślę, że Alaba będzie gotowy do gry w połowie stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135167-ancelotti-mysle-ze-alaba-bedzie-gotowy-do-gry-w-polowie-stycznia</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem La Ligi z Sevillą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis tej konferencji tradycyjnie pojawi się na portalu w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lukébakio chce błysnąć na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135168-lukebakio-chce-blysnac-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentant Belgii pokazał się już na Metropolitano i przyjedzie na stadion Realu z zamiarem zwrócenia na siebie uwagi klubów mocniejszych od Sevilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Euroliga na półmetku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135166-euroliga-na-polmetku</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w połowie sezonu zasadniczego Euroligi ma na koncie tylko osiem zwycięstw. To za mało, żeby znaleźć się w czołowej dziesiątce. Celem Królewskich jest jednak obecność w pierwszej szóstce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Levante rywalem Królewskich w Młodzieżowym Pucharze Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135165-levante-rywalem-krolewskich-w-mlodziezowym-pucharze-krola</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Juvenil A będzie się starał odzyskać Młodzieżowy Puchar Króla, po który sięgał w 2022 i 2023 roku. Pierwszym rywalem madrytczyków będzie Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Bellingham i Mbappé trenują z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135164-czy-bellingham-i-mbappe-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed starciem z Sevillą w La Lidze. Wstępnie kontuzjowanych jest trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borussia rywalem Realu Madryt w Lidze Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135157-borussia-rywalem-realu-madryt-w-lidze-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Álvaro Arbeloi zmierzy się z Borussią Dortumund w 1/16 finału Ligi Młodzieżowej. Królewscy mieli okazję zmierzyć się z tym rywalem w fazie grupowej, a teraz będą mieć szansę na rewanż.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
