<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Mar 2025 03:45:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138071-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Pepe i oburzenie Flicka to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zasypuje przepaść płacową między Asencio i resztą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138065-real-zasypuje-przepasc-placowa-miedzy-asencio-i-reszta</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio dołączył do pierwszego zespołu, by już w nim pozostać. Ta nagła „przeprowadzka” sprawiła, że po drodze nie było czasu na nic. Z trzecioligowych boisk niemal z dnia na dzień stoper wskoczył do ścisłej elity.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie odpadają z Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138064-krolewskie-odpadaja-z-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarki Realu Madryt przegrały rewanżowy ćwierćfinał Ligi Mistrzyń z Arsenalem na Emirates Stadium 3:0 i odpadły z rozgrywek. Dwie bramki dla Kanonierek zdobyła Russo, a jedno trafienie dołożyła Mariona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Varane: W Realu Madryt, gdy wygrywasz Ligę Mistrzów, to mówią ci: teraz kolejna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138063-varane-w-realu-madryt-gdy-wygrywasz-lige-mistrzow-to-mowia-ci-teraz-kolejna</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 19:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Raphaël Varane był jednym z zaproszonych gości do francuskiego programu The Bridge. W jego trakcie opowiedział o swojej karierze, poruszając tematy związane z Realem Madryt, José Mourinho i Zinédine'em Zidane'em. Co ciekawe, jednym z dwóch prowadzących program był Aurélien Tchouaméni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Musimy wszystko przemyśleć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138062-vinicius-musimy-wszystko-przemyslec</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 19:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Po porażce z Argentyną do mediów z reprezentacji Brazylii wyszli Marquinhos, Matheus Cunha i Vinícius Júnior. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Królewskich ze strefy mieszanej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Globo: Brazylijczycy znowu skontaktowali się z Ancelottim, Włoch otwarty na propozycję!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138061-globo-brazylijczycy-znowu-skontaktowali-sie-z-ancelottim-wloch-otwarty-na-propozycje</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylia próbuje znaleźć rozwiązanie swoich problemów przed przyszłorocznym mundialem. Ponownie wraca temat zatrudnienia Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Real Madryt prowadzi zaawansowane rozmowy w sprawie Zubimendiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138060-cope-real-madryt-prowadzi-zaawansowane-rozmowy-w-sprawie-zubimendiego</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz z Kraju Basków twierdzi, że Real Madryt prowadzi bardzo zaawansowane rozmowy w sprawie pozyskania pomocnika Sociedadu. Kluby z Premier League interesujące się reprezentantem Hiszpanii już wiedzą, że ich szanse na ten transfer spadają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W czwartek wszyscy będą patrzeć na Leverkusen</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138059-w-czwartek-wszyscy-beda-patrzec-na-leverkusen</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 17:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemcy utrzymują, że już w czwartek Bask może ogłosić swoją decyzję dotyczącą przyszłości. Ostatnie informacje wskazują na jego pozostanie w Bayerze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Łunin coraz bliżej występu z Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138058-marca-lunin-coraz-blizej-wystepu-z-leganes</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 17:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg nadal pracuje nad powrotem do zdrowia, a Ukrainiec szykuje się, by zagrać w sobotę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sytuacja Realu Madryt C powodem do niepokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138057-sytuacja-realu-madryt-c-powodem-do-niepokoju</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Ewentualny spadek byłby ciosem dla Królewskich i ich planu na szkolenie młodzieży.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki grają z Arsenalem o półfinał Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138056-pilkarki-graja-z-arsenalem-o-polfinal-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W rewanżowym spotkaniu ćwierćfinałowym Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają na Emirates Stadium z Arsenalem, gdzie będą bronić dwubramkowej zaliczki z pierwszego spotkania. Początek starcia z Kanonierkami o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bryan Bugarín wraca do reprezentacji, żegna się z Brazylią i podpisuje nowy kontrakt z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138055-bryan-bugarin-wraca-do-reprezentacji-zegna-sie-z-brazylia-i-podpisuje-nowy-kontrakt-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zabezpieczyli jednego ze swoich kluczowych młodych piłkarzy, a Hiszpańska Federacja Piłkarska zmniejszyła ryzyko zmiany barw narodowych, powołując go do kadry U-16.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
