<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Feb 2025 09:19:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Znamy sędziego na City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136677-znamy-sedziego-na-city</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 10:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Znamy już nazwiska sędziów na najbliższe mecze barażowe w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RMTV: Ten sam sędzia VAR nie widział jako VAR faulu w tych korkach w udzie Varane'a</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136673-rmtv-ten-sam-sedzia-var-nie-widzial-jako-var-faulu-w-tych-korkach-w-udzie-varanea</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja była zszokowana karnym, jaki sędziowie podyktowali przeciwko Realowi Madryt w derbach. Oczywiście skrytykowano tę decyzję. Przypomniano przy tym o innej decyzji sędziego VAR, którą ten podjął w Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Byłoby znakomicie utrzymać prowadzenie w lidze na trudnym terenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136660-mateo-byloby-znakomicie-utrzymac-prowadzenie-w-lidze-na-trudnym-terenie</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Lleidą w Lidze Endesa. Mówił o tym, jak istotne może być podchodzenie do Pucharu Króla z dobrymi odczuciami, a do tego potrzebne jest zwycięstwo w dzisiejszym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni test przed Pucharem Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136661-ostatni-test-przed-pucharem-krola</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 20. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Lleidą. Będzie to szansa na umocnienie się na pozycji lidera. Jest to jednocześnie ostatni sprawdzian drużyny Chusa Mateo przed Pucharem Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Wyszli na prowadzenie bez zrobienia praktycznie niczego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136672-lucas-wyszli-na-prowadzenie-bez-zrobienia-praktycznie-niczego</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez udzielił wywiadu dla klubowej telewizji i pojawił się w strefie mieszanej po zremisowanym 1:1 meczu z Atlético Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Królewskich. Był to jedyny przedstawiciel zespołu, który wyszedł do jakichkolwiek mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Trzeci skorzystał? Ale kto jest trzeci? My mamy dobrą pozycję, a Barça jest najlepsza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136675-simeone-trzeci-skorzystal-ale-kto-jest-trzeci-my-mamy-dobra-pozycje-a-barca-jest-najlepsza</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Realem Madryt w La Lidze. Przedstawiamy pełny zapis tego spotkania trenera Atlético Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Pokaż inną powtórkę”; „Te są najlepsze”; „Dobra, odgwiżdżę karnego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136674-pokaz-inna-powtorke-te-sa-najlepsze-dobra-odgwizdze-karnego</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 02:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia Soto Grado podyktował rzut karny w derbach Madrytu na korzyść Atlético Madryt po tym, jak sędzia VAR De Burgos Bengoetxea zaprosił go do monitora, by ocenił ponownie zdarzenie między Aurélienem Tchouaménim a Samuelem Lino. Hiszpańska Federacja Piłkarska opublikowała nagranie audio z tej interwencji VAR-u. Przedstawiamy jego tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136671-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis w derbach Madrytu to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie chcę rozmawiać o arbitrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136669-ancelotti-nie-chce-rozmawiac-o-arbitrze</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 23:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Atlético Madryt w La Lidze. Przedstawiamy pełny zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 1:1 Atlético [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136664-real-madryt-1-1-atletico-video</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 23:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Real zremisował w derbach Madrytu z Atlético 1:1. Jedyną bramkę dla Królewskich zdobył Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Julián Álvarez MVP derbów Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136668-julian-alvarez-mvp-derbow-madrytu</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 23:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyński napastnik został wyróżniony po zremisowanym przez Real spotkaniu na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136666-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-atletico</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 23:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
