<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Feb 2025 17:20:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gabriel: Bramka na Bernabéu była najważniejszą w mojej karierze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136488-gabriel-bramka-na-bernabeu-byla-najwazniejsza-w-mojej-karierze</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriel Appelt Pires to jeden z bohaterów Leganés, które w 2016 roku awansowało do Primera División, a także zawodnik, który swoim golem wyeliminował Real Madryt z Copa del Rey w sezonie 2017/18. Teraz w przeddzień ponownego pucharowego starcia swojego byłego klubu z Królewskimi udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Van Dijk ze szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136504-van-dijk-ze-szkolki</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 17:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Jacobo Ramón ma być rozwiązaniem problemu ze środkiem obrony pod nieobecność Rüdigera i Alaby. Wielkim entuzjastą talentu wychowanka jest zwłaszcza Davide Ancelotti. Sam trener również zapewnia o swoim zaufaniu względem 20-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Espanyolu: List Realu na sędziów? Mnie martwią groźby, jakie otrzymuje nasz piłkarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136503-dyrektor-espanyolu-list-realu-na-sedziow-mnie-martwia-grozby-jakie-otrzymuje-nasz-pilkarz</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Espanyol zorganizował konferencję prasową po zamknięciu zimowego okienka transferowego, który połączył z prezentacjami nowych zawodników. Dyrektor generalny Mao Ye Wu otrzymał pytania w sprawie skarg Realu Madryt na sędziowanie w ostatnim meczu z ekipą z Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Davies zobowiązał się do podpisania nowej umowy z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136502-the-athletic-davies-zobowiazal-sie-do-podpisania-nowej-umowy-z-bayernem</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanadyjczyk zobowiązał się do podpisania nowej umowy z Bawarczykami. O jego usługi starali się także Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postaw na wygraną Realu z Leganés i zgarnij 300 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136498-postaw-na-wygrana-realu-z-leganes-i-zgarnij-300-zl</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Footy Headlines: Pierwsze zdjęcie wyjazdowej koszulki Realu na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136501-footy-headlines-pierwsze-zdjecie-wyjazdowej-koszulki-realu-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Footy Headlines pokazało pierwsze zdjęcie wyjazdowego trykotu Realu Madryt na kolejną kampanię.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares: Teraz wydaje się, że sędziowie są winni wszystkich nieszczęść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136499-canizares-teraz-wydaje-sie-ze-sedziowie-sa-winni-wszystkich-nieszczesc</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Realu Madryt i Valencii, Santiago Cañizares, był gościem programu Despierta San Francisco na falach radia MARCA. W trakcie rozmowy poruszył najważniejsze bieżące tematy związane z ligą hiszpańską i z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136494-kadra-na-leganes</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Leganés bez siedmiu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 22 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mamy problem z hiszpańskim sędziowaniem, które traci wiarygodność w zastraszającym tempie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136496-mamy-problem-z-hiszpanskim-sedziowaniem-ktore-traci-wiarygodnosc-w-zastraszajacym-tempie</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 14:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprowadzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Łunin wie, że zagra z Leganés… i potem wróci na ławkę w Copa del Rey</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136497-relevo-lunin-wie-ze-zagra-z-leganes-i-potem-wroci-na-lawke-w-copa-del-rey</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Plan Ancelottiego zakłada wystawienie Łunina na jutrzejszy mecz, ale jeśli Real awansuje do półfinału, trener ma zmienić bramkarza na Puchar Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Będziemy walczyć o wygranie w Stambule dwóch meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136470-mateo-bedziemy-walczyc-o-wygranie-w-stambule-dwoch-meczow</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Edy Tavares wypowiadali się przed starciem z Efesem w Eurolidze. Obaj mówili o tym, że wygrana obu spotkań w Stambule może oznaczać znaczny awans w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kłótnia znanych hiszpańskich dziennikarzy o Real i sędziów: „Liżesz tyłek Florentino, jesteś jego tubą propagandową”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136495-klotnia-znanych-hiszpanskich-dziennikarzy-o-real-i-sedziow-lizesz-tylek-florentino-jestes-jego-tuba-propagandowa</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Siro López i Isaac Fouto wdają się w ostrą kłótnię na antenie Cadena COPE.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
