<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Jan 2025 17:38:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt zamknął zimowe okno transferowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136249-marca-real-madryt-zamknal-zimowe-okno-transferowe</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti już wie, że kadra jego drużyny nie ulegnie żadnym zmianom w dobiegającym końca zimowym oknie transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick przechodzi przez to samo, co Vini za Lopeteguiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136247-endrick-przechodzi-przez-to-samo-co-vini-za-lopeteguiego</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 17:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy sezon w Realu Madryt jest dla Endricka trudny. Brazylijczyk miewa pojedyncze wystrzały, które świadczą o jego jakości, co jednak nie zmienia faktu, że ma on niewiele okazji do gry. Choć w kilku meczach wyważał drzwi z futryną, to jednak wciąż było to zdaniem trenera za mało, by oderwać się na dobre od ławki rezerwowych. W bieżącym sezonie zebrał jak dotąd zaledwie 316 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zgarnij 300 zł za zwycięzcę w meczu ostatniej kolejki Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136245-zgarnij-300-zl-za-zwyciezce-w-meczu-ostatniej-kolejki-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Powrót” Bellinghama sekretem świetnej formy Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136244-powrot-bellinghama-sekretem-swietnej-formy-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik, cieszący się swobodą na boisku i znajdujący się w szczytowej dyspozycji, ma już na swoim koncie 10 asyst w tym sezonie i napędza Mbappé. Ich współpraca osobom z klubu przypomina połączenie, jakie mieli ze sobą Zidane i Ronaldo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jorge Higuaín: Ten mecz będzie w Breście niezapomniany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136227-jorge-higuain-ten-mecz-bedzie-w-brescie-niezapomniany</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Higuaín, ojciec byłego napastnika Realu Madryt, Gonzalo Higuaína, w trakcie swojej piłkarskiej kariery miał okazję rozegrać jeden sezon we francuskim Stade Brestois. Teraz w przeddzień starcia swojego byłego klubu z Królewskimi udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real ma i nadal będzie miał kontrolę nad sytuacją Nico Paza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136243-marca-real-ma-i-nadal-bedzie-mial-kontrole-nad-sytuacja-nico-paza</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 15:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA informuje, że nie ma co do tego wątpliwości. Królewscy liczą na Nico Paza. O tym, kiedy stanie się członkiem pierwszej drużyny, zadecyduje gra reprezentanta Argentyny i potrzeby kadrowe zespołu Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Fortea planuje przedłużenie kontraktu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136242-as-fortea-planuje-przedluzenie-kontraktu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA zaskoczyła wczoraj informacją, że 17-latek nie chce przedłużyć umowy z Realem Madryt. AS odpowiada, że jest to nieprawda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowa twarz na wyjazdach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136229-nowa-twarz-na-wyjazdach</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w sześciu ostatnich wyjazdowych meczach zanotował pięć zwycięstw i jeden remis. Jest to drastyczna wręcz zmiana względem pierwszej części sezonu, gdy Królewscy zupełnie sobie nie radzili poza Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech wspaniałych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136230-czterech-wspanialych</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Kwartet Mbappé, Vinícius, Rodrygo i Bellingham wygenerował w tym sezonie już 91 goli. Jeśli chodzi o bramki zdobyte przez tych czterech zawodników łącznie, to na poziomie La Ligi tylko dwa zespoły mają ich więcej, a są nimi Barcelona (59) i Villarreal (39).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już we Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136241-krolewscy-sa-juz-we-francji</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>22 powołanych zawodników dotarło już do Saint-Brieuc. Jutro Królewscy zagrają z Brestem ostatni mecz fazy ligowej Champions League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Final Four Euroligi w Abu Zabi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136240-oficjalnie-final-four-euroligi-w-abu-zabi</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Final Four Euroligi zostanie rozegrany w Abu Zabi. Potwierdziły się wcześniejsze doniesienia. Władze rozgrywek nie ujawniły kwoty, jaką otrzymają za organizację turnieju finałowego w Zjednoczonych Emiratach Arabskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Defensywa… bez obrońców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136239-defensywa-bez-obroncow</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie boi się eksperymentów i w obecnym sezonie wystawiał od pierwszej minuty aż 16 różnych defensyw. Włoch nie będzie mógł liczyć jeszcze przez długi czas na Daniego Carvajala i Édera Militão, dlatego korzysta ze wszystkich możliwych opcji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
