<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Apr 2025 03:00:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138731-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kryzys Realu Madryt i cele Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Kiedy osiągasz cel, czujesz ulgę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138730-mateo-kiedy-osiagasz-cel-czujesz-ulge</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 23:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej po wygranym meczu z Bayernem Monachium. Był zadowolony ze stylu gry podopiecznych i cieszył się ze zrealizowanego celu, którym był awans do play-offów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewne zwycięstwo i awans do ćwierćfinału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138729-pewne-zwyciestwo-i-awans-do-cwiercfinalu</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 23:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt uzupełnił stawkę ćwierćfinalistów Euroligi. Królewscy w ostatnim spotkaniu fazy play-in wysoko pokonali Bayern, nie pozostawiając rywalom żadnych złudzeń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fiasko, które zagraża nowym kontraktom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138724-fiasko-ktore-zagraza-nowym-kontraktom</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Kiedy dochodzi do katastrofy, konsekwencje bywają okrutne. Nie inaczej będzie w przypadku Realu Madryt, nawet jeśli oficjalnie brak głosu potwierdzającego tragiczne położenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 32. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138723-telewizyjny-terminarz-32-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 32. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Athletikiem. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przyjaciel Ancelottiego: On rozumie, że jego przygoda się kończy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138722-przyjaciel-ancelottiego-on-rozumie-ze-jego-przygoda-sie-konczy</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 18:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Cerruti to dziennikarz La Gazzetta dello Sport i prywatnie bliski przyjaciel Carlo Ancelottiego. W rozmowie z radiem SER skomentował sytuację trenera Realu Madryt. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alonso: To nie jest dobry moment, by rozmawiać o przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138721-alonso-to-nie-jest-dobry-moment-by-rozmawiac-o-przyszlosci</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso na przedmeczowej konferencji Bayeru Leverkusen odpowiedział na kilka pytań o swoją przyszłość w związku ze spekulacjami łączącymi go z pracą w Realu Madryt. Przedstawiamy odpowiedzi Baska na ten temat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Kloppa: Jürgen jest bardzo szczęśliwy w Red Bullu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138720-agent-kloppa-juergen-jest-bardzo-szczesliwy-w-red-bullu</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 16:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec w ostatnich godzinach stał się wręcz faworytem do przejęcia Realu Madryt. Wszystko zgasił jego główny agent w komentarzu dla niemieckiego Sky.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick przeszedł od „nie jesteśmy Realem Madryt” do skarg na terminarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138719-flick-przeszedl-od-nie-jestesmy-realem-madryt-do-skarg-na-terminarz</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony w marcu błysnął w odpowiedzi na skargi Realu Madryt na układanie terminarza. Po trzech tygodniach... sam się na niego poskarżył.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Katalońskie media: Real w panice, Barça nie planuje świętowania zdobycia Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138718-katalonskie-media-real-w-panice-barca-nie-planuje-swietowania-zdobycia-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W Katalonii po awansie do półfinałów Ligi Mistrzów machina medialna skupia się już na finałowym Klasyku o Puchar Króla. Przesłanie jest jasne: Real Madryt nie ma szans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Militão z szansami na grę na Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138717-marca-militao-z-szansami-na-gre-na-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego dziennika postępy Brazylijczyka w rehabilitacji są tak pozytywne, że defensor może wrócić do gry już na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Mbappé będzie gotowy na finał Pucharu Króla z Barçą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138716-media-mbappe-bedzie-gotowy-na-final-pucharu-krola-z-barca</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz doznał urazu w drugiej połowie rewanżu z Arsenalem. Ostatecznie jego problem nie jest poważny i do gry ma wrócić w następny weekend w starciu z Barceloną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
