<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Sep 2024 04:41:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Na mecz z Realem Sociedad wykuruje się tylko Mendy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132266-na-mecz-z-realem-sociedad-wykuruje-sie-tylko-mendy</link>
        <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że spośród siedmiu kontuzjowanych graczy na najbliższy mecz wróci jedynie lewy obrońca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132264-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis reprezentacji Hiszpanii i sytuacja w Realu Madryt to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>900 goli Cristiano Ronaldo w profesjonalnej karierze!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132261-900-goli-cristiano-ronaldo-w-profesjonalnej-karierze</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 22:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Realu Madryt trafiła dzisiaj do siatki w spotkaniu z reprezentacją Chorwacji. Dzięki temu CR7 został pierwszym graczem w historii, który zdobył 900 bramek w oficjalnych meczach w seniorskiej karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Militão z kontuzją mięśniową uda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132260-oficjalnie-militao-z-kontuzja-miesniowa-uda</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijska Federacja Piłkarska przekazała, że obrońca Królewskich doznał urazu na środowym treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezbramkowy remis Hiszpanii, porażka Chorwacji w Lizbonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132259-bezbramkowy-remis-hiszpanii-porazka-chorwacji-w-lizbonie</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalia wygrała z Chorwacją 2:1, a Hiszpania zremisowała z Serbią 0:0. Całe spotkanie rozegrał Dani Carvajal, a Luka Modrić był na boisku do 77. minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Minister Spraw Wewnętrznych: Szacunek dla różnorodności stanowi część DNA Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132258-minister-spraw-wewnetrznych-szacunek-dla-roznorodnosci-stanowi-czesc-dna-hiszpanii</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Głos w sprawie wypowiedzi brazylijskiego piłkarza zabrał już nawet Fernando Grande-Marlaska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Potrzebowałem radykalnej zmiany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132257-nacho-potrzebowalem-radykalnej-zmiany</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 18:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho udzielił wywiadu dla oficjalnego kanału ligi arabskiej na YouTubie i opowiadał o powodach swojej decyzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham założył swój kanał na YouTubie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132256-bellingham-zalozyl-swoj-kanal-na-youtubie</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude dołącza do Kyliana, Viniego czy Cristiano i też tworzy swój kanał, na którym na początku ma zdradzać kulisy z ubiegłego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ciężki żywot po Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132255-ciezki-zywot-po-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście z Realu Madryt w ostatnich latach jest ryzykownym krokiem. Konsekwencje takiego wyboru nie uwzględniają wcześniejszych dokonań i wytworzonej wokół siebie legendy. Ostatnimi tego przykładami są niemiłosiernie krytykowany za ostatni mecz z Liverpoolem Casemiro, czy też Rafa Varane skreślony z listy zawodników Como zarejestrowanych do występów w Serie A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: W Realu Madryt wszystko działa bardzo dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132254-mbappe-w-realu-madryt-wszystko-dziala-bardzo-dobrze</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé stawił się na konferencji prasowej na zgrupowaniu reprezentacji Francji przed jutrzejszym meczem z Włochami w Lidze Narodów. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Samochody profesjonalnych piłkarzy – na co najczęściej decydują się gwiazdy futbolu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132253-samochody-profesjonalnych-pilkarzy-na-co-najczesciej-decyduja-sie-gwiazdy-futbolu</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie ma drugiego Kroosa, ale jest Rodri</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132243-nie-ma-drugiego-kroosa-ale-jest-rodri</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Uderzająco zauważalny brak Toniego Kroosa i nie najlepszy początek sezonu ligowego w wykonaniu Realu Madryt sprawiają, że z transferem na Santiago Bernabéu coraz częściej łączony jest pomocnik Manchesteru City i reprezentacji Hiszpanii, Rodri. Rozważaniami na temat takiego ruchu w swoim tekście dzieli się nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
