<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Jan 2025 11:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już we Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136241-krolewscy-sa-juz-we-francji</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>22 powołanych zawodników dotarło już do Saint-Brieuc. Jutro Królewscy zagrają z Brestem ostatni mecz fazy ligowej Champions League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Final Four Euroligi w Abu Zabi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136240-oficjalnie-final-four-euroligi-w-abu-zabi</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Final Four Euroligi zostanie rozegrany w Abu Zabi. Potwierdziły się wcześniejsze doniesienia. Władze rozgrywek nie ujawniły kwoty, jaką otrzymają za organizację turnieju finałowego w Zjednoczonych Emiratach Arabskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Defensywa… bez obrońców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136239-defensywa-bez-obroncow</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie boi się eksperymentów i w obecnym sezonie wystawiał od pierwszej minuty aż 16 różnych defensyw. Włoch nie będzie mógł liczyć jeszcze przez długi czas na Daniego Carvajala i Édera Militão, dlatego korzysta ze wszystkich możliwych opcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Nie mam wątpliwości, że wrócę na swój najlepszy poziom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136235-carvajal-nie-mam-watpliwosci-ze-wroce-na-swoj-najlepszy-poziom</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Realu Madryt pojawił się na gali Stowarzyszenia Madryckiej Prasy Sportowej, gdzie otrzymał nagrodę za swoje sukcesy z klubem i reprezentacją w 2024 roku, w którym zdobył 6 trofeów drużynowych. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi dla zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136237-kartka-z-kalendarza-28-stycznia</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa Klasyki, urodziny byłych piłkarzy i goleada na własnym stadionie po hat-tricku Hugo Sáncheza. Co działo się 28 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roy: We Francji nie brano nas na poważnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136238-roy-we-francji-nie-brano-nas-na-powaznie</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Brestu, Éric Roy, w przeddzień starcia z Realem Madryt w ostatniej kolejce fazy ligowej Ligi Mistrzów udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z francuskim szkoleniowcem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rywal do Mbappé: Jesteś szalony, jesteś zabójczy [KULISY WIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136236-rywal-do-mbappe-jestes-szalony-jestes-zabojczy-kulisy-wideo</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Realem Valladolid. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jedyny w swoim rodzaju kontrakt Erlinga Haalanda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136226-jedyny-w-swoim-rodzaju-kontrakt-erlinga-haalanda</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Norweg podpisał wyjątkowy i nietypowy kontrakt. Szukał czegoś unikatowego i znalazł to w porozumieniu, które zawarł z Manchesterem City, czyli klubem znajdującym się w potrzebie, ale wciąż hojnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136232-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 21. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Zagraniczny Klasyk można przeanalizować, jeśli zgodziłby się na to Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136231-tebas-zagraniczny-klasyk-mozna-przeanalizowac-jesli-zgodzilby-sie-na-to-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi pojawił się na gali Stowarzyszenia Madryckiej Prasy Sportowej. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi dla zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Saudyjczycy zaoferują Viníciusowi miliard euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136234-as-saudyjczycy-zaoferuja-viniciusowi-miliard-euro</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>To pierwsza tak konkretna informacja o powrocie Saudyjczyków po Brazylijczyka. Pada też konkretna kwota, jaką miałby otrzymać Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136233-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Oferta Saudyjczyków dla Viníciusa, osiągnięcia ataku Barcelony i nowe kontrakty w hiszpańskim futbolu to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
