<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 12 May 2024 11:41:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rezerwowa Borussia wysoko przegrała z Mainz [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129566-rezerwowa-borussia-wysoko-przegrala-z-mainz-video</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Borussia Dortmund ma już pewny awans do kolejnej Ligi Mistrzów i na sobotni mecz ligowy wystawiła całkowite rezerwy, co kosztowało ją wysoką porażkę. Rywalom pozostaje do rozegrania jeden oficjalny mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Pierwsze miejsce jest ważne, ale nie fundamentalne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129561-mateo-pierwsze-miejsce-jest-wazne-ale-nie-fundamentalne</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Baskonią, które zamyka sezon zasadniczy Ligi Endesa. Mówił o tym, że pierwsze miejsce jest istotne, ale nie kluczowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Gabriel Deck z zerwanym więzadłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129562-oficjalnie-gabriel-deck-z-zerwanym-wiezadlem</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriel Deck ponownie przegapi końcówkę sezonu. Powtórzyła się sytuacja sprzed roku, kiedy taka sama kontuzja wyeliminowała go z najważniejszych meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129551-kartka-z-kalendarza-12-maja</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnych postaci Realu Madryt, rozpoczęcie budowy ośrodka w Valdebebas i rocznica wspaniałej remontady z Espanyolem. Co działo się 12 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Mieliśmy spektakularny rok i dziś trofeum jest w naszym domu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129563-nacho-mielismy-spektakularny-rok-i-dzis-trofeum-jest-w-naszym-domu</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu Madryt odebrali w Valdebebas trofeum za 36. mistrzostwo Hiszpanii. Puchar w imieniu drużyny odebrał kapitan Królewskich, Nacho, który chwilę później udzielił wywiadu klubowej telewizji. Przedstawiamy wypowiedzi 34-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Piłkarze zostawią duszę, by wrócić tu z Pucharem Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129560-florentino-pilkarze-zostawia-dusze-by-wrocic-tu-z-pucharem-europy</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez wygłosił przemówienie w siedzibie Wspólnoty Madrytu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Realu Madryt z tej uroczystości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Wirtz celem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129559-marca-wirtz-celem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub już pracuje nad sprowadzeniem Niemca, twierdzi gazeta. Porównuje tę operację do transferów Eduardo Camavingi, Auréliena Tchouaméniego czy Jude'a Bellinghama pod względem czasu potrzebnego do przygotowania takiego porozumienia. Nie będzie łatwo, ale Królewscy chcą powalczyć o Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świętowanie mistrzostwa Hiszpanii [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129558-swietowanie-mistrzostwa-hiszpanii-na-zywo</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>O godzinie 10 rozpocznie się świętowanie mistrzostwa Hiszpanii. Królewscy odwiedzą lokalne władze i będą świętować z kibicami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ancelotti może założyć na Cibeles specjalną koszulkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129541-as-ancelotti-moze-zalozyc-na-cibeles-specjalna-koszulke</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>AS podaje, że podczas niedzielnych uroczystości Carletto może ubrać t-shirt z przysłowiem, którego używał w obronie swojej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler: Teraz czuję się bardzo pewnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129550-arda-gueler-teraz-czuje-sie-bardzo-pewnie</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler po meczu ligowym z Granadą udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z Estadio Nuevo Los Cármenes. Pomocnik odpowiadał po turecku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
