<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Dec 2025 22:56:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewskie wygrywają z Wolfsburgiem w Lidze Mistrzyń! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144805-krolewskie-wygrywaja-z-wolfsburgiem-w-lidze-mistrzyn-video</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 23:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 5. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano VfL Wolfsburg 2:0. Bramki dla Królewskich zdobyły María Méndez i Linda Caicedo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie opublikował kadry na mecz z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144802-real-nie-opublikowal-kadry-na-mecz-z-city</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 21:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Listę powołanych poznamy najpewniej dopiero w dniu spotkania. Wątpliwości dotyczą jednego kluczowego piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Wiadomość dla Xabiego? Niech sika swoim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144801-guardiola-wiadomosc-dla-xabiego-niech-sika-swoim</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed środowym meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z tego spotkania z dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowe mecze Ligi Mistrzów: Wygrane Bayernu i Barçy oraz Liverpoolu nad Interem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144795-wtorkowe-mecze-ligi-mistrzow-wygrane-bayernu-i-barcy-oraz-liverpoolu-nad-interem</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Szóstą serię spotkań otworzył dzień z teoretycznie jednym hitem oraz występami dwóch innych gigantów. Królewscy na razie zostają w czołówce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Raúl również wśród kandydatów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144796-as-raul-rowniez-wsrod-kandydatow</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt na wypadek zwolnienia Xabiego Alonso ma na stole dwie główne opcje – Álvaro Arbeloa i Santiago Solari. Na horyzoncie pojawia się jednak również alternatywa w postaci Raúla Gonzáleza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt? Ostatecznie zagramy jedenastu na jedenastu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144792-real-madryt-ostatecznie-zagramy-jedenastu-na-jedenastu</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzecioligowa Talavera w 1/16 finału Copa del Rey zmierzy się z Realem Madryt. O swoich odczuciach po wylosowaniu Królewskich opowiedział Álvaro López.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Manchesteru City na Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144794-kadra-manchesteru-city-na-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Obywatele przylatują do Madrytu bez trzech znaczących piłkarzy. Pep Guardiola powołał 21 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé ma problem z kolanem, jutro ostateczna decyzja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144793-l-equipe-mbappe-ma-problem-z-kolanem-jutro-ostateczna-decyzja</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 16:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz ma odczuwać spory ból i chociaż jutro przejdzie ostatni test sprawnościowy, to jego występ stoi pod ogromnym znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/16 finału Pucharu Króla z trzecioligową Talaverą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144790-w-1-16-finalu-pucharu-krola-z-trzecioligowa-talavera</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poznali rywala w kolejnej, ich pierwszej, rundzie Copa del Rey. Mecz odbędzie się w następnym tygodniu na boisku rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ośmiu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144789-osmiu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie zakończyli przygotowania do meczu z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki grają dziś z Wolfsburgiem w Lidze Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144788-pilkarki-graja-dzis-z-wolfsburgiem-w-lidze-mistrzyn</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 5. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają na Estadio Alfredo Di Stéfano z Wolfsburgiem. Początek spotkania o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Mbappé ma problemy mięśniowe, jego występ z City pod znakiem zapytania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144787-media-mbappe-ma-problemy-miesniowe-jego-wystep-z-city-pod-znakiem-zapytania</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nie wyszedł na ostatni trening przed meczem z City. Media podają, że będzie trudno o jego występ w tym spotkaniu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
