<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Nov 2024 10:25:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133754-kartka-z-kalendarza-1-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Derby Madrytu w czasach Di Stéfano, wybuch Juanito, golazo Jamesa i rozbicie Granady oraz wstydliwa porażka na Wembley. Co działo się 1 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham zepchnięty na dalszy plan</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133755-bellingham-zepchniety-na-dalszy-plan</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 09:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude stał się zawodnikiem zepchniętym na dalszy plan. Na boisku, aby zrobić miejsce dla Mbappé, i w działaniach klubu, który skupił się na promocji Viníciusa do Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cubarsí: Nie byłem zaskoczony brakiem zwycięstwa Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133751-cubarsi-nie-bylem-zaskoczony-brakiem-zwyciestwa-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Cubarsí udzielił wywiadu RAC1. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Barcelony dotyczące Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Arda Güler nie denerwuje się swoją sytuacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133749-the-athletic-arda-gueler-nie-denerwuje-sie-swoja-sytuacja</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek w ostatnim czasie tylko tracił na znaczeniu. Piłkarz ma pozostawać jednak spokojny i wierzy, że jego czas nadejdzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Riquelme i Gago kuszą Sergio Ramosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133753-relevo-riquelme-i-gago-kusza-sergio-ramosa</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dobrze znani Juan Román Riquelme i Fernando Gago kuszą Sergio Ramosa. Hiszpan na razie pozostaje w Madrycie i czeka na ofertę, która skłoni go powrotu do futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef sąsiadów Bernabéu: Zarząd Realu popełnił poważny błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133752-szef-sasiadow-bernabeu-zarzad-realu-popelnil-powazny-blad</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Martínez de Azagra to prezes Stowarzyszenia Poszkodowanych przez Bernabéu. Przedstawiamy jego wypowiedzi z nocnego wywiadu dla radia COPE.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133750-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa kataklizmu w Hiszpanii, problemy Jude'a Bellinghama i nowa umowa Fermína to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mieliśmy szanse, żeby przypieczętować zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133748-mateo-mielismy-szanse-zeby-przypieczetowac-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrane spotkanie z Maccabi Tel Awiw. Mówił o tym, że w ostatnich minutach drużyna nie podejmowała dobrych decyzji w ataku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ciągle bez przełamania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133747-ciagle-bez-przelamania</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 22:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Maccabi Tel Awiw. Królewscy dobrze się spisywali niemal przez całe spotkanie, ale zawiedli w ostatnich sekundach, co wykorzystali gospodarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt z darowizną na rzecz wsparcia poszkodowanych przez DANA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133746-oficjalnie-real-madryt-z-darowizna-na-rzecz-wsparcia-poszkodowanych-przez-dana</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub najpierw otworzył zbiórkę na rzecz poszkodowanych przez DANA, a następnie wieczorem poinformował o swojej wpłacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Nie byłem zaskoczony zachowaniem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133745-tebas-nie-bylem-zaskoczony-zachowaniem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi, Javier Tebas, spotkał się z dziennikarzami w związku z bardzo trudną sytuacją we Wspólnocie Autonomicznej Walencji i decyzją o przełożeniu zaplanowanych tam na ten weekend meczów. Przy okazji nie zabrakło ponownych pytań o zachowanie Realu Madryt podczas poniedziałkowej gali Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przyszłość Gülera w ciemnych barwach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133744-przyszlosc-guelera-w-ciemnych-barwach</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler mimo budzącego pozytywne odczucia początku sezonu nagle zupełnie przestał grać. Rozegrał tylko 35 minut w sześciu ostatnich meczach Realu Madryt i jednocześnie zaledwie jedną minutę w trzech ostatnich meczach. Oddechem dla młodego Turka pozostają wyjazdy na zgrupowania reprezentacji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
