<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Feb 2025 17:39:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x19: Sędziowanie i Lucas na wielkie mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136596-podcast-6x19-sedziowanie-i-lucas-na-wielkie-mecze</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy przede wszystkim wylosowanie Manchesteru City w Lidze Mistrzów czy ostatnie spekulacje dotyczące drużyny. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Równoległy biznes stojący za przeciekami na temat wyglądu nowych koszulek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136549-relevo-rownolegly-biznes-stojacy-za-przeciekami-na-temat-wygladu-nowych-koszulek</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkice, które podpisałby sam Da Vinci, koncepcje, które sprawiają, że oryginał wygląda źle, oraz rendery, które Grok chciałby mieć. Wszystko to komentujemy, porównujemy i czekamy na nowe informacje na temat kolejnych trykotów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Klub prosi Ancelottiego o kolejny cud”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136590-klub-prosi-ancelottiego-o-kolejny-cud</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu z Leganés i trudnej sytuacji drużyny Carlo Ancelottiego w obliczu nadchodzących potyczek z Atlético i Manchesterem City. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Złożymy pozew przeciwko Realowi Madryt, który chce zaszkodzić rozgrywkom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136594-tebas-zlozymy-pozew-przeciwko-realowi-madryt-ktory-chce-zaszkodzic-rozgrywkom</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas rozmawiał z mediami po dzisiejszym spotkaniu z klubami i Hiszpańską Federacją Piłkarską.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Modrić chce przedłużyć kontrakt o kolejny rok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136593-as-modric-chce-przedluzyc-kontrakt-o-kolejny-rok</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat w wieku 39 lat zaczął trafiać do siatki z imponującą regularnością. W ostatnich 9 meczach w barwach Realu strzelił tyle samo goli, co w poprzednich 107. Jego pragnieniem jest pozostanie w Madrycie jeszcze na kolejny rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Guardian: UEFA rozważa rezygnację z dogrywek w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136592-the-guardian-uefa-rozwaza-rezygnacje-z-dogrywek-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwają dyskusje na temat przechodzenia od razu do rzutów karnych. Zmiana jest jednak mało prawdopodobna przed końcem obecnego kontraktu telewizyjnego, który obowiązuje do 2027 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juan José: Di Stéfano wchodził do szatni i rzucał: „Gra ten, ten i ten, a że jesteśmy lepsi, to wygramy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136582-juan-jose-di-stefano-wchodzil-do-szatni-i-rzucal-gra-ten-ten-i-ten-a-ze-jestesmy-lepsi-to-wygramy</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Juan José, znany też jako Sandokán, legenda Cádizu, którego imieniem właśnie nazwano jedną z bram stadionu, zdobył dwa trofea z Realem Madryt i grał dla Królewskich w latach 1982–1985, a później zarabiał na życie jako murarz. Dziś cieszy się drugą szansą. O całym swoim życiu opowiada w obszernym wywiadzie dla Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Hiszpański futbol domaga się ukarania Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136591-relevo-hiszpanski-futbol-domaga-sie-ukarania-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielka część klubów, La Liga i Hiszpańska Federacja Piłkarską łączą siły przeciwko Realowi Madryt, który nie stawił się na dzisiejszym spotkaniu w Parku Retiro – podaje hiszpański portal Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Bellingham trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136589-mbappe-i-bellingham-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy grać lepiej w końcowych minutach niż w dwóch ostatnich meczach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136554-mateo-musimy-grac-lepiej-w-koncowych-minutach-niz-w-dwoch-ostatnich-meczach</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Alberto Abalde wypowiedzieli się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Fenerbahçe. Trener mówił o tym, że jego drużyna musi się lepiej spisywać w końcówkach meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Surwiwalowiec Ancelotti</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136588-surwiwalowiec-ancelotti</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Real z reguły wygrywa, gdy w kadrze brakuje co najmniej sześciu graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zgarnij 200 zł za gola Realu Madryt w derbach z Atlético!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136587-zgarnij-200-zl-za-gola-realu-madryt-w-derbach-z-atletico</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
