<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Mar 2025 23:22:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy zdjąć z siebie presję związaną z walką o play-offy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138046-mateo-musimy-zdjac-z-siebie-presje-zwiazana-z-walka-o-play-offy</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Olimpią Mediolan. Mówił o tym, że drużyna ciągle odczuwa presję związaną z walką o awans. Chwalił też Garubę oraz w miłych słowach mówił o Causerze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Argentyna – Brazylia: Vinícius i Rodrygo w reprezentacyjnym klasyku [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138043-argentyna-brazylia-vinicius-i-rodrygo-w-reprezentacyjnym-klasyku-live</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Gracze Królewskich reprezentują Canarinhos w wielkim klasyku Ameryki Południowej. Spotkanie rozpocznie się o godzinie 1 w nocy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138045-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy kontrakt w Realu Madryt i cel Daniego Carvajala to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygrana z lekkim niedosytem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138042-wygrana-z-lekkim-niedosytem</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 23:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Olimpię Mediolan w 31. kolejce Euroligi, wykonując duży krok w kierunku udziału w play-offach oraz czołowej szóstki. Królewskim niewiele zabrakło, żeby uzyskać korzystny bilans dwumeczu z mediolańczykami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Powinno się przestrzegać 72 godzin, ale stawimy się na mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138037-laporta-powinno-sie-przestrzegac-72-godzin-ale-stawimy-sie-na-mecz</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 21:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy cały czas wykorzystują słowa Carlo Ancelottiego na swoją korzyść. Tym razem ten przekaz przesłał prezes Barcelony. Przypominamy, że meritum wypowiedzi Włocha jest inne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Urugwaj remisuje z Boliwią, Fede rozegrał drugą połowę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138036-urugwaj-remisuje-z-boliwia-fede-rozegral-druga-polowe</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 21:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwaj zremisował na wyjeździe z Boliwią w kolejnym meczu eliminacji do mistrzostw świata, a Fede Valverde wszedł na boisko po przerwie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Firma Florentino nie zbuduje toru F1 w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138035-firma-florentino-nie-zbuduje-toru-f1-w-madrycie</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpanie szykują się do przyjęcia wyścigów F1. Wśród firm stających do przetargu na budowę i rozmontowanie toru była także ta prezesa Królewskich, ale ostatecznie nie wygrała przetargu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Talizman” Ancelottiego na Ligę Mistrzów wypada z gry do końca sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138034-talizman-ancelottiego-na-lige-mistrzow-wypada-z-gry-do-konca-sezonu</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeremy De León potwierdził, że wypada z gry do końca sezonu i zakończy obecne rozgrywki z zaledwie 4 występami w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt i Betis grają najczęściej z krótkim odpoczynkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138031-real-madryt-i-betis-graja-najczesciej-z-krotkim-odpoczynkiem</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 18:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W pięciu największych ligach Europy Real Madryt i Betis mają na koncie najwięcej meczów z odpoczynkiem krótszym niż 72 godziny. La Liga wyróżnia się pod tym względem w całym europejskim futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podobna sytuacja, różne podejścia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138033-podobna-sytuacja-rozne-podejscia</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick i Arda Güler to niewątpliwie dwaj zawodnicy mający stanowić o przyszłości Realu Madryt. Jak na razie jednak mają oni jednak swoje problemy w teraźniejszości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin i Asencio wrócili do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138032-lunin-i-asencio-wrocili-do-treningow</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza drużyna Realu Madryt po tygodniu przeznaczonym dla reprezentacji wróciła do pracy w Valdebebas i rozpoczęła boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powołanie oddalające od kolejnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138030-powolanie-oddalajace-od-kolejnych</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio ma za sobą pierwsze doświadczenie w dorosłą reprezentacją Hiszpanii. Luis de la Fuente powołał stopera na mecze z Holandią, ale koniec końców nie dał mu zadebiutować.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
