<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Jan 2025 18:42:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Toril: Niech zawodniczki pokażą osobowość i charakter</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136164-toril-niech-zawodniczki-pokaza-osobowosc-i-charakter</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Albetro Toril i Caroline Weir wzięli udział w konferencji prasowej przed meczem z Barceloną o Superpuchar Hiszpanii. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i zawodniczki Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valladolid – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136162-valladolid-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu La Ligi. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Estadio José Zorrilla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Martín: Casemiro powiedział mi, że po każdą piłkę trzeba ruszać jak po talerz jedzenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136161-mario-martin-casemiro-powiedzial-mi-ze-po-kazda-pilke-trzeba-ruszac-jak-po-talerz-jedzenia</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Martín okres przygotowawczy przed sezonem 2024/25 przepracował w Stanach Zjednoczonych pod okiem Carlo Ancelottiego. Następnie postanowił odejść do Realu Valladolid, ale nikt w klubie nie ma wątpliwości co do tego, że najbliższego lata wróci do Valdebebas. Teraz przed ligowym starciem z Królewskimi udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real Madryt bagatelizuje plotki ws. oferty dla Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136160-relevo-real-madryt-bagatelizuje-plotki-ws-oferty-dla-viniciusa</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 15:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie przejmują się plotkami, podkreślają rolę Brazylijczyka w zespole i chcą przedłużyć jego kontrakt. Saudyjczycy wierzą jednak w swój plan.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>21. kolejka: Atlético traci punkty!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136153-21-kolejka-atletico-traci-punkty</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt w ramach meczu 21. kolejki zremisowało 1:1 z Villarrealem, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Slalom Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136159-marca-slalom-ruedigera</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper wie, że jest niezbędny dla trenera oraz drużyny i dlatego dba o każdy szczegół, aby nie przegapić żadnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayer spodziewa się odejścia Alonso do Realu, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136158-bayer-spodziewa-sie-odejscia-alonso-do-realu-ale</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Nawet w klubie Hiszpana panuje przekonanie, że obejmie Królewskich w najbliższej przyszłości. Nie jest jednak takie oczywiste, że zrobi to już po tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius trenował w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136157-vinicius-trenowal-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius nie zagra dziś z Realem Valladolid. Brazylijczyk pojawił się dziś w Valdebebas, gdzie odbył sesję treningową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Valladolidzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136156-krolewscy-sa-juz-w-valladolidzie</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu Madryt są już na miejscu. Dziś o 21:00 w Valladolidzie rozegrają mecz 21. kolejki La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmarł Dražen Dalipagić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136155-zmarl-drazen-dalipagic</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zmarł były koszykarz Realu Madryt, który grał w klubie w latach osiemdziesiątych poprzedniego wieku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Di Marzio: Como chce wykupić Paza od Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136154-di-marzio-como-chce-wykupic-paza-od-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy latem sprzedali pomocnika za 6 milionów euro, ale zachowali do niego prawa transferowe. Ten radzi sobie we Włoszech na tyle dobrze, że skupia na sobie coraz większą uwagę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Operacja Pichichi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136151-operacja-pichichi</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna chce pomóc Kylianowi Mbappé w walce o Trofeo Pichichi. Francuz traci obecnie do liderującego Roberta Lewandowskiego cztery bramki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
