<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Jul 2024 05:38:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Güler zachwyca nawet swojego idola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130926-gueler-zachwyca-nawet-swojego-idola</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>EURO w wykonaniu Ardy Gülera nie mogło przejść niezauważone przez szeroką publikę. Pomocnik był jednym z najjaśniejszych punktów Turcji i na turnieju w ogóle. Wśród wszystkich pochwał szczególny smak muszą mieć jednak dla 19-latka te, które padają z ust jego piłkarskiego idola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Argentyna w finale Copa América, Davies zszedł z kontuzją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130942-argentyna-w-finale-copa-america-davies-zszedl-z-kontuzja</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 03:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyna bez większych problemów pokonała Kanadę w półfinale Copa América i awansowała do finału. W rozgrywkach pozostaje Fede Valverde, który wystąpi w półfinale przeciwko Kolumbii. W meczu z Argentyną kontuzji doznał Alphonso Davies, którym interesuje się Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Potrzebuję odpoczynku i dobrych przygotowań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130940-mbappe-potrzebuje-odpoczynku-i-dobrych-przygotowan</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 01:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé po porażce z Hiszpanią w półfinale EURO pojawił się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi nowego gracza Realu Madryt do zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130939-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Hiszpanii do finału EURO to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ekwadorski Robinho, który marzył o Ajaksie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130928-ekwadorski-robinho-ktory-marzyl-o-ajaksie</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Guerrero dziś jest asystentem w zespole młodzieżowym z Guayaquil. W przeszłości 34-latek spędził jednak aż osiem lat w szkółce Realu Madryt. Dziennikarze Relevo postanowili przedstawić czytelnikom jego historię, do której zgłębienia zachęcamy również my.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Roja w finale!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130924-la-roja-w-finale</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym półfinale Mistrzostw Europy Hiszpania wygrała z Francją 2:1. Bramki dla zwycięzców zdobyli Lamine Yamal i Dani Olmo. Trafienie dla Trójkolorowych zaliczył Randal Kolo Muani.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reprezentacje wzmacniają pozycję Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130930-reprezentacje-wzmacniaja-pozycje-ancelottiego</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden selekcjoner nie wydobył tego lata najlepszej wersji z piłkarzy Realu Madryt, co wybitnie udało się włoskiemu trenerowi w poprzednim sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gwiazdor Castilli, któremu nie udało się w Celcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130887-gwiazdor-castilli-ktoremu-nie-udalo-sie-w-celcie</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu wkrótce zakończy swoją przygodę w klubie z północy Hiszpanii. Okres ten był naznaczony brakiem minut i wypożyczeniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Nudzi cię nasza gra? Obejrzyj coś innego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130935-deschamps-nudzi-cie-nasza-gra-obejrzyj-cos-innego</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Francji na konferencji prasowej przed dzisiejszym półfinałem odpowiedział na zarzuty o nudną grę swojej reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lille zaakceptowało ofertę Manchesteru United za Leny'ego Yoro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130934-lille-zaakceptowalo-oferte-manchesteru-united-za-lenyego-yoro</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski obrońca chce trafić do Realu Madryt, mimo że jego klub zgodził się na warunki transferu do drużyny z Anglii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
