<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Dec 2025 09:00:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Marc Cucalón: Był taki moment, kiedy nie wiedziałem, czy będę mógł chodzić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145168-marc-cucalon-byl-taki-moment-kiedy-nie-wiedzialem-czy-bede-mogl-chodzic</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Marc Cucalón spędził wiele lat w szkółce Realu Madryt. Musiał jednak przedwcześnie zakończyć karierę z powodu komplikacji po zerwaniu więzadła krzyżowego w kolanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zestawienie wypłat z praw telewizyjnych La Ligi i Premier League za ostatni sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145165-zestawienie-wyplat-z-praw-telewizyjnych-la-ligi-i-premier-league-za-ostatni-sezon</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozliczenie przychodów telewizyjnych za poprzedni sezon pozwala zestawić te pieniądze z Premier League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano w 2017 roku: Gwizdy na Bernabéu mi się nie podobają, to nie jest poprawne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145163-cristiano-w-2017-roku-gwizdy-na-bernabeu-mi-sie-nie-podobaja-to-nie-jest-poprawne</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS przypomniał wypowiedzi Cristiano Ronaldo o gwizdach na Bernabéu w kontekście obecnej sytuacji Viníciusa. Przedstawiamy tłumaczenie fragmentu wywiadu z Portugalczykiem przeprowadzonego przez Josepa Pedrerola z Chiringuito przed finałem Ligi Mistrzów w 2017 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Kto ponosi największą winę za odejście Endricka?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145167-glos-kibica-kto-ponosi-najwieksza-wine-za-odejscie-endricka</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi Alonso chce opierać grę ofensywną na Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145166-marca-xabi-alonso-chce-opierac-gre-ofensywna-na-rodrygo</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaufanie trenera przyniosło w końcu dobrą wersję Brazylijczyka. Oczekiwania szkoleniowca są jednak jeszcze większe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145169-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oświetlenia fasady Bernabéu z okazji świątecznego parku rozrywki [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145164-oswietlenia-fasady-bernabeu-z-okazji-swiatecznego-parku-rozrywki-video</link>
        <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 21:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub uruchomił częściowe oświetlenie dwóch z czterech trybun stadionu z okazji świątecznych atrakcji oferowanych na obiekcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lyon potwierdza wypożyczenia Endricka i dziękuje Królewskim [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145162-lyon-potwierdza-wypozyczenia-endricka-i-dziekuje-krolewskim-video</link>
        <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 18:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi potwierdzili porozumienie z Realem Madryt w sprawie wypożyczenia zawodnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Życzenia świąteczno-noworoczne od Florentino, trenerów i kapitanów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145161-zyczenia-swiateczno-noworoczne-od-florentino-trenerow-i-kapitanow</link>
        <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiciele Realu w specjalnym filmiku złożyli kibicom życzenia. Czego życzą Florentino Pérez oraz najważniejsze postacie drużyn piłkarskich i koszykarskiej?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Endrick wypożyczony do Lyonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145160-oficjalnie-endrick-wypozyczony-do-lyonu</link>
        <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 17:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Potwierdzono informacje, o których od długiego czasu spekulowały media. Przedstawiamy komunikat w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Endrick z gwarancją 25 występów od pierwszej minuty w Lyonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145159-the-athletic-endrick-z-gwarancja-25-wystepow-od-pierwszej-minuty-w-lyonie</link>
        <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne źródło informuje o całkowitym domknięciu półrocznego odejścia Endricka. Królewscy zabezpieczyli się na wypadek braku szans dla napastnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmarł Luis Infante</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145158-zmarl-luis-infante</link>
        <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub żegna byłego dyrektora dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
