<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Dec 2025 11:26:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewscy odbyli otwarty trening na stadionie Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145300-krolewscy-odbyli-otwarty-trening-na-stadionie-di-stefano</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie odbyli specjalny coroczny trening przed kibicami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz na szczycie Ligi Endesa na pożegnanie roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145299-mecz-na-szczycie-ligi-endesa-na-pozegnanie-roku</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra z UCAM Murcia. Będzie to pojedynek lidera z wiceliderem. Murcia jest w tym sezonie największą niespodzianką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramos zaczyna poszukiwania nowej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145282-ramos-zaczyna-poszukiwania-nowej-druzyny</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan szuka nowych wyzywań, a kolejny klub chce znaleźć jeszcze w styczniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt złożył kondolencje po śmierci Enrique Collara</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145297-oficjalnie-real-madryt-zlozyl-kondolencje-po-smierci-enrique-collara</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wystosowali oficjalny komunikat z wyrazami współczucia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rüdiger nadal nie dostał propozycji nowego kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145294-as-ruediger-nadal-nie-dostal-propozycji-nowego-kontraktu</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Ani Austriak, ani Niemiec, których kontrakty wygasają w czerwcu, nie otrzymali jeszcze telefonu od Realu Madryt. Sytuacja tego pierwszego wydaje się bardziej klarowna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real szuka swojego nowego „mózgu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145295-as-real-szuka-swojego-nowego-mozgu</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Poszukiwania środkowego pomocnika, który wniesie klarowność do gry zespołu, są kluczowe dla planowania przyszłości Realu Madryt. Kees Smith podoba się sztabowi  szkoleniowemu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Otwarty trening Realu Madryt [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145292-otwarty-trening-realu-madryt-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt od 11:00 będą pracować na otwartym treningu na stadionie Alfredo Di Stéfano. Wczoraj poza grupą pozostało czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes CAF: Kylianie, dziękuję za wspieranie Pucharu Narodów Afryki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145296-prezes-caf-kylianie-dziekuje-za-wspieranie-pucharu-narodow-afryki</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé, Aurélien Tchouaméni i Eduardo Camavinga podczas przerwy od treningów pojawili się w Afryce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt dopiero 20. klubem z największą wartością na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145284-real-madryt-dopiero-20-klubem-z-najwieksza-wartoscia-na-swiecie</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Forbes opublikował zestawienie najbardziej wartościowych klubów sportowych na świecie. Real Madryt utrzymał prowadzenie wśród ekip piłkarskich, ale w kolejnym roku jego pozycja na świecie opadła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145293-kartka-z-kalendarza-30-grudnia</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i byłego piłkarza, hat-trick Polaka na Bernabéu, nowy trener, przegrany mecz towarzyski w Dubaju i zwycięstwo z Realem Sociedad. Co działo się 30 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alaba jest świadomy, że po sezonie odejdzie z klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145285-marca-alaba-jest-swiadomy-ze-po-sezonie-odejdzie-z-klubu</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Od zerwania więzadła krzyżowego przed dwoma laty austriacki stoper nigdy nie wrócił już do poziomu sprzed kontuzji. Ciągłe urazy i wygasający za pół roku kontrakt sprawiają, że historia Alaby w stolicy Hiszpanii dobiega końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: „Mózg” zespołu Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145289-glos-kibica-mozg-zespolu-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
