<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Jan 2025 14:53:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Pablo Ramón przejdzie do Espanyolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135415-as-pablo-ramon-przejdzie-do-espanyolu</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca odchodzi z drużyny Królewskich na zasadzie wolnego transferu, ale klub zachowuje do niego 50% praw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu piłkarkom wygasają kontrakty po sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135414-szesciu-pilkarkom-wygasaja-kontrakty-po-sezonie</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Aż sześciu zawodniczkom Realu Madryt wygasają kontrakty 30 czerwca i od 1 stycznia mogą one rozmawiać z innymi klubami. Wśród nich jest m.in. kapitana Olga Carmona czy najskuteczniejsza snajperka Signe Bruun.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Valencię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135411-kadra-realu-madryt-na-valencie</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do zaległego meczu La Ligi bez trzech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 21 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla potrzebuje nowego stopera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135408-castilla-potrzebuje-nowego-stopera</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 13:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Eksplozja talentu Asencio to jedna z najprzyjemniejszych wieści ostatnich miesięcy. Ancelotti cieszy się z tego, że na miejscu znalazł stopera dającego gwarancję, Raúl natomiast może sobie pogratulować wymiernego udziału w decydującej fazie rozwoju młodego obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Yasmim piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135412-oficjalnie-yasmim-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał pierwszego w zimowym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak poinformowali na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Yasmim Assis Ribeiro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed meczem z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135410-ostatni-trening-przed-meczem-z-valencia</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do zaległego meczu La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rozmawianie teraz o zimowych transferach nie jest dla mnie łatwe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135409-ancelotti-rozmawianie-teraz-o-zimowych-transferach-nie-jest-dla-mnie-latwe</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed Valencią? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135404-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-valencia-live</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed zaległym meczem w La Lidze. Wstępnie niedostępnych jest trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Théo Zidane zaoferowany Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135407-theo-zidane-zaoferowany-getafe</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Théo Zidane, który obecnie występuje w Córdobie, znalazł się na liście potencjalnych wzmocnień Getafe. Sami Andaluzyjczycy zaoferowali Los Azulones sprowadzenie syna byłego trenera Realu Madryt, donosi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Davies daje priorytet Bayernowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135406-relevo-davies-daje-priorytet-bayernowi</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Alphonso Davies chce rozmawiać ze swoim obecnym klubem, zanim podejmie ostateczną decyzję na temat swojej przyszłości. Nic w tej sprawie nie jest jeszcze przesądzone. Real Madryt chce pozyskać Kanadyjczyka, ale czego chce sam zawodnik?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135398-kartka-z-kalendarza-2-stycznia</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwa z Valencią, Barceloną i Alicante, porażka z Getafe i urodziny wychowanka. Co działo się 2 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Florentino Pérez zostanie uhonorowany na Mestalli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135405-marca-florentino-perez-zostanie-uhonorowany-na-mestalli</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowywana jest mała uroczystość na cześć prezesa Realu Madryt. Ma to związek z jego pomocą poszkodowanym wskutek powodzi DANA.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
