<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Sep 2024 05:22:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Czas na Ardę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132138-czas-na-arde</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Być może wystarczy mu zaufać? Rozważaniami przed spotkaniem z Betisem w swoim tekście dzieli się nasz redaktor, Maciej Leszczyński.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132141-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 01:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony, medal Teresy Perales i mecz Realu Madryt to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla dalej bez goli i bez punktów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132135-castilla-dalej-bez-goli-i-bez-punktow</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 22:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Po dwóch kolejkach Primera Federación Castilla dalej nie ma na koncie ani jednego punktu. Debiut na stadionie Alfredo Di Stéfano okazał się nieudany i z Valdebebas ze zwycięstwem wyjechała Ibiza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Castilli na sezon 2024/25</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132134-kadra-castilli-na-sezon-2024-25</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół Castilli tradycyjnie przeszedł latem dużą przebudowę. Odeszli praktycznie wszyscy kluczowi zawodnicy. Ich miejsce zajęli młodsi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pellegrini: Jeśli Real Madryt nie jest jeszcze zgrany, to my również nie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132133-pellegrini-jesli-real-madryt-nie-jest-jeszcze-zgrany-to-my-rowniez-nie</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Betis, Manuel Pellegrini, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 4. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis najważniejszych wypowiedzi chilijskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti widzi winę przede wszystkim u siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132132-ancelotti-widzi-wine-przede-wszystkim-u-siebie</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzy kolejki, dwa remisy i pierwsze kryzysowe alarmy. Tak w skrócie wygląda obecny stan rzeczy w Realu Madryt. Po zdobyciu Superpucharu Europy drużyna przestała grać dobrze, za czym idą wyniki. Nic dziwnego, że wszędzie zaczyna się szukać winnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>4. kolejka: Wspaniały mecz Barcelony, wygrana Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132131-4-kolejka-wspanialy-mecz-barcelony-wygrana-atletico</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała u siebie z Realem Valladolid aż 7:0, a Atlético pokonało na wyjeździe Athletic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Betisu na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132130-kadra-betisu-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Betis podejdzie do meczu z Realem Madryt nieco osłabiony, ponieważ Manuel Pellegrini nie może liczyć na trzech zawodników, a także na swój najnowszy nabytek. Szansę na grę ma jednak Vitor Roque, który kilka dni temu rozpoczął swoje roczne wypożyczenie z Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberola Rojas na Betis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132129-alberola-rojas-na-betis</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Jutrzejszy mecz Realu Madryt z Betisem poprowadzi arbiter pochodzący z Toledo. Dotychczas sędziował dziesięć spotkań z udziałem Królewskich. Arbitrem VAR będzie Alejandro Muñiz Ruiz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Betis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132124-kadra-na-betis</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Betisem bez czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie ligowe 20 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 4. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132128-telewizyjny-terminarz-4-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami czwarta kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Betisem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przezroczysty Tchouaméni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132127-przezroczysty-tchouameni</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Rola Auréliena Tchouaméniego po odejściu Toniego Kroosa uległa pewnym zmianom. Jak na razie jednak Francuz nie daje drużynie tyle, ile się po nim spodziewano.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
