<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Jun 2025 07:28:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie rozważam innej opcji niż pozostanie tutaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140619-mateo-nie-rozwazam-innej-opcji-niz-pozostanie-tutaj</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej po zdobyciu mistrzostwa Hiszpanii. Powiedział, co jego zdaniem było kluczem do zwycięstwa w trzecim spotkaniu i zapewnił, że chciałby zostać w Madrycie na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Zawsze czułem się ważny, bo byłem częścią dobrych momentów i strzelałem ważne gole</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140618-brahim-zawsze-czulem-sie-wazny-bo-bylem-czescia-dobrych-momentow-i-strzelalem-wazne-gole</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 08:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz był jednym z piłkarzy, którzy pojawili się w przedmeczowej strefie mieszanej na Lincoln Financial Field w Filadelfii. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt dla zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo: Porównania do Joselu? To dla mnie wielki powód do dumy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140614-gonzalo-porownania-do-joselu-to-dla-mnie-wielki-powod-do-dumy</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García był jednym z piłkarzy, którzy pojawili się w przedmeczowej strefie mieszanej na Lincoln Financial Field w Filadelfii. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt dla zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salzburg – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140616-salzburg-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do trzeciego meczu Klubowego Mundialu bez aż ośmiu zawodników pierwszej drużyny. Główna kwestia kolejny raz w tym sezonie leży w obsadzeniu środka obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Vinícius zasługuje na trochę spokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140615-lucas-vinicius-zasluguje-na-troche-spokoju</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez był jednym z trzech piłkarzy, którzy pojawili się w przedmeczowej strefie mieszanej na Lincoln Financial Field w Filadelfii. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt dla zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Grupe E: Franco i River lecą do domu, Inter triumfuje, a Ramos mógł wpaść do ćwiartki Królewskich!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140617-grupe-e-franco-i-river-leca-do-domu-inter-triumfuje-a-ramos-mogl-wpasc-do-cwiartki-krolewskich</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 04:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Po dramatycznym hicie między Włochami a Argentyńczykami ekipa nowego gracza Królewskich leci do domu. Z kolei legendarny kapitan Realu Madryt ze swoją ekipą potencjalnie melduje się w ćwiartce drabinki, do której na dzisiaj trafiają Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Słowa Laporty? My też mamy poczucie wolności i demokracji, a oni mają też coś z władzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140613-xabi-alonso-slowa-laporty-my-tez-mamy-poczucie-wolnosci-i-demokracji-a-oni-maja-tez-cos-z-wladzy</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 03:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się w środę na konferencji prasowej przed spotkaniem Klubowego Mundialu z Salzburgiem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Lincoln Financial Field w Filadelfii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140612-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo koszykarzy Realu Madryt i przekaz z Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Musa: To był mój ostatni mecz w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140611-musa-to-byl-moj-ostatni-mecz-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Džanan Musa przyznał w wywiadzie po zdobyciu mistrzostwa Hiszpanii, że rozegrał swój ostatni mecz w barwach Realu Madryt. Bośniak ma się teraz przenieść do Dubaju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Facundo Campazzo MVP Finałów Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140610-facundo-campazzo-mvp-finalow-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 23:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Facundo Campazzo po raz drugi w karierze otrzymał nagrodę dla MVP Finałów Ligi Endesa. Dzisiaj powtórzył osiągnięcie z sezonu 2018/19.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Real ma poczucie władzy, a my wolności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140609-laporta-real-ma-poczucie-wladzy-a-my-wolnosci</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony był jednym z głównych gości kolejnych obchodów 125-lecia klubu i kolejny raz błysnął wypowiedzią dotyczącą Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt koszykarskim mistrzem Hiszpanii!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140608-real-madryt-koszykarskim-mistrzem-hiszpanii</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 23:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Valencię 3:0 i sięgnął po mistrzostwo Hiszpanii. Królewscy zostali najlepszą koszykarską drużyną w kraju po raz 38. w historii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
