<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Jun 2024 04:53:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Militão znów jest Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130721-militao-znow-jest-militao</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão w dwóch pierwszych meczach Copa América udowodnił, że kontuzję kolana ma już całkowicie za sobą i zaczyna łapać swoją standardową formę. Brazylijczyk będzie jednym z kluczowych zawodników Realu Madryt w sezonie 2024/25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130725-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 01:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii na Mistrzostwach Europy to najważniejsza kwestia poruszana na niedzielnych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Antonio Rüdiger Piłkarzem Meczu Niemiec z Danią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130723-antonio-ruediger-pilkarzem-meczu-niemiec-z-dania</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec został wybrany MVP spotkania z Danią. Jest to już czwarte wyróżnienie dla gracza Realu Madryt na tym turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vini: Zawsze mówiłem, że nie gram dla siebie, gram dla drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130715-vini-zawsze-mowilem-ze-nie-gram-dla-siebie-gram-dla-druzyny</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 21:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior udzielił wypowiedzi z murawy dla telewizji Globo po wygranym 4:1 meczu Copa América z Paragwajem, w którym popisał się dubletem. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Canarinhos oraz selekcjonera Dorivala, który na pomeczowej konferencji prasowej chwalił zawodnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Melanie Leupolz piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130711-relevo-melanie-leupolz-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Według portalu Relevo w najbliższych dniach Real Madryt oficjalnie poinformuje o sprowadzeniu Melanie Leupolz. 30-letnia Niemka przychodzi do Realu Madryt po 4 sezonach gry w Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemcy pokonują Danię i meldują się w ćwierćfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130719-niemcy-pokonuja-danie-i-melduja-sie-w-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 19:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemcy wygrali w Dortmundzie z Danią 2:0 po golach Kaia Havertza i Jamala Musiali. Gospodarze Mistrzostw Europy meldują się w ćwierćfinale, w którym zmierzą się z Hiszpanią lub Gruzją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alberto Toril przedłużył kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130720-oficjalnie-alberto-toril-przedluzyl-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 18:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował o przedłużeniu kontraktu z Alberto Torilem. Hiszpan pozostanie pierwszym trenerem kobiecej sekcji do 30 czerwca 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szwajcarzy w ćwierćfinale EURO!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130718-szwajcarzy-w-cwiercfinale-euro</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Szwajcaria wygrała z Włochami w pierwszym meczu fazy pucharowej EURO 2024 i awansowała do ćwierćfinałów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Deschamps na początku EURO powiedział mi, jaka będzie moja rola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130717-camavinga-deschamps-na-poczatku-euro-powiedzial-mi-jaka-bedzie-moja-rola</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem 1/8 finału Mistrzostw Europy z Belgią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odliczanie Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130688-odliczanie-kroosa</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaczęło się odliczanie. Toni Kroos do fazy pucharowej EURO podchodzi ze świadomością, że każde kolejne spotkanie na turnieju może być tym ostatnim w karierze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
