<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Dec 2024 14:41:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bardziej obrońca niż pomocnik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134939-bardziej-obronca-niz-pomocnik</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy gra toczy się o wysoką stawkę, Aurélien Tchouaméni jest pod nieobecność Militão i Alaby pierwszym wyborem Carlo Ancelottiego. Choć Asencio zdobył sobie uznanie szkoleniowca i olbrzymie uznanie kibiców, to jednak w kluczowych momentach trener w pełni ufa swoim najbardziej doświadczonym zawodnikom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Arda Güler i Modrić zagrają dziś od początku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134948-cope-arda-gueler-i-modric-zagraja-dzis-od-poczatku</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti dokona ostatecznie trzech zmian w składzie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti nie może, czy nie chce rotować?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134943-ancelotti-nie-moze-czy-nie-chce-rotowac</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzje nie pozostawiają włoskiemu trenerowi pola manewru.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Philippe Diallo wybrany na prezesa Francuskiej Federacji Piłkarskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134945-philippe-diallo-wybrany-na-prezesa-francuskiej-federacji-pilkarskiej</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W rywalizacji z Pierre’em Samsonoffem dotychczasowy prezes Philippe Diallo uzyskał w sobotę nowy, czteroletni mandat na stanowisku prezesa Francuskiej Federacji Piłkarskiej (FFF).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepowstrzymani Valverde i Rüdiger</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134899-niepowstrzymani-valverde-i-ruediger</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde i Antonio Rüdiger w tym sezonie nie przegapili jeszcze ani jednego meczu z powodu problemów zdrowotnych i jako jedyni w zespole grają praktycznie wszystko. Obaj mają w nogach po 95% wszystkich możliwych do rozegrania minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morientes: Bywały już krytyczne sytuacje w grudniu, by później wygrać La Ligę, Ligę Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134935-morientes-bywaly-juz-krytyczne-sytuacje-w-grudniu-by-pozniej-wygrac-la-lige-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Morientes był jednym z uczestników turnieju LaLiga EA Sports X FC 25 Rush. Przy okazji udzielił kilku wypowiedzi dla zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przemiana Viníciusa w snajpera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134933-przemiana-viniciusa-w-snajpera</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk strzelił już 31 goli w 2024 roku i pod tym względem ustępuje niewielu piłkarzom w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: William Saliba również zasłużył na to trofeum</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134940-mbappe-william-saliba-rowniez-zasluzyl-na-to-trofeum</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzień przed swoim wywiadem w programie Clique na początku grudnia, France Football spotkało się z Kylianem Mbappé, aby wręczyć mu nagrodę dla najlepszego francuskiego piłkarza sezonu oraz przeprowadzić sesję zdjęciową. Vincent Garcia z L'Équipe postanowił przy okazji stworzyć reportaż z tej wizyty w Madrycie. Prezentujemy jego pełnej tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>77 lat od inauguracji Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134942-77-lat-od-inauguracji-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś mija 77 lat od pierwszego meczu rozegranego na Santiago Bernabéu. 14 grudnia 1947 roku Królewscy zmierzyli się na otwarcie obiektu z Os Belenenses. Gospodarze wygrali tę towarzyską potyczkę 3:1, a zaszczyt zdobycia pierwszej bramki w historii świątyni Realu miał Barinaga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Transfer zakończony zwolnieniem i procesem sądowym: „Mam nadzieję, że boli cię głowa, bo jeśli nie, zaraz zacznie boleć naprawdę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134914-transfer-zakonczony-zwolnieniem-i-procesem-sadowym-mam-nadzieje-ze-boli-cie-glowa-bo-jesli-nie-zaraz-zacznie-bolec-naprawde</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Co wyczyniał Elvir Baljić, gdy został wypożyczony z Realu do Rayo?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camello: Real ma prestiż, a Rayo ma kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134931-camello-real-ma-prestiz-a-rayo-ma-kibicow</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Camello udzielił wywiadu dziennikowi AS przed dzisiejszym spotkaniem na Campo de Fútbol de Vallecas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé wybrany najlepszym francuskim piłkarzem sezonu 2023/24</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134941-mbappe-wybrany-najlepszym-francuskim-pilkarzem-sezonu-2023-24</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Realu Madryt pokonał swojego kolegę z reprezentacji, Williama Salibę, i zdobył nagrodę przyznawaną co sezon przez France Football.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
