<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Jul 2024 11:38:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Assunção: Vinícius powinien być przykładem dla Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131357-assuncao-vinicius-powinien-byc-przykladem-dla-endricka</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik takich klubów jak Roma, Betis czy Palmeiras, Marcos Assunção, udzielił wywiadu dla dziennika AS. W jego trakcie poruszył bieżące tematy związane z brazylijskim futbolem oraz Endrickiem i Viníciusem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rywale na wakacjach, więc w USA jest o co walczyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131359-rywale-na-wakacjach-wiec-w-usa-jest-o-co-walczyc</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilku piłkarzy pierwszego zespołu w Stanach Zjednoczonych, pod nieobecność swoich konkurentów, ma o co walczyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Orange nowym partnerem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131358-oficjalnie-orange-nowym-partnerem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ogłosili współpracę z nowym partnerem telekomunikacyjnym. Porozumienie zostało podpisane na trzy sezony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti zabiera do USA aż pięciu stoperów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131355-ancelotti-zabiera-do-usa-az-pieciu-stoperow</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Na wyjazd do USA Ancelotti zabrał ostatecznie aż pięciu stoperów, z czego trzech to wychowankowie czekający na szansę w pierwszym zespole. Czy któryś z nich przekona do siebie Włocha?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131350-kartka-z-kalendarza-29-lipca</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Baptisty, odkupienie wychowanka z Liverpoolu i nowy kontrakt Carvajala. Co działo się 29 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ceballos myśli tylko o Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131347-marca-ceballos-mysli-tylko-o-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 08:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Latem Dani Ceballos mógł w spokoju przemyśleć swoją sytuację w zespole. Pomimo otrzymania wielu ofert nastawienie piłkarza nie zmieniło się: chce odzyskać zaufanie Ancelottiego i triumfować w koszulce z herbem Królewskich na piersi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier: Nawet jeśli tego nie rozumiem, wierzę w ciebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131351-reinier-nawet-jesli-tego-nie-rozumiem-wierze-w-ciebie</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 07:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie zaprosił 22-latka na wyjazd do Stanów Zjednoczonych, chociaż wydawało się, że klub pozyskuje go z myślą o grze w pierwszej drużynie. Nieudane wypożyczenia znacząco osłabiły jednak status Brazylijczyka, którego teraz zaprasza się do znalezienia sobie kolejnego klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan Ancelottiego na ustawienie z Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131353-plan-ancelottiego-na-ustawienie-z-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rok temu Carlo Ancelotti zmienił system, by dopasować drużynę do odejścia Karima Benzemy i przyjścia Jude'a Bellinghama. Teraz wszyscy czekają na jego ruch po transferze Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy dotarli do Stanów Zjednoczonych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131354-krolewscy-dotarli-do-stanow-zjednoczonych</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 02:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Powołani zawodnicy Realu Madryt dotarli do Stanów Zjednoczonych, gdzie rozegrają w najbliższych dniach trzy mecze towarzyskie. Dzisiaj czeka ich pierwszy trening w Chicago.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131352-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Igrzyska Olimpijskie to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
