<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 26 May 2024 20:18:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Hym Realu najczęściej wyszukiwanym tekstem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129864-hym-realu-najczesciej-wyszukiwanym-tekstem</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 21:33:00 GMT</pubDate>
        <description>„La Décima” na szczycie. Zwrotki aktualnego hymnu Królewskich są poszukiwane w hiszpańskim internecie średnio ponad 26 tysięcy razy miesięcznie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Octava</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129939-bohaterowie-pucharow-europy-la-octava</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Ten ósmy zdobyty 24 maja 2000 roku w Paryżu został zapamiętany przez buntownika Nicolasa Anelkę, który ostatecznie został bohaterem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho trzyma w niepewności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129935-nacho-trzyma-w-niepewnosci</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 19:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho jeszcze kilka tygodni temu był niemalże zdecydowany odejść. Dziś krajobraz prezentuje się jednak inaczej. Kapitan czeka na to, co wydarzy się na Wembley.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Betisem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129940-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-betisem</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował u siebie z Realem Betis 0:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wygrywają w San Sebastián</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129941-pilkarki-wygrywaja-w-san-sebastian</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 28. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt wygrały w Zubiecie z Realem Sociedad 2:1. Bramki dla Królewskich zdobyły Signe Bruun i Athenea del Castillo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zwycięzcą młodzieżowej Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129936-real-madryt-zwyciezca-mlodziezowej-euroligi</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Młodzi koszykarze Realu Madryt obronili tytuł w Adidas Next Generation Tournament, czyli w młodzieżowym wydaniu Euroligi. Teraz kolej na pierwszą drużynę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klub był przygotowany na decyzję Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129931-klub-byl-przygotowany-na-decyzje-kroosa</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos pożegnał się z Santiago Bernabéu. Niemiec przez dziesięć lat urzekał zarówno przyjaciół, jak i wrogów. Okoliczności swojego odejścia zapowiadał zaś w ten sam sposób od wielu lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli chcesz, by Dončić rozmawiał, mówisz o Realu, jeśli chcesz go wkurzyć, mówisz o Barcelonie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129932-jesli-chcesz-by-doncic-rozmawial-mowisz-o-realu-jesli-chcesz-go-wkurzyc-mowisz-o-barcelonie</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Jason Kidd opowiedział o sposobach na motywowanie swojego koszykarza, który dziś w nocy będzie chciał poprowadzić Dallas Mavericks do trzeciej wygranej z Minnesota Timberwolves.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>100. mecz Rüdigera w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129928-100-mecz-ruedigera-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym spotkaniu z Betisem Antonio Rüdiger rozegrał swój 100. mecz w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy pokazać taki sam charakter jak w półfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129930-mateo-musimy-pokazac-taki-sam-charakter-jak-w-polfinale</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed finałowym starciem z Panathinaikosem. Mówił między innymi o różnicach między dwiema greckimi drużynami, na które trafili Królewscy w Final Four.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
