<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 02 May 2024 07:53:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Klasyfikacja strzelców wszech czasów Ligi Mistrzów: Mbappé stać na TOP3? A może dogoni Ronaldo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129284-klasyfikacja-strzelcow-wszech-czasow-ligi-mistrzow-mbappe-stac-na-top3-a-moze-dogoni-ronaldo</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos trzyma w niepewności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129260-kroos-trzyma-w-niepewnosci</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos zaliczył w Monachium fantastyczne spotkanie. Pomocnik po raz kolejny udowodnił, że obecny sezon jest jednym z najlepszych w jego karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Rozgrywek utrzymał kartkę Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129283-komitet-rozgrywek-utrzymal-kartke-tchouameniego</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt odwołał się od kartki pokazanej w ostatnim meczu ligowym Aurélienowi Tchouaméniemu. Komitet Rozgrywek stwierdził jednak, że sędzia nie popełnił oczywistego błędu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius i Rodrygo, królowie Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129267-vinicius-i-rodrygo-krolowie-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy nadchodzi decydująca faza rozgrywek o Puchar Europy, Vinícius i Rodrygo pokazują swoje najlepsze wersje. Od sezonu 2019/20 duet ten zapewnił Realowi 17 goli i 14 asyst w fazie pucharowej Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129282-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany świętowania Realu Madryt, decyzja Toniego Kroosa i plany transferowe Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benzema pojawi się w Madrycie na konsultację w sprawie kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129280-benzema-pojawi-sie-w-madrycie-na-konsultacje-w-sprawie-kontuzji</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 23:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub byłego kapitana Królewskich poinformował, że piłkarz współpracuje z lekarzem Realu Madryt w kwestii swoich problemów fizycznych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borussia Dortmund wygrała z PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129277-borussia-dortmund-wygrala-z-psg</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 22:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj Real Madryt zremisował z Bayernem Monachium na wyjeździe 2:2 i według większości ekspertów jest ciut bliżej finału Ligi Mistrzów. W dzisiejszym półfinale Borussia Dortmund wygrała z Paris Saint-Germain 1:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt w Final Four!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129278-real-madryt-w-final-four</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zamknął rywalizację z Baskonią najszybciej, jak to było możliwe. Trzecie spotkanie było najtrudniejsze, ale Królewscy zdołali pokonać dobrze dysponowanego rywala. Dzięki temu zagwarantowali sobie wyjazd do Berlina na turniej finałowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real ruszy na Cibeles, jeśli w sobotę zdobędzie tytuł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129273-marca-real-ruszy-na-cibeles-jesli-w-sobote-zdobedzie-tytul</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli w najbliższą sobotę Królewscy pokonają na Bernabéu Cádiz, to będą czekać na stadionie na wynik meczu Girony z Barceloną. W razie wpadki Dumy Katalonii drużyna ruszy na Cibeles – informuje MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borussia Dortmund podejmuje Paris Saint-Germain</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129271-borussia-dortmund-podejmuje-paris-saint-germain</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przed rewanżem z Bayernem Monachium będą obserwować drugi półfinał Ligi Mistrzów. Dzisiaj rozpoczynamy dwumecz Borussii Dortmund z Paris Saint-Germian.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
