<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Nov 2024 15:42:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Klub uważa, że drużynie brakuje lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134104-relevo-klub-uwaza-ze-druzynie-brakuje-lidera</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje Relevo, zdaniem klubu drużynie brakuje lidera, którego wszyscy słuchaliby w szatni. Kimś takim, co pokazywały poprzednie lata w PSG czy reprezentacji Francji, mógłby być Mbappé. Pion sportowy klubu chciałby więc, by Kylian wyszedł wreszcie z cienia i przejął należną mu rolę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius maszyną do kreowania goli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134103-vinicius-maszyna-do-kreowania-goli</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk jest jak dotąd piłkarzem z największa liczbą zdobytych bramek i zanotowanych asyst łącznie w trzech największych ligach Europy w 2024 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przełomowy moment dla Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134102-przelomowy-moment-dla-camavingi</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga miał wzloty i upadki w Realu Madryt, ale nigdy nie został piłkarzem absolutnie wyjściowego składu. Teraz przed nim znakomita okazja, by na dobre wedrzeć się do jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Alaba może rozpocząć treningi z grupą już za 2 tygodnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134101-chiringuito-alaba-moze-rozpoczac-treningi-z-grupa-juz-za-2-tygodnie</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeszcze w październiku spekulowano, że Austriak jest bliżej zakończenia kariery niż powrotu do gry. Teraz mówi się już o terminie jego powrotu do pracy z grupą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Będą transfery zimą, ale… do szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134098-relevo-beda-transfery-zima-ale-do-szkolki</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy myślą o wzmocnieniach w dwóch rezerwowych drużynach, które w tym sezonie kiepsko sobie radzą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134100-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali pracę w trakcie przerwy na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Grając u siebie, czujemy się pewniej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134088-mateo-grajac-u-siebie-czujemy-sie-pewniej</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Edy Tavares wypowiedzieli się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Efesem. Obaj podkreślali, jak ważna dla drużyny jest gra przed własną publicznością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: To nasza droga, to skąd przyszliśmy i gdzie dzisiaj jesteśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134099-toril-to-nasza-droga-to-skad-przyszlismy-i-gdzie-dzisiaj-jestesmy</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril wziął udział w konferencji prasowej po wczorajszym, wygranym 7:0 meczu fazy grupowej Ligi Mistrzyń z Twente. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Las Blancas</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real otworzył park rozrywki w Dubaju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134085-real-otworzyl-park-rozrywki-w-dubaju</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę uruchomiono pierwszy w historii parku rozrywki drużyny piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy sprowadzenie Mbappé tego lata było błędem? [BADANIE OPINII]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134097-czy-sprowadzenie-mbappe-tego-lata-bylo-bledem-badanie-opinii</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wyrażenia swojego zdania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót Poirier i ważny mecz w WiZink Center</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134089-powrot-poirier-i-wazny-mecz-w-wizink-center</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 10. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się z Efesem. Obie drużyny sąsiadują ze sobą w tabeli i dzieli je zaledwie jedno zwycięstwo. Dodatkowym smaczkiem dzisiejszej rywalizacji będzie powrót Vincenta Poirier do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alaba na ostatniej prostej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134096-marca-alaba-na-ostatniej-prostej</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 09:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W grudniu piłkarz powinien trenować już z zespołem, a w styczniu Carlo Ancelotti prawdopodobnie będzie mógł wystawić go do gry.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
