<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Mar 2025 18:53:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>W meczu z Villarrealem zadziałały prawidła futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137796-w-meczu-z-villarrealem-zadzialaly-prawidla-futbolu</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Stare jak świat piłkarskie porzekadło głosi, że wielkie drużyny muszą mieć solidnego bramkarza i solidnego napastnika. Wczoraj spełniło się to w stu procentach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziesięć celnych strzałów i jeden gol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137795-dziesiec-celnych-strzalow-i-jeden-gol</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdyby nie Thibaut Courtois, wynik wczorajszej potyczki mógł wyglądać zupełnie inaczej. Belg był jednak prawdziwym koszmarem gospodarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cerezo: Courtois powinien podziękować Atlético i po prostu się zamknąć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137794-cerezo-courtois-powinien-podziekowac-atletico-i-po-prostu-sie-zamknac</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo po spotkaniu działaczy Barcelony i Atlético Madryt raz jeszcze rozmawiał w mediami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde wrócił do swojego naturalnego środowiska</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137793-valverde-wrocil-do-swojego-naturalnego-srodowiska</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde przez 35 dni nie miał okazji wyjść od początku w drugiej linii. Jego występ z Villarrealem przypomniał jednak o wszystkim, co wnosi do gry Urugwajczyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>72 godziny niezgody mają techniczne uzasadnienie: „To wyznaczony czas na odpoczynek”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137792-72-godziny-niezgody-maja-techniczne-uzasadnienie-to-wyznaczony-czas-na-odpoczynek</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Oburzenie Królewskich z powodu braku wystarczającej przerwy między meczami znajduje poparcie w opiniach ekspertów od przygotowania sportowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arsenal wygrał w derbach Londynu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137791-arsenal-wygral-w-derbach-londynu</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 29. kolejki Premier League najbliższy rywal Realu w Lidze Mistrzów grał z Chelsea na Emirates Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cerezo: VAR pozbawił nas jednego z największych marzeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137790-cerezo-var-pozbawil-nas-jednego-z-najwiekszych-marzen</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo udzielił wywiadu w programie El Pelotazo w telewizji Telemundo Deportes, gdzie podzielił się swoimi odczuciami z rewanżowego starcia 1/8 finału Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis rozmowy z prezesem Atleti.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137777-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Villarrealem 2:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé staje się liderem, jakiego widział w nim Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137789-mbappe-staje-sie-liderem-jakiego-widzial-w-nim-florentino</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real wyszedł cało z opresji na Estadio de la Cerámica, a w największej mierze przyczynił się do tego Kylian Mbappé. Francuz strzelił dwa gole, dzięki czemu Królewscy mogli nałożyć presję na Barcelonę i Atlético, które dziś zmierzą się w bezpośrednim starciu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real sam rezygnuje z 72 godzin odpoczynku przed meczem z Realem Sociedad w Pucharze Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137788-real-sam-rezygnuje-z-72-godzin-odpoczynku-przed-meczem-z-realem-sociedad-w-pucharze-krola</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Po przerwie na mecze reprezentacji Królewscy zmierzą się z Leganés (La Liga) i Realem Sociedad (Puchar Króla) bez 72-godzinnej przerwy, której sami się domagali. Co więcej, stało się to na ich własną prośbę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ciągle nie odnaleźliśmy gry, która by się nam podobała</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137772-mateo-ciagle-nie-odnalezlismy-gry-ktora-by-sie-nam-podobala</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed ligowym spotkaniem z Baskonią. W pozytywny sposób mówił o rywali i podkreślał, że ciągle nie jest zadowolony z gry zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Umocnić się na prowadzeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137774-umocnic-sie-na-prowadzeniu</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W 23. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zmierzy się z Baskonią. Po wczorajszej wpadce Unicajy Królewscy mogą się umocnić na prowadzeniu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
