<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Nov 2024 14:23:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Toril: Naszym celem jest awans do ćwierćfinałów Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134215-toril-naszym-celem-jest-awans-do-cwiercfinalow-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril i Sandie Toletti wzięli udział w konferencji prasowej przed środowym meczem Ligi Mistrzyń z Twente. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i zawodniczki Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Szatnia liczy na Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134212-relevo-szatnia-liczy-na-brahima</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentant Maroka, który wrócił do zdrowia po kontuzji, odegra ważną rolę w nadchodzących tygodniach. Jego koledzy z szatni liczą na to, że zmieni on dynamikę drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi Alonso zdecyduje o swojej przyszłości w marcu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134214-marca-xabi-alonso-zdecyduje-o-swojej-przyszlosci-w-marcu</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim sezonie Bask otrzymał propozycje od Bayernu i Liverpoolu, a nie od Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134213-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali pracę w trakcie przerwy na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Doradca Laporty: To, co robi Lamine, widziałeś u Messiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134211-doradca-laporty-to-co-robi-lamine-widziales-u-messiego</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Enric Masip, doradca prezesa Barcelony Joana Laporty, gościł w podcaście El Cafelito Josepa Pedrerola. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi działacza Blaugrany z tej rozmowy, która w całości ukaże się dziś wieczorem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Militão przeszedł operację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134210-oficjalnie-militao-przeszedl-operacje</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że Brazylijczyk przeszedł dzisiaj rano operację. Teraz przed nim długa rehabilitacja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappelear i kradzież Złotej Piłki, czyli jak Leganés zapowiada mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134209-mbappelear-i-kradziez-zlotej-pilki-czyli-jak-leganes-zapowiada-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Ogórki podchodzą do spotkania w humorystyczny sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real i Barcelona walczą o Antoñito</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134208-marca-real-i-barcelona-walcza-o-antonito</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 11:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody piłkarz może odejść z Málagi już w styczniu, a obaj hiszpańscy giganci mają go na oku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Punkt zwrotny Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134207-punkt-zwrotny-bellinghama</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski pomocnik w zaledwie 10 dni odzyskał radość i pewność siebie w swojej grze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Poziom piłkarski, jaki prezentujemy, nie jest najlepszy ani taki, jakiego się spodziewano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134206-fede-poziom-pilkarski-jaki-prezentujemy-nie-jest-najlepszy-ani-taki-jakiego-sie-spodziewano</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 09:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu Jorge Valdano na antenie Movistar Plus+. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Urugwajczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Di María: Jedynym sposobem na wygranie z Barceloną było kopanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134205-di-maria-jedynym-sposobem-na-wygranie-z-barcelona-bylo-kopanie</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Ángel Di María udzielił wywiadu na kanale Clank! prowadzonym przez Juana Pablo Varsky'ego. Były piłkarz Realu Madryt wspominał m.in. starcia z Barceloną w 2011 roku, mówił o Leo Messim i Cristiano oraz o zakończeniu kariery. Przedstawiamy wypowiedzi Argentyńczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134203-kartka-z-kalendarza-19-listopada</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa wybitne mecze Cristiano Ronaldo, narodziny pierwszego trenera z mistrzostwem Hiszpanii i koniec mundialu dla Benzemy. Co działo się 19 listopada?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
