<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Oct 2024 07:53:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Fede wchodzi w buty Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133321-fede-wchodzi-w-buty-kroosa</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 09:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk poprawił swoje statystyki podań i siłą rzeczy przejął rolę, którą wcześniej odgrywał Toni Kroos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Alaba nie jest w stanie trenować przez dwa dni z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133320-ser-alaba-nie-jest-w-stanie-trenowac-przez-dwa-dni-z-rzedu</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 09:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak odczuwa permanentny ból, który praktycznie nie pozwala mu na odbywanie regularnych treningów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola Polski z Chorwacją!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133317-400-zl-za-gola-polski-z-chorwacja</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy i NFL przygotowują się do meczu na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133319-krolewscy-i-nfl-przygotowuja-sie-do-meczu-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy uważnie obserwuję mecze NFL rozgrywane w Europie. Za rok to oni przyjmą tego typu spotkanie na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos się nie poddaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133309-ceballos-sie-nie-poddaje</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>„Jest głodny gry” – mówi otoczenie piłkarza. A Ancelotti znów ma nadmiar pomocników, bo wszystkich siedmiu do swojej dyspozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Williams: Nie jestem w skórze Viníciusa, ale w futbolu obraża się za dużo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133316-nico-williams-nie-jestem-w-skorze-viniciusa-ale-w-futbolu-obraza-sie-za-duzo</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nico Williams udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo z okazji zostania twarzą marki hiszpańskich hamburgerów. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Athleticu na temat rasizmu i obrażania w hiszpańskim futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133318-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii, bunt przeciwko FIFA i sytuacja w Barcelonie to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Słowa Hezonji? Nie ma co przywiązywać do tego większego znaczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133314-mateo-slowa-hezonji-nie-ma-co-przywiazywac-do-tego-wiekszego-znaczenia</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Baskonią w Eurolidze. Odniósł się między innymi do zawieszenia Campazzo oraz do krytycznych słów Hezonji pod jego adresem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rada Miasta Madrytu nałożyła 11 kar na promotorów koncertów na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133313-rada-miasta-madrytu-nalozyla-11-kar-na-promotorow-koncertow-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 21:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Madrycki ratusz nałożył kary na promotorów koncertów na Bernabéu za przekroczenie norm hałasu. Łączna suma kar to 801 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé, Courtois i Łunin trenowali w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133312-mbappe-courtois-i-lunin-trenowali-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował, że trzej piłkarze ćwiczyli dzisiaj na murawie w Valdebebas pod okiem trenerów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol Ardy Gülera, czerwona kartka Tchouaméniego [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133301-gol-ardy-guelera-czerwona-kartka-tchouameniego-video</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami trzy spotkania Ligi Narodów, w których oglądaliśmy zawodników Realu Madryt. Cała czwórka – Aurélien Tchouaméni, Eduardo Camavinga, Antonio Rüdiger i Arda Güler – może cieszyć się z wygranej, ale nie wszyscy rozegrali świetne zawody. Poszczególne treści video są dostępne po kliknięciu nazwiska strzelca lub łącza w tekście.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Gila błyszczy w Lazio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133311-mario-gila-blyszczy-w-lazio</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik wychowany w szkółce Królewskich wyrósł na podstawowego stopera rzymskiej drużyny, a klub ze stolicy Hiszpanii nadal ma do niego 50% praw.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
