<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Feb 2026 02:55:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Raúl!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146426-wszystkiego-najlepszego-raul</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 23. urodziny obchodzi Raúl Asencio. Życzymy mu z tej okazji dalszego równie błyskawicznego rozwoju i udowadniania, że wychowankowie mogą wnieść coś do pierwszego zespołu częściej niż raz na sto lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146491-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Atlético nad Barceloną to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Półautomatyczny spalony nie zadziałał przy golu Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146490-oficjalnie-polautomatyczny-spalony-nie-zadzialal-przy-golu-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W półfinale Pucharu Króla doszło do bardzo kontrowersyjnej interwencji VAR-u, która doczekała się komentarza ze strony Komitetu Arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Mbappé już trzeci miesiąc ma problemy z lewym kolanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146486-media-mbappe-juz-trzeci-miesiac-ma-problemy-z-lewym-kolanem</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 22:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz po meczu z Valencią nie wrócił do treningów z drużyną. Wszystko przez problemy z lewym kolanem, z którymi zmaga się już trzeci miesiąc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 meczów Athenei w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146483-200-meczow-athenei-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 21:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkanie z Paris FC było 200. występem Athenei w koszulce z herbem Królewskich na piersi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Półfinał Pucharu Króla: Atlético zmiotło Barcelonę z planszy [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146477-polfinal-pucharu-krola-atletico-zmiotlo-barcelone-z-planszy-video</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt odpadł z Pucharu Króla w 1/8 finału po porażce z drugoligowym Albacete. Dzisiaj w półfinałach tych rozgrywek zmierzyli się dwaj najwięksi rywale Królewskich w La Lidze. Doszło do pogromu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA i Unia Europejska pozostają przeciwko ligowym meczom za granicą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146481-uefa-i-unia-europejska-pozostaja-przeciwko-ligowym-meczom-za-granica</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Kongresie UEFA mówcy podjęli kolejny raz temat pomysłu rozgrywania meczów ligowych poza granicami danego kraju. Liderem takich inicjatyw jest La Liga, jej prezes Javier Tebas oraz Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: David Jiménez wraca do Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146480-marca-david-jimenez-wraca-do-castilli</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Canterano dostanie powołanie do zespołu rezerw na piątkowe starcie z Bilbao Athletic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Tuchel przedłużył umowę z angielską reprezentacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146478-oficjalnie-tuchel-przedluzyl-umowe-z-angielska-reprezentacja</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Jude'a Bellinghama i Trenta Alexandra-Arnolda przedłużył umowę na okres wykraczający poza zbliżający się mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler dementuje zarzuty o mobbing ze strony kolegów z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146476-arda-gueler-dementuje-zarzuty-o-mobbing-ze-strony-kolegow-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler odpowiedział na Instagramie na wypowiedzi Serhata Pekmeziego, byłego skauta Fenerbahçe, który w 2021 roku sprowadził go do Stambułu. Pomocnik całkowicie im zaprzecza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Panenka: Uderzenie Brahima „panenką” w finale PNA? Nie trenował go wystarczająco często</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146475-panenka-uderzenie-brahima-panenka-w-finale-pna-nie-trenowal-go-wystarczajaco-czesto</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny reprezentant Czechosłowacji skomentował zmarnowanego karnego w wykonaniu pomocnika Realu Madryt w ostatnim finale Pucharu Narodów Afryki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Decyzja o tym, że Sergio Ramos nie gra w Sevilli, jest tylko moja”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146474-decyzja-o-tym-ze-sergio-ramos-nie-gra-w-sevilli-jest-tylko-moja</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Sevilli skomentował sytuację swojego klubu, jego sprzedaż oraz zablokowany, jak się okazuje przez niego, powrót Sergio Ramosa. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
