<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Jul 2025 15:28:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hanna Bennison piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140791-oficjalnie-hanna-bennison-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał czwartego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Hannę Bennison. 22-letnia Szwedka dołącza do zespołu po transferze z Juventusu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co wydarzyło się między Bellinghamem a Ardą Gülerem? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140790-co-wydarzylo-sie-miedzy-bellinghamem-a-arda-guelerem-video</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Portale społecznościowe rozgrzały się dyskusją Anglika z Turkiem. Media raczej nie poświęcają temu większej uwagi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wraz ze zmianą trenera Real Madryt ma inną mentalność”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140788-wraz-ze-zmiana-trenera-real-madryt-ma-inna-mentalnosc</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Borussii Dortmund, Niko Kovač, oraz dwóch zawodników, Yan Couto i Gregor Kobel, podzielili się swoimi odczuciami po zwycięskim meczu z meksykańskim Monterrey i tym samym awansie do ćwierćfinału Klubowego Mundialu, w którym zmierzą się z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prawnik i były sędzia amatorski nowym prezesem Komitetu Arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140789-prawnik-i-byly-sedzia-amatorski-nowym-prezesem-komitetu-arbitrow</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja przedstawiła nowego prezesa Komitetu Arbitrów. Przedstawiamy jego wypowiedzi z dzisiejszej konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6,5x2: Czy Xabi faktycznie potrzebuje nowego pomocnika?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140787-podcast-6-5x2-czy-xabi-faktycznie-potrzebuje-nowego-pomocnika</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym zajmujemy się kolejnym meczem pod wodzą Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bombardowanie w ataku i solidność w obronie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140785-bombardowanie-w-ataku-i-solidnosc-w-obronie</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu Madryt oddali aż 21 strzałów we wczorajszym meczu z Juventusem. Siła w ataku idzie jednocześnie w parze z solidnością w obronie – tylko dwie stracone bramki w czterech meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias – Klubowe Mistrzostwa Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140781-pichichi-zamora-asistencias-klubowe-mistrzostwa-swiata</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 1/8 finału Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Juventusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140786-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-juventusem</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał z Juventusem 1:0 i awansował do ćwierćfinału Klubowego Mundialu. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario de Luis trafi do rezerw Atlético Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140784-mario-de-luis-trafi-do-rezerw-atletico-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario de Luis jest obecnie zawodnikiem bez klubu. Atlético obserwowało jego sytuację od kilku miesięcy i niedługo bramkarz może podpisać kontrakt z Rojiblancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140782-kartka-z-kalendarza-2-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz w hołdzie legendarnym koszykarzom, urodziny Granero, wybory nowego prezesa, transfer Lucasa i prezentacje dwóch zawodników. Co działo się 2 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García: Mamy bardzo dobre możliwości fizyczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140783-fran-garcia-mamy-bardzo-dobre-mozliwosci-fizyczne</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García udzielił kilku wypowiedzi dla klubowych mediów po meczu z Juventusem. Poniżej przedstawiamy ich zapis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Real Madryt powinien zostać ukarany za filmiki Real Madrid TV</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140777-tebas-real-madryt-powinien-zostac-ukarany-za-filmiki-real-madrid-tv</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas był gościem Federacji na ogłoszeniu ligowych terminarzy na nowy sezon. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi dla zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
