<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Jul 2025 10:50:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso i Luis Enrique – pierwsze trenerskie starcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140955-xabi-alonso-i-luis-enrique-pierwsze-trenerskie-starcie</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso i Luis Enrique zmierzą się jutro ze sobą po raz pierwszy w roli trenerów. Wcześniej, ponad dwie dekady tematu, dwukrotnie spotykali się jeszcze w roli zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W naszym futbolu jest wszystko, tylko nie zdrowy rozsądek, tutaj chodzi o to, kto ma «dłuższego»”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140954-w-naszym-futbolu-jest-wszystko-tylko-nie-zdrowy-rozsadek-tutaj-chodzi-o-to-kto-ma-dluzszego</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprowadzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat ostatnich wydarzeń w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Odejście Łunina nie jest wykluczone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140952-as-odejscie-lunina-nie-jest-wykluczone</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz przedłużył kontrakt do 2030 roku i rozegrał o połowę mniej spotkań niż w sezonie 2023/24. Jego pozostanie w Realu nie jest pewne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od Gülera i Gonzalo po taktykę – jak Xabi Alonso odmienił Real Madryt w cztery tygodnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140950-od-guelera-i-gonzalo-po-taktyke-jak-xabi-alonso-odmienil-real-madryt-w-cztery-tygodnie</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener całkowicie przemodelował zespół aż do półfinału Klubowego Mundialu. „Chce, żebyśmy grali bardziej zespołowo, a mniej indywidualnie” – mówi Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielka i cicha rewolucja Florentino Péreza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140951-wielka-i-cicha-rewolucja-florentino-pereza</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W ciągu kilku tygodni prezes zakończył dwie z najbardziej udanych er w historii klubu, by rozpocząć nową złotą epokę na Santiago Bernabéu. Alonso, Arbeloa, Scariolo i Quesada teraz dowodzą w swoich sekcjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Przed przerwą na mecze reprezentacji każdy zawodnik myśli o tym, w co się ubierze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140949-tchouameni-przed-przerwa-na-mecze-reprezentacji-kazdy-zawodnik-mysli-o-tym-w-co-sie-ubierze</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu magazynowi Rolling Stone Africa. Rozmowa dotyczyła piłki nożnej, mody, rodziny i przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na kogo postawi Luis Enrique pod nieobecność Pacho i Lucasa?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140948-na-kogo-postawi-luis-enrique-pod-nieobecnosc-pacho-i-lucasa</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Przez półfinałowym spotkaniem z Realem Madryt Lucho ma niewielkie pole manewru na środku defensywy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Khelaïfi i Florentino nie spotkają się na obiedzie przed meczem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140947-al-khelaifi-i-florentino-nie-spotkaja-sie-na-obiedzie-przed-meczem</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 09:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni mecz między tymi drużynami nie zakończył się w najlepszej atmosferze. Wtedy co prawda odbył się wspólny obiad, ale we wtorek już nie. FIFA organizuje jedynie krótkie spotkanie przed każdym meczem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielka rewolucja w Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140946-wielka-rewolucja-w-castilli</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół ma opuścić ponad 15 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé chce wrócić na tron</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140945-mbappe-chce-wrocic-na-tron</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 09:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski napastnik chce rozegrać pierwszy wielki mecz w drużynie Xabiego Alonso. Przeciwnikiem w meczu pełnym napięcia będzie jego były klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140943-kartka-z-kalendarza-8-lipca</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Spektakularny półfinał w wykonaniu reprezentacji Niemiec, wygrany finał Pucharu Hiszpanii i nowy klub legendy. Co działo się 8 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Huijsen może zagrać w ewentualnym finale, Pacho i Lucas zawieszeni na dwa mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140944-oficjalnie-huijsen-moze-zagrac-w-ewentualnym-finale-pacho-i-lucas-zawieszeni-na-dwa-mecze</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 08:17:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA wydała decyzję.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
