<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Jun 2025 08:36:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sędziowie domagają się „niezależności i autonomii” w nowym Komitecie Technicznym Arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140660-sedziowie-domagaja-sie-niezaleznosci-i-autonomii-w-nowym-komitecie-technicznym-arbitrow</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Podpisali oświadczenie, w którym apelują o poszanowanie niezależności środowiska sędziowskiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: To, jak trener potrafi się dostosować do różnych drużyn, naprawdę robi wrażenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140659-trent-to-jak-trener-potrafi-sie-dostosowac-do-roznych-druzyn-naprawde-robi-wrazenie</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold po meczu z Salzburgiem rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi obrońcy Realu Madryt z rozmowy na Lincoln Financial Field w Filadelfii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Mam jeszcze kontrakt do 2027 roku, oby udało się tu zostać na długo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140656-vinicius-mam-jeszcze-kontrakt-do-2027-roku-oby-udalo-sie-tu-zostac-na-dlugo</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior po meczu z Salzburgiem rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej. Przedstawiamy zapis rozmowy z atakującym Realu Madryt na Lincoln Financial Field w Filadelfii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Gra na trzech stoperów daje nam bogactwo, różnorodność i elastyczność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140654-xabi-alonso-gra-na-trzech-stoperow-daje-nam-bogactwo-roznorodnosc-i-elastycznosc</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Salzburgiem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Lincoln Financial Field w Filadelfii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger do Huijsena: „Przyzwyczajaj się”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140658-ruediger-do-huijsena-przyzwyczajaj-sie</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec i Hiszpan po raz pierwszy zagrali razem w wyjściowym składzie i udało im się zachować czyste konto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo: Xabi prosi mnie, abym był sobą i się cieszył</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140657-jacobo-xabi-prosi-mnie-abym-byl-soba-i-sie-cieszyl</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 08:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Jacobo Ramón udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 3:0 meczu z Salzburgiem. Przedstawiamy zapis rozmowy z wychowankiem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140649-kartka-z-kalendarza-27-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego napastnika i transfery dwóch obiecujących graczy. Co działo się 27 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: Mnie narobił już problemów, więc dobrze widzieć, że teraz inni muszą męczyć się z Viníciusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140655-trent-mnie-narobil-juz-problemow-wiec-dobrze-widziec-ze-teraz-inni-musza-meczyc-sie-z-viniciusem</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 07:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold po meczu z Salzburgiem udzielił wywiadu telewizji DAZN. Przedstawiamy zapis rozmowy z obrońcą Realu Madryt na Lincoln Financial Field w Filadelfii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Muszę znowu dostosować się do gry w środku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140652-vinicius-musze-znowu-dostosowac-sie-do-gry-w-srodku</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior po meczu z Salzburgiem pojawił się na konferencji prasowej jak MVP spotkania. Przedstawiamy zapis tego spotkania Brazylijczyka z dziennikarzami na Lincoln Financial Field w Filadelfii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Trener poprosił mnie dzisiaj o więcej rzeczy w obronie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140653-tchouameni-trener-poprosil-mnie-dzisiaj-o-wiecej-rzeczy-w-obronie</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 06:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni po meczu z Salzburgiem udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt w tej rozmowy na Lincoln Financial Field w Filadelfii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salzburg 0:3 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140651-salzburg-0-3-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 05:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Salzburg w meczu 3. kolejki fazy grupowej Klubowego Mundialu 3:0. Gole dla Królewskich zdobyli Vinícius Júnior, Fede Valverde i Gonzalo García.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Asysta Viniego czy Gutiego? Ciągle wybieram tę Gutiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140650-xabi-alonso-asysta-viniego-czy-gutiego-ciagle-wybieram-te-gutiego</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 05:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso po meczu z Salzburgiem udzielił wywiadu DAZN. Przedstawiamy wypowiedzi trenera z murawy Lincoln Financial Field w Filadelfii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
