<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Jul 2025 12:59:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Reinier miał swojego poprzednika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141367-reinier-mial-swojego-poprzednika</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kariera-widmo Reiniera w Realu Madryt nie jest pierwszą tego rodzaju historią w Realu Madryt. Pod koniec poprzedniego stulecia bardzo podobnie przedstawiały się losy innego Brazylijczyka, Rodrigo Fabriego. Przypomnieć je postanowił dziennikarz Asa, Mario Aguilar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona ostatecznie wyleciała do Japonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141366-oficjalnie-barcelona-ostatecznie-wyleciala-do-japonii</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy ostatecznie wylecieli do Japonii i w niedzielę rozegrają swój pierwszy sparing przed sezonem. Królewscy cały czas pozostają na urlopach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo: Chcę cieszyć się piłką i nie myśleć o tym, co było</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141365-vallejo-chce-cieszyc-sie-pilka-i-nie-myslec-o-tym-co-bylo</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo został niedawno nowymi piłkarzem Albacete. Dziennikarze Asa postanowili przeprowadzić z obrońcą wywiad, w którym poruszono zarówno kwestie związane z teraźniejszością, jak i trwającym dziesięć lat związkiem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozpoczęto test reflektorów LED na fasadzie Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141364-rozpoczeto-test-reflektorow-led-na-fasadzie-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub przetestował reflektory LED, jakie zaczął umieszczać pod fasadą stadionu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Xabi Alonso usłyszał od klubu, że Zubimendi może być drugim Illarramendim”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141363-xabi-alonso-uslyszal-od-klubu-ze-zubimendi-moze-byc-drugim-illarramendim</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Burgos skomentował w programie Radioestadio Noche w radiu Onda Cero plany transferowe Królewskich. Przedstawiamy jego wypowiedzi i informacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141360-kartka-z-kalendarza-25-lipca</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i trenera, rocznica prezentacji wybitnego włoskiego obrońcy i porażka w meczu towarzyskim w Glasgow. Co działo się 25 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Fábrica znów daje miliony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141362-la-fabrica-znow-daje-miliony</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub zainkasował tego lata już 24 miliony euro z transferów wychowanków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Chciałbym zagrać na Klubowym Mundialu, bo na pewno byśmy wygrali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141361-laporta-chcialbym-zagrac-na-klubowym-mundialu-bo-na-pewno-bysmy-wygrali</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu dziennikowi Mundo Deportivo. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Barcelony na temat Superligi, którą ciągle ma współtworzyć z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Betis nie zagra w Lidze Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141359-oficjalnie-betis-nie-zagra-w-lidze-endesa</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Z powodu braku spełnienia wymogów formalnych Betis nie został dopuszczony do rozgrywek Ligi Endesa w sezonie 2025/26. Na jego miejsce wskoczyła Granada, która uchroniła się dzięki temu przed spadkiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Baba prawdopodobnie odejdzie z Realu Madryt C</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141358-baba-prawdopodobnie-odejdzie-z-realu-madryt-c</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 08:31:00 GMT</pubDate>
        <description>20-letniemu zawodnikowi pozostał rok kontraktu i rozważa on oferty, które otrzymał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real Madryt czeka na szansę w sprawie Konaté</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141356-as-real-madryt-czeka-na-szanse-w-sprawie-konate</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>AS potwierdza doniesienia Marki o nadaniu priorytetu wzmocnieniu obrony. Głównym kandydatem pozostaje stoper Liverpoolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Urlop i bonus za półfinał lekiem na zmęczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141355-marca-urlop-i-bonus-za-polfinal-lekiem-na-zmeczenie</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zakończyli sezon wyczerpani. W zamian otrzymali krótki odpoczynek i bonus za Klubowy Mundial, podaje MARCA.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
