<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Apr 2025 23:39:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Flick: Jestem bardzo dumny z mojego zespołu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138991-flick-jestem-bardzo-dumny-z-mojego-zespolu</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 01:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick po tym, jak jego drużyna odebrała trofeum, przez chwilę rozmawiał z TVE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi niemieckiego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FC Barcelona 3:2 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138990-fc-barcelona-3-2-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 01:26:00 GMT</pubDate>
        <description>W finale Pucharu Hiszpanii drużyna Carlo Ancelottiego przegrała po dogrywce z Dumą Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138987-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 01:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wspólnego wystawiania not.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ferran Torres: Takie zwycięstwo smakuje lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138988-ferran-torres-takie-zwyciestwo-smakuje-lepiej</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 01:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ferran Torres udzielił wywiadu dla telewizji La1 po wygranym po dogrywce finale Pucharu Króla z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi MVP tego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Puchar Króla dla Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138976-puchar-krola-dla-barcelony</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 21:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W finale Pucharu Króla Real Madryt przegrał po dogrywce z Barceloną 2:3. Gole dla Królewskich strzelili Kylian Mbappé i Aurélien Tchouaméni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FC Barcelona – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138982-fc-barcelona-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w finale Pucharu Króla. Spotkanie rozpocznie się o godzinie 22:00 na Estadio La Cartuja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louzán: Przez 40 minut rozmawiałem spokojnie z José Ángelem Sánchezem i przekazałem mu swoją opinię i prośbę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138984-louzan-przez-40-minut-rozmawialem-spokojnie-z-jose-angelem-sanchezem-i-przekazalem-mu-swoja-opinie-i-prosbe</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Louzán rozmawiał przed finałem z dziennikiem MARCA i wymijająco odpowiedział na większość z zadanych mu pytań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy błędy, których Real nie może powtórzyć w starciu z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138983-trzy-bledy-ktorych-real-nie-moze-powtorzyc-w-starciu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 18:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Ancelottiego podchodzi do finału, mając za sobą lekcję wyciągniętą z dwóch ostatnich Klasyków (0:4 i 2:5).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal i Raphinha sieją spustoszenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138981-lamine-yamal-i-raphinha-sieja-spustoszenie</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Raphinha i Lamine Yamal w tym sezonie dali się już mocno we znaki Realowi Madryt. Jeśli Królewscy myślą o zdobyciu Pucharu Króla, niewątpliwie trzeba będzie znaleźć jakiś sposób na obu atakujących Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najsmutniejsze dni Ancelottiego: schronienie u Mariann i Katii, wsparcie od Florentino i strach przed odejściem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138980-najsmutniejsze-dni-ancelottiego-schronienie-u-mariann-i-katii-wsparcie-od-florentino-i-strach-przed-odejsciem</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka w finale Pucharu Króla mogłaby przesądzić o losie Włocha, który jednak nie traci nadziei. Chciał wzmocnień, ale nie chciał „medialnych wojen” i nie podnosił głosu publicznie ze względu na dobre relacje z prezesem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek z numerem 10 w tle</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138978-pojedynek-z-numerem-10-w-tle</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 17:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zmierzchu ery Neymara Brazylia poszukuje lidera godnego przejąć owiany legendą numer 10 na koszulce. W przeszłości nosili go Pelé oraz inni znakomici piłkarze, jak Romário, Raí, Rivaldo, Ronaldinho, Kaká, czy właśnie wspomniany Neymar. Jeszcze do niedawna wiele wskazywało, że zaszczyt ten spotka Viniciusa, jednak postawa Raphinhi w tym sezonie może sporo namierzać w niniejszej kwestii, pisze AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jak mielibyśmy usunąć arbitra na dzień przed finałem, bo zażądał tego klub? To niemożliwe”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138979-jak-mielibysmy-usunac-arbitra-na-dzien-przed-finalem-bo-zazadal-tego-klub-to-niemozliwe</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziewięć godzin napięcia i rozmów między Realem Madryt a Louzánem. „Niefortunne” wypowiedzi zespołu sędziowskiego wywołały przesadzoną reakcję Królewskich, którzy ostatecznie zdecydowali się zagrać.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
