<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Mar 2025 11:53:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Uwaga na Víctora Valdepeñasa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137752-uwaga-na-victora-valdepenasa</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek jest największą niespodzianką w kadrze na mecz z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asenjo: W przeszłości interesował się mną Real? Postawiłem na Atlético, które we mnie uwierzyło</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137751-asenjo-w-przeszlosci-interesowal-sie-mna-real-postawilem-na-atletico-ktore-we-mnie-uwierzylo</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Asenjo, były bramkarz między innymi Atlético i Villarrealu, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA przed dzisiejszym meczem Realu Madryt z zespołem Marcelino. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mam im pokazywać dom? Penélope Cruz i Javierowi Bardemowi?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137750-mam-im-pokazywac-dom-penelope-cruz-i-javierowi-bardemowi</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca Villarrealu ponownie spotyka się z Realem Madryt, w którym spędził cztery sezony, trzy z nich pod wodzą Mourinho: „Zbieraliśmy się, żeby oglądać jego konferencje prasowe, choć czasem to ty mogłeś być ich celem”. Historię Hiszpana przypomina na łamach Relevo Sergio Gómez. PRzedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Castelló de la Plana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137749-krolewscy-sa-juz-w-castello-de-la-plana</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Po krótkiej podróży zawodnicy Realu Madryt dotarli do Castelló de la Plana. Dziś o 18:30 mecz z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick dalej czeka na swoją szansę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137748-endrick-dalej-czeka-na-swoja-szanse</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti docenia profesjonalizm Endricka, choć nie daje mu zbyt wielu okazji na grę. Do tej pory napastnik rozegrał tylko 496 minut, ale gdy już jest na boisku, zazwyczaj wykorzystuje swoje szanse.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Martin Palermo: Nie czuliśmy strachu przed Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137747-martin-palermo-nie-czulismy-strachu-przed-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk udzielił wywiadu Relevo. Przedstawiamy jego fragmenty dotyczące finału Pucharu Interkontynentalnego przeciwko Królewskim w 2000 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio przerywa serię siedmiu wychowanków Barcelony i dołącza do najszybszych debiutantów w reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137746-asencio-przerywa-serie-siedmiu-wychowankow-barcelony-i-dolacza-do-najszybszych-debiutantow-w-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od prawie dziewięciu lat żaden wychowanek Realu Madryt nie zadebiutował w kadrze, będąc zawodnikiem pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Yeremy Pino: Obyśmy mogli świętować kolejną „kawką” przeciwko Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137742-yeremy-pino-obysmy-mogli-swietowac-kolejna-kawka-przeciwko-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Villarrealu udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Defensywna promenada w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137745-defensywna-promenada-w-madrycie</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>„Fenomen Asencio” i pojawienie się wielu innych stoperów w La Fábrice dają klubowi możliwość odbudowy defensywy bez wychodzenia poza Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez był bramkarzem, który mógł trafić do… Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137744-florentino-perez-byl-bramkarzem-ktory-mogl-trafic-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Okazuje się, że Florentino był bardzo dobrym golkiperem w młodzieńczych latach i była szansa, że trafi do zespołu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137743-kartka-z-kalendarza-15-marca</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć byłych piłkarzy i trenera, ogranie obrońcy Pucharu Europy i dublet Bale'a. Co działo się 15 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oblak: Na pewno zmienią przepis, a my będziemy drużyną, która miała tego pecha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137732-oblak-na-pewno-zmienia-przepis-a-my-bedziemy-druzyna-ktora-miala-tego-pecha</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzja Szymona Marciniaka, który anulowała rzut karny Atlético Madryt w serii jedenastek z Realem Madryt, wciąż wzbudza duże kontrowersje w Hiszpanii. Ostatnim, który zabrał głos w tej sprawie jest Jan Oblak, bramkarz Rojiblancos.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
