<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Oct 2024 07:38:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Laporta: Sprawa Negreiry to strategia medialna naszych bezpośrednich rywali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133430-laporta-sprawa-negreiry-to-strategia-medialna-naszych-bezposrednich-rywali</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobotę odbyło się Walne Zgromadzenie socios Barcelony. W sekcji wolnych pytań prezes Barcelony odniósł się Sprawy Negreiry, czyli opłacania przez Barcelonę przez przynajmniej 17 lat ówczesnego wiceszefa hiszpańskich sędziów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Damy z siebie wszystko w meczu z Dortmundem i w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133448-tchouameni-damy-z-siebie-wszystko-w-meczu-z-dortmundem-i-w-klasyku</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni po meczu La Ligi z Celtą Vigo udzielił wywiadu RealMadrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt ze strefy mieszanej na Estadio Balaídos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pozbierać się również w lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133444-pozbierac-sie-rowniez-w-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra u siebie z Gironą. Ostatnio Królewscy podnieśli się w Eurolidze, a teraz muszą zrobić to samo na krajowym podwórku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czas opuścić strefę spadkową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133439-czas-opuscic-strefe-spadkowa</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 9. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się na wyjeździe z Alcorcónem. Obie te drużyny znajdują się w strefie spadkowej i bardzo potrzebują punktów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Inter Miami i Leo Messi zaproszeni do Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133449-oficjalnie-inter-miami-i-leo-messi-zaproszeni-do-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 03:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes FIFA osobiście ogłosił w trakcie pomeczowej fety Interu Miami, że ten klub został 31. z 32 uczestników Klubowego Mundialu. Oznacza to oczywiście, że Królewscy będą mogli kolejny raz zmierzyć się z Leo Messim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Mamy ogromną jakość, ale sama jakość nie wystarczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133446-modric-mamy-ogromna-jakosc-ale-sama-jakosc-nie-wystarczy</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 meczu z Celtą Vigo. Przedstawiamy zapis rozmowy z kapitanem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133447-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>100 meczów Tchouaméniego w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133445-100-meczow-tchouameniego-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni zanotował w meczu z Celtą Vigo swój 100. występ w Realu Madryt. Pomocnik spędza w klubie trzeci sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Celta Vigo 1:2 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133435-celta-vigo-1-2-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 23:37:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 10. kolejki La Ligi Real Madryt wygrał na wyjeździe z Celtą Vigo 2:1. Gole dla Królewskich strzelili Kylian Mbappé i Vinícius Júnior.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Zmiany dały zespołowi nową energię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133440-ancelotti-zmiany-daly-zespolowi-nowa-energie</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 23:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 meczu z Celtą Vigo. Przedstawiamy zapis rozmowy z trenerem Realu Madryt, który w meczu na Balaídos po raz 200. poprowadził drużynę w meczu ligowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Beltrán: Znowu to samo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133438-beltran-znowu-to-samo</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran Beltrán udzielił wywiadu platformie DAZN po przegranym 1:2 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Celty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>10. kolejka: Real zrównuje się z Barceloną i czeka na ruch Katalończyków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133437-10-kolejka-real-zrownuje-sie-z-barcelona-i-czeka-na-ruch-katalonczykow</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się sobotnia rywalizacja w ramach 10. kolejki Primera División, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
