<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Dec 2024 11:20:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Transfer Daviesa do Realu wcale nie jest pewny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134874-the-athletic-transfer-daviesa-do-realu-wcale-nie-jest-pewny</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca wciąż może przedłużyć umowę lub trafić gdzieś indziej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roberto Carlos: Myślałem wtedy, że Ronaldo nie żyje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134873-roberto-carlos-myslalem-wtedy-ze-ronaldo-nie-zyje</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Florent Torchut na łamach L'Équipe popełnił reportaż na temat kariery Roberto Carlosa, z którym rozmawiał w Madrycie. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szwedzka prokuratura zamknęła dochodzenie w sprawie domniemanego gwałtu z udziałem Mbappé!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134872-szwedzka-prokuratura-zamknela-dochodzenie-w-sprawie-domniemanego-gwaltu-z-udzialem-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Realu Madryt nie będzie musiał składać zeznań, a tym samym został oczyszczony z wszelkich zarzutów związanych z rzekomym gwałtem</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drużyna Arbeloi poznała potencjalnych rywali w Lidze Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134863-druzyna-arbeloi-poznala-potencjalnych-rywali-w-lidze-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dzięki wskoczeniu na szóste miejsce w tabeli zagwarantował sobie możliwość rozegrania 1/16 finału na stadionie Alfredo Di Stéfano. 20 grudnia Królewscy poznają rywala z grona sześciu drużyn.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134864-kartka-z-kalendarza-12-grudnia</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Alarm bombowy na Santiago Bernabéu, jedyne trofeum Di Stéfano w roli trenera Królewskich, remontada z Anderlechtem i fatalna porażka z CSKA Moskwa. Co działo się 12 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Od czterech dni prasa w kółko trąbi, jak świetnie radzi sobie 20. drużyna Ligi Mistrzów i jak źle idzie tej 2.”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134870-od-czterech-dni-prasa-w-kolko-trabi-jak-swietnie-radzi-sobie-20-druzyna-ligi-mistrzow-i-jak-zle-idzie-tej-2</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 08:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Freixa uważnie śledził poczynania Barcelony w Dortmundzie i przy okazji rzucił też kilka aluzji pod adresem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Fran García złapał pewność siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134868-marca-fran-garcia-zlapal-pewnosc-siebie</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca pokazuje odwagę i determinację. W sobotę czeka go powrót na stadion Rayo, na którym zapracował na powrót do Realu Madryt, w którym teraz przeżywa swój najlepszy moment.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan Ancelottiego zaczyna przynosić efekty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134845-plan-ancelottiego-zaczyna-przynosic-efekty</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener wierzy, że w 2025 roku zespół zrobi kolejny krok naprzód, utrzymując wszystkie fronty otwarte, jeśli zdoła wygrać pozostałe mecze przed przerwą świąteczną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i PSG na prostej drodze do spotkania się w sądzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134866-mbappe-i-psg-na-prostej-drodze-do-spotkania-sie-w-sadzie</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa spór atakującego Realu Madryt ze swoim byłym klubem. Les Parisiens osiągnęli małą wygraną, ale sprawa trafi teraz najprawdopodobniej do sądu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Kalendarz zdecydowanie nie jest najważniejszą przyczyną kontuzji kolan”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134844-kalendarz-zdecydowanie-nie-jest-najwazniejsza-przyczyna-kontuzji-kolan</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS przeprowadził wywiad z doktorem Kevinem R. Stone’em, uznawanym za jednego z najwybitniejszych specjalistów na świecie w leczeniu i rekonstrukcji kolana. Stone założył i prowadzi w San Francisco The Stone Clinic, do której od 1988 roku trafiały gwiazdy sportu zarówno z Ameryki Północnej, jak i Europy. Oprócz prowadzenia badań nad technikami implantacji więzadeł zwierzęcych u ludzi oraz terapiami hormonalnymi przyspieszającymi powrót do zdrowia, doświadczony lekarz jest również autorem bestsellerowej książki Play Forever. W niej broni tezy, że osoby, które doznały kontuzji uznawanych przez innych lekarzy za „niekompatybilne ze sportem”, mogą powrócić do aktywnej gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real jest mocno zaangażowany w pozyskanie Trenta, a jego kusi ta idea”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134861-real-jest-mocno-zaangazowany-w-pozyskanie-trenta-a-jego-kusi-ta-idea</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Melissa Reddy była gościem podcastu Transfer Talk wydawanego przez Sky Sports. Przedstawiamy wypowiedzi seniorskiej reporterki tej stacji na temat sytuacji Trenta Alexandra-Arnolda, którym ma interesować się Real Madryt i któremu po tym sezonie wygasa umowa z Liverpoolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134865-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Występy hiszpańskich ekip w Lidze Mistrzów to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
