<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Apr 2024 16:45:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Maffeo: Nie dotyka mnie, że kilku idiotów coś o mnie mówi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128783-maffeo-nie-dotyka-mnie-ze-kilku-idiotow-cos-o-mnie-mowi</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Maffeo pojawił się w studiu DAZN po meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Mallorki z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sesja regeneracyjna w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128801-sesja-regeneracyjna-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do rewanżu z Manchesterem City. Była to sesja regeneracyjna po spotkaniu z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Dla nas mecz z Joventutem jest bardzo ważny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128808-mateo-dla-nas-mecz-z-joventutem-jest-bardzo-wazny</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się przed meczem z Joventutem. Powiedział, że celem drużyny jest odzyskanie pierwszego miejsca w tabeli i wykorzystanie ostatniego momentu na bardziej swobodne treningi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Utrzymać dystans do Unicajy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128756-utrzymac-dystans-do-unicajy</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Ligi Endesa Real Madryt podejmie Joventut. Królewscy potrzebują zwycięstwa w walce o pozycję lidera, a Katalończycy znajdują się ostatnio w kryzysie, przez co wypadli ze strefy play-offów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede do Brahima: Podaj tę pie***loną piłkę!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128806-fede-do-brahima-podaj-te-pie-lona-pilke</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas wczorajszego meczu Realu Madryt z Mallorcą doszło do boiskowego spięcia, w którym główne role odegrali Fede Valverde i Brahim Díaz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gra o zachowanie spokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128755-gra-o-zachowanie-spokoju</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Recreativo Huelva. Królewscy potrzebują zwycięstwa, żeby móc ze spokojem zerkać w tabelę i nie musieć się tak bardzo obawiać o możliwość spadku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Mallorcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128796-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-mallorca</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Mallorcą 1:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Bayern skontaktował się z Zinédine'em Zidane'em</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128803-marca-bayern-skontaktowal-sie-z-zinedineem-zidaneem</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern Monachium szuka następcy Thomasa Tuchela. MARCA informuje, że w ostatnich dniach działacze klubu skontaktowali się z Zinédine'em Zidane'em, aby zapytać o jego powrót na ławkę trenerską. Francuz nie objął żadnego zespołu od czasu odejścia z Realu Madryt w 2021 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Güler nie poprosił o odejście</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128804-romano-gueler-nie-poprosil-o-odejscie</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabrizio Romano odniósł się do doniesień płynących z Hiszpanii. Według jego informacji Arda Güler nie poprosił o odejście z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mallorca stara się zidentyfikować osobę od rasistowskiego gestu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128799-oficjalnie-mallorca-stara-sie-zidentyfikowac-osobe-od-rasistowskiego-gestu</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Mallorca wystosowała komunikat po incydencie rasistowskim w meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
