<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Oct 2024 20:54:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Liga wnioskuje do RFEF o odwołanie wszystkich meczów w Walencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133725-liga-wnioskuje-do-rfef-o-odwolanie-wszystkich-meczow-w-walencji</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska otrzymała wniosek od La Ligi o odwołanie wszystkich meczów lig profesjonalnych zaplanowanych na najbliższy weekend we Wspólnocie Walenckiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Część pracowników Realu chciała udać się na galę Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133723-relevo-czesc-pracownikow-realu-chciala-udac-sie-na-gale-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 20:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć zastosowano się do wytycznych prezesa, nie wszyscy je popierali. Mieli ku temu różne powody.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klopp: Nigdy nie mogłem zrozumieć takiej mentalności, jak ta Ramosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133722-klopp-nigdy-nie-moglem-zrozumiec-takiej-mentalnosci-jak-ta-ramosa</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Jürgen Klopp był gościem podcastu Toniego Kroosa. Przedstawiamy wypowiedzi byłego trenera Liverpoolu na temat starć z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mózgu drużyny również nie ma na miejscu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133721-mozgu-druzyny-rowniez-nie-ma-na-miejscu</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wydaje się zdecydowany, by zimą nie ruszać na transferowy rynek. Choć wszystko jeszcze rzecz jasna może się zmienić, to jednak na ten moment postawa klubu wydaje się niewzruszona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porzio: Vinícius nie ma wpływu na grę Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133720-porzio-vinicius-nie-ma-wplywu-na-gre-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Porzio to dziennikarz mający głos w Złotej Piłce jako przedstawiciel Salwadoru. Po gali ujawnił, że pozostawił Viníciusa poza najlepszą dziesiątką i przedstawił swoje argumenty. Do rozmowy zaprosiło go Chiringuito. Przedstawiamy jego najnowsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Pedro Porro na celowniku Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133719-as-pedro-porro-na-celowniku-realu</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos celują w sprowadzenie Trenta Alexandra-Arnolda, ale defensor Tottenhamu jest poważną alternatywą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niespodziewany kryzys</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133717-niespodziewany-kryzys</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Potencjalny raj przerodził się w piekło, a to, co miało być białe, okazało się czarne. W ciągu zaledwie kilku dni Realem Madryt wstrząsnęły dwie sytuacje, które zakłóciły spokojną drogę w kierunku kolejnych triumfów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia złożyła wniosek do La Ligi o przełożenie meczu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133716-valencia-zlozyla-wniosek-do-la-ligi-o-przelozenie-meczu-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 15:21:00 GMT</pubDate>
        <description>W ten weekend najpewniej nie będzie spotkania na Estadio Mestalla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rozpieszczony chłopczyk nie wygrał nagrody, a zachowanie Realu było żenujące”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133715-rozpieszczony-chlopczyk-nie-wygral-nagrody-a-zachowanie-realu-bylo-zenujace</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany aktor kibicujący Królewskim słynie z wyrazistych opinii na temat klubu oraz jego wyborów. Tym razem wypowiedział się na temat Viníciusa i nieobecności Realu na gali Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Valencia przekształciła Estadio Mestalla w punkt zbiórki żywności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133714-oficjalnie-valencia-przeksztalcila-estadio-mestalla-w-punkt-zbiorki-zywnosci</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Przełożenie sobotniego spotkania z Realem Madryt staje się coraz bardziej realne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening, który poprzedziła minuta ciszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133712-dzisiejszy-trening-ktory-poprzedzila-minuta-ciszy</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie będzie robił żadnych problemów przy próbie przełożenia meczu z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133713-real-nie-bedzie-robil-zadnych-problemow-przy-probie-przelozenia-meczu-z-valencia</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy okazują pełne wsparcie i bez żadnych przeszkód zgodzą się na grę w innym terminie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
