<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 19:39:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Były sędzia: Komitet Arbitrów zmieniał kryteria na podstawie ocen mediów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142959-byly-sedzia-komitet-arbitrow-zmienial-kryteria-na-podstawie-ocen-mediow</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 20:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavier Estrada Fernández to były hiszpański sędzia, który aktywnie komentuje wydarzenia w środowisku, bierze udział w Sprawie Negreiry i nawet wydał w tej sprawie książkę. Teraz wygłosił bardzo zaskakujące wypowiedzi na antenie programu Jijantes u influencera Gerarda Romero. Przedstawiamy jego słowa o wpływie ocen medialnych na działanie Komitetu Arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Valencia pozywa Netflixa za fragment filmu „Baila, Vini”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142958-as-valencia-pozywa-netflixa-za-fragment-filmu-baila-vini</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub domaga się odszkodowania za „naruszenie dobrego imienia” i sprostowania informacji z części dokumentu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham wrócił, a Real stracił rytm</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142955-bellingham-wrocil-a-real-stracil-rytm</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso postawił w derbach na Jude'a Bellinghama i decyzja ta nie pomogła zespołowi. Real Madryt zagrał znacznie gorzej nie tylko w ataku, ale także w obronie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy odbyli trening w Kazachstanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142954-krolewscy-odbyli-trening-w-kazachstanie</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 17:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają już za sobą zajęcia przed wtorkowym meczem fazy ligowej Ligi Mistrzów z Kajratem Ałmaty. Tradycyjnie przy okazji spotkań wyjazdowych zespół ćwiczył na obiekcie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luka Modrić błyszczy w Serie A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142953-luka-modric-blyszczy-w-serie-a</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 16:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik Realu podbija serca kibiców Milanu i fanów Serie A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: W Superpucharze z Atlético, rozgrywki w Dżuddzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142952-oficjalnie-w-superpucharze-z-atletico-rozgrywki-w-dzuddzie</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja potwierdziła w końcu miejsce, daty i pary półfinałowe Superpucharu Hiszpanii. Królewscy zmierzą się w nich z Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Wyszliśmy, jakby wystarczył nam remis i jakbyśmy już byli mistrzem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142951-valverde-wyszlismy-jakby-wystarczyl-nam-remis-i-jakbysmy-juz-byli-mistrzem</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Kajratem Ałmaty w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania piłkarza i drugiego kapitana Realu Madryt z dziennikarzami na Stadionie Centralnym w Kazachstanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Kajratem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142950-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-kajratem-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed wtorkowym meczem fazy ligowej Ligi Mistrzów z Kajratem Ałmaty. Tradycyjnie przy okazji spotkań wyjazdowych zespół ćwiczy na obiekcie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Nie należy mówić tylko o nastawieniu, były też powody piłkarskie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142946-xabi-alonso-nie-nalezy-mowic-tylko-o-nastawieniu-byly-tez-powody-pilkarskie</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Kajratem Ałmaty w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Stadionie Centralnym w Kazachstanie. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co się dzieje z Fede Valverde?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142949-co-sie-dzieje-z-fede-valverde</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk walczy, by wrócić do dobrej formy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Nie zrzucam kontuzji na wejście Nico</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142948-carvajal-nie-zrzucam-kontuzji-na-wejscie-nico</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił zaimprowizowanego wywiadu reporterowi Chiringuito przy wyjeździe z ośrodka w Valdebebas. Hiszpan nie został powołany na wtorkowy mecz w Kazachstanie z Kajratem z powodu kontuzji łydki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Przepraszam za ten weekend</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142947-huijsen-przepraszam-za-ten-weekend</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Defensor Realu Madryt przeprosił za swój słaby występ w derbach z Atlético poprzez wpis w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
