<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Sep 2024 07:38:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Mbappé już nie myśli o futbolu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132438-mbappe-juz-nie-mysli-o-futbolu</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w ostatnim czasie znalazł się na celowniku wielu francuskich ekspertów i byłych reprezentantów kraju, którzy bardzo krytycznie oceniają to, co dzieje się wokół jego osoby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé wie, jak to jest strzelać na Reale Arenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132437-mbappe-wie-jak-to-jest-strzelac-na-reale-arenie</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 08:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Gwiazdor strzelił dwa gole w marcu tego roku, gdy PSG pokonało na wyjeździe Real Sociedad w 1/8 finału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132429-kartka-z-kalendarza-13-wrzesnia</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Bolesne porażki z Lyonem i Atlético, pierwszy mecz w nowej odsłonie Pucharu Europy, urodziny obrońcy, debiut Gento i… pierwszy występ Di Stéfano w barwach Espanyolu. Co działo się 13 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: W Złotej Piłce zagłosowałbym na siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132434-carvajal-w-zlotej-pilce-zaglosowalbym-na-siebie</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal w czwartek wziął udział w wydarzeniu organizowanym przez swojego sponsora Pumę. Hiszpan udzielił wywiadu Chiringuito, które wyemitowało poniższy fragment dotyczący Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Alavés odrzuciło 7 milionów euro za Antonio Blanco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132431-as-alaves-odrzucilo-7-milionow-euro-za-antonio-blanco</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po całkiem udanym sezonie w La Lidze zawodnicy Deportivo Alavés cieszyli się sporym zainteresowaniem wśród dygnitarzy innych klubów. Antonio Blanco pozostał jednak w Vitorii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Florentino nie ukrywa przekonania, że Superliga ruszy w 2025 roku”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132432-florentino-nie-ukrywa-przekonania-ze-superliga-ruszy-w-2025-roku</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon to socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, który prowadzi też swój kanał na YouTubie. Hiszpan udzielił wywiadu youtubowymi</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132433-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa umowa Joana Martíneza, wypowiedzi z Barcelony i powrót Gaviego to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Wstępne porozumienie Realu z Joanem Martínezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132430-the-athletic-wstepne-porozumienie-realu-z-joanem-martinezem</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 22:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Według The Athletic młody stoper Realu Madryt wkrótce podpisze nową umowę z klubem. Obecny kontrakt wygasa w 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu najlepszym stadionem świata 2024 roku według World Football Summit</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132427-bernabeu-najlepszym-stadionem-swiata-2024-roku-wedlug-world-football-summit</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Czołowa platforma branży piłkarskiej wyróżniła obiekt Realu Madryt mianem najlepszego stadionu tego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co trapi Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132426-co-trapi-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 21:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie najlepszy początek sezonu ligowego czy bramkowa susza Mbappé nie wywołały poważnego alarmu w klubie. Włodarze bardziej martwią się o to, czy młodzi zawodnicy (jak Güler czy Endrick) dostaną wystarczająco dużo okazji do gry, by nikt nie poczuł frustracji z powodu braku minut na boisku, donosi Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Netflix wypuścił serial dokumentalny o Ángelu Di Maríi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132425-netflix-wypuscil-serial-dokumentalny-o-angelu-di-marii</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Netflix wypuścił serial dokumentalny o byłym piłkarzu Realu Madryt. Zawiera on także kulisy pobytu Argentyńczyka w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri: Mam nadzieję na zdobycie Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132424-rodri-mam-nadzieje-na-zdobycie-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 20:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodri udzielił wywiadu ESPN. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Manchesteru City na temat Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
