<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Feb 2025 08:42:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Samo życie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137095-samo-zycie</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>To historia, jakich wiele.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dużo i bardzo mało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137146-duzo-i-bardzo-malo</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Rezerwowi Realu Madryt rzadko dostają szansę, ale względnie często ją wykorzystują. Najbardziej w tej kwestii wyróżnia się</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé przeciera szlaki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137144-mbappe-przeciera-szlaki</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w piętnastu meczach tego sezonu strzelał gola otwierającego wynik Realu Madryt. W sumie Francuz za sprawą swoich bramek zagwarantował Królewskim czternaście punktów w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odrodzony Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137145-odrodzony-rodrygo</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2025 roku bierze udział przy golu średnio co 83,3 minuty. W ostatnich 17 meczach zdobył 10 bramek, zaliczył 6 asyst i wywalczył jeden rzut karny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Girona wydała zimą więcej niż Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137137-girona-wydala-zima-wiecej-niz-real</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Girona pozyskała zimą jednego zawodnika. Arthur Melo, były gracz Barcelony, przeszedł do Girony w ramach wypożyczenia z Juventusu za 700 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aday: Ancelotti powiedział mi, że Mbappé to najlepszy piłkarz, jakiego trenował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137143-aday-ancelotti-powiedzial-mi-ze-mbappe-to-najlepszy-pilkarz-jakiego-trenowal</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 08:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Francisco Aday Benítez urodził się w Katalonii i rozegrał prawie 200 meczów w koszulce Girony, ale, jak sam przyznaje, jest madridistą od dziecka. Teraz w przeddzień starcia między klubami bliskimi jego sercu udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Girona: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137142-real-madryt-girona-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne ligowe spotkanie i tym razem zmierzy się z Gironą. W obu zespołach należy spodziewać się zmian względem ostatnich spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Najważniejsze, że klub jest zadowolony z mojej pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137141-ancelotti-najwazniejsze-ze-klub-jest-zadowolony-z-mojej-pracy</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Gironą. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania szkoleniowca Królewskich z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137140-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyniki Atlético i Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne zwycięstwo Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137138-kolejne-zwyciestwo-castilli</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 22:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W 25. kolejce Primera División Castilla pokonała Alcorcón, potwierdzając dobrą formę i chęć podłączenia się do walki o awans. Gole na wagę trzech punktów strzelili Valdepeñas i Jacobo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Girony na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137136-kadra-girony-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener jutrzejszego rywala Realu Madryt może liczyć niemal na całą kadrę pierwszego zespołu. Do Madrytu nie przyjechał jedynie jeden zawodnik, który pauzuje za czerwoną kartkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real nawołuje kibiców do wykonywania przyśpiewek na temat RFEF</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137135-relevo-real-nawoluje-kibicow-do-wykonywania-przyspiewek-na-temat-rfef</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Wcześniej klub był przeciwny śpiewaniu tego typu tekstów, ale teraz namawia swoich fanów, aby to robili.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
