<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Dec 2024 22:43:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Dausze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135021-krolewscy-sa-juz-w-dausze</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 23:09:00 GMT</pubDate>
        <description>24 powołanych zawodników dotarło już do Kataru, gdzie w środę Królewscy zmierzą się z Pachucą i powalczą o Puchar Interkontynentalny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieudany plan Realu Madryt w pogoni za septete</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135019-nieudany-plan-realu-madryt-w-pogoni-za-septete</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Drugie trofeum na horyzoncie dla drużyny Ancelottiego, mimo że indywidualne programy nie zostały zrealizowane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Minery: Wysokie ceny biletów? Za Real zawsze trzeba dużo płacić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134907-prezes-minery-wysokie-ceny-biletow-za-real-zawsze-trzeba-duzo-placic</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>José Blaya, prezes Deportiva Minera, rywala Realu Madryt w 1/16 finału Pucharu Króla, udzielił wypowiedzi w programie El Partidazo w radiu COPE, gdzie odnosił się do zarzutów o zbyt wysokie ceny biletów na mecz z Królewskimi. Ceny wejściówek na to spotkanie wahają się od 50 do 150 euro. 40 euro za bilety muszą zapłacić dzieci i trenerzy z akademii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: 17 grudnia wręczenie nagród The Best</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135018-oficjalnie-17-grudnia-wreczenie-nagrod-the-best</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Laureatów dziewiątej edycji The Best poznamy podczas uroczystej gali w Dosze. Specjalne wydarzenie, które rozpocznie się o godzinie 18:00 czasu polskiego, będzie transmitowane na żywo na stronie FIFA.com.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Vinícius został sprowokowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135017-tebas-vinicius-zostal-sprowokowany</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 18:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas udzielił wypowiedzi dla hiszpańskich mediów przy okazji wizyty w Las Rozas na wyborach prezesa Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa La Ligi na temat całej sytuacji, jaka powstała wokół Viniego po meczu w Vallecas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto najwięcej razy wygrywał Puchar Interkontynentalny?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135013-kto-najwiecej-razy-wygrywal-puchar-interkontynentalny</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W najbliższą środę Królewscy mogą stać się już indywidualnie klubem z największą liczbą tytułów w tym turnieju. Na razie dzielą to miano z Milanem, Boca Juniors, Peñarolem i Nacionalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jesús Valenzuela na finał Pucharu Interkontynentalnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135012-jesus-valenzuela-na-final-pucharu-interkontynentalnego</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 17:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Arbiter sędziował na ostatnim mundialu, a poza tym regularnie gwiżdże też w spotkaniach Copa Libertadores i Copa Sudamericana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejka górska Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134999-kolejka-gorska-asencio</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio znakomicie wszedł do pierwszego zespołu Realu Madryt, ale powrót Tchouaméniego i decyzje Carlo Ancelottiego sprawiły, że znów stał się postacią epizodyczną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do Dauhy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135002-krolewscy-wylecieli-do-dauhy</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 15:47:00 GMT</pubDate>
        <description>24 powołanych zawodników jest już w drodze do Kataru, gdzie Królewscy zmierzą się w środę z Pachucą i powalczą o Puchar Interkontynentalny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Awaria samolotu opóźni wylot Królewskich do Kataru o trzy godziny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135010-awaria-samolotu-opozni-wylot-krolewskich-do-kataru-o-trzy-godziny</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna cały czas czeka na lot na lotnisku Barajas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rafael Louzán nowym prezesem Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135009-oficjalnie-rafael-louzan-nowym-prezesem-hiszpanskiej-federacji-pilkarskiej</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 14:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybory dobiegły końca i wygrał kandydat… na którym ciąży wyrok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lamine Yamal jest kontuzjowany, ale ma wrócić na Superpuchar Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135008-oficjalnie-lamine-yamal-jest-kontuzjowany-ale-ma-wrocic-na-superpuchar-hiszpanii</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan wypada z gry na kilka tygodni, ale ze względu na świąteczną przerwę prawdopodobnie przegapi tylko dwa mecze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
