<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 08 Mar 2025 09:53:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Plan B przestaje istnieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137514-plan-b-przestaje-istniec</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przygotowuje się do starcia z Rayo, mając na uwadze zbliżający się rewanż z Atlético w Lidze Mistrzów. Tak naprawdę już dziś wiadomo jednak, kogo można spodziewać się w wyjściowym składzie w rewanżu na Metropolitano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137505-kartka-z-kalendarza-8-marca</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny prezesa, ostatni mecz przed koronawirusem, pierwszy awans Zidane'a w Lidze Mistrzów i debiut polskiego sędziego na Bernabéu, remis na Highbury, dwusetny gol ligowy Raúla, urodziny pierwszego Anglika w barwach Realu Madryt i notka, która rozpoczęła piękną historię koszykarskiego zespołu Królewskich. Co działo się 8 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zdecydowanym liderem w zarabianiu na sprzedaży koszulek i gadżetów klubowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137513-real-zdecydowanym-liderem-w-zarabianiu-na-sprzedazy-koszulek-i-gadzetow-klubowych</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 09:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Madrytu w minionym roku wygenerował zysk ze sprzedaży klubowych artykułów na poziomie 196 milionów euro, czym zdystansował inne wielkie zespoły.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Florentino!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137512-wszystkiego-najlepszego-florentino</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 09:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 78. urodziny obchodzi prezes Realu Madryt, Florentino Pérez. Z tej okazji życzymy mu, by jak najdłużej budował potęgę Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zgarnij 250 zł za wygraną Realu Madryt z Rayo Vallecano!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137510-zgarnij-250-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-rayo-vallecano</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Etienne Eto'o: Ludzie nie wiedzą, jak trudno jest być piłkarzem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137511-etienne-etoo-ludzie-nie-wiedza-jak-trudno-jest-byc-pilkarzem</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 08:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS przeprowadził rozmowę z 22-letnim synem Samuela Eto'o, który walczy o minuty w zespole z Vallecas. Jest najskuteczniejszym graczem drużyny rezerw, a niedawno zadebiutował w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 27. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137504-telewizyjny-terminarz-27-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 27. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Rayo. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: więcej minut, ta sama rola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137506-brahim-wiecej-minut-ta-sama-rola</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik poprawia swoją średnią minut w porównaniu z poprzednim sezonem, mimo że z powodu kontuzji opuścił osiem meczów, ale nadal pozostaje pierwszym wyborem do wejścia z ławki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti i klub przywołują Mbappé do porządku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137509-marca-ancelotti-i-klub-przywoluja-mbappe-do-porzadku</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszyscy czekają na reakcję Francuza. Zaczynając od klubu, a kończąc na trenerach - każdy potrzebuje jego najlepszej wersji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137508-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzień Kobiet to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Real jest jednym z najlepszych przykładów, że wygrywają nawet, gdy rywal jest lepszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137507-slot-real-jest-jednym-z-najlepszych-przykladow-ze-wygrywaja-nawet-gdy-rywal-jest-lepszy</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 20:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Liverpoolu odpowiedział na komentarze dotyczące wygranej jego zespołu w Paryżu. Holender kolejny raz w swoich analizach przywołał sukcesy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pintus pracuje, by przywrócić Mbappé do formy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137503-pintus-pracuje-by-przywrocic-mbappe-do-formy</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Problemy z zębami obniżyły jego dyspozycję w meczach z Betisem i Atlético, a włoski trener od przygotowania fizycznego pracuje nad odbudową formy Francuza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
