<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Jan 2025 09:20:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>W stronę słońca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136146-w-strone-slonca</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Szczęśliwi, którzy znają cel swojej podróży…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wygrana z Realem Madryt? Statystyki są po to, aby je przełamywać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136134-wygrana-z-realem-madryt-statystyki-sa-po-to-aby-je-przelamywac</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnie zwycięstwo Realu Valladolid w meczu z Realem Madryt miało miejsce w 2008 roku. Wówczas autorem tej zwycięskiej bramki dla Los Blanquivioletas był Fabián Canobbio. Teraz w przeddzień kolejnego starcia swojego byłego klubu z Królewskimi udzielił kilku wypowiedzi dla dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Wielkie napięcie w sprawie Ronaldo Nazário</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136150-as-wielkie-napiecie-w-sprawie-ronaldo-nazario</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 08:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Główny udziałowiec Realu Valladolid jest ostro krytykowany przez kibiców klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV nie znalazła błędu u dzisiejszego sędziego głównego…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136145-real-madrid-tv-nie-znalazla-bledu-u-dzisiejszego-sedziego-glownego</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Valladolidem. Tym razem skupiono się na arbitrze VAR i oszczędzono arbitra głównego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casillas i Piqué spierają się w reklamie: Manity czy Puchary Europy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136144-casillas-i-pique-spieraja-sie-w-reklamie-manity-czy-puchary-europy</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Realu Madryt wzięła udział w kampanii reklamowej jednego ze sponsorów La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valladolid – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136149-valladolid-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do meczu La Ligi bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão i Eduardo Camavingi. Zawieszony na to spotkanie jest Vinícius Júnior.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Valverde jest najbardziej kompletny w futbolu, mógłby grać nawet jako stoper</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136138-ancelotti-valverde-jest-najbardziej-kompletny-w-futbolu-moglby-grac-nawet-jako-stoper</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem La Ligi z Valladolidem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136148-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 25 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Walka o lidera La Ligi i wywiezienie Klasyku poza Barcelonę to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Bruno Fernando zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136147-oficjalnie-bruno-fernando-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Fernando jest drugim zimowym wzmocnieniem koszykarskiej sekcji Realu Madryt. Pochodzący z Angoli środkowy podpisał półtoraroczny kontrakt z Królewskimi i wkrótce dołączy do treningów z drużyną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 21. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136110-telewizyjny-terminarz-21-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 21. kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Realem Valladolid. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anulowani przez VAR</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136143-anulowani-przez-var</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 19:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Od sezonu 2018/19 VAR anulował piłkarzom Realu Madryt aż 32 ligowe bramki. Jest to zdecydowanie najwyższy wynik w hiszpańskim futbolu. Dla porównania Barcelonie anulowano w tym samym czasie tylko 13 bramek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real otrzymał ofertę wypożyczenia Kyle'a Walkera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136142-marca-real-otrzymal-oferte-wypozyczenia-kylea-walkera</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 19:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub interesuje tylko pozyskanie Alexandra-Arnolda i jest zamknięty na inne opcje, nawet tymczasowe. Wygląda jednak na to, że na zakontraktowanie Trenta przyjdzie mu poczekać do lata.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
