<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Nov 2024 03:58:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kibice Bayernu: Sp**rdalaj, Al-Khelaïfi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134409-kibice-bayernu-sp-rdalaj-al-khelaifi</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 00:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Bayernu w specjalny sposób pozdrowili we wtorek prezesa Paris Saint-Germain, który pozostaje jednym z głównych wrogów Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134408-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane Atlético i Barcelony w Lidze Mistrzów to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/8 finału Pucharu Królowej z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134402-w-1-8-finalu-pucharu-krolowej-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1/8 finału Copa de la Reina piłkarki Realu Madryt zagrają na wyjeździe z Villarrealem. Spotkanie zaplanowano na drugą połowę grudnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt trenował na Anfield</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134401-real-madryt-trenowal-na-anfield</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli ostatni trening przed meczem z Liverpoolem, pracując na Anfield. Trenerzy powołali na ten mecz 19 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Media nie były fair i przekraczały granicę szacunku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134400-bellingham-media-nie-byly-fair-i-przekraczaly-granice-szacunku</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania pomocnika Realu Madryt z dziennikarzami na Anfield. Piłkarz odpowiadał na pytania po angielsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Lucas Vázquez normalnie trenuje z grupą? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134395-czy-lucas-vazquez-normalnie-trenuje-z-grupa-video</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed środowym meczem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Drużyna pracuje na stadionie rywala</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dlaczego nie zdjąłem Viníciusa? Myślę, że nikt nie może dawać mi rad w tym względzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134396-ancelotti-dlaczego-nie-zdjalem-viniciusa-mysle-ze-nikt-nie-moze-dawac-mi-rad-w-tym-wzgledzie</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Anfield. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Inter liderem, wygrana Barçy, kolejna duża wpadka City!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134393-inter-liderem-wygrana-barcy-kolejna-duza-wpadka-city</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Inter Mediolan wygrał z Lipskiem, Barcelona pokonała Brest, a Manchester City – choć już witał się z gąską – stracił dwa punkty. Zapraszamy na podsumowanie wtorku w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Nieobecność Viníciusa zmieniła nasz plan na ten mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134398-slot-nieobecnosc-viniciusa-zmienila-nasz-plan-na-ten-mecz</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Arne Slot stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 5. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Liverpoolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miliardowa klauzula, którą wymusił Liverpool</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134397-miliardowa-klauzula-ktora-wymusil-liverpool</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 18:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde jest dziś niewątpliwie jednym z liderów Realu Madryt. Jest nie tylko poważany w szatni z racji na swój waleczny charakter. Swoją energię i wigor przekłada bowiem głównie na boisko. Uwagę na to zwrócił swego czasu Liverpool, który minionego lata i także już wcześniej starał się o transfer Urugwajczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio zaopiekowany przez Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134394-asencio-zaopiekowany-przez-ruedigera</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziewięć kilometrów wydaje się niewielką odległością, co jednak nie zmienia faktu, że dla niektórych może ona oddzielać dwa światy. Świadczy o tym przypadek Raula Asencio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielkie wyzwanie Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134392-wielkie-wyzwanie-brahima</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik chce w barwach Realu Madryt nawiązać do spektakularnych występów w reprezentacji Maroka.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
