<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Jan 2025 15:41:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jesteśmy zachwyceni Viníciusem pod każdym względem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135601-ancelotti-jestesmy-zachwyceni-viniciusem-pod-kazdym-wzgledem</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Mallorcą w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Dżuddzie. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez: Wszyscy wiemy, co się dzieje, wszyscy wiemy, co powiedział Raphinha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135602-lucas-vazquez-wszyscy-wiemy-co-sie-dzieje-wszyscy-wiemy-co-powiedzial-raphinha</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez  pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Mallorcą w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi piłkarza Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wracają na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135605-krolewskie-wracaja-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 16:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W zaległym meczu 8. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt podejmą na Estadio Alfredo Di Stéfano Levante UD. Początek spotkania o godzinie 20:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia Superpucharu Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135604-historia-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Czterdziesta pierwszą edycja Superpucharu Hiszpanii rozpocznie się dziś wieczorem. Królewscy wkroczą do gry w czwartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Celta? To będzie bardzo wyrównany mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135603-butragueno-celta-to-bedzie-bardzo-wyrownany-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wypowiedzi klubowej telewizji po dzisiejszym losowaniu Pucharu Króla. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemieckie media: Davies bliski przedłużenia kontraktu z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135600-niemieckie-media-davies-bliski-przedluzenia-kontraktu-z-bayernem</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Według niemieckich mediów Alphonso Davies jest bliski przedłużenia kontraktu z Bayernem Monachium. Decydujące rozmowy w tej sprawie mają się odbyć w tym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/8 finału Pucharu Króla z Celtą Vigo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135597-w-1-8-finalu-pucharu-krola-z-celta-vigo</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poznali dzisiaj rywala, z którym zmierzą się tuż po powrocie z Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rząd zaprzecza, że CSD podjęło decyzję w sprawie Olmo: „Wciąż to analizujemy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135599-rzad-zaprzecza-ze-csd-podjelo-decyzje-w-sprawie-olmo-wciaz-to-analizujemy</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>María del Pilar Alegría Continente należy do Hiszpańskiej Socjalistycznej Partii Robotniczej. Od 12 lipca 2021 roku pełni funkcję ministra edukacji, kształcenia zawodowego i sportu w rządzie Pedro Sáncheza, a od 21 listopada 2023 roku jest również rzeczniczką prasową rządu. W wywiadzie dla RNE oświadczyła, że CSD (Wyższa Rada Sportu) wciąż analizuje wniosek Barcelony dotyczący przyznania nadzwyczajnego zabezpieczenia, które umożliwiłoby ponowne zarejestrowanie Daniego Olmo i Paua Víctora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mój kontrakt obowiązuje do 2026 roku, ale wtedy to się skończy, bo wszystko musi mieć swój koniec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135598-deschamps-moj-kontrakt-obowiazuje-do-2026-roku-ale-wtedy-to-sie-skonczy-bo-wszystko-musi-miec-swoj-koniec</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner potwierdził medialne doniesienia o tym, że nie planuje przedłużać swojej umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga zgłasza obraźliwe przyśpiewki na Mestalli w dziesięciu momentach meczu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135596-la-liga-zglasza-obrazliwe-przyspiewki-na-mestalli-w-dziesieciu-momentach-meczu-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 12:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Raport wskazuje, że obelgi pochodziły z tzw. trybuny kibiców, podczas gdy pozostali miejscowi kibice zachowywali „odpowiednie postawy”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Raúl awansował Aguado do Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135594-relevo-raul-awansowal-aguado-do-castilli</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ Diego Aguado w pierwszej drużynie Realu Madryt, jak informuje Relevo, miał przynieść także 17-latkowi awans z Juvenilu do Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wiceprezes Barcelony: Zawieszenie Viníciusa? Z takimi właśnie sytuacjami musimy się mierzyć jako Barça</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135595-wiceprezes-barcelony-zawieszenie-viniciusa-z-takimi-wlasnie-sytuacjami-musimy-sie-mierzyc-jako-barca</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Maria Elena Fort i Cisneros jest katalońską prawniczką specjalizującą się w prawie publicznym i urbanistycznym, jest też związana z partią Junts per Catalunya. Obecnie pełni funkcję wiceprezes ds. instytucjonalnych oraz rzeczniczki zarządu Barcelony, wcześniej była członkinią zarządu klubu w latach 2008–2010, a także deputowaną do Parlamentu Katalonii w latach 2019–2020 oraz w 2024 roku. Maria Elena Fort i Cisneros udzieliła wywiadu w RAC1 i odniosła się do bieżących spraw. Przedstawiamy jej najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
