<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Dec 2025 15:45:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Atlético sprzedało Javiego Galána</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145195-atletico-sprzedalo-javiego-galana</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi pozbyli się rzadko wykorzystywanego zawodnika na dwa tygodnie przed następnymi derbami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rok Mbappédependencii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145194-rok-mbappedependencii</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>59 bramek zdobytych przez Kylian Mbappé w 2025 roku mocno kontrastuje z dorobkiem strzeleckim pozostałych zawodników Królewskich w ostatnich 12 miesiącach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odkupienie Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145193-odkupienie-tchouameniego</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni przeszedł drogę od gracza wygwizdywanego przez własną publiczność do piłkarza zbierającego oklaski za swoje występy w kończącym się roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Blanco: Powrót do Realu? Szczerze, nigdy o tym nie myślałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145192-blanco-powrot-do-realu-szczerze-nigdy-o-tym-nie-myslalem</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Blanco został sprzedany przez Real Madryt do Deportivo Alavés w 2023 roku za 4 miliony euro. Dzisiaj to podstawowy pomocnik Basków, który w ostatnim starciu z Królewskimi zaliczył asystę. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana z wywiadu dla Estadio Deportivo z Andaluzji, skąd pochodzi zawodnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Navarro, bramkarska nadzieja ze szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145190-navarro-bramkarska-nadzieja-ze-szkolki</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Javi Navarro jest jednym z największych bramkarskich talentów w szkółce Realu Madryt. 18-latek został już zauważony przez Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odzyskać najlepszego Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145191-odzyskac-najlepszego-valverde</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso stawia sobie za cel odzyskanie najlepszej wersji Fede Valverde. Jak dotąd pod rządami Baska nie mieliśmy jeszcze okazji jej ujrzeć. Nie brakowało natomiast tarć spowodowanych wystawianiem Urugwajczyka na prawej obronie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świąteczne wyzwania [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145189-swiateczne-wyzwania-video</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal, Éder Militão, Fede Valverde i Dani Ceballos wzięli udział w klubowych wyzwaniach, które związane są ze Świętami Bożego Narodzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>70 lat od „Boxing Day” na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145188-70-lat-od-boxing-day-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>„ 70 lat temu Real Madryt wygrał z Partizanem Belgrad 4:0. Gole strzelili Castaño (dwa), Gento i Di Stéfano”, głosi wpis w naszej kartce z kalendarza. MARCA przybliża tamto świąteczne spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ponad 22 tysiące kontuzji i prawie 3,5 miliarda euro strat w ostatnich 5 latach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145187-ponad-22-tysiace-kontuzji-i-prawie-3-5-miliarda-euro-strat-w-ostatnich-5-latach</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W futbolu wszystko rośnie: pensje, transfery, bilety, mecze… Ale także kontuzje. Piłkarz La Ligi doznaje kontuzji średnio raz na siedem meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145186-kartka-z-kalendarza-25-grudnia</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie wygrane sprzed lat i urodziny byłego piłkarza. Co działo się 25 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Debate: Piłkarze w Superpucharze zagrają dla siebie, ale także dla trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145183-el-debate-pilkarze-w-superpucharze-zagraja-dla-siebie-ale-takze-dla-trenera</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarski weteran podkreśla, że piłkarze wiedzą, iż zawiedli i teraz muszą dać z siebie wszystko. Nie tylko dla siebie, ale także dla trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Najlepszy piłkarz pierwszej części sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145182-glos-kibica-najlepszy-pilkarz-pierwszej-czesci-sezonu</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
