<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Mar 2025 21:21:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Atlético Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137413-real-madryt-atletico-madryt-live</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 trwa pierwszy mecz 1/8 finału Ligi Mistrzów pomiędzy Realem Madryt a Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Kto wykorzysta swoje momenty i sytuacje, ten zyska przewagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137412-simeone-kto-wykorzysta-swoje-momenty-i-sytuacje-ten-zyska-przewage</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Atlético na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Valverde czuje się dobrze, trenował dobrze i może rozegrać 90 minut</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137410-ancelotti-valverde-czuje-sie-dobrze-trenowal-dobrze-i-moze-rozegrac-90-minut</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Atlético udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Atlético Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137409-real-madryt-atletico-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w pierwszym meczu 1/8 finału Ligi Mistrzów. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone daje swoim graczom więcej wytchnienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137408-simeone-daje-swoim-graczom-wiecej-wytchnienia</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół Realu ma więcej meczów i minut w nogach niż drużyna Atlético, a Cholo rotuje częściej niż Ancelotti.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde i Rüdiger na granicy wytrzymałości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137407-valverde-i-ruediger-na-granicy-wytrzymalosci</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 16:54:00 GMT</pubDate>
        <description>AS twierdzi, że obaj wyjdą w pierwszym składzie przeciwko Atlético, mimo że nie są w stu procentach gotowi. Niemcowi grozi również zawieszenie, jeśli otrzyma żółtą kartkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>McManaman: Na pewno nie miałbym pretensji do Trenta, gdyby zdecydował się na odejście do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137403-mcmanaman-na-pewno-nie-mialbym-pretensji-do-trenta-gdyby-zdecydowal-sie-na-odejscie-do-realu</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 15:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Steve McManaman, były piłkarz Liverpoolu i Realu Madryt, udzielił wywiadu The Athletic. Był pytany między innymi o Trenta i swoje przenosiny do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli Real Madryt nie awansuje, to niech Ligę Mistrzów wygra Atleti”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137393-jesli-real-madryt-nie-awansuje-to-niech-lige-mistrzow-wygra-atleti</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Alfonso Pérez i Gabi Moya naznaczyli epokę odpowiednio w Realu Madryt i w Atlético Madryt. Teraz w przeddzień europejskich derbów stolicy Hiszpanii udzielili łączonego wywiadu dla dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Atlético na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137406-kadra-atletico-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 13:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone nie może dzisiaj liczyć jedynie na dwóch kontuzjowanych zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Le Parisien: Czy Real Madryt wejdzie do walki o Konaté?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137405-le-parisien-czy-real-madryt-wejdzie-do-walki-o-konate</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed środowym starciem PSG z Liverpoolem największą uwagę zwraca stoper The Reds, który jako dziecko miał duże więzi z Les Parisiens. Jego umowa wygasa za rok i spekuluje się, że zainteresowani nim są nie tylko jego najbliżsi rywale, ale także Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwa zwycięstwa, które mogą zmienić historię derbów w Europie: „Piłka nożna zawsze daje kolejną szansę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137401-dwa-zwyciestwa-ktore-moga-zmienic-historie-derbow-w-europie-pilka-nozna-zawsze-daje-kolejna-szanse</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético wygrało z Realem w dwóch ostatnich starciach w Europie, w tym w finale Superpucharu Europy w Tallinnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu piłkarzy oraz Ancelotti zagrożeni zawieszeniem na rewanż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137404-pieciu-pilkarzy-oraz-ancelotti-zagrozeni-zawieszeniem-na-rewanz</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj za żółte kartki pauzuje Jude Bellingham. Na rewanż zagrożonych zawieszeniem jest pięciu piłkarzy i trener.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
