<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Aug 2024 07:18:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kolejny krok w kierunku Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131743-kolejny-krok-w-kierunku-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 08:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius był kluczowym zawodnikiem w Superpucharze Europy i wykonał kolejny krok w kierunku Złotej Piłki. W ostatnich ośmiu finałach Realu Madryt brał czynny udział przy 11 bramkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>350. mecz Lucasa Vázqueza w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131742-350-mecz-lucasa-vazqueza-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym finałowym starciu z Atalantą w Superpucharze Europy Lucas Vázquez rozegrał swój 350. mecz w pierwszym zespole Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti najbardziej utytułowanym trenerem w historii Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131741-ancelotti-najbardziej-utytulowanym-trenerem-w-historii-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti zdobył swój czternasty tytuł w roli trenera Realu Madryt i wyrównał rekord Miguela Muñoza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: To ważne, aby dobrze rozpocząć sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131740-courtois-to-wazne-aby-dobrze-rozpoczac-sezon</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wypowiedzi dla klubowych mediów po zwycięskim meczu z Atalantą. Poniżej przedstawiamy ich zapis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Rozpoczynamy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131737-florentino-rozpoczynamy-sezon</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:0 Superpucharze Europy z Atalantą. Przedstawiamy zapis rozmowy z prezesem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131738-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 01:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Superpuchar Realu Madryt i plany Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 2:0 Atalanta [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131736-real-madryt-2-0-atalanta-video</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy sięgnęli po pierwsze trofeum w tym sezonie po golach Valverde i Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti dla RealMadryt.pl: Myślimy, że Alaba zacznie biegać w nadchodzących dniach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131735-ancelotti-dla-realmadryt-pl-myslimy-ze-alaba-zacznie-biegac-w-nadchodzacych-dniach</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 2:0 meczu o Superpuchar Europy z Atalantą, w której pytania zadali mu m.in. dwaj redaktorzy naszego portalu. Przedstawiamy zapis rozmowy trenera Królewskich z tego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham dla RealMadryt.pl: Polscy kibice byli świetni od pierwszego dnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131734-bellingham-dla-realmadryt-pl-polscy-kibice-byli-swietni-od-pierwszego-dnia</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham wziął udział w konferencji prasowej, na której obecni byli nasi redaktorzy i zadali mu jedno z pytań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Trener prosi nas, abyśmy często zmieniali pozycje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131733-rodrygo-trener-prosi-nas-abysmy-czesto-zmieniali-pozycje</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes udzielił wypowiedzi dla klubowej telewizji po pokonaniu Atalanty i zdobyciu Superpucharu Europy. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Drużyna zagrała wielki mecz w defensywie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131732-ancelotti-druzyna-zagrala-wielki-mecz-w-defensywie</link>
        <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 23:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wypowiedzi dla telewizji Movistar+ po pokonaniu Atalanty i zdobyciu Superpucharu Europy. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić najbardziej utytułowanym piłkarzem w historii Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131731-modric-najbardziej-utytulowanym-pilkarzem-w-historii-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 23:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat przegonił Nacho i ma już na swoim koncie 27 trofeów zdobytych w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
