<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Apr 2024 08:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Dwie lub trzy zmiany w składzie na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128959-relevo-dwie-lub-trzy-zmiany-w-skladzie-na-klasyk</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zmęczenie po bitwie na Etihad dotknęło niektórych graczy, ale żaden nie chce przegapić pojedynku z Barceloną. Trener desygnuje skład po konsultacji z piłkarzami w sprawie ich dyspozycji fizycznej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128956-kartka-z-kalendarza-20-kwietnia</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy finał José Mourinho, wygrane ligowe, urodziny koszykarskich legend i awans do finału Pucharu Europy. Co działo się 20 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przegrywanie jest normalne, anormalny jest Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128940-przegrywanie-jest-normalne-anormalny-jest-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy znaleźli sposób na to, żeby w Lidze Mistrzów przegrywać jak najmniej. Albo wygrywać jak najwięcej. Tylko oni są do czegoś takiego zdolni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za wytypowanie zwycięzcy Klasyku!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128949-400-zl-za-wytypowanie-zwyciezcy-klasyku</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ławka klasy światowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128913-lawka-klasy-swiatowej</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans do półfinału Ligi Mistrzów zapewnili Realowi w znacznej mierze rezerwowi. Carlo Ancelotti zdołał sprawić, by wszystkie ogniwa zespołu były gotowe do gry niezależnie od okoliczności.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Goal: Bellingham faworytem do zdobycia Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128947-goal-bellingham-faworytem-do-zdobycia-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po odpadnięciu z Ligi Mistrzów Erlinga Haalanda zawęża się grono potencjalnych kandydatów do wygrania Złotej Piłki za sezon 2023/24. Obecnie faworytem do otrzymania nagrody ma być Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128952-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Nacho, słowa Xabiego Alonso i mecz piłkarek Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na sobotnich okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Baskonią o Final Four</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128950-z-baskonia-o-final-four</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jako ostatni poznał swojego ćwierćfinałowego rywala. Będzie nim Baskonia, która w decydującym meczu pokonała Virtusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieregularny Bayern</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128945-nieregularny-bayern</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 22:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół Thomasa Tuchela w tym sezonie nie zachwyca, ale mimo to ma sporo zalet.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Daliśmy z siebie wszystko, ale to nie było wystarczające</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128944-guardiola-dalismy-z-siebie-wszystko-ale-to-nie-bylo-wystarczajace</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 21:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Manchesteru City, Pep Guardiola, pojawił się na konferencji prasowej przed meczem z Chelsea w półfinale FA Cup. W jej trakcie nie zabrakło pytań związanych ze środowym odpadnięciem z Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
