<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Jun 2025 09:28:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Mbappé pokazał, że jest wyjątkowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140089-huijsen-mbappe-pokazal-ze-jest-wyjatkowy</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen pojawił się w strefie mieszanej po meczu Hiszpanii z Francją. Przedstawiamy wypowiedzi nowego zawodnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Domowe koszulki na sezon 2025/26 zaprezentowane!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140084-domowe-koszulki-na-sezon-2025-26-zaprezentowane</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Domowa koszulka jak zawsze jest biała, ale otrzymuje serię nowych dodatków, w tym specjalny żółty pasek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140081-kartka-z-kalendarza-6-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego zawodnika, Klasyki w Pucharze Króla i trzeci triumf w tych rozgrywkach w wykonaniu koszykarzy. Co działo się 6 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po awans do półfinału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140080-po-awans-do-polfinalu</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj drugi pojedynek z Baskonią. Królewscy prowadzą w tej rywalizacji 1:0, więc dzisiaj mogą sobie zagwarantować awans do półfinału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Athleticu o Barcelonie: Ludzie są zmęczeni płaceniem Negreirze, dźwigniami, rejestracjami i transferami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140075-prezes-athleticu-o-barcelonie-ludzie-sa-zmeczeni-placeniem-negreirze-dzwigniami-rejestracjami-i-transferami</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>San Mamés wyraziło duży sprzeciw przeciwko Barcelonie w ostatnim meczu ligowym, co wywołało krytykę ze strony Katalończyków. Teraz na te zarzuty odpowiedział prezes Athleticu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De la Fuente: Znamy potencjał Huijsena, dlatego trafił do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140088-de-la-fuente-znamy-potencjal-huijsena-dlatego-trafil-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 08:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis de la Fuente wziął udział w konferencji prasowej po wczorajszej wygranej z reprezentacją Francji. Selekcjoner Hiszpanów został zapytany o nowego obrońcę Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy plan na Álvaro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140076-nowy-plan-na-alvaro</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real nie zapomina o Álvaro Rodriguezie. Napastnik wkrótce wróci z wypożyczenia do Getafe, a działacze oraz sztab szkoleniowy będą musieli podjąć decyzję odnośnie do jego przyszłości. Wiele wskazuje jednak na to, że szanse 20-latka na pozostanie w zespole są niewielkie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aleix García: Największa zaleta Xabiego to dążenie do perfekcji we wszystkim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140087-aleix-garcia-najwieksza-zaleta-xabiego-to-dazenie-do-perfekcji-we-wszystkim</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Aleix García udzielił wywiadu dziennikowi AS. Piłkarz Bayeru był przede wszystkim pytany o Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Jestem szczęśliwy, że Ancelottiego nie będzie już w Madrycie, bo ciągle ze mną wygrywał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140071-guardiola-jestem-szczesliwy-ze-ancelottiego-nie-bedzie-juz-w-madrycie-bo-ciagle-ze-mna-wygrywal</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola udzielił wywiadu agencji Reuters. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Manchesteru City z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio zmienia adwokata przed procesem w tzw. aferze seksualnej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140074-asencio-zmienia-adwokata-przed-procesem-w-tzw-aferze-seksualnej</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Defensor Królewskich postanowił zmienić obrońcę po tym, jak sąd postawił go w stan oskarżenia za rozpowszechniania nagrań seksualnych bez zgody pokrzywdzonych i posiadania pornografii dziecięcej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: To coś, co się powtarza, ale jeśli teraz o tym powiem, wezmą mnie za frustrata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140085-mbappe-to-cos-co-sie-powtarza-ale-jesli-teraz-o-tym-powiem-wezma-mnie-za-frustrata</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 05:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé po przegranym spotkaniu z Hiszpanią rozmawiał z mediami. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi atakującego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140083-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Hiszpanii nad Francją to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
