<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Jan 2025 10:21:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Juan Iglesias: Gavi mówił nam, żebyśmy spadli do drugiej ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135952-juan-iglesias-gavi-mowil-nam-zebysmy-spadli-do-drugiej-ligi</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Getafe oskarża piłkarza Barcelony o wysyłanie ich do drugiej ligi. Doszło także do spięcia z Yellu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mama Marvina: Zidane bardzo zaufał mojemu synowi i była to piękna okazja do nauki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135951-mama-marvina-zidane-bardzo-zaufal-mojemu-synowi-i-byla-to-piekna-okazja-do-nauki</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Hye Sook Park udzieliła wywiadu Relevo i była pytana głównie o swojego syna, który jest wychowankiem Realu Madryt, a obecnie występuje w Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Arabia Saudyjska nadal naciska na sprowadzenie Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135950-marca-arabia-saudyjska-nadal-naciska-na-sprowadzenie-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik przyznał, że chce pozostać w Realu Madryt na wiele lat, jednak władze ligi saudyjskiej otwarcie mówią o staraniach, by go pozyskać. Wciąż pozostaje wiele wątpliwości do rozwiania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real godzi się z tym, że Davies zostanie w Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135949-real-godzi-sie-z-tym-ze-davies-zostanie-w-monachium</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern ustępuje, podnosi swoją ofertę o niemal 2 miliony euro i znacząco przybliża przedłużenie kontraktu. Teraz do porozumienia brakuje tylko „detali”. Real Madryt zaczyna go spisywać na straty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szansa na pozycję wicelidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135930-szansa-na-pozycje-wicelidera</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 17. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Andorrą. Królewscy mają szansę, by wskoczyć na drugą pozycję w tabeli. Kilka zespołów walczy jeszcze o udział w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135940-kartka-z-kalendarza-19-stycznia</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i trenera, zwycięskie spotkanie z Sevillą oraz kapitalna remontada z Villarrealem. Co działo się 19 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zamieszanie i dyskusyjna terapia: „Wspieranie Viníciusa to bez wątpienia najlepsza opcja”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135948-zamieszanie-i-dyskusyjna-terapia-wspieranie-viniciusa-to-bez-watpienia-najlepsza-opcja</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 08:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk protestuje przeciwko decyzjom sędziów, wdaje się w utarczki z rywalami, odpowiada prowokacjami na zaczepki z trybun… A Real Madryt i jego przełożeni go chronią i nagradzają. Eksperci z zakresu psychologii i sportu dyskutują, jak najlepiej postępować, aby temu zapobiec i mu pomóc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba wychodzi z tunelu po trzynastu miesiącach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135938-alaba-wychodzi-z-tunelu-po-trzynastu-miesiacach</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca może wrócić do gry w meczu z Las Palmas po wyleczeniu zerwanego więzadła krzyżowego w lewym kolanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Myślę, że Ancelotti bardzo dobrze dawkuje minuty Asencio”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135947-mysle-ze-ancelotti-bardzo-dobrze-dawkuje-minuty-asencio</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 08:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Redakcja Radia MARCA w nocnym programie porozmawiała z Miguelem Gonzálezem, który prowadził defensora w szkółce Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real stracił głowę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135946-real-stracil-glowe</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 08:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy od niemal roku bez gola po dośrodkowaniu ze stałego fragmentu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Magiczne słowo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135931-magiczne-slowo</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>By dane słowo spełniało swą funkcję, nieraz trzeba nadać mu w pewien sposób moc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Praktyki Diego Martíneza przynoszą efekty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135945-praktyki-diego-martineza-przynosza-efekty</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 07:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Po miesiącach analizowania zespołów Premier League zapisuje się w historii Las Palmas. Z nim drużyna zdobyła 19 punktów w 10 kolejkach. Wcześniej miała tylko trzy w pierwszych dziewięciu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
