<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Mar 2025 19:38:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Brahim zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za luty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137382-brahim-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-luty</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Marokańsko-hiszpański pomocnik po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu tego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Myślę, że będą próbować zrównoważyć środek poprzez Camavingę, Modricia i Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137381-simeone-mysle-ze-beda-probowac-zrownowazyc-srodek-poprzez-camavinge-modricia-i-tchouameniego</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone po konferencji prasowej udzielił wywiadu telewizji Movistar+, która jest oficjalnym nadawcą Ligi Mistrzów w Hiszpanii. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi trenera Atlético Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde przepracował trening z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137380-valverde-przepracowal-trening-z-grupa</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De Paul: Wiemy, z jakim rywalem się mierzymy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137378-de-paul-wiemy-z-jakim-rywalem-sie-mierzymy</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Atlético Madryt, Rodrigo de Paul, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w Lidze Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prawie 2000 osób zabezpieczy wtorkowe derby Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137379-prawie-2000-osob-zabezpieczy-wtorkowe-derby-madrytu</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 18:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Santiago Bernabéu będzie chronione przed wszelkimi możliwymi incydentami związanymi z meczem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Denerwuje mnie, kiedy sędziowie nie pokazują kartki innym, ale pokazują mi za pierwsze protesty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137377-vinicius-denerwuje-mnie-kiedy-sedziowie-nie-pokazuja-kartki-innym-ale-pokazuja-mi-za-pierwsze-protesty</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania zawodnika Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba nie jest jeszcze gotowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137376-alaba-nie-jest-jeszcze-gotowy</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Defensor zagrał na Villamarín blisko 60 minut i prawie nie zastopował żadnej akcji rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Federico Valverde trenuje z drużyną? [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137373-czy-federico-valverde-trenuje-z-druzyna-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Mam nadzieję, że będziemy mogli jak najszybciej przedłużyć moją umowę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137375-vinicius-mam-nadzieje-ze-bedziemy-mogli-jak-najszybciej-przedluzyc-moja-umowe</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 16:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt na temat jego przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli Valverde nie będzie mógł zagrać, to na prawej obronie wystąpi Lucas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137374-ancelotti-jesli-valverde-nie-bedzie-mogl-zagrac-to-na-prawej-obronie-wystapi-lucas</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cerezo: Naszym celem jest awans do ćwierćfinałów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137372-cerezo-naszym-celem-jest-awans-do-cwiercfinalow</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 14:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo, prezes Atlético Madryt, spotkał się z dziennikarzami po ceremonii ogłoszenia nominacji do nagród Laureus. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi włodarza Atleti w przeedzień pierwszego meczu 1/8 finału Ligi Mistrzów na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: My bardzo szanujemy Real i rozumiem, że oni szanują nas w taki sam sposób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137371-simeone-my-bardzo-szanujemy-real-i-rozumiem-ze-oni-szanuja-nas-w-taki-sam-sposob</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone wziął dzisiaj udział w konferencji prasowej przed pierwszym meczem 1/8 finału Ligi Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Atlético Madryt z dziennikarzami na Metropolitano.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
