<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Apr 2025 03:46:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Chcę zostać tu na długi czas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138816-vinicius-chce-zostac-tu-na-dlugi-czas</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius w niedzielnym meczu z Athletikiem odniósł 200. zwycięstwo w barwach Realu Madryt. Po przyjęciu pamiątkowej koszulki od prezesa udzielił kilku wypowiedzi klubowej telewizji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138821-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Nagrody Laureus i mecz Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Figo wkręca Florentino w pytanie o Ancelottiego, a prezes Realu… [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138820-figo-wkreca-florentino-w-pytanie-o-ancelottiego-a-prezes-realu-video</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt pojawił się na gali nagród Laureus w Madrycie, ale nie odpowiadał na pytania dziennikarzy. Bliski skłonienia go do rozmowy był Luís Figo, ale Hiszpan jak zwykle wybrnął z tej sytuacji z dużym poczuciem humoru.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 36. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138815-terminarz-36-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 21:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy termin pierwszego meczu po ligowym Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt z nagrodą Laureus dla drużyny roku!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138812-real-madryt-z-nagroda-laureus-dla-druzyny-roku</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 21:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy otrzymali statuetkę dla drużyny roku. W imieniu klubu odebrali ją kapitanowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo wędruje w stronę ławki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138813-rodrygo-wedruje-w-strone-lawki</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 21:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt myślami jest już przy finale Pucharu Króla, choć wcześniej Królewscy zmierzą się jeszcze w lidze z Getafe. Tak czy inaczej, głównym przedmiotem debaty jest to, jak Carlo Ancelotti ustawi zespół w starciu z Katalończykami, z którymi drużyna doznała w tym sezonie dwóch niezwykle bolesnych porażek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Olga Carmona podpisze kontrakt z PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138810-media-olga-carmona-podpisze-kontrakt-z-psg</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrończyni Królewskich ma opuścić klub po zakończeniu sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kendrick Nunn MVP Euroligi 2024/25</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138808-kendrick-nunn-mvp-euroligi-2024-25</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 19:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Kendrick Nunn zasłużenie zgarnął nagrodę dla najlepszego zawodnika Euroligi. Niedawno Amerykanin przedłużył kontrakt z Panathinaikosem i jest najlepiej zarabiającym koszykarzem w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti może przejąć kadrę Brazylii już od czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138807-relevo-ancelotti-moze-przejac-kadre-brazylii-juz-od-czerwca</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 19:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch powinien opuścić Real przed Klubowymi Mistrzostwami Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiedy gra Alaba, to… Real nie wygrywa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138806-kiedy-gra-alaba-to-real-nie-wygrywa</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 19:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak nie ma najlepszej passy, bo gdy już dostaje minuty, to Królewscy z nim na boisku nie zwyciężają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt gości trofeum dla zwycięzcy Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138805-real-madryt-gosci-trofeum-dla-zwyciezcy-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w poniedziałek i wtorek goszczą trofeum dla zwycięzcy Klubowego Mundialu. Do turnieju pozostają już niecałe dwa miesiące.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Bayeru: Mamy z Xabim dżentelmeńską umowę, nie będziemy stawiać przeszkód</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138804-dyrektor-bayeru-mamy-z-xabim-dzentelmenska-umowe-nie-bedziemy-stawiac-przeszkod</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Carro pojawił się w Madrycie z okazji gali nagród Laureus, w której jego klub jest nominowany w kategorii rewelacji roku. Przedstawiamy wypowiedzi dyrektora generalnego Bayeru Leverkusen w sprawie przyszłości Xabiego Alonso, który stale łączony jest z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
