<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Jun 2025 15:44:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sobotni trening i pierwszy dzień na Florydzie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140325-sobotni-trening-i-pierwszy-dzien-na-florydzie-video</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała materiał z sobotniego treningu i z podróży do Stanów Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygasające kontrakty, czyli taktyka transferowa Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140324-wygasajace-kontrakty-czyli-taktyka-transferowa-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Działacze Realu Madryt już pracują nad kolejnymi transferami, trzymając się strategii, którą zakłada ściąganie piłkarze z wygasającymi kontraktami. W ostatnich latach właśnie w takich okolicznościach przybyli Trent Alexander-Arnold, Kylian Mbappé, David Alaba czy Antonio Rüdiger.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cafu: Może nie zdajemy sobie z tego sprawy, ale przyszedł do nas były kapitan Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140323-cafu-moze-nie-zdajemy-sobie-z-tego-sprawy-ale-przyszedl-do-nas-byly-kapitan-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda brazylijskiego futbolu, Cafu, udzielił wywiadu dla La Gazzetta dello Sport, w którym wspomniał o Luce Modriciu. Chorwat jest łączony z Milanem i najprawdopodobniej właśnie tam trafi po Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Carreras czuje się oszukany przez Benfikę, bo był przekonany, że transfer był domknięty”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140322-carreras-czuje-sie-oszukany-przez-benfike-bo-byl-przekonany-ze-transfer-byl-domkniety</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, poinformował o sytuacji Álvaro Carrerasa, o którego starają się Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Karanka: Xabi? Wyobraź sobie, że trener posyła ci podanie na 40 metrów, a ty masz to powtórzyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140321-karanka-xabi-wyobraz-sobie-ze-trener-posyla-ci-podanie-na-40-metrow-a-ty-masz-to-powtorzyc</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Aitor Karanka, były piłkarz Realu (1997-2002) i asystent José Mourinho podczas jego okresu w ekipie Królewskich (2010-2013), udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>San Pablo Burgos i Betis wracają do Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140320-san-pablo-burgos-i-betis-wracaja-do-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W sezonie 2024/25 z Ligą Endesa pożegnały się Granada oraz Leyma Coruña. Na ich miejsce wskoczyły San Pablo Burgos jako zwycięzca sezonu zasadniczego w Primera FEB oraz Real Betis jako zwycięzca play-offów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Musimy wszystko przyśpieszyć, ponieważ mamy mało czasu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140316-xabi-alonso-musimy-wszystko-przyspieszyc-poniewaz-mamy-malo-czasu</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso po przylocie do Stanów Zjednoczonych udzielił kilku wypowiedzi dla klubowych mediów i dla platformy DAZN. Poniżej przedstawiamy ich zapis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia pierwszym finalistą Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140318-valencia-pierwszym-finalista-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Valencia w najszybszy możliwy sposób rozprawiła się z Tenerife i czeka już w finale na zwycięzcę pojedynku Realu Madryt z Unicają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Unicaja jest w stanie wrócić do Madrytu na piąty mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140311-mateo-unicaja-jest-w-stanie-wrocic-do-madrytu-na-piaty-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed trzecim starciem z Unicają. Mówił o tym, że rywale są jeszcze w stanie wrócić do gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Xabi też chce stawiać na Joana Martíneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140317-as-xabi-tez-chce-stawiac-na-joana-martineza</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy trener ma brać pod uwagę wychowanka Królewskich przy powołaniach na mecze w kolejnym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza piłka meczowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140312-pierwsza-pilka-meczowa</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Unicaja staną naprzeciw siebie po raz trzeci w tym tygodniu. Dwukrotnie lepsi byli Królewscy, ale teraz rywalizacja przenosi się do Malagi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140291-kartka-z-kalendarza-15-czerwca</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i byłych koszykarzy, rocznica zwycięstw z Atlético, hołdu dla Sępa i transferu młodego Brazylijczyka z Santosu. Co działo się 15 czerwca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
