<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Jan 2025 01:46:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chema: Drzwi do drużyny są otwarte dla każdego, kto ciężko pracuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135976-chema-drzwi-do-druzyny-sa-otwarte-dla-kazdego-kto-ciezko-pracuje</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Chema udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 4:1 z Las Palmas na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi wychowanka Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135981-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lorenzo Aguado: To spełnione marzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135979-lorenzo-aguado-to-spelnione-marzenie</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 20:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Lorenzo Aguado udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po debiucie ligowym w barwach Realu Madryt w niedzielnym spotkaniu z Las Palmas. Przedstawiamy zapis rozmowy z wychowankiem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Florentino Pérez prezesem Realu do 2029 roku!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135978-oficjalnie-florentino-perez-prezesem-realu-do-2029-roku</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 20:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Po raz piąty z rzędu Florentino Pérez nie miał żadnego kontrkandydata w wyborach i będzie pełnił funkcję prezesa Realu Madryt przez kolejne cztery lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy kończą pierwszą rundę jako wicelider</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135977-krolewscy-koncza-pierwsza-runde-jako-wicelider</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 17. kolejce Ligi ACB Królewscy odnieśli pewne zwycięstwo. Po pierwszej rundzie ustępują jedynie Unicaji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>150 ligowych zwycięstw Ancelottiego z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135974-150-ligowych-zwyciestw-ancelottiego-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W starciu z Las Palmas Carletto wygrał swój 150. mecz ligowy z Królewskimi i pod tym względem ustępuje tylko Miguelowi Muñozowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Słyszałem, że gramy bardzo źle, ale widzę, że Real jest liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135973-ancelotti-slyszalem-ze-gramy-bardzo-zle-ale-widze-ze-real-jest-liderem</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 19:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 4:1 meczu z UD Las Palmas. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 4:1 Las Palmas [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135972-real-madryt-4-1-las-palmas-video</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 20. kolejce La Ligi zespół Carlo Ancelottigo wygrał pewnie z Las Palmas i strzelił cztery gole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba: Poprzedni rok był dla mnie bardzo trudny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135971-alaba-poprzedni-rok-byl-dla-mnie-bardzo-trudny</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 19:14:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 4:1 z Las Palmas na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Królewskich, który wrócił do gry po ponad 13 miesiącach przerwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chema i Lorenzo zadebiutowali w La Lidze i na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135970-chema-i-lorenzo-zadebiutowali-w-la-lidze-i-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 19:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik, który oficjalny debiut w Realu Madryt zanotował w rywalizacji z Minerą w Pucharze Króla, wszedł na boisko za Ceballosa, by po raz pierwszy w karierze zagrać przed publicznością zgromadzoną na Bernabéu w rozgrywkach ligowych. To samo tyczy się Lorenzo Aguado.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Myślę, że Cholo wciąż nie przebolał dwóch przegranych finałów Ligi Mistrzów z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135969-ceballos-mysle-ze-cholo-wciaz-nie-przebolal-dwoch-przegranych-finalow-ligi-mistrzow-z-realem</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos pojawił się w strefie mieszanej po wygranej z Las Palmas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi hiszpańskiego pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: W Realu Madryt wszyscy są liderami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135968-mbappe-w-realu-madryt-wszyscy-sa-liderami</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu z murawy dla klubowej telewizji po wygranym 4:1 meczu z UD Las Palmas. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Realu Madryt, autora dwóch bramek w tym meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
