<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Sep 2024 21:53:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Maroko wygrało po golu Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132350-maroko-wygralo-po-golu-brahima</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Gracze Lwów Atlasu zaledwie 1:0 pokonali Lesotho w 2. kolejce eliminacji Pucharu Narodów Afryki 2025. Bohaterem meczu okazał się rezerwowy Brahim Díaz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Federacja ogłasza wybory na prezesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132348-oficjalnie-federacja-oglasza-wybory-na-prezesa</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Komisja Zarządzająca Federacją zwołała wybory na jej nowego prezesa. Najpewniej nie wystartuje w nich ostatni sternik związku, który został zawieszony za przekroczenie uprawnień.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetna asysta Ardy, Mbappé wszedł w drugiej połowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132347-swietna-asysta-ardy-mbappe-wszedl-w-drugiej-polowie</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami kolejne mecze w Lidze Narodów z udziałem madridistas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pablo Barrios nie zagra w derbach Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132342-pablo-barrios-nie-zagra-w-derbach-madrytu</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Rojiblancos oraz reprezentacji Hiszpanii U-21 nie będzie mógł wystąpić najbliższych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Autor wywiadu z Viníciusem: Celowo wyciągnięto z kontekstu jedną wypowiedź</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132346-autor-wywiadu-z-viniciusem-celowo-wyciagnieto-z-kontekstu-jedna-wypowiedz</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Autor wywiadu z Brazylijczykiem, z którego wyciągnięto stwierdzenie o odebraniu Hiszpanii organizacji mundialu, oskarża media o manipulację. Tymczasem w ostatni weekend w profesjonalnym futbolu w Hiszpanii doszło do dwóch kolejnych incydentów z obrażaniem na tle rasowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liczby obalają absurdalne zarzuty Atlético w sprawie derbów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132345-liczby-obalaja-absurdalne-zarzuty-atletico-w-sprawie-derbow</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real ostatni raz odpoczywał więcej przed derbowym spotkaniem w… styczniu 2020 roku, czyli ponad cztery lat temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nadal szukamy idealnej pozycji dla Brahima”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132344-nadal-szukamy-idealnej-pozycji-dla-brahima</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz zaliczył już kilka spotkań dla reprezentacji Lwów Atlasu, ale selekcjoner wciąż myśli o właściwej dla niego roli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El País: Real Madryt zaoferował Viniemu i Bellinghamowi wyrównanie do pensji Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132341-el-pais-real-madryt-zaoferowal-viniemu-i-bellinghamowi-wyrownanie-do-pensji-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Media cały czas uważnie analizują wejście Kyliana Mbappé do Realu Madryt. El País wskazuje, że sam klub po przyjściu Francuza wykonał ważny finansowy gest wobec liderów drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Usman Garuba wypada z gry na półtora miesiąca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132340-marca-usman-garuba-wypada-z-gry-na-poltora-miesiaca</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie wydał jeszcze oficjalnego komunikatu, ale MARCA donosi, że center zmaga się z kontuzją przeciążeniową lewej stopy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad również jest przetrzebiony kontuzjami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132339-real-sociedad-rowniez-jest-przetrzebiony-kontuzjami</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Imanol Alguacil ma problemy niemal w każdej formacji i w sobotę, podobnie jak Carlo Ancelotti, również będzie musiał eksperymentować.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Filmik z orgii canteranos Realu Madryt trafił nawet do 37 osób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132338-filmik-z-orgii-canteranos-realu-madryt-trafil-nawet-do-37-osob</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Po roku śledztwa w sprawie afery taśmowej funkcjonariusze zidentyfikowali osoby, do których rozesłano filmik z orgii z udziałem ówczesnych graczy ze szkółki Realu Madryt. W sprawie rozsyłania dziecięcej pornografii piłkarzom grozi nawet 5 lat więzienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sporting rywalem Królewskich w walce o fazę grupową Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132337-sporting-rywalem-krolewskich-w-walce-o-faze-grupowa-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Sporting CP będzie rywalem piłkarek Realu Madryt w decydującym dwumeczu o awans do fazy grupowej Ligi Mistrzyń. Oba spotkania odbędą się w tym miesiącu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
