<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Feb 2026 06:23:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Udawanie, że rasizm dotyczy wyłącznie koloru skóry, to błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146716-guardiola-udawanie-ze-rasizm-dotyczy-wylacznie-koloru-skory-to-blad</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Manchester City, z którym Real Madryt może spotkać się już za trzy tygodnie, także zabrał głos w sprawie rasizmu w futbolu po meczu Benfiki z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Carvajal w jedenastce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146718-glos-kibica-carvajal-w-jedenastce</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Osasuna – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146717-osasuna-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 01:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca dzisiaj do gry w La Lidze. Drużyna poleciała do Pampeluny bez czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Prestianni zeznał UEFA, że obraził Viníciusa, ale nie słowem rasistowskim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146715-espn-prestianni-zeznal-uefa-ze-obrazil-viniciusa-ale-nie-slowem-rasistowskim</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 00:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczycy podają, że atakujący Benfiki złożył już wyjaśnienia przed organem dyscyplinarnym UEFA. Zaprzecza zachowaniu rasistowskiemu, ale przyznaje się do innego określenia, za które też może czekać go poważna kara.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146714-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i sytuacja Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Gdybym miał kociołek Panoramiksa, by odzyskać Bellinghama, zrobiłbym to od razu tu i teraz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146702-arbeloa-gdybym-mial-kociolek-panoramiksa-by-odzyskac-bellinghama-zrobilbym-to-od-razu-tu-i-teraz</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Osasuną w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszulka Prestianniego z meczu z Realem wycofana z aukcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146711-koszulka-prestianniego-z-meczu-z-realem-wycofana-z-aukcji</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 23:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Platforma Match Worn Shirt szybko usunęła trykot po zauważeniu problemu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy półfinalistów Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146712-znamy-polfinalistow-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Valencia, Real Madryt, Baskonia oraz Barcelona zostały w grze o koszykarski Puchar Króla. Półfinały zostaną rozegrane już jutro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester United kolejnym rywalem Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146704-manchester-united-kolejnym-rywalem-castilli</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 22:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla poznała przeciwnika w ćwierćfinale Premier League International Cup. Został nim Manchester United. Królewscy polecą do Anglii w marcu, ale konkretna data jeszcze nie została wybrana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A Bola: Benfica zidentyfikowała dwóch rasistów z trybun, którzy naśladowali małpę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146706-a-bola-benfica-zidentyfikowala-dwoch-rasistow-z-trybun-ktorzy-nasladowali-malpe</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Według portugalskiego dziennika klub z Lizbony rozpoznał rasistów z trybun i sprawdza, czy mają status socio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Pampelunie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146703-krolewscy-sa-juz-w-pampelunie</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 21:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt podróżowali dziś do Pampeluny bez czterech kontuzjowanych zawodników pierwszego zespołu. Pierwszy gwizdek sędziego wybrzmi jutro o 18:30.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rok temu Real stracił fotel lidera w Pampelunie i już go nie odzyskał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146683-rok-temu-real-stracil-fotel-lidera-w-pampelunie-i-juz-go-nie-odzyskal</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 21:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Trybuny atakowały Viníciusa, a sędzia wyrzucił Bellinghama.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
