<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Jun 2025 07:40:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140290-kartka-z-kalendarza-14-czerwca</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch piłkarzy, dwa mistrzostwa Hiszpanii, debiut pierwszej drużyny w Valdebebas i rocznica oficjalnego rozpoczęcia działalności polskiego stowarzyszenia Águila Blanca. Co działo się 14 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: Trochę mnie kosztuje przyswojenie tego, że to się dzieje naprawdę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140285-trent-troche-mnie-kosztuje-przyswojenie-tego-ze-to-sie-dzieje-naprawde</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold udzielił swojego pierwszego wywiadu dla klubowych mediów po prezentacji w roli nowego zawodnika Realu Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z angielskim obrońcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie oglądać mecze Klubowego Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140289-gdzie-ogladac-mecze-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Platforma DAZN oferuje bezpłatne transmisje z Klubowego Mundialu z polskim komentarzem. Użytkownicy mogą też wykupić dodatkowy pakiet.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Katalońskie media: Nico Williams chce grać w Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140286-katalonskie-media-nico-williams-chce-grac-w-barcelonie</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nieco ponad 3 tygodnie temu Hiszpana łączono z Realem Madryt. Jego pragnieniem ma być jednak gra w Barcelonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rui Costa: Oferty za Carerrasa nas nie zadowalały</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140294-rui-costa-oferty-za-carerrasa-nas-nie-zadowalaly</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Benfiki wyszedł do dziennikarzy przy okazji treningu Benfiki w Stanach Zjednoczonych przed Klubowym Mundialem. Przedstawiamy wypowiedzi Ruiego Costy na temat Álvaro Carrerasa, o którego starają się Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140293-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 00:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Początek Klubowego Mundialu i plany transferowe Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Wzorowa ocena dla drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140292-mateo-wzorowa-ocena-dla-druzyny</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 23:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Sergio Llull podsumowali krótko drugie zwycięskie spotkanie z Unicają. Obaj byli zadowoleni z wykonanej pracy, ale też zapowiadali trudną przeprawę w Maladze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi krok w kierunku finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140287-drugi-krok-w-kierunku-finalu</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po raz drugi w tym tygodniu pokonał Unicaję i jest o krok od awansu do finału Ligi Endesa. Drugie spotkanie było trudniejsze do wygrania, ale Królewscy dokonali tego i pojadą do Malagi z prowadzeniem 2:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening Xabiego Alonso z reprezentantami [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140284-pierwszy-trening-xabiego-alonso-z-reprezentantami-video</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała materiał video z czwartego dnia treningów pod wodzą Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Real Madryt to podejście do życia i także sposób działania [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140283-florentino-real-madryt-to-podejscie-do-zycia-i-takze-sposob-dzialania-video</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt w czwartek przewodniczył uroczystości rozdania dyplomów XIX rocznikowi Szkoły Uniwersyteckiej Realu Madryt i Uniwersytetu Europejskiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Pierwszy Klubowy Mundial zasługuje na to, by znaleźć się tutaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140282-fede-pierwszy-klubowy-mundial-zasluguje-na-to-by-znalezc-sie-tutaj</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po piątkowym treningu. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były YouTuber i wschodząca gwiazda tenisa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140281-byly-youtuber-i-wschodzaca-gwiazda-tenisa</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 18:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk w dzieciństwie był jednym z najlepszych tenisistów w swojej kategorii wiekowej w kraju. Teraz prowadzi dyskretne życie i właśnie podpisał kontrakt z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
