<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Oct 2024 14:55:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Echa derbowego pomysłu Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132951-echa-derbowego-pomyslu-ancelottiego</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wypuścili z rąk niezwykle cenne zwycięstwo w derbowym starciu z Atlético Madryt, tracąc bramkę w 95. minucie. Niebagatelny wpływ na taki rozwój wydarzeń miało wyraźne cofnięcie się drużyny do defensywy i autorski pomysł Carlo Ancelottiego o podwojeniu boków obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odbierz voucher na oglądanie Realu Madryt w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132950-odbierz-voucher-na-ogladanie-realu-madryt-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znużenie Realu po derbach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132949-znuzenie-realu-po-derbach</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub podsumowuje swoje odczucia jako zmęczenie i złość: ani nie rozumie, ani nie popiera pasywności Atlético wobec swoich ultrasów. Jednak gratuluje swoim zawodnikom i sędziemu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois do kibiców Atlético: Ja 2 Ligi Mistrzów, wy 0</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132948-courtois-do-kibicow-atletico-ja-2-ligi-mistrzow-wy-0</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Atlético Madryt opublikowali gesty bramkarza Realu Madryt w ich kierunku przy schodzeniu z boiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trauma spod Metropolitano została z Noą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132947-trauma-spod-metropolitano-zostala-z-noa</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Silvia, ciotka dziewczynki zastraszanej rok temu przez kibiców Atlético przed spotkaniem z Realem, opowiedziała dziennikarzom o aktualnej sytuacji dziecka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde przyćmił Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132946-valverde-przycmil-tchouameniego</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W niedzielnych derbach Madrytu Fede Valverde zanotował prawie dwa razy więcej odbiorów niż Aurélien Tchouaméni. Urugwajczyk dwoił się i troił, a Francuz z kolei momentami wyglądał na zagubionego i pozostawił po sobie nieco inne wrażenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W głębi Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132945-w-glebi-atletico</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 12:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Juan Diego Madueño jest wieloletnim dziennikarzem El Mundo i często pisuje felietony na tematy związane z futbolem. Tym razem opisuje sytuację po derbach Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Lille</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132944-krolewscy-sa-juz-w-lille</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>21 powołanych zawodników dotarło już do Lille gdzie jutro Królewscy zmierzą się z Les Dogues w meczu 2. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Efekt Gülera gaśnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132943-efekt-guelera-gasnie</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek nie jest decydujący w minutach, które daje mu Ancelotti, a jego forma spadła do tego stopnia, że nie pojawił się na boisku w derbach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kara dla Courtois? Absurd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132942-kara-dla-courtois-absurd</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Ani protokół sędziego, ani raporty delegata federacji, ani delegata La Ligi w żadnym momencie nie wskazują na bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132941-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 8. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Puel: W Realu Eden nie mógł grać na swoim najwyższym poziomie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132940-puel-w-realu-eden-nie-mogl-grac-na-swoim-najwyzszym-poziomie</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Claude Puel był trenerem, który dał zadebiutować Edenowi Hazardowi w Lille. Francuski trener udzielił wywiadu dziennikowi AS, w którym wypowiedział się między innymi o Edenie oraz o tym, jak wyeliminował Real Madryt z Ligi Mistrzów w 2010 roku. Przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
