<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Nov 2024 19:17:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Real powalczy o Jonathana Taha z Bayernem i Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134108-as-real-powalczy-o-jonathana-taha-z-bayernem-i-barcelona</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 19:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern Leverkusen nie rozważa sprzedaży stopera w styczniu, co oznacza, że latem będzie mógł odejść za darmo, ponieważ wygaśnie wtedy jego kontrakt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham z nową linią ubrań Adidas Originals</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134110-bellingham-z-nowa-linia-ubran-adidas-originals</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Adidas zaprezentował nowe produkty w ramach współpracy z Jude'em Bellinghamem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA pokazała trofeum dla zwycięzcy Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134106-fifa-pokazala-trofeum-dla-zwyciezcy-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA przedstawiła trofeum, jakie będzie mógł zdobyć zwycięzca Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real monitoruje sytuację Kimmicha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134105-as-real-monitoruje-sytuacje-kimmicha</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 16:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt niemieckiego pomocnika wygasa w czerwcu 2025 roku, a Królewskim po odejściu Toniego Kroosa ewidentnie brakuje zawodnika o podobnym profilu. Klub nie planuje jednak sprowadzenia 29-latka. Przynajmniej na razie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Klub uważa, że drużynie brakuje lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134104-relevo-klub-uwaza-ze-druzynie-brakuje-lidera</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje Relevo, zdaniem klubu drużynie brakuje lidera, którego wszyscy słuchaliby w szatni. Kimś takim, co pokazywały poprzednie lata w PSG czy reprezentacji Francji, mógłby być Mbappé. Pion sportowy klubu chciałby więc, by Kylian wyszedł wreszcie z cienia i przejął należną mu rolę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius maszyną do kreowania goli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134103-vinicius-maszyna-do-kreowania-goli</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk jest jak dotąd piłkarzem z największa liczbą zdobytych bramek i zanotowanych asyst łącznie w trzech największych ligach Europy w 2024 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przełomowy moment dla Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134102-przelomowy-moment-dla-camavingi</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga miał wzloty i upadki w Realu Madryt, ale nigdy nie został piłkarzem absolutnie wyjściowego składu. Teraz przed nim znakomita okazja, by na dobre wedrzeć się do jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Alaba może rozpocząć treningi z grupą już za 2 tygodnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134101-chiringuito-alaba-moze-rozpoczac-treningi-z-grupa-juz-za-2-tygodnie</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeszcze w październiku spekulowano, że Austriak jest bliżej zakończenia kariery niż powrotu do gry. Teraz mówi się już o terminie jego powrotu do pracy z grupą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Będą transfery zimą, ale… do szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134098-relevo-beda-transfery-zima-ale-do-szkolki</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy myślą o wzmocnieniach w dwóch rezerwowych drużynach, które w tym sezonie kiepsko sobie radzą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134100-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali pracę w trakcie przerwy na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Grając u siebie, czujemy się pewniej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134088-mateo-grajac-u-siebie-czujemy-sie-pewniej</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Edy Tavares wypowiedzieli się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Efesem. Obaj podkreślali, jak ważna dla drużyny jest gra przed własną publicznością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: To nasza droga, to skąd przyszliśmy i gdzie dzisiaj jesteśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134099-toril-to-nasza-droga-to-skad-przyszlismy-i-gdzie-dzisiaj-jestesmy</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril wziął udział w konferencji prasowej po wczorajszym, wygranym 7:0 meczu fazy grupowej Ligi Mistrzyń z Twente. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Las Blancas</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
