<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Jan 2026 11:23:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wpływ Arbeloi widać już gołym okiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146016-wplyw-arbeloi-widac-juz-golym-okiem</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze oznaki poprawy po jego przyjściu stały się widoczne już po zaledwie dwóch tygodniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Liverpool skontaktował się z Xabim Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146015-as-liverpool-skontaktowal-sie-z-xabim-alonso</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>The Reds rozmawiali z przedstawicielami byłego trenera Realu Madryt, aby zapytać, czy Xabi byłby chętny objąć klub, gdyby nadarzyła się taka okazja. Odpowiedź była twierdząca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelino: Zagraliśmy dobrze poza dwoma błędami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146008-marcelino-zagralismy-dobrze-poza-dwoma-bledami</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Villarrealu, Marcelino García Toral, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>To, co Laporta zrozumiał we współczesnej piłce, a z czego Florentino zrezygnował w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146013-to-co-laporta-zrozumial-we-wspolczesnej-pilce-a-z-czego-florentino-zrezygnowal-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Różnice między zarządzaniem Realem a Barceloną przedstawia na łamach El Confidencial w swoim felietonie Albert Ortega. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Rozegraliśmy bardzo dobrą drugą połowę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145998-scariolo-rozegralismy-bardzo-dobra-druga-polowe</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował zwycięskie spotkanie z Breogánem. Wytłumaczył nieobecności Tavaresa i Abalde i pochwalił drużynę za grę w drugiej połowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prowokacje z trybun La Cerámiki tylko napędziły Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146004-prowokacje-z-trybun-la-ceramiki-tylko-napedzily-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk napędził akcję na 0:1 po kolejnej świetnej indywidualnej szarży, odpowiadając w ten sposób na przyśpiewki z Estadio de la Cerámica.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146003-kartka-z-kalendarza-25-stycznia</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkania z Barceloną, urodziny byłych piłkarzy, mecz na wodzie, wypożyczenie napastnika Manchesteru City, odkupienie bramkarza i pierwszy hat-trick Kyliana Mbappé. Co działo się 25 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146012-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał w La Lidze z Villarrealem 2:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy podobała ci się gra Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146010-glos-kibica-czy-podobala-ci-sie-gra-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Kiedy nie mamy piłki, to wszyscy sobie pomagamy i biegamy jeden za drugiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146009-valverde-kiedy-nie-mamy-pilki-to-wszyscy-sobie-pomagamy-i-biegamy-jeden-za-drugiego</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Villarrealem na Estadio de la Cerámica. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Po zajęciach wielu piłkarzy chce zostać dłużej, trenować dalej, pracować dalej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146006-arbeloa-po-zajeciach-wielu-pilkarzy-chce-zostac-dluzej-trenowac-dalej-pracowac-dalej</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 2:0 meczu z Villarrealem. Przedstawiamy zapis tego spotkania z dziennikarzami z trenerem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146011-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 00:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu, mecz Barcelony i wynik finału Superpucharu Hiszpanii kobiet to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
