<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Aug 2024 14:38:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tebas: Wiele klubów Premier League czeka na ukaranie City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131776-tebas-wiele-klubow-premier-league-czeka-na-ukaranie-city</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Obywatelom postawiono 115 zarzutów złamania angielskiego Finansowego Fair Play. Postępowanie rozpoczyna się w najbliższym czasie, a orzeczenia należy spodziewać się przed końcem sezonu. Klubowi grozi nawet degradacja. The Athletic wypytał o odczucia w tej sprawie kluczowych działaczy z Premier League, ale także prezesa La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ceballos myśli tylko o Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131775-marca-ceballos-mysli-tylko-o-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos nie myśli o odejściu do innego klubu. Hiszpan jest skupiony wyłącznie na Realu Madryt i wierzy, że dostanie swoje szanse od Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt dziękuje Rudy'emu Fernándezowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131774-oficjalnie-real-madryt-dziekuje-rudyemu-fernandezowi</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 14:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował komunikat wobec zakończenia kariery przez jego koszykarską legendę. Przedstawiamy pełne oświadczenie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wrócili do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131773-krolewscy-wrocili-do-treningow</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po dniu wolnym wrócili dzisiaj do treningów i rozpoczęli przygotowania do niedzielnego startu sezonu ligowego. Poza grupą pozostaje dwóch graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Manchester United wiedział o problemach Yoro ze śródstopiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131772-the-athletic-manchester-united-wiedzial-o-problemach-yoro-ze-srodstopiem</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Brytyjczycy potwierdzają, że badania medyczne Francuza wykazały potencjalny problem, który ostatecznie doprowadził do jego kontuzji. Nastolatkiem interesował się także Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Jude Bellingham „Przyjacielem Domu” Louisa Vuittona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131771-oficjalnie-jude-bellingham-przyjacielem-domu-louisa-vuittona</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brytyjski magazyn opublikował informację o tym, że piłkarz Realu Madryt został nową twarzą luksusowej marki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares: 80% bramkarzy nie dochodzi do tej piłki, a 20% robi to raz w życiu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131770-canizares-80-bramkarzy-nie-dochodzi-do-tej-pilki-a-20-robi-to-raz-w-zyciu</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Santiago Cañizares skomentował występ Thibaut Courtois w meczu o Superpuchar Europy. Przedstawiamy wypowiedzi byłego bramkarza między innymi Realu Madryt i obecnie piłkarskiego eksperta w Radio MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile trofeów zdobył Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131769-ile-trofeow-zdobyl-real-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 09:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wywalczył w sobotę swój 6. Superpuchar Europy. To już ponad 100 oficjalnych trofeów w historii Królewskich, chociaż sam klub dolicza się dwóch pucharów więcej niż statystycy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Darder: Real Madryt ma najlepszą drużynę, jaką można mieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131768-darder-real-madryt-ma-najlepsza-druzyne-jaka-mozna-miec</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Mallorki, Sergi Darder, podzielił się swoimi odczuciami przed niedzielnym meczem z Realem Madryt w 1. kolejce La Ligi. Poniżej przedstawimy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Rodrygo zostaje w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131767-ser-rodrygo-zostaje-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Chociaż niedawno mówiło się o zainteresowaniu Manchesteru City, to w Madrycie nie ma tematu możliwego odejścia Rodrygo. Brazylijczyk chce zostać i dalej wygrywać z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131765-kartka-z-kalendarza-16-sierpnia</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wychowanka, towarzyski mecz w Warszawie, prezentacja Marco Asensio i bardzo dobry występ w Superpucharze przeciwko Barcelonie. Co działo się 16 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Narodziny tercetu BMV</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131762-narodziny-tercetu-bmv</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé, Jude Bellingham i Vinícius mają stworzyć nowe trio BMV, które zaczyna już budzić postrach w całej Europie. Liczby całej trójki gwiazdorów robią jeszcze większe wrażenie, gdy spojrzy się na ich wpływ w tych finałowych meczach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
