<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Dec 2024 19:19:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wolałem wstawić Tchouaméniego, by zyskać wzrost w defensywie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134813-ancelotti-wolalem-wstawic-tchouameniego-by-zyskac-wzrost-w-defensywie</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Atalantą udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt ze Stadio di Bergamo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atalanta – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134812-atalanta-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 18:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu Ligi Mistrzów. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Stadio di Bergamo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysokie zwycięstwo na zakończenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134811-wysokie-zwyciestwo-na-zakonczenie</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 18:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatniej kolejce fazy ligowej Ligi Młodzieżowej Real Madryt rozgromił Atalantę, wygrywając na jej terenie 4:0. Dzięki temu Królewscy awansowali na piąte miejsce, ale to się jeszcze może zmienić, bo do rozegrania pozostało kilka meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Otwarty trening 31 grudnia o godzinie 11:00</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134809-oficjalnie-otwarty-trening-31-grudnia-o-godzinie-11-00</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że 31 grudnia na Estadio Alfredo Di Stéfano odbędzie się otwarty trening pierwszego zespołu. Dystrybucja wejściówek wyłącznie dla socios rozpocznie się w najbliższy czwartek o godzinie 12:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech zagrożonych zawieszeniem w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134808-czterech-zagrozonych-zawieszeniem-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy muszą patrzeć na sytuację kartkową w Lidze Mistrzów. Co ważne, kartoniki wyzerowane będą dopiero po zakończeniu ćwierćfinałów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BMV zaczyna od nowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134807-bmv-zaczyna-od-nowa</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Bellingham, Mbappé i Vinícius z misją na dzisiejszy wieczór. Ofensywne trio ma uchronić Real od kolejnego rozczarowania w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lookman: Real to wielki zespół, wielki klub, udowodnili to wiele razy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134805-lookman-real-to-wielki-zespol-wielki-klub-udowodnili-to-wiele-razy</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Ademola Lookman udzielił wywiadu dziennikowi AS. Piłkarz Atalanty był pytany między innymi o dzisiejsze spotkanie z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: 31 grudnia otwarty trening dla kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134806-marca-31-grudnia-otwarty-trening-dla-kibicow</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy kontynuują coroczną tradycję, która przez parę lat była przerwana z powodu pandemii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>23 lata od trzech wyjazdowych porażek z rzędu w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134795-23-lata-od-trzech-wyjazdowych-porazek-z-rzedu-w-europie</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po raz ostatni passę trzech wyjazdowych porażek w Lidze Mistrzów zanotował w 2001 roku. W tym sezonie Królewscy przegrali już na wyjazdach z Lille i Liverpoolem, a dzisiaj grają w Bergamo z Atalantą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Doni: Gasperini to geniusz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134799-doni-gasperini-to-geniusz</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristiano Doni, były piłkarz i legenda Atalanty, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed dzisiejszym meczem w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na krawędzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134797-na-krawedzi</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Plaga kontuzji wywołuje dyskusję w szeregach Królewskich, gdzie nadal ufa się włoskiemu trenerowi od przygotowania fizycznego. Klub wskazuje na napięty kalendarz i krótką przedsezonową przerwę jako kluczowe czynniki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Będziemy grali wszystko, ale pozwólcie nam też odpoczywać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134804-mbappe-bedziemy-grali-wszystko-ale-pozwolcie-nam-tez-odpoczywac</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 12:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w niedzielę wieczorem udzielił wywiadu francuskiemu CANAL+. Przedstawiamy fragment dotyczący przeciążonego terminarza piłkarskiego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
