<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Apr 2024 11:41:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Xavi zostaje w Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129097-oficjalnie-xavi-zostaje-w-barcelonie</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener katalońskiego klubu ma wypełnić swój kontrakt, który obowiązuje do 30 czerwca 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Decyzja o pozostaniu Xaviego jest poprawna, zmiana zdania jest legalna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129094-ancelotti-decyzja-o-pozostaniu-xaviego-jest-poprawna-zmiana-zdania-jest-legalna</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem La Ligi z Realem Sociedad. Przedstawiamy pierwsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Jego pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129095-ostatni-trening-przed-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do spotkania z Realem Sociedad. Razem z drużyną nie trenowało czterech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pójść za ciosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129087-pojsc-za-ciosem</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Baskonia po raz drugi w tym tygodniu staną naprzeciw siebie. Królewscy we wtorek byli zdecydowanie lepsi i będą chcieli powtórzyć tamten występ.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Rodrygo nie trenują z drużyną [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129091-bellingham-i-rodrygo-nie-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Realem Sociedad w La Lidze. Oficjalnie poza grupą pozostaje trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129092-kartka-z-kalendarza-25-kwietnia</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny obrońcy, porażka z Barceloną, półfinały Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium Juppa Heynckesa i śmierć byłego trenera. Co działo się 25 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hołd dla Davida Silvy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129052-hold-dla-davida-silvy</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Sociedad wykorzysta mecz z Królewskimi, by docenić swoją legendę, która musiała przerwać karierę z powodu poważnej kontuzji kolana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmiana Viníciusa to sygnał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129090-zmiana-viniciusa-to-sygnal</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna podchodzi do końcówki sezonu na styku pod względem energii. Sztab szkoleniowy wykonał analizę krwi piłkarzy, by zbadać ich wytrzymałość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Apple wykupi prawa do pokazywania Klubowego Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129082-apple-wykupi-prawa-do-pokazywania-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja cały czas domyka porozumienia sponsorskie na przyszłoroczny turniej. Mityczne 50 milionów euro dla klubu nie istnieje, ale niewykluczone, że kluby mimo wszystko otrzymają bardzo duże pieniądze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Małymi krokami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129079-malymi-krokami</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Niedzielny Klasyk był niewątpliwie szczególny dla wszystkich piłkarzy Realu Madryt. W tym dla Edera Militão, który otrzymał od Carlo Ancelottiego 16 minut.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
