<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Feb 2025 15:40:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136846-ostatni-trening-przed-osasuna</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gerard Piqué złoży w marcu zeznania jako podejrzany w sprawie przeniesienia Superpucharu Hiszpanii do Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136859-gerard-pique-zlozy-w-marcu-zeznania-jako-podejrzany-w-sprawie-przeniesienia-superpucharu-hiszpanii-do-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz stawi się przed sędzią Delią Rodrigo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas, Rüdiger i Alaba będą gotowi na rewanż z Manchesterem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136858-lucas-ruediger-i-alaba-beda-gotowi-na-rewanz-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti, poza odpowiadaniem na szereg pytań o Viníciusa, został też poproszony o skomentowanie sytuacji kontuzjowanych graczy i ku zaskoczeniu wielu stwierdził, że trzech graczy wróci na rewanż z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vicente Moreno: Nigdy nie ma dobrego momentu na grę z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136857-vicente-moreno-nigdy-nie-ma-dobrego-momentu-na-gre-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Osasuny pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Madryt na El Sadar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Osasuną [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136851-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-osasuna-video</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Osasuną w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postaw na wygraną Realu z Osasuną i zgarnij 200 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136856-postaw-na-wygrana-realu-z-osasuna-i-zgarnij-200-zl</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham sprawia, że inni stają się lepsi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136854-bellingham-sprawia-ze-inni-staja-sie-lepsi</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu z Manchesterem City Anglik wykończył sytuację wykreowaną przez Viníciusa, zapewniając Realowi Madryt niezwykle cenne zwycięstwo. Była to akcja, w której role tych dwóch piłkarzy niejako się odwróciły. Jude jest obok Brazylijczyka najlepszym asystentem Królewskich w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Akanji przejdzie operację i wypada z gry na 8–10 tygodni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136852-guardiola-akanji-przejdzie-operacje-i-wypada-z-gry-na-8-10-tygodni</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep pojawił się na konferencji prasowej przed spotkaniem z Newcastle United.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jestem zmęczony tematem Viníciusa, ale mnie to nie martwi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136849-ancelotti-jestem-zmeczony-tematem-viniciusa-ale-mnie-to-nie-martwi</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Osasuną w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Osasuny na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136850-kadra-osasuny-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy już, na kogo w jutrzejszym meczu Osasuny z Realem Madryt będzie mógł liczyć szkoleniowiec gospodarzy, który podał dziś 22-osobową kadrę na to spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Asencio i wina Ancelottiego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136845-asencio-i-wina-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat decyzji podejmowanych przez Carlo Ancelottiego w oparciu o świetny występ Raúla Asencio w meczu z Manchesterem City. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 26. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136847-terminarz-26-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz kolejki, która zostanie rozegrana ostatniego dnia lutego i na początku marca. Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Betisem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
