<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Dec 2024 21:38:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Piłkarki Realu z awansem w Pucharze Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135152-pilkarki-realu-z-awansem-w-pucharze-krola</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 21:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarki Królewskich wygrały wyjazdowe starcie z Villarrealem i będą grać dalej w Pucharze Królowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Josh Acheampong przedłużył kontrakt z Chelsea</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135151-oficjalnie-josh-acheampong-przedluzyl-kontrakt-z-chelsea</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>The Blues poinformowali w czwartek o prolongacie kontraktu ze swoim utalentowanym wychowankiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sevilla nie wygrała na Bernabéu od 2008 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135150-sevilla-nie-wygrala-na-bernabeu-od-2008-roku</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Statystyki pokazują, że Sevilla zupełnie nie radzi sobie na Santiago Bernabéu i ogółem w wyjazdowych spotkaniach z Realem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 18. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135149-telewizyjny-terminarz-18-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 19:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami osiemnasta kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Sevillą. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Kibic Atlético uratuje Sky Bar na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135148-el-confidencial-kibic-atletico-uratuje-sky-bar-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 17:52:00 GMT</pubDate>
        <description>El Confidencial podaje, że problem ze Sky Barem na Santiago Bernabéu wydaje się zmierzać ku końcowi. Lokal ma otrzymać nowego właściciela.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Alaba zaczyna widzieć światełko w tunelu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135147-relevo-alaba-zaczyna-widziec-swiatelko-w-tunelu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 17:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca powoli bierze już udział w treningach z resztą kolegów. Jeżeli wszystko pójdzie dobrze, to może być do dyspozycji trenera w przyszłym miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>García Pimienta: Jeśli zaprezentujemy nasz najwyższy poziom, mamy szanse</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135144-garcia-pimienta-jesli-zaprezentujemy-nasz-najwyzszy-poziom-mamy-szanse</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Sevilli, Francisco García Pimienta, wziął udział w konferencji prasowej przed potyczką z Realem Madryt. Poniżej prezentujemy słowa szkoleniowca ekipy z Andaluzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ośmiu piłkarzy nie trenowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135146-osmiu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do ostatniego meczu w tym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Khelaïfi: Zainteresowane tylko sobą separatystyczne kluby szukają rozłamu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135145-al-khelaifi-zainteresowane-tylko-soba-separatystyczne-kluby-szukaja-rozlamu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Katarczyk rozesłał notatkę do swoich sojuszników, całkowicie odrzucając nowy projekt Superligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carlo. Trener, który pozostał człowiekiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135143-carlo-trener-ktory-pozostal-czlowiekiem</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Triumf Realu Madryt w finale Pucharu Interkontynentalnego sprawił, że Carlo Ancelotti stał się najbardziej utytułowanym trenerem w historii Królewskich. Swoimi rozważaniami na temat wielkiego osiągnięcia Włocha dzieli się nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu zostaje youtuberem… i komentatorem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135142-joselu-zostaje-youtuberem-i-komentatorem</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik po prawie pół roku od opuszczenia Realu Madryt przypomina o sobie w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni pojedynek z Jesúsem Navasem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135141-ostatni-pojedynek-z-jesusem-navasem</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Sevilli są podzieleni na tych, którzy chcą zobaczyć legendę jeszcze raz w meczu, nawet jeśli ten odbędzie się na stadionie Realu, oraz tych, którzy uważają, że 39-latek powinien swoje ostatnie spotkanie rozegrać na Estadio Ramón Sánchez Pizjuán.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
