<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Nov 2025 21:41:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Liverpool – Real Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143958-liverpool-real-madryt-live</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 trwa mecz 4. kolejki fazy ligowej Champions League pomiędzy Liverpoolem a Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Camavinga zagra z prawej strony, ale piłkarze mają elastyczność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143959-xabi-alonso-camavinga-zagra-z-prawej-strony-ale-pilkarze-maja-elastycznosc</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Liverpoolem udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liverpool – Real Madryt: Znamy składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143957-liverpool-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 19:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu Ligi Mistrzów. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A rozgromił Liverpool [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143956-juvenil-a-rozgromil-liverpool-video</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce Ligi Młodzieżowej Juvenil A rozbił Liverpool 4:0. Podopieczni Juliána Lópeza rozegrali bardzo dobre spotkanie i wynik w pełni oddaje jego przebieg.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé blisko symbolicznej granicy i przebicia Messiego oraz Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143955-mbappe-blisko-symbolicznej-granicy-i-przebicia-messiego-oraz-cristiano</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz stoi u granicy 400 goli w karierze. Dobija do niej w zdecydowanie najmłodszym wieku w porównaniu do wielkich strzelców z ostatnich dwóch dekad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Ocena Xabiego? To proste – celująca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143954-arbeloa-ocena-xabiego-to-proste-celujaca</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 16:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa rozmawiał z dziennikarzami, którzy pytali go o ocenę pracy Xabiego Alonso w Realu Madryt. Odpowiedź była oczywiście bardzo pozytywna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rachunki do wyrównania Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143953-rachunki-do-wyrownania-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wraca na Anfield, z którym ma związane koszmarne wspomnienia sprzed roku. Teraz jednak jego sytuacja w Realu Madryt wygląda już zupełnie inaczej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Firmino: Jestem fanem Viniego i uwielbiam go jako piłkarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143946-firmino-jestem-fanem-viniego-i-uwielbiam-go-jako-pilkarza</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Roberto Firmino udzielił krótkiego wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy pełen tłumaczenie tej rozmowy z piłkarzem Al-Sadd.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego młodzi piłkarze zmagają się z pubalgią?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143952-dlaczego-mlodzi-pilkarze-zmagaja-sie-z-pubalgia</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono, Lamine Yamal i Nico Williams zmagają się z jedną z najboleśniejszych, najbardziej ograniczających i uciążliwych kontuzji w piłce. Albert Ortega w reportażu na łamach El Confidencial tłumaczy przyczyny pubalgii po rozmowie z dwójką znanych lekarzy. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carragher: Cieszę się, że nie muszę grać przeciwko Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143947-carragher-ciesze-sie-ze-nie-musze-grac-przeciwko-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Jamie Carragher udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zdewastowano mural Trenta w Liverpoolu: „Żegnaj, szczurze”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143944-zdewastowano-mural-trenta-w-liverpoolu-zegnaj-szczurze</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Przykry incydent przed dzisiejszym meczem na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé do Viníciusa przed karnym: „Ty?” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143951-mbappe-do-viniciusa-przed-karnym-ty-video</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Valencią. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
