<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Jun 2024 11:16:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marvin piłkarzem Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130532-oficjalnie-marvin-pilkarzem-las-palmas</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>23-latek został oficjalnie sprzedany, o czym Królewscy poinformowali oficjalnie na swojej stronie internetowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RMC: Mbappé chce jutro zagrać, ale ciągle czeka na maskę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130531-rmc-mbappe-chce-jutro-zagrac-ale-ciagle-czeka-na-maske</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zapewnia, że czuje się gotowy do gry. Największym problemem pozostaje temat maski ochronnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal doczeka się nagrody</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130483-carvajal-doczeka-sie-nagrody</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W wieku 32 lat Dani Carvajal jest jednym z najlepiej dysponowanych hiszpańskich piłkarzy. Nie ma więc nic dziwnego w tym, że może się on spodziewać nagrody w postaci nowej umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davies: Moja przyszłość? Zobaczymy po Copa América</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130530-davies-moja-przyszlosc-zobaczymy-po-copa-america</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanadyjski obrońca wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Argentyną i został zapytany o swoją przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Obietnicę z finału Ligi Mistrzów spełnię po Copa América</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130518-valverde-obietnice-z-finalu-ligi-mistrzow-spelnie-po-copa-america</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde wziął udział w chacie na żywo w aplikacji The Residency. Przedstawiamy najważniejsze odpowiedzi pomocnika Realu Madryt z tej rozmowy z fanami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130521-kartka-z-kalendarza-20-czerwca</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Tenerifazo w 1993 roku, mecz towarzyski w Sewilli z golem Wojciecha Kowalczyka i rocznica transferu Marcosa Llorente. Co działo się 20 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja: Zostaję w moim domu, w moim Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130527-hezonja-zostaje-w-moim-domu-w-moim-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacki koszykarz zdecydował się publicznie uciąć dalsze spekulacje na temat jego przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną Polski z Austrią lub remis!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130526-300-zl-za-wygrana-polski-z-austria-lub-remis</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Walka w grupie C i wielki europejski klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130523-walka-w-grupie-c-i-wielki-europejski-klasyk</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Środowe mecze dostarczyły nam nie lada wrażeń, ogromnych emocji i pięknych goli. Dziś nie może być inaczej. Zwłaszcza, że do gry wracają czterej madridistas. EURO 2024 na przystawkę przygotowało dla nas potyczkę Słowenii z Serbią, na obiad spotkanie Danii z Anglią, a na deser – absolutny hit całej fazy grupowej – starcie Hiszpanii z Włochami. Będzie się działo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan na wymianę boków obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130511-plan-na-wymiane-bokow-obrony</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real zakłada, że ​​Bayern zatrzyma Daviesa do 2025 roku, a lewa obrona do tego czasu będzie należeć Mendy'ego i Frana Garcii. Z kolei zmiany na prawej stronie defensywy zaplanowano na lato 2026 roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
