<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Sep 2025 09:57:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Odkrywca Sprawy Negreiry: Spotykał się z sędziami w barach i pośrodku były walizki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142553-odkrywca-sprawy-negreiry-spotykal-sie-z-sedziami-w-barach-i-posrodku-byly-walizki</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Sique Rodríguez to dziennikarz katalońskiego radia SER. Był jedną z osób, która odkryła tak zwaną Sprawę Negreiry. Teraz udzielił wywiadu podcastowi Frontal Rojo. Publikujemy jego wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W Realu każdy trener na koniec się mourinhizuje czy florentinizuje”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142551-w-realu-kazdy-trener-na-koniec-sie-mourinhizuje-czy-florentinizuje</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>RAC1 to katalońskie radio, które w Madrycie słynie z wściekłych wybuchowych reakcji po golach Realu Madryt. Poza komentowaniem meczów Katalończycy komentują także piłkarską codzienność. Tym razem Aleix Parisé skrytykował zachowanie Xabiego Alonso po meczu z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142550-kartka-z-kalendarza-15-wrzesnia</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Nominacja Santiago Bernabéu na prezesa Realu Madryt, bramka Jacka Krzynówka przeciwko Królewskim, pierwszy mecz Ligi Mistrzów w drugiej erze Florentino Péreza i przegłosowanie utworzenia żeńskiej sekcji piłkarskiej. Co działo się 15 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Intensywność to słowo, które najlepiej opisuje Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142549-rodrygo-intensywnosc-to-slowo-ktore-najlepiej-opisuje-xabiego</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo udzielił wypowiedzi dla oficjalnych mediów UEFA przed zbliżającym się startem fazy ligowej Ligi Mistrzów. Przedstawiamy słowa napastnika Królewskich na temat Xabiego Alonso i wartości, którymi się kieruje w futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Xabi nie zrozumiał sędziego i ja mam teraz to samo odczucie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142547-arbeloa-xabi-nie-zrozumial-sedziego-i-ja-mam-teraz-to-samo-odczucie-video</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Castilli w komentarzu do decyzji sędziów w meczu jego zespołu odniósł się do wydarzeń na Anoecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone starł się z przedstawicielem UEFA ws. karnego Juliána Álvareza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142541-simeone-starl-sie-z-przedstawicielem-uefa-ws-karnego-juliana-alvareza</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt nie może zapomnieć o podwójnym dotknięciu piłki przez Juliána Álvareza w serii rzutów karnych z Realem Madryt. Diego Simeone wygarnął tę sytuację przedstawicielom UEFA, którzy przyjechali do Madrytu na przeszkolenie jego zespołu w sprawie nowych przepisów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Chcę, aby ludzie zapamiętali mojego ducha pracy i moją uczciwość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142539-tchouameni-chce-aby-ludzie-zapamietali-mojego-ducha-pracy-i-moja-uczciwosc</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu w programie Telefoot francuskiej telewizji TF1 razem z Rio Mavubą z okazji otwarcia stadionu swojego imienia w miejscowości Artigues, gdzie grał, kiedy miał 4 lata. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV atakuje serią statystyk sędziowskich i porównaniami do Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142540-real-madrid-tv-atakuje-seria-statystyk-sedziowskich-i-porownaniami-do-barcelony</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madrid TV w niedzielę przedstawiła serię statystyk dotyczących sędziowania w La Lidze w meczach Realu Madryt i Barcelony. Przedstawiamy liczby, jakim przyjrzał się klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142548-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Anulowanie ostatniego etapu Vuelty i wygrana Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luka Modrić z pierwszym golem w Serie A [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142546-luka-modric-z-pierwszym-golem-w-serie-a-video</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 23:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Rossoneri pokonali Bolonię 1:0 po bramce byłego pomocnika Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemcy koszykarskim mistrzem Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142545-niemcy-koszykarskim-mistrzem-europy</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 22:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemcy pokonały Turcję w finale Eurobasketu i sięgnęły po tytuł najlepszej drużyny w Europie po raz pierwszy od 1993 roku. Żaden z graczy Realu Madryt nie otrzymał medalu na tym turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze ligowe zwycięstwo piłkarek w tym sezonie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142543-pierwsze-ligowe-zwyciestwo-pilkarek-w-tym-sezonie-video</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 3. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały Madrid CFF 2:1. Bramki dla Królewskich zdobyły Alba Redondo i Caroline Weir.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
