<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Aug 2024 16:25:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Cofnięcie Bellinghama nie zdało egzaminu na Son Moix</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131850-cofniecie-bellinghama-nie-zdalo-egzaminu-na-son-moix</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla Realu Madryt remisy są podwójnie bolesne. Potknięcie na Majorce już na starcie ligowych rozgrywek stanowi pierwszą lukę w planie. Nie mąci to jednak ogólnego spokoju. Sezon dopiero się zaczął, a zespół ma za sobą zaledwie kilka treningów w pełnym gronie. Dobrze sytuację podsumowuje wpis Bellinghama, który na Instagramie napisał, że to nie sprint, lecz maraton.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Występ Rodrygo przyznaje rację Ancelottiemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131855-wystep-rodrygo-przyznaje-racje-ancelottiemu</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 16:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo został wyróżniony przez Carlo Ancelottiego po meczu o Superpuchar Europy z Atalantą. W niedzielę gol Brazylijczyka był zaś jednym z niewielu jasnych punktów występu Królewskich na Majorce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klubowa telewizja wytyka błędy Soto Grado: „Ta jedyna żółta kartka powinna być czerwona”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131854-klubowa-telewizja-wytyka-bledy-soto-grado-ta-jedyna-zolta-kartka-powinna-byc-czerwona</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>RMTV znów bez litości dla arbitra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bo prawdziwego mężczyznę…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131853-bo-prawdziwego-mezczyzne</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Na inaugurację nowego sezonu La Ligi Real Madryt zremisował z Mallorcą na Son Moix 1:1. Wbrew opiniom niektórych kibiców-defetystów, nie jest to jednak powód do tego, by definitywnie zaorać naszą drużynę, pogrzebać wszelkie mocarstwowe plany, a Carlo Ancelottiego wywieźć na taczce ze zwierzęcymi odchodami. Wnioski po wczorajszym meczu w swoim felietonie przedstawia nasz redaktor, Santi01.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Mallorcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131852-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-mallorca</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował na wyjeździe z Mallorcą 1:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powody złości Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131851-powody-zlosci-ancelottiego</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Twarz Carlo Ancelottiego podczas konferencji prasowej po meczu z Mallorcą mówiła wiele. Włoch był bardzo poważny i nawet nie zamierzał tego kryć. Nie szukał też wymówek, a jego przekaz był bezpośredni. Zero skarg na arbitra, upał, trudne początki w lidze, czy niegościnny teren. Zawinili wyłącznie on i jego podopieczni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano: Nico Paz blisko Como</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131849-fabrizio-romano-nico-paz-blisko-como</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Nico Paz jest bliski transferu do Como. W Serie A mógłby pracować pod wodzą Fàbregasa. Real Madryt natomiast zachowałby prawo do odkupienia Argentyńczyka w przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131848-modric-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zlatko Dalić powołał 24 zawodników na najbliższe zgrupowania reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają wolne do środy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131847-krolewscy-maja-wolne-do-srody</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero pojutrze i wówczas rozpoczną przygotowania do meczu z Realem Valladolid, z którym zmierzą się w niedzielę. Dzisiaj i jutro w Valdebebas można spodziewać się obecności tylko kontuzjowanych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham do atakujących: „Kończcie akcje, bo bieganie do tyłu… to bardzo trudne”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131846-bellingham-do-atakujacych-konczcie-akcje-bo-bieganie-do-tylu-to-bardzo-trudne</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Kamery zarejestrowały rozmowę w przerwie meczu, gdy uwagami wymieniali się przede wszystkim Kylian Mbappé i Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zabrakło „równowagi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131845-zabraklo-rownowagi</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Konferencja prasowa z udziałem trenera pokazała, że ten zdaje sobie sprawę z tego, czego zabrakło, aby odnieść wczoraj zwycięstwo na Majorca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131844-kartka-z-kalendarza-19-sierpnia</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wizyta w Afryce, mecze o Superpuchar Hiszpanii, ligowy debiut Julena Lopeteguiego w Realu Madryt i odejście Casemiro. Co działo się 19 sierpnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
