<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Feb 2025 09:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Camavinga – reprymenda na przebudzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137087-camavinga-reprymenda-na-przebudzenie</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Wciąż nie może złapać rytmu w sezonie, w którym miał zrobić krok do przodu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Stuani: Chcemy okazać nasze wsparcie i solidarność z sędziami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137040-stuani-chcemy-okazac-nasze-wsparcie-i-solidarnosc-z-sedziami</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristhian Stuani udzielił wywiadu klubowym mediom przed niedzielną konfrontacją na wyjeździe z Realem Madryt. Przedstawiamy poniżej wypowiedzi doświadczonego napastnika i zarazem kapitana ekipy z Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Sędziowie są przekonani, że Real Madryt chce zmusić ich do strajku, aby zaszkodzić strukturze futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137086-relevo-sedziowie-sa-przekonani-ze-real-madryt-chce-zmusic-ich-do-strajku-aby-zaszkodzic-strukturze-futbolu</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 09:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędziowie uważają, że ogłoszenie strajku sprzyjałoby celowi Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś losowanie 1/8 finału Ligi Mistrzów: od 28 kolejnych awansów Realu Madryt po 50 lat przerwy Feyenoordu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137085-dzis-losowanie-1-8-finalu-ligi-mistrzow-od-28-kolejnych-awansow-realu-madryt-po-50-lat-przerwy-feyenoordu</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 09:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy dominują w Lidze Mistrzów. Nie schodzą ze sceny i ponownie są w gronie faworytów, mimo że ich awans do tej rundy wiązał się z wieloma niewiadomymi w fazie ligowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137077-kartka-z-kalendarza-21-lutego</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy, świetny mecz na Anfield, świnia w koszulce Królewskich, bój z Arsenalem w Lidze Mistrzów oraz wysokie wygrane z Betisem i Villarrealem. Co działo się 21 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Bycie częścią Realu Madryt to zaszczyt, ale i wielkie wzywanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137082-endrick-bycie-czescia-realu-madryt-to-zaszczyt-ale-i-wielkie-wzywanie</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka dni temu Endrick wziął udział w evencie EA FC, gdzie udzielił krótkiego wywiadu brazylijskiemu portalu UOL, w którym mówił m.in. o swoim pobycie w Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi 18-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cichy powrót</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137081-cichy-powrot</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwumecz z Manchesterem City pokazał, że Ferland Mendy zaczyna wchodzić na swój najlepszy poziom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni uzupełnia układankę Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137080-tchouameni-uzupelnia-ukladanke-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W starciu z Manchesterem City Francuz ponownie zagrał w drugiej linii za sprawą powrotu do wyjściowego składu Antonio Rüdigera i postępom Raúla Asencio, a miesiąc po tym, jak przez publiczność na Santiago Bernabéu został przyjęty gwizdami, schodził z boiska przy owacji na stojąco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137083-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Losowanie 1/8 finału Ligi Mistrzów oraz sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hugo González zadebiutował w reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137079-hugo-gonzalez-zadebiutowal-w-reprezentacji</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 22:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Hugo González wykonał kolejny krok w karierze. Zaliczył debiut w reprezentacji Hiszpanii i rozegrał dobre spotkanie, chociaż jego drużyna wyraźnie przegrała z Łotwą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Ibaka zostaje w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137078-cope-ibaka-zostaje-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 21:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Serge Ibaka postanowił zostać w Realu Madryt. Przez moment rozważał opuszczenie klubu, ale ostatecznie nie zdecydował się na taki ruch.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real niweczy mocarstwowe plany City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137076-real-niweczy-mocarstwowe-plany-city</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 21:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy skutecznie uniemożliwili drużynie Pepa Guardioli naznaczenie epoki w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
