<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 08 Jun 2024 17:17:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Wiele myślałem o finale w trakcie kolejnych nocy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130269-wiele-myslalem-o-finale-w-trakcie-kolejnych-nocy</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przegrana z Królewskimi 0:2 w finale Ligi Mistrzów mocno odbiła się na psychice pomocnika Borussii, co ten sam przyznał na zgrupowaniu reprezentacji Austrii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe wyzwanie Carvajala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130245-nowe-wyzwanie-carvajala</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal w wieku 32 lat i po wygraniu wszystkiego w Realu Madryt stanie przed szansą na debiut na EURO. Wcześniej Hiszpan przegapiał europejskie turnieje z powodu różnego rodzaju problemów zdrowotnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Getafe zainteresowane Álvaro Rodriguezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130263-relevo-getafe-zainteresowane-alvaro-rodriguezem</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Po triumfach pierwszego zespołu planowanie kolejnego sezonu ruszyły pełną parą. Tyczy się to jednak nie tylko drużyny prowadzonej przez Carlo Ancelottiego, lecz także tych pod wodzą Raula i Arbeloi. Zarówno szkoleniowiec Castilli, jak i Juvenilu A pozostaną na swoich stanowiskach, co jednak nie zmienia faktu, że przyszłość niektórych ich podopiecznych pozostaje niejasna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Barcelona rozważa transfer Mayorala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130268-as-barcelona-rozwaza-transfer-mayorala</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Borja Mayoral jest jedną z opcji transferowych rozważanych przez Barcelonę. Katalończycy biorą go pod uwagę na wypadek ewentualnego odejścia Vitora Roque.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sneijder: Żadna drużyna nie wejdzie na poziom Realu z Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130192-sneijder-zadna-druzyna-nie-wejdzie-na-poziom-realu-z-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Wesley Sneijder, jako ambasador marki Pyszne.pl, jednego ze sponsorów Ligi Mistrzów, udzielił wywiadu dla dziennika AS po sobotnim finale na Wembley. Przedstawiamy wypowiedzi byłego pomocnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obrador na celowniku Realu Saragossa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130244-obrador-na-celowniku-realu-saragossa</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Lokalny dziennik z Aragonii podaje, że obrońca drużyny Raúla może trafić do zespołu grającego w Segunda División.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To była jedna z najbardziej zaciętych lig, odkąd pamiętam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130256-mateo-to-byla-jedna-z-najbardziej-zacietych-lig-odkad-pamietam</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo wypowiadali się przed pierwszym spotkaniem z Murcią w finale Ligi Endesa. Obaj podkreślali, że w tym sezonie rywalizacja była bardzo wyrównana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatnie szlify Chorwacji i Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130262-ostatnie-szlify-chorwacji-i-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Czterech zawodników Realu Madryt może wystąpić w dzisiejszych starciach reprezentacji. Chorwacja zagra na wyjeździe z Portugalią, a Hiszpania na Majorce ugości Irlandię Północną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niestrzelający napastnik i zadaniowiec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130261-niestrzelajacy-napastnik-i-zadaniowiec</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy serię podsumowań występów piłkarzy związanych z Realem Madryt. Pora na Juanmiego Latasę, który 2 lipca ubiegłego roku został ponownie wypożyczony do Getafe. W tym sezonie na pewno zrobił krok do przodu, przede wszystkim z powodu częstszych występów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Początek finałowej walki o mistrzostwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130258-poczatek-finalowej-walki-o-mistrzostwo</link>
        <pubDate>Sat, 08 Jun 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt lub Murcia, jedna z tych drużyn zostanie koszykarskim mistrzem Hiszpanii. Finałowa rywalizacja rusza dzisiaj w WiZink Center.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
