<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Oct 2025 16:55:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 wyszedł z grupy i przegrał w ćwierćfinale na turnieju FC Futures</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143274-real-madryt-u-12-wyszedl-z-grupy-i-przegral-w-cwiercfinale-na-turnieju-fc-futures</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt bierze udział w międzynarodowej edycji turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises). Dzisiaj pokonała Athletic i przegrała w ćwierćfinale z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Druga pokrzywdzona wybacza Raúlowi Asencio i wycofuje wobec niego oskarżenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143276-cope-druga-pokrzywdzona-wybacza-raulowi-asencio-i-wycofuje-wobec-niego-oskarzenie</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz wciąż może jednak stanąć przed sądem</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nesta: Rok przed odejściem do Milanu, skontaktował się ze mną Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143275-nesta-rok-przed-odejsciem-do-milanu-skontaktowal-sie-ze-mna-real</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrz świata z 2006 roku ujawnił, że na początku tego tysiąclecia Królewscy naciskali na jego sprowadzenie, jednak ich oferta została odrzucona przez samego Alessandro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rewolucja Infantino: mundiale zimą i coraz dłuższy kalendarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143273-rewolucja-infantino-mundiale-zima-i-coraz-dluzszy-kalendarz</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes FIFA zapowiada całkowitą przebudowę futbolu, która zmusi kluby do przeorganizowania się i rywalizacji przez 11 miesięcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Capello: Kiedyś powiedziałem prezesowi, że musimy pozwolić na odejście Ronaldo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143272-capello-kiedys-powiedzialem-prezesowi-ze-musimy-pozwolic-na-odejscie-ronaldo</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 13:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabio Capello, były szkoleniowiec Realu Madryt, wypowiedział się na temat Ronaldo Nazário, którego miał okazję trenować przez pierwszą część sezonu 2006/07.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim domaga się swojego miejsca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143268-brahim-domaga-sie-swojego-miejsca</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz poza pracą i nastawieniem w ostatnim czasie zaczyna również dokładać liczby. Atakujący chce wywalczyć sobie swoje miejsce w zespole, które na starcie tego sezonu zabrał mu Franco Mastantuono.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Mbappé przeszedł już badania w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143271-media-mbappe-przeszedl-juz-badania-w-madrycie</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 10:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Realu mogą poczuć ulgę, gdyż Kylian ma być gotowy na najbliższy mecz ligowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143267-kartka-z-kalendarza-11-pazdziernika</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana koszykarzy z zespołem z NBA, historyczny mecz na Stadionie Narodowym, w którym zagrał Toni Kroos, a także mecz Ligi Mistrzów z Szachtarem. Co działo się 11 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chema na ustach wszystkich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143270-chema-na-ustach-wszystkich</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 09:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mając prawa do zawodnika, zacierają ręce, bo widzą jak ten radzi sobie w Bundeslidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 powalczy o wyjście z grupy na turnieju FC Futures</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143258-real-madryt-u-12-powalczy-o-wyjscie-z-grupy-na-turnieju-fc-futures</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt rozpoczęła międzynarodową edycję turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises) od zwycięstwa nad Villarrealem i porażki w derbach. Dzisiaj gra o wyjście z grupy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Więcej cieni niż blasków Castilli Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143269-wiecej-cieni-niz-blaskow-castilli-arbeloi</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla zdobyła na ten moment 6 punktów na 18 możliwych, jest w strefie spadkowej i nie zachowała ani jednego czystego konta. Jej uzależnienie od goli Rachada jest oczywiste.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu otwiera sekcję Real Madrid Games [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143264-bernabeu-otwiera-sekcje-real-madrid-games-video</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy otworzyli na obiekcie nową sekcję z grami interaktywnymi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
