<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Nov 2025 03:29:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Camavinga opuszcza zgrupowanie Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144186-oficjalnie-camavinga-opuszcza-zgrupowanie-francji</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 02:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz został najpierw skreślony z kadry na wieczorny mecz, a następnie z wyjazdu do Azerbejdżanu. Oficjalnie mowa jest o dyskomforcie mięśniowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Relacja z Xabim? Ludzie dużo gadają, za dużo… Jesteśmy zjednoczeni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144184-mbappe-relacja-z-xabim-ludzie-duzo-gadaja-za-duzo-jestesmy-zjednoczeni</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé po meczu Francji z Ukrainą wyszedł do mediów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi atakującego Realu Madryt, w tym komentarz po hiszpańsku o sytuacji w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144183-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady z Deanem Huijsenem i Danim Olmo oraz propozycja postawienia pomnika Leo Messiemu to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano wyrzucony z boiska, zawieszenie może objąć mundial [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144182-cristiano-wyrzucony-z-boiska-zawieszenie-moze-objac-mundial-video</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Królewskich obejrzała pierwszą czerwoną kartkę w karierze reprezentacyjnej i naraża się na otrzymanie kary obejmującej start przyszłorocznego mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé dobił do granicy 400 strzelonych goli w karierze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144179-mbappe-dobil-do-granicy-400-strzelonych-goli-w-karierze</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz dobił do granicy 400 goli w karierze. Robi to w zdecydowanie najmłodszym wieku w porównaniu do wielkich strzelców z ostatnich dwóch dekad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Autokrytyka za pierwszą połowę i gratulacje za drugą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144181-scariolo-autokrytyka-za-pierwsza-polowe-i-gratulacje-za-druga</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 23:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej po meczu z Panathinaikosem. Pogratulował swoim zawodnikom za drugą połowę, ale nie był zadowolony z pierwszej części, kiedy rywale zbudowali sobie przewagę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza porażka we własnej hali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144180-pierwsza-porazka-we-wlasnej-hali</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 23:01:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Panathinaikosem. Królewscy byli drużyną wyraźnie słabszą w pierwszej połowie, a później nie potrafili odrobić strat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klub coraz mocniej promuje nowe logo i nazwę stadionu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144176-klub-coraz-mocniej-promuje-nowe-logo-i-nazwe-stadionu-video</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 21:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Z okazji zbliżających się wydarzeń pozapiłkarskich, jak mecz NFL czy festiwal bożonarodzeniowy, Real Madryt coraz mocniej promuje nowe logo i skróconą nazwę stadionu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian z dubletem i asystą, Francja jedzie na mundial! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144174-kylian-z-dubletem-i-asysta-francja-jedzie-na-mundial-video</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Francja pokonała Ukrainę 4:0 i zapewniła sobie pierwsze miejsce w grupie. Kylian Mbappé zanotował dublet, do którego dołożył. Anglia wygrała 2:0 z Serbią, a Jude Bellingham pojawił się na boisku w drugiej połowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol Rice'a przeciwko Realowi nominowany do Nagrody Puskása [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144175-gol-ricea-przeciwko-realowi-nominowany-do-nagrody-puskasa-video</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja dzisiaj podała 11 kandydatów do miana bramki roku. Królewscy pozostali bez nominacji, przy czym na liście znalazło się jedno z trafień ich rywali w bezpośrednim starciu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Real rozważa zorganizowanie kolejnej pretemporady poza Stanami Zjednoczonymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144173-espn-real-rozwaza-zorganizowanie-kolejnej-pretemporady-poza-stanami-zjednoczonymi</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos poważnie myślą nad zmianą miejsca letnich przygotowań do sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedro León: Do dzisiaj nie wiem, dlaczego Mourinho tak się zachował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144172-pedro-leon-do-dzisiaj-nie-wiem-dlaczego-mourinho-tak-sie-zachowal</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedro León był gościem Josepa Pedrerola w jego cyklu wywiadów El Cafelito. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza o jego pobycie w Realu Madryt.  W sezonie 2010/11 z Mourinho zaliczył 14 występów i po nim został wypożyczony do Getafe, z którego już nie wrócił do Realu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
