<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Nov 2024 22:22:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewskie z awansem do ćwierćfinałów Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134243-krolewskie-z-awansem-do-cwiercfinalow-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Na dwie kolejki przed końcem rywalizacji w fazie grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zapewniły sobie awans do ćwierćfinałów tych rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real myśli nad uruchomieniem Valdebebas Tour</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134241-relevo-real-mysli-nad-uruchomieniem-valdebebas-tour</link>
        <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub rozważa utworzenie w najbliższym czasie nowej atrakcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zadanie wykonane, piłkarki wygrywają z Twente [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134239-zadanie-wykonane-pilkarki-wygrywaja-z-twente-video</link>
        <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 4. kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt wygrały na De Grolsch Veste z Twente 3:2 po bramkach Lindy Caicedo, Signe Bruun i Alby Redondo. Teraz Królewskie czekają na wiadomości z Londynu – jeśli Chelsea nie przegra z Celtikiem, to Las Blancas jeszcze dziś awansują do ćwierćfinałów rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dr Olmo: Ancelotti nie wchodzi w przygotowanie fizyczne piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134240-dr-olmo-ancelotti-nie-wchodzi-w-przygotowanie-fizyczne-pilkarzy</link>
        <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Doktor Jesús Olmo pracował jako szef sztabu medycznego Realu Madryt od 2013 do 2017 roku. Obecnie jest dyrektorem Football Science Institute, który zakładał, oraz dyrektorem medycznym kliniki Isokinetic. Hiszpan udzielił wywiadu dziennikowi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch przedstawicieli Realu nominowanych do nagród miesiąca La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134238-dwoch-przedstawicieli-realu-nominowanych-do-nagrod-miesiaca-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga ogłosiła już nominowanych do nagród za listopad. W plebiscytach znalazło się miejsce dla dwóch przedstawicieli Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjątkowo niepewna jedenastka Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134237-wyjatkowo-niepewna-jedenastka-ancelottiego</link>
        <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 16:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti na mecz z Leganés będzie zmuszony sklecić najbardziej prowizoryczny skład w tym sezonie. Włoch nie będzie mógł skorzystać z Rodrygo, Lucasa, Tchouaméniego oraz rzecz jasna Militão, Alaby i Carvajala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius odkrył, że ma kameruńskie korzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134236-vinicius-odkryl-ze-ma-kamerunskie-korzenie</link>
        <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 15:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Badanie wykazało, że przodkowie Brazylijczyka pochodzili z kameruńskiego plemienia Tikar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót Alaby może wiele zmienić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134235-powrot-alaby-moze-wiele-zmienic</link>
        <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze Asa zapewniają, że z klubu docierają do nich głosy, iż David Alaba czuje się na treningach coraz pewniej i jest w stanie wykonywać z każdym dniem więcej ćwiczeń. Nikt jednak wciąż nie jest w stanie odważyć się, by oszacować dokładną datę powrotu Austriaka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Strajk japoński Vallejo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134234-strajk-japonski-vallejo</link>
        <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W 30. minucie starcia z Osasuną Bernabéu po raz kolejny zamarło. W zasadzie od razu można było się domyślić, że uraz Militão jest bardzo poważny. Ancelotti był zmuszony zdjąć Brazylijczyka, a w jego miejsce posłał Asencio. Ruch ten stanowił jasny komunikat odnośnie tego, co trener sądzi o poziomie Vallejo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rzecznik sąsiadów Bernabéu: Obecnie kolejny koncert jest niemożliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134233-rzecznik-sasiadow-bernabeu-obecnie-kolejny-koncert-jest-niemozliwy</link>
        <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>José Manuel Paredes od 20 lat zajmuje się kwestiami komunikacji i zarządzaniem kryzysowym w wielkich korporacjach. Teraz jako jeden z sąsiadów został rzecznikiem prasowym Stowarzyszenia Poszkodowanych przez Bernabéu, które walczy z hałasem generowanym przez stadion. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla dziennika El País.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie walczą o ćwierćfinał Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134232-krolewskie-walcza-o-cwiercfinal-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 4. kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają na De Grolsch Veste z Twente. Początek spotkania o godzinie 18:45.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134231-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
