<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 15:38:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Ludzie chcieli sprzedać Viníciusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130391-ludzie-chcieli-sprzedac-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Były selekcjoner reprezentacji Hiszpanii, Javier Clemente, podzielił się swoimi odczuciami przed startem EURO i wypowiedział się również na temat kandydatów do zdobycia Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelottiego bardziej martwi przyszłość Mendy'ego niż transfer Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130402-ancelottiego-bardziej-martwi-przyszlosc-mendyego-niz-transfer-daviesa</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti jest spokojnym człowiekiem. Po pełnym sukcesów sezonie Włoch udał się na zasłużony urlop, a jego głowę zaprząta niewiele zmartwień. Nie zmienia to faktu, że niektóre kwestie wciąż pozostają u niego gdzieś z tyłu głowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dalić: Modrić nie był zadowolony, gdy w Realu grał po 15 minut</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130382-dalic-modric-nie-byl-zadowolony-gdy-w-realu-gral-po-15-minut</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zlatko Dalić, selekcjoner reprezentacji Chorwacji, wziął udział w wywiadzie dla telewizji HRT, w którym poruszył między innymi temat sytuacji Luki Modricia w Realu Madryt. Poniżej przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Hezonja ma porozumienie z Barceloną!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130403-marca-hezonja-ma-porozumienie-z-barcelona</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy Królewskich doszedł do porozumienia z Barceloną, w której występował w przeszłości. Katalończycy przebili ofertę Realu Madryt ponad dwukrotnie!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Celem Alaby jest dojść do optymalnej formy w październiku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130374-celem-alaby-jest-dojsc-do-optymalnej-formy-w-pazdzierniku</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba doznał kontuzji kolana 17 grudnia minionego roku, ale jego data powrotu na boisko wciąż jest trudna do określenia. Pomimo upływu sześciu miesięcy od momentu odniesienia feralnego urazu sytuacja Austriaka wciąż nie pozwala w całości zaplanować kolejnego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Cieszyłem się grą w klubie mojego życia w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130398-joselu-cieszylem-sie-gra-w-klubie-mojego-zycia-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu udzielił wywiadu nocnemu Chiringuito. Przedstawiamy fragment rozmowy z napastnikiem dotyczący jego przyszłości, który wyróżniono w programie telewizyjnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chus Mateo przedłuży kontrakt do 2026 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130393-chus-mateo-przedluzy-kontrakt-do-2026-roku</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawie perfekcyjny sezon w wykonaniu koszykarzy sprawił, że Chus Mateo zapracował sobie na przedłużenie kontraktu. Szkoleniowiec ma związać się z Królewskimi dwuletnią umową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Solari i Calafat pracują nad transferem Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130401-marca-solari-i-calafat-pracuja-nad-transferem-mastantuono</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nadal czyni postępy w sprawie transakcji, która jest bliska realizacji, ale nie jest jeszcze zamknięta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130394-kartka-z-kalendarza-14-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch piłkarzy, dwa mistrzostwa Hiszpanii, debiut pierwszej drużyny w Valdebebas i rocznica oficjalnego rozpoczęcia działalności polskiego stowarzyszenia Águila Blanca. Co działo się 14 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną Niemiec w meczu otwarcia EURO!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130397-300-zl-za-wygrana-niemiec-w-meczu-otwarcia-euro</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
