<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 May 2024 23:53:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129897-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 25 May 2024 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt w Eurolidze, pożegnanie Kroosa i zwolnienie Xaviego to najważniejsze kwestie poruszane na sobotnich okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt w finale Euroligi!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129892-real-madryt-w-finale-euroligi</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 23:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zagra w niedzielnym finale Euroligi z Panathinaikosem. W dzisiejszym półfinale Królewscy okazali się lepsi od Olympiakosu po znakomitej pierwszej połowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Sexta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129889-bohaterowie-pucharow-europy-la-sexta</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 21:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Ten szósty zdobyty 11 maja 1966 roku w Brukseli został zapamiętany przez przemianę autorstwa Miguela Muñoza i jedenastkę złożoną z samych Hiszpanów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 38. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129875-telewizyjny-terminarz-38-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami ostatnia kolejka La Ligi w tym sezonie. Real Madryt zagra u siebie z Betisem, a w ostatnim meczu tego sezonu Barcelona pożegna w Sewilli Xaviego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Betisu na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129890-kadra-betisu-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Betis zmierzy się z Realem Madryt w mocno osłabionym składzie. W ostatnich dniach Andaluzyjczycy zmagają się z ogromną liczbą urazów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić zostaje sam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129847-modric-zostaje-sam</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2022 roku z Realem Madryt pożegnał się Casemiro. Kilka dni temu swoją decyzję o zakończeniu kariery po EURO ogłosił Toni Kroos. Wszystko to sprawia, że w przyszłym sezonie Luka Modrić będzie ostatnim, który pozostał z legendarnego tercetu CKM.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Triumf w Lidze Mistrzów to najlepsze, co może ci się przytrafić w klubie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129882-nacho-triumf-w-lidze-mistrzow-to-najlepsze-co-moze-ci-sie-przytrafic-w-klubie</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho rozmawiał z dziennikarzami UEFA przed zbliżającym się finałem Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>10 lat od La Décimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129888-10-lat-od-la-decimy</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 16:53:00 GMT</pubDate>
        <description>24 maja 2014 roku legendarna bramka Sergio Ramosa na Estádio da Luz w Lizbonie zapoczątkowała kolejną złotą erę Realu Madryt w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile Real Madryt zarobi za mistrzostwo Hiszpanii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129886-ile-real-madryt-zarobi-za-mistrzostwo-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 16:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Końca dobiega sezon ligowy, więc dzienikarze hiszpańskich mediów informują, czy i jakie będą gratyfikacje finansowe za poszczególne miejsca zajmowane w lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Bycie faworytem nic dla nas nie znaczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129868-mateo-bycie-faworytem-nic-dla-nas-nie-znaczy</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Edy Tavares odpowiadali na pytania dziennikarzy przed rozpoczęciem rywalizacji w Final Four. Obaj wspomnieli, że chcieliby umożliwić Rudy’emu Fernándezowi zdobycie Euroligi w jego ostatnim sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
