<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Jul 2024 17:38:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius ściera się z dziennikarzem: Dobrze, że ogląda go niewiele osób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130846-vinicius-sciera-sie-z-dziennikarzem-dobrze-ze-oglada-go-niewiele-osob</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 18:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Królewskich mierzy się z dużą krytyką jako twarz i lider Brazylii. Ocena jednego z dziennikarzy doprowadziła do odpowiedzi zawodnika, która tylko powiększyła negatywne oceny szczególnie jego zachowania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania vs Niemcy: Pierwszy piątkowy hit</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130842-hiszpania-vs-niemcy-pierwszy-piatkowy-hit</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 18:00 w Stuttgarcie trwa pierwszy ćwierćfinał Mistrzostw Europy. Naprzeciwko siebie stają Hiszpanie i Niemcy, którzy do tej pory bardzo dobrze się spisywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Bournemouth zainteresowane Franem Garcíą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130839-the-athletic-bournemouth-zainteresowane-franem-garcia</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Andoni Iraola jest wielkim fanem 24-latka i klub z Premier League jest zainteresowany pozyskaniem defensora tego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Leganés nie rozważa transferu Nico Paza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130835-as-leganes-nie-rozwaza-transferu-nico-paza</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Otoczenie Nico Paza skontaktowało się z działaczami Leganés, ale klub nie jest na ten moment zainteresowany 19-latkiem. Gracz Castilli analizuje swoją sytuację i trudno przewidzieć, jak potoczą się jego losy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wytypuj wynik meczu Hiszpania – Niemcy i strzelca pierwszego gola!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130840-wytypuj-wynik-meczu-hiszpania-niemcy-i-strzelca-pierwszego-gola</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Stielike: Niezależnie, co się wydarzy, Kroos dalej będzie kochany w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130827-stielike-niezaleznie-co-sie-wydarzy-kroos-dalej-bedzie-kochany-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Uli Stielike, który w latach 1977-1985 bronił barw Realu Madryt, udzielił wywiadu dla kanału Sport1. W jego trakcie opowiedział o swoich odczuciach w związku ze zbliżającym się starciem pomiędzy Niemcami a Hiszpanią na EURO oraz w samych superlatywach wypowiedział się o Tonim Kroosie i Antonio Rüdigerze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Walter Tavares 2029!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130838-oficjalnie-walter-tavares-2029</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował oficjalnie o przedłużenie kontraktu z gwiazdą zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Bellingham z grzywną i meczem kary w zawieszeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130837-oficjalnie-bellingham-z-grzywna-i-meczem-kary-w-zawieszeniu</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 12:44:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA potwierdziła karę dla Jude'a Bellinghama za jego gesty po bramce strzelonej w ostatnim meczu EURO. Anglik zapłaci grzywnę, ale otrzymał także karę zawieszenia na jeden mecz, która zostaje zawieszona na jeden rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nikt w drużynie nie miał numeru do Zidane'a”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130820-nikt-w-druzynie-nie-mial-numeru-do-zidanea</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Niedługo po wyczekiwanym 10. triumfie w Pucharze Europy Real Madryt ogłosił, że nowym szkoleniowcem Castilli zostanie Zinédine Zidane. Francuz w sezonie 2013/14 był asystentem Ancelottiego, a przejęcie przez niego drużyny rezerw miało stanowić powiew świeżości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real Madryt złożył ofertę Causeurowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130830-relevo-real-madryt-zlozyl-oferte-causeurowi</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabien Causeur może jednak zostać w Madrycie. Jego poprzedni kontrakt wygasł kilka dni temu, ale teraz Królewscy złożyli mu nową propozycję. Nie jest ona atrakcyjna finansowo, lecz zawodnik i tak może się zgodzić na te warunki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
