<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Aug 2025 15:54:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bilety na WSG Tirol wyprzedane w pół godziny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141596-bilety-na-wsg-tirol-wyprzedane-w-pol-godziny</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wejściówki na towarzyskie spotkanie Realu Madryt z WSG Tirol rozeszły się w rekordowo szybkim tempie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: City chce zaoferować Rodriemu nowy kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141595-romano-city-chce-zaoferowac-rodriemu-nowy-kontrakt</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan łączony z przeprowadzką do Królewskich ma otrzymać od Obywateli nową umowę i podwyżkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Mendy celuje w powrót na start La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141594-cope-mendy-celuje-w-powrot-na-start-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnie doniesienia wskazywały, że na powrót Francuza trzeba będzie jeszcze zaczekać. Dziennikarka COPE przekazuje, że obrońca może być dostępny dla trenerów dużo szybciej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Były trener w komitecie decydującym o obsadzie sędziowskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141593-oficjalnie-byly-trener-w-komitecie-decydujacym-o-obsadzie-sedziowskiej</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja przedstawiła trzech członków komitetu decydującego o obsadach meczowych. Przedstawiamy komunikat w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Miguel Gutiérrez odchodzi do Napoli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141592-marca-miguel-gutierrez-odchodzi-do-napoli</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich ma w końcu opuścić kataloński klub. Królewscy otrzymają z tego tytułu dodatkowe pieniądze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi trening przed nowym sezonem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141591-drugi-trening-przed-nowym-sezonem-video</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli przed południem drugi trening przed nowym sezonem. Poza grupą ponownie pozostało trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Luka Jović na razie nie wróci do Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141590-oficjalnie-luka-jovic-na-razie-nie-wroci-do-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Serb podpisał kontrakt z AEK FC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Zaskakuje, że Real Madryt dał piłkarzom 4 dni urlopu więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141589-tebas-zaskakuje-ze-real-madryt-dal-pilkarzom-4-dni-urlopu-wiecej</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi odpowiedział na tekst prawnika ze środowiska futbolu oskarżającego go o zmanipulowanie decyzji o nieprzełożeniu meczu Realu Madryt z Osasuną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Alonso chciałby dwóch transferów, a klub uznaje kadrę za zamkniętą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141588-the-athletic-alonso-chcialby-dwoch-transferow-a-klub-uznaje-kadre-za-zamknieta</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>The Athletic w swoim cotygodniowym raporcie transferowym wskazał, że trener Królewskich wciąż jest otwarty na kolejne wzmocnienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rozpoczyna się ruch w sprawie przyszłości Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141587-marca-rozpoczyna-sie-ruch-w-sprawie-przyszlosci-rodrygo</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich dniach z klubem nawiązało kontakt wielu reprezentantów pytając o kwotę transferu Rodrygo. Sam zawodnik zaczyna sobie zdawać sprawę, że odejście wydaje się najlepszym rozwiązaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141582-kartka-z-kalendarza-5-sierpnia</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Upokorzenie w Monachium i słynne słowa trenera: „Wolę przegrać jeden mecz dziewięcioma bramkami niż dziewięć meczów jednym golem”, transfer niespełnionego w Madrycie talentu i pierwszy mecz José Mourinho w Realu. Co działo się 5 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>10 dni do ligi na 10</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141586-10-dni-do-ligi-na-10</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:49:00 GMT</pubDate>
        <description>10 to numer, który może naznaczyć La Ligę w sezonie 2025/26. Pierwszoplanowe role mają w niej odegrać Kylian Mbappé i Lamine Yamal.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
