<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Apr 2024 09:53:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Krótkowzroczność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128689-krotkowzrocznosc</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozpoczął dwumecz z City od bardzo szybkiej straty bramki. Później wyszedł na prowadzenie, by ponownie pozwolić wyjść rywalowi osiągnąć przewagę, a na koniec zdołał wyrównać. Choć remis 3:3 pozostawia kwestię awansu otwartą, to jednak wyjątkowo niepokoić może to, w jaki sposób Królewscy dawali się pokonać. W obliczu rewanżu na Etihad martwi także fakt, że w dwóch ostatnich potyczkach na tym terenie drużyna dwukrotnie pozwoliła strzelić sobie cztery gole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128712-kartka-z-kalendarza-11-kwietnia</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Juventusu na Santiago Bernabéu, wysokie zwycięstwo w derbach i bolesna porażka z Osasuną. Co działo się 11 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola czy Ancelotti – kto powinien się cieszyć?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128698-guardiola-czy-ancelotti-kto-powinien-sie-cieszyc</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomasz Ćwiąkała przedstawia najnowszy film, w którym analizuje wtorkowe spotkanie między Realem Madryt a Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Czasami nie mogę przez to spać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128706-czasami-nie-moge-przez-to-spac</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk przyznał, że miewa bezsenne noce z powodu odpadnięcia Manchesteru United z walki o tytuły. 32-latek nie przeżywa dobrego okresu po odejściu z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niewygodny odpoczynek?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128705-niewygodny-odpoczynek</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu Madryt odpoczywali dziewięć dni przed meczem z Manchesterem City, co nie przełożyło się na obraz samej gry. Liczby jasno wskazują na to, że Królewscy pod względem fizycznym odstawali od swoich rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Najgorsze spotkanie Bellinghama w Realu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128704-najgorsze-spotkanie-bellinghama-w-realu</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik nie potrafił przystosować się do roli, jaką powierzył mu Ancelotti. Angielska prasa podkreśla też jego nerwowość wobec sędziego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Ancelotti chce wystawić Militão w jedenastce na Mallorcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128711-cope-ancelotti-chce-wystawic-militao-w-jedenastce-na-mallorce</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti chce przetestować Édera Militão od pierwszej minuty w starciu z Mallorcą z myślą o rewanżu z City w Manchesterze. Brazylijczyk ostatni raz w jedenastce wyszedł prawie dokładnie 8 miesięcy temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128710-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane Atlético i Barcelony w Lidze Mistrzów to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético i Barcelona z przewagą po środowych meczach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128707-atletico-i-barcelona-z-przewaga-po-srodowych-meczach</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 22:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Środowe mecze 1/4 finału Ligi Mistrzów przyniosły wygrane hiszpańskich klubów. Rewanże już w następnym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: To było święto futbolu dla kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128675-butragueno-to-bylo-swieto-futbolu-dla-kibicow</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 21:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wypowiedzi dla telewizji Movistar+ po zremisowanym 3:3 meczu z Manchesterem City. Przedstawiamy słowa działacza Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
