<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Sep 2025 13:53:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Krótszy czas Atlético na regenerację może przynieść zmiany na przyszłość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142873-krotszy-czas-atletico-na-regeneracje-moze-przyniesc-zmiany-na-przyszlosc</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Sobotnie derby Madrytu przywracają temat minimalnego odpoczynku między meczami. Tym razem poszkodowani są rywale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scottie Pippen odwiedził Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142872-scottie-pippen-odwiedzil-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedna z legend NBA pojawiła się dzisiaj na stadionie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142871-kadra-realu-madryt-na-atletico</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na trzech zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Atlético Madryt. Bask powołał 23 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech piłkarzy nie trenowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142868-trzech-pilkarzy-nie-trenowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do sobotniego meczu z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Bellingham może zagrać od początku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142869-xabi-alonso-bellingham-moze-zagrac-od-poczatku</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt definitywnie wygrał sprawę z Komisją Europejską</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142870-oficjalnie-real-madryt-definitywnie-wygral-sprawe-z-komisja-europejska</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że wygrał sprawę o rzekomą pomoc ze strony państwa. Miasto Madryt musi zwrócić mu ponad 20 milionów euro [insiderzy mówią w sumie o kwocie 23,5 miliona euro]. Przedstawiamy pełny komunikat klubu w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Javier Alberola na Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142867-javier-alberola-na-atletico</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Sobotni mecz Realu Madryt z Atlético poprowadzi arbiter pochodzący z Toledo. Dotychczas sędziował szesnaście spotkań z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Atlético [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142865-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-atletico-video</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym ligowym meczem w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Mundo: Madryt musi zwrócić Realowi 20 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142866-el-mundo-madryt-musi-zwrocic-realowi-20-milionow-euro</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Komisja Europejska skorygowała własne stanowisko, zatwierdziła wyrok TSUE na korzyść Królewskich i domaga się teraz natychmiastowego zwrotu zapłaconej grzywny. Ostatecznie stwierdzono, że w wymianach działek uzgodnionych w 2011 roku nie doszło do nielegalnej pomocy ze strony państwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142849-kartka-z-kalendarza-26-wrzesnia</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane w Lidze Mistrzów, pechowy remis po błędach sędziego i kompromitacja w Sewilli. Co działo się 26 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pablo Laso został komentatorem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142859-pablo-laso-zostal-komentatorem</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Laso na początku sierpnia został zwolniony z Baskonii. Nie znalazł do tej pory nowego klubu, więc wykorzystał okazję, by zadebiutować w roli komentatora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>CVC objęte śledztwem ws. oszustwa podatkowego: „To hańba hiszpańskiego futbolu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142860-cvc-objete-sledztwem-ws-oszustwa-podatkowego-to-hanba-hiszpanskiego-futbolu</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Maria García Caba przez jedenaście lat pracował jako prawnik La Ligi, niecałe dwa lata jako szef departamentu prawnego Realu Madryt, pięć lat jako dyrektor prawny Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, a teraz jest członkiem Komisji UEFA ds. Kontroli, Etyki i Dyscypliny. García Caba jest też profesorem uniwersyteckim i ma doświadczenie w sektorze prywatnym. Przedstawiamy pełnej tłumaczenie jego felietonu, który ukazał się jego koncie na X.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
