<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Sep 2024 22:21:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kibic Espanyolu trafił sędziego… kubkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132830-kibic-espanyolu-trafil-sedziego-kubkiem</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibic Espanyol trafił schodzącego do szatni sędziego kubkiem. Winny od razu został złapany przez ochronę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>7. kolejka: Atlético wygrywa rzutem na taśmę w Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132828-7-kolejka-atletico-wygrywa-rzutem-na-tasme-w-vigo</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi Królewskich wygrali w Vigo w samej końcówce po bardzo słabym meczu i przed niedzielnymi derbami ostatecznie tracą 2 punkty do Realu Madryt i 6 do liderującej Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie zagrają w fazie grupowej Ligi Mistrzyń!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132827-krolewskie-zagraja-w-fazie-grupowej-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W rewanżowym meczu o awans do fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt wygrały ze Sportingiem 3:1 (5:2 w dwumeczu) i tym samym awansowały do grona 16 najlepszych drużyn Starego Kontynentu. Dwie bramki dla Las Blancas zdobyła Sandie Toletti, a jedno trafienie dołożyła Alba Redondo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois omija porażki z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132821-courtois-omija-porazki-z-atletico</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois nigdy nie przegrał oficjalnego meczu z Atlético. Od momentu transferu z różnych powodów przegapił cztery przegrane starcia. Rozegrał jednak połowę pamiętnego sparingu zakończonego klęską 3:7 w New Jersey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Decydujący mecz piłkarek o Ligę Mistrzyń [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132826-decydujacy-mecz-pilkarek-o-lige-mistrzyn-na-zywo</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Punktualnie o godzinie 20:00 na Estadio Alfredo Di Stéfano piłkarki Realu Madryt zagrają rewanżowy mecz drugiej rundy kwalifikacji do fazy grupowej Ligi Mistrzyń ze Sportingiem. W pierwszym spotkaniu w Lizbonie Królewskie wygrały 2:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Atlético apelują o maseczki… i brak telefonów komórkowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132812-kibice-atletico-apeluja-o-maseczki-i-brak-telefonow-komorkowych</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 19:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Atlético Madryt utrzymują, że są poszkodowani i prowokowani, więc szykują się na derby ze specjalną ostrożnością. Do apelu o nałożenie maseczki dochodzi prośba o nienagrywanie telefonami komórkowymi zdarzeń wokół meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy kolorystykę trzecich strojów na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132823-znamy-kolorystyke-trzecich-strojow-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Footy Headlines podał kolory, jakie mają pojawić się na trzecim komplecie Realu Madryt na sezon 2025/26. Nowe trykoty od Adidasa będą nawiązywać do tych z kampanii 2013/14, gdy Królewscy sięgnęli po La Décimę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąd nakazuje wstrzymanie prac nad parkingiem przy Santiago Bernabéu!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132822-sad-nakazuje-wstrzymanie-prac-nad-parkingiem-przy-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 17:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj Sąd ds. sporów administracyjnych numer 30 w Madrycie postanowił wstrzymać prace nad parkingiem przy Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: To rezultat pracy, którą prowadzimy od lat, aby wyeliminować nienawiść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132817-tebas-to-rezultat-pracy-ktora-prowadzimy-od-lat-aby-wyeliminowac-nienawisc</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas odniósł się do dzisiejszego wyroku sądu i poniekąd przypisał zasługi sobie i La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos zagra w Afryce?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132820-sergio-ramos-zagra-w-afryce</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Egipski agent piłkarski poinformował, że Sergio Ramos za pośrednictwem swojego agenta prowadzi negocjacje z Zamalekiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Opóźnienie głosowania sugeruje pierwsze zwycięstwo prawne City nad Premier League</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132818-opoznienie-glosowania-sugeruje-pierwsze-zwyciestwo-prawne-city-nad-premier-league</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 16:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Wycofanie ligowego głosowania w ostatniej chwili wskazuje, że Manchester City odniósł przynajmniej częściowy sukces w próbie zmiany zasad dotyczących umów sponsorskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Sexta: Laporta oburzony podwójnymi standardami sędziowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132809-la-sexta-laporta-oburzony-podwojnymi-standardami-sedziowania</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W programie Jugones w telewizji La Sexta poinformowano, że prezes Barcelony jest oburzony podwójnymi standardami sędziowania na korzyść Realu Madryt. Podobne nastawienie panuje w katalońskich mediach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
