<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Jan 2025 20:40:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Blaswich: Gra na Bernabéu była moim marzeniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136040-blaswich-gra-na-bernabeu-byla-moim-marzeniem</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Janis Blaswich wziął udział w konferencji prasowej przed środowym meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Red Bulla Salzburg z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Letsch: Jeśli mówimy, że Real gra źle, to dlatego, że zawieszamy bardzo wysoko poprzeczkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136039-letsch-jesli-mowimy-ze-real-gra-zle-to-dlatego-ze-zawieszamy-bardzo-wysoko-poprzeczke</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Letsch wziął udział w konferencji prasowej przed środowym meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Red Bulla Salzburg z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fatalny wieczór Szczęsnego, Benfica prowadzi z Barceloną [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136035-fatalny-wieczor-szczesnego-benfica-prowadzi-z-barcelona-live</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po ponad miesięcznej przerwie Liga Mistrzów wraca do gry. Dziś po raz ostatni w tym sezonie odbędą się wtorkowe mecze fazy ligowej. W najciekawszych starciach Benfica zmierzy się z Barceloną, Atlético Madryt podejmie Bayer Leverkusen, a Liverpool zagra z Lille.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vinícius ma problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136037-as-vinicius-ma-problem</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk, który w ostatnich pięciu meczach trafił do siatki tylko raz, wraca na Bernabéu po wygwizdaniu w spotkaniu z Celtą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Vitor Reis dołącza do Manchesteru City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136036-oficjalnie-vitor-reis-dolacza-do-manchesteru-city</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Obywatele dokonali drugiego transferu tej zimy do swojej obrony. Ponownie sprowadzili gracza, którego łączono także z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Słowa Neymara? Chcę pamiętać o pozytywnych rzeczach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136034-mbappe-slowa-neymara-chce-pamietac-o-pozytywnych-rzeczach</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu TNT Sports Brasil przed meczem Ligi Mistrzów z Salzburgiem. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli Saudyjczycy chcą Viníciusa, to muszą wyłożyć miliard euro”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136033-jesli-saudyjczycy-chca-viniciusa-to-musza-wylozyc-miliard-euro</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocnym Chiringuito przywołano temat odejścia Brazylijczyka do Arabii Saudyjskiej. Prowadzący program zapewnił, że Real Madryt nie myśli o odejściu atakującego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Grupa „buntowników” stawia Ancelottiego przed trudnymi wyborami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136032-marca-grupa-buntownikow-stawia-ancelottiego-przed-trudnymi-wyborami</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Ceballos, Brahim, Asencio i Fran García mają argumenty, by trener zmienił ich status w drużynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Florentino Pérez zaprzysiężony na prezesa Realu do 2029 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136030-oficjalnie-florentino-perez-zaprzysiezony-na-prezesa-realu-do-2029-roku</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valdebebas odbyła się specjalna uroczystość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Red Bull Salzburg</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136024-kadra-na-red-bull-salzburg</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 15:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Austriakami bez czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 22 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Bernabéu „wybiera” Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136029-as-bernabeu-wybiera-asencio</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice na Bernabéu nagradzają brawami każdą udaną akcję defensywną w wykonaniu Asencio i jasno wskazują swojego faworyta do gry u boku Rüdigera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136028-kartka-z-kalendarza-21-stycznia</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, a także świetne mecze ligowe. Co działo się 21 stycznia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
