<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Mar 2025 12:49:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Lopetegui: Gdybym mógł cofnąć czas, to ponownie objąłbym Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138027-lopetegui-gdybym-mogl-cofnac-czas-to-ponownie-objalbym-real</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Julen Lopetegui gościł w programie El Larguero w radiu SER, gdzie był pytany o swój etap w Realu Madryt i samo objęcie posady szkoleniowca Królewskich tuż przed rozpoczęciem Mistrzostw Świata w Rosji. Przedstawiamy wypowiedzi byłego szkoleniowca Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ornstein i Romano: Trent Alexander-Arnold blisko Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138026-ornstein-i-romano-trent-alexander-arnold-blisko-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze transferowi z Anglii i Włoch podają, że Real Madryt jest bliski domknięcia porozumienia z Anglikiem i pozyskania go na zasadzie wolnego transferu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontekst informacji o porozumieniu z Trentem Alexandrem-Arnoldem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138025-kontekst-informacji-o-porozumieniu-z-trentem-alexandrem-arnoldem</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Belgijski tak zwany „dziennikarz transferowy” znowu podaje gorącą informację o Realu Madryt. Praca dla portalu o nazwie Sky Sport znowu zwiększa jego zasięgi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ronaldo: Ancelotti chciał przejść do Brazylii, ale Real go nie puścił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138024-ronaldo-ancelotti-chcial-przejsc-do-brazylii-ale-real-go-nie-puscil</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 10:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny napastnik wziął udział w podcaście Charla. Przedstawiamy jego wypowiedzi na temat możliwości, jaka istniała z przejściem Carlo Ancelottiego do prowadzenia reprezentacji Brazylii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138023-kartka-z-kalendarza-25-marca</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jedynego zawodnika Realu Madryt z zastrzeżonym numerem, świetne debiuty napastników w reprezentacji i wysokie wygrane Realu w meczach ligowych. Co działo się 25 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy z serii „finałów”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138019-pierwszy-z-serii-finalow</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W 31. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się z Olimpią Mediolan. Przed tym spotkaniem obie drużyny mają identyczny bilans, więc wynik tej rywalizacji może mieć ogromne znaczenie dla końcowego układu tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Danilo: W Realu cierpiałem tak bardzo, że musiałem poszukać pomocy psychologicznej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138020-danilo-w-realu-cierpialem-tak-bardzo-ze-musialem-poszukac-pomocy-psychologicznej</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Danilo udzielił wywiadu Guardianowi, w którym porusza między innymi aspekt social mediów i zdrowia psychicznego w futbolu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego piłkarza Realu Madryt, który obecnie gra dla Flamengo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedri: Wziąłbym w ciemno finał Ligi Mistrzów z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138016-pedri-wzialbym-w-ciemno-final-ligi-mistrzow-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedri zaprezentował w Barcelonie książkę "Pedri i legenda Złotych butów". Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Barcelony z tej prezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Mała liczba szans? Przebywanie z najlepszymi na świecie sprawia, że się rozwijam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138018-endrick-mala-liczba-szans-przebywanie-z-najlepszymi-na-swiecie-sprawia-ze-sie-rozwijam</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick udzielił wywiadu Romário nagranego na kanał youtubowy tej legendy brazylijskiego futbolu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi napastnika z tej rozmowy na temat Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler: Real przedstawił mi plan i ja ciągle w niego wierzę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138022-gueler-real-przedstawil-mi-plan-i-ja-ciagle-w-niego-wierze</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA przekazuje, że złapała Ardę Gülera po meczu z Węgrami w Budapeszcie. Turek odpowiadał na poniższe pytania po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138021-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i Barcelony to główny temat na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Makélélé: Powiedziałem Rüdigerowi, aby ruszył biegiem do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138015-makelele-powiedzialem-ruedigerowi-aby-ruszyl-biegiem-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Claude Makélélé opowiedział o rozmowie, jaką przeprowadził z Antonio Rüdigerem, gdy ten otrzymał ofertę z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
