<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Apr 2025 14:45:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: La Liga odwołała się w Sprawie Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138399-oficjalnie-la-liga-odwolala-sie-w-sprawie-olmo</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zgodnie z zapowiedziami organizacja wystąpiła na drogę sądową w sprawie decyzji rządu w temacie rejestracji piłkarzy Barcelony. Przedstawiamy pełne tłumaczenie komunikatu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti modli się o jak najszybszy powrót Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138398-ancelotti-modli-sie-o-jak-najszybszy-powrot-ceballosa</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Betisu chce być gotowy na rewanż z Arsenalem. Jego brak jest w ostatnich tygodniach bardzo zauważalny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>López Caro: Porażka z 2006 roku? Mieliśmy tyle okazji, że aż nienaturalne było to, że nie strzeliliśmy gola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138397-lopez-caro-porazka-z-2006-roku-mielismy-tyle-okazji-ze-az-nienaturalne-bylo-to-ze-nie-strzelilismy-gola</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>López Caro był trenerem Realu Madryt w sezonie 2005/06, w którym to Królewscy ostatni raz mierzyli się z Arsenalem. Przy okazji jutrzejszego meczu Hiszpan udzielił krótkiego wywiadu arabskiemu portalowi Kooora. Przedstawiamy wypowiedzi 62-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé w La Sexcie cz.3: Nie wyobrażam sobie Realu bez Viniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138389-mbappe-w-la-sexcie-cz-3-nie-wyobrazam-sobie-realu-bez-viniego</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>La Sexta opublikowała swój wywiad z Kylianem Mbappé. Z Francuzem w swoim programie El Objetivo rozmawiała Ana Pastor. Przedstawiamy trzecią część wypowiedzi piłkarza z tej godzinnej rozmowy nagranej na Santiago Bernabéu. To jego pierwszy tego typu wywiad w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Prognoza na finałowy Klasyk jest niepewna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138391-valdano-prognoza-na-finalowy-klasyk-jest-niepewna</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano był gościem Międzynarodowego Forum Sportowego w Segowii. Po wystąpieniu były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert udzielił wywiadu dziennikowi AS na temat sytuacji Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 34. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138396-terminarz-34-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 34. kolejki, w której Real Madryt zagra u siebie z Celtą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroto: Arsenal i finał z Barceloną określą przyszłość Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138395-maroto-arsenal-i-final-z-barcelona-okresla-przyszlosc-ancelottiego</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza. Maroto to były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego informacje w sprawie sytuacji trenera Realu Madryt. W ostatnich latach to on przedstawiał poprawne informacje w sprawie transferów, Kyliana Mbappé czy podawał nowe wiadomości w sprawie Superligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Merino: Jeśli na sekundę się wyłączysz, to Real Madryt może zrobić ci problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138394-merino-jesli-na-sekunde-sie-wylaczysz-to-real-madryt-moze-zrobic-ci-problem</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecny sezon stoi dla Mikela Merino pod znakiem gry na zupełnie innej pozycji – trener Arsenalu, Mikel Arteta, z roli pomocnika przemianował go na typową dziewiątkę. Teraz w przeddzień starcia z Realem Madryt w Lidze Mistrzów 28-letni Hiszpan udzielił wywiadu dla dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Londynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138393-krolewscy-sa-juz-w-londynie</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu Madryt dotarli na lotnisko pod Londynem. Dziś na stadionie Arsenalu odbędą ostatni trening, a jutro zmierzą się z Kanonierami w pierwszym meczu ćwierćfinału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ciężka niedziela w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138392-marca-ciezka-niedziela-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Atmosfera podczas wczorajszych zajęć w Valdebebas nie była najlepsza i Ancelotti musiał wstrząsnąć piłkarzami, przypominając im, że nic nie jest jeszcze stracone.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt marnuje najwięcej karnych spośród wielkich Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138377-real-madryt-marnuje-najwiecej-karnych-sposrod-wielkich-europy</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przestrzelił w tym sezonie już pięć rzutów karnych. Królewscy notują pod tym względem najgorsze liczby spośród wielkich klubów Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138390-kartka-z-kalendarza-7-kwietnia</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego bramkarza Realu Madryt i wysoka porażka z Atlético na własnym stadionie. Co działo się 7 kwietnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
