<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Feb 2026 19:34:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Manita Juvenilu i awans do 1/8 finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146245-manita-juvenilu-i-awans-do-1-8-finalu</link>
        <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 18:44:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1/16 finału Ligi Młodzieżowej Real Madryt U-19 pokonał rówieśników z Marsylii. Pierwsza połowa zakończyła się remisem, ale w drugiej Królewscy byli wyraźnie lepsi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kapitan na trudne czasy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146244-kapitan-na-trudne-czasy</link>
        <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 18:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk podejmie wyzwanie, jakim będzie przywrócenie drużyny do łask kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ramos może wrócić do Sevilli… jako piłkarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146243-marca-ramos-moze-wrocic-do-sevilli-jako-pilkarz</link>
        <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan raz jeszcze zagra na Estadio Ramón Sánchez Pizjuán?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Wygląda to tak, jakby sprzyjano klubowi, który ma telewizję zajmującą się opowiadaniem rzeczy nie na miejscu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146242-laporta-wyglada-to-tak-jakby-sprzyjano-klubowi-ktory-ma-telewizje-zajmujaca-sie-opowiadaniem-rzeczy-nie-na-miejscu</link>
        <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed oficjalnym obiadem działaczy Albacete i Barcelony prezes klubu z Katalonii zatrzymał się przy dziennikarzach. Został zapytany o bieżące sprawy sędziowskie, ze szczególnym naciskiem na rzuty karne podyktowane dla Realu Madryt oraz debatę o możliwych naciskach na arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwa życia Courtois</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146241-dwa-zycia-courtois</link>
        <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Santiago Siguero z Marki zauważa, że belgijski bramkarz Realu Madryt ma średnio ponad dwa razy więcej pracy w Lidze Mistrzów niż w Primera División.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Wszystkie wyjazdowe mecze są trudne, a to należy do tych najtrudniejszych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146229-scariolo-wszystkie-wyjazdowe-mecze-sa-trudne-a-to-nalezy-do-tych-najtrudniejszych</link>
        <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Panathinaikosem. Potwierdził, że Deck został w Madrycie. Mówił również, że kluczowa będzie obrona strefy podkoszowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudny wyjazd do Aten</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146231-trudny-wyjazd-do-aten</link>
        <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 26. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Panathinaikosem. Królewscy będą się chcieli zrewanżować za porażkę z Grekami w pierwszej rundzie sezonu zasadniczego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Hilal rośnie w siłę dzięki Benzemie, ku rozpaczy Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146238-al-hilal-rosnie-w-sile-dzieki-benzemie-ku-rozpaczy-cristiano</link>
        <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwaj byli piłkarze Realu Madryt uderzyli pięścią w stół: Francuz odchodzi z Al-Ittihad, bo nie przekonuje go kontrakt, który mu zaproponowano; Portugalczyk podnosi głos wobec tego, co uważa za nadużycie władzy ze strony PIF, faworyzującego Al-Hilal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wraca Liga Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146228-wraca-liga-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj rusza faza pucharowa Ligi Młodzieżowej. Juvenil A (drużyna U-19) zmierzy się z rówieśnikami z Marsylii o awans do 1/8 finału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146239-kartka-z-kalendarza-3-lutego</link>
        <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka wysokich zwycięstw, urodziny legendarnego koszykarza, świetny występ Dončicia i porażka w Pucharze Króla. Co działo się 3 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Tą drogą czasem da się coś wygrać, ale z obecnymi piłkarzami raczej już to nie zadziała”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146240-ta-droga-czasem-da-sie-cos-wygrac-ale-z-obecnymi-pilkarzami-raczej-juz-to-nie-zadziala</link>
        <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Benito to były piłkarz i trener grup młodzieżowych Realu Madryt. W 2019 roku po zwolnieniu z Realu za krytykę decyzji podejmowanych w pierwszym zespole został ekspertem radia SER i telewizji Movistar+. Wczoraj przedstawił swój punkt widzenia w sprawie sytuacji w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real nie kupił nikogo zimą, bo uznał, że ma wystarczająco szeroką kadrę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146237-marca-real-nie-kupil-nikogo-zima-bo-uznal-ze-ma-wystarczajaco-szeroka-kadre</link>
        <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub uważa, że kadra jest szeroka i wystarczająca, by walczyć o La Ligę i Ligę Mistrzów, czyli dwa najważniejsze cele sezonu, czekając, aż osłabnie fala kontuzji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
