<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Jun 2025 19:40:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>DAZN: Endrick może dolecieć do drużyny, a Militão otrzymać powołanie na kolejny mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140641-dazn-endrick-moze-doleciec-do-druzyny-a-militao-otrzymac-powolanie-na-kolejny-mecz</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 21:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy do dzisiejszego nocnego meczu podchodzą bez aż 8 piłkarzy pierwszej drużyny. Jeśli awansują, mogą odzyskać nawet połowę z nieobecnych piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzień, w którym wydawało się, że Hazard zostanie gwiazdą Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140640-dzien-w-ktorym-wydawalo-sie-ze-hazard-zostanie-gwiazda-realu</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Było to w towarzyskim meczu przed sezonem 2019/20.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Grupa G: Juventus i City walczą o pierwsze miejsce [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140636-grupa-g-juventus-i-city-walcza-o-pierwsze-miejsce-live</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatniej serii spotkań w grupie G Juventus zagra z Manchesterem City, a Wydad zmierzy się z Al-Ain. Stara Dama i Obywatele są już pewni gry w fazie pucharowej. Przegrany tego pojedynku (na tę chwilę) zmierzy się w 1/8 finału z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athletic nie pęka i odpowiada Barcelonie oficjalnym komunikatem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140639-athletic-nie-peka-i-odpowiada-barcelonie-oficjalnym-komunikatem</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 19:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Baskowie publicznie opierają się praktykom katalońskiego klubu być może jako jedyny klub w Hiszpanii. Kolejny odcinek przepychanek słownych przyniósł tym razem oficjalny komunikat ze strony Athleticu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Holmgaard: Gra w Realu Madryt to spełnienie marzeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140638-holmgaard-gra-w-realu-madryt-to-spelnienie-marzen</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Sara Holmgaard udzieliła wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi nowej zawodniczki Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real wyraził zgodę na wypożyczenie Rafy Marína do Villarrealu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140637-marca-real-wyrazil-zgode-na-wypozyczenie-rafy-marina-do-villarrealu</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mając możliwość pierwokupu defensora, musieli przedstawić swoją wolę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FootMercato: Konaté chce odejść z Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140635-footmercato-konate-chce-odejsc-z-liverpoolu</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper wciąż nie przedłużył kontraktu z Liverpoolem, mimo że jego umowa wygasa w 2026 roku. Obawy wśród fanów The Reds rosną. I słusznie, ponieważ francuski obrońca chce podjąć nowe wyzwanie, a kilka klubów już zostało o tym poinformowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uwaga na alert burzowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140634-uwaga-na-alert-burzowy</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz pomiędzy Realem Madryt a Salzburgiem może się zetknąć z niesprzyjającymi warunkami atmosferycznymi. Kibice muszą być przygotowani na ewentualne przerwanie spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso diagnozuje problem i wyciąga bata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140633-xabi-alonso-diagnozuje-problem-i-wyciaga-bata</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti wskazywał to jako największy problem swojego Realu Madryt w ostatnich miesiącach, a nowy trener już wyraźnie dał to do zrozumienia swoim piłkarzom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ABC: Najgorsza seria Viníciusa od czterech lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140632-abc-najgorsza-seria-viniciusa-od-czterech-lat</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 15:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Klubowym Mundialu w górę idą akcje Ardy Gülera czy Gonzalo. W dół poza Raúlem Asencio i Rodrygo idą także te Viníciusa. W tym okresie Brazylijczyk notuje swoją najgorszą serię od lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Cristiano Ronaldo przedłużył kontakt z Al-Nassr</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140631-oficjalnie-cristiano-ronaldo-przedluzyl-kontakt-z-al-nassr</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 15:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk zostaje w Arabii Saudyjskiej, choć nie podano, do którego roku zawarto nową umowę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Na pewno czuję zmęczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140630-bellingham-na-pewno-czuje-zmeczenie</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 15:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham po meczu z Pachucą udzielił wypowiedzi angielskim mediom. Przedstawiamy komentarze zawodnika Realu Madryt ze strefy mieszanej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
