<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Jan 2025 13:53:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra na Espanyol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136349-kadra-na-espanyol</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Espanyolem bez trzech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 22 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Chcemy, by historia odegrała kluczową rolę w tej rywalizacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136352-butragueno-chcemy-by-historia-odegrala-kluczowa-role-w-tej-rywalizacji</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño podzielił się swoimi odczuciami po losowaniu 1/16 finału Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi popularnego Sępa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Wygląda to już na derby, czwarty rok z rzędu mierzenia się z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136351-guardiola-wyglada-to-juz-na-derby-czwarty-rok-z-rzedu-mierzenia-sie-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola wziął udział w konferencji prasowej przed niedzielnym spotkaniem z Arsenalem. Trener Manchesteru City został oczywiście zapytany o wylosowanie Realu Madryt w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Siódme starcie Realu z Manchesterm City w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136350-siodme-starcie-realu-z-manchesterm-city-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Więcej meczów wygrali Anglicy, a dwumeczów Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136348-ostatni-trening-przed-espanyolem</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/16 finału Ligi Mistrzów z Manchesterem City!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136341-w-1-16-finalu-ligi-mistrzow-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy trafili w dzisiejszym losowaniu na Anglików. Oba spotkania 1/16 finału Champions League zostaną rozegrane w lutym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To, czego chce Vinícius”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136339-to-czego-chce-vinicius</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat sytuacji Brazylijczyka. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Bruno leci z nami i zagra, Dennis potrzebuje więcej czasu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136334-mateo-bruno-leci-z-nami-i-zagra-dennis-potrzebuje-wiecej-czasu</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Monaco. Potwierdził, że debiut w koszulce Królewskich zaliczy Bruno. Dennis na swoją szansę ma poczekać do niedzieli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Espanyolem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136340-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-espanyolem-video</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim starciem z Espanyolem w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Oferty dla Rodrygo i Viníciusa? Chce tu grać wielu, nawet ci, których o to nie podejrzewacie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136346-ancelotti-oferty-dla-rodrygo-i-viniciusa-chce-tu-grac-wielu-nawet-ci-ktorych-o-to-nie-podejrzewacie</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 10:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Espanyolem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136332-kartka-z-kalendarza-31-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, trzech Polaków w Realu Madryt, wygrana z Numancią i rekord Raúla oraz transfer, który nie był wzmocnieniem. Co działo się 31 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do Księstwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136335-wyjazd-do-ksiestwa</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Monaco. Z drużyną do Księstwa poleciał Bruno Fernando, który ma dzisiaj zadebiutować. Dennis Smith Jr. na swoją szansę musi jeszcze poczekać.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
