<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Nov 2025 14:27:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pomeczowe uprzejmości na Anfield [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143985-pomeczowe-uprzejmosci-na-anfield-video</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Program Chiringuito pokazał kulisy meczu z Liverpoolem z perspektywy strefy mieszanej z widokiem na strefę między szatniami obu ekip.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie potrafi grać piłką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143984-real-nie-potrafi-grac-pilka</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka w Liverpoolu pokazuje, że poziom konkurencyjności Realu Madryt nie zmienił się wystarczająco w porównaniu z ubiegłym rokiem. Zmienił się styl, ale nie efektywność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Walne Zgromadzenie Realu Madryt odbędzie się w weekend 22–23 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143983-as-walne-zgromadzenie-realu-madryt-odbedzie-sie-w-weekend-22-23-listopada</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Zarząd na dzisiejszym posiedzeniu zatwierdzi termin. Na tym spotkaniu doprecyzuje porządek dnia. Klub przedstawi rekordowe liczby: 1 miliard 185 milionów euro przychodów oraz 24 miliony euro zysku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Liverpoolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143982-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-liverpoolem</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał 0:1 z Liverpoolem. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x14: Czy to był wyrównany mecz?!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143981-podcast-7x14-czy-to-byl-wyrownany-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po meczu z Liverpoolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143980-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Nie mogę niczego zarzucić drużynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143973-xabi-alonso-nie-moge-niczego-zarzucic-druzynie</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej po meczu Ligi Mistrzów z Liverpoolem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi ma problem z prawą stroną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143979-xabi-ma-problem-z-prawa-strona</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener szukał na tej flance nowego rozwiązania z Camavingą, ale tym razem się nie sprawdziło.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To była walka dwóch bokserów, których dzieliła różnica kilku kategorii wagowych”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143978-to-byla-walka-dwoch-bokserow-ktorych-dzielila-roznica-kilku-kategorii-wagowych</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Alfredo Relaño to emerytowany dziennikarz, od 1996 do 2019 roku dyrektor dziennika AS, który obecnie dzieli się swoimi spostrzeżeniami na łamach dziennika MARCA. Przedstawiamy przemyślenia Hiszpana po wczorajszej porażce Realu Madryt z Liverpoolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bale: W ataku zabrakło jakości, której oczekujesz od piłkarzy Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143977-bale-w-ataku-zabraklo-jakosci-ktorej-oczekujesz-od-pilkarzy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas pomeczowego studia w CBS Sports Golazo Gareth Bale i Thierry Henry podzielili się ciekawymi spostrzeżeniami na temat spotkania. Przedstawiamy najważniejszy fragment z tej dyskusji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143963-kartka-z-kalendarza-5-listopada</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza wielka europejska remontada, premierowe trafienie Raúla, wielki mecz Del Piero, początek problemów Benzemy w ojczyźnie i ubiegłoroczna porażka z Milanem. Co działo się 5 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Wynik oddaje przebieg meczu, minimalnie byli lepsi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143976-bellingham-wynik-oddaje-przebieg-meczu-minimalnie-byli-lepsi</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham rozmawiał po wczorajszym spotkaniu z jednym z angielskich dziennikarzy. Przedstawiamy pełny zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
