<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Nov 2024 08:25:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: W WiZink Center graliśmy z większą energią niż na wyjazdach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133987-mateo-w-wizink-center-gralismy-z-wieksza-energia-niz-na-wyjazdach</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Gran Canarią. Mówił o tym, że przed własną publicznością drużyna gra o wiele lepiej niż na wyjazdach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Utrzymać pozycję wicelidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133995-utrzymac-pozycje-wicelidera</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Ligi Endesa Real Madryt podejmie Gran Canarię. Królewscy nie mają szans, by w tej serii gier powalczyć o pozycję lidera, ale muszą obronić drugie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Eduardo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133996-wszystkiego-najlepszego-eduardo</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 22. urodziny obchodzi Eduardo Camavinga. Przede wszystkim, życzymy mu zdrowia, bo z nim Francuz może wszystko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Stres, który czułem podczas mojego pierwszego meczu, był taki sam jak dzisiaj w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133967-ancelotti-stres-ktory-czulem-podczas-mojego-pierwszego-meczu-byl-taki-sam-jak-dzisiaj-w-realu</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Magazyn France Football przeprowadził kilka tygodni temu obszerną rozmowę z Carlo Ancelottim, w której Włoch podsumował swoją dotychczasową karierę i opowiedział o metodach pracy. Wywiad jest długi, dlatego podzieliliśmy go na trzy części, które będzie sukcesywnie publikować.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Albo Ramos teraz, albo ktoś w styczniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133997-as-albo-ramos-teraz-albo-ktos-w-styczniu</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Édera Militão jest na tyle poważna, że pozwala wzmocnić pierwszą drużynę już dzisiaj, ale jedynie bezrobotnym zawodnikiem bez obowiązującego kontraktu. Wśród takich opcji najlepszą wydaje się Sergio Ramos. Klub myśli jednak o poczekaniu do stycznia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133994-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 00:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: Znam już drogę do powrotu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133992-militao-znam-juz-droge-do-powrotu</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zamieścił wiadomość po swojej poważnej kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liverpool odskakuje w Premier League, kontuzja Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133991-liverpool-odskakuje-w-premier-league-kontuzja-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Liverpool pokonał Aston Villę w hicie Premier League i odskoczył Manchesterowi City, który zaliczył kolejną porażkę. Za 18 dni The Reds podejmą Real Madryt w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żona Valverde: A Ancelotti wystawia go na boku obrony!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133990-zona-valverde-a-ancelotti-wystawia-go-na-boku-obrony</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 21:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Żona pomocnika, a dzisiaj także obrońcy Realu Madryt, wróciła do komentowania decyzji Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Andrij Łunin nie jedzie na zgrupowanie reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133989-oficjalnie-andrij-lunin-nie-jedzie-na-zgrupowanie-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W swoich mediach społecznościowych Ukraiński Związek Piłki Nożnej poinformował, że bramkarz Realu Madryt nie zagra w najbliższych meczach kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramos: Czuję się silny!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133988-ramos-czuje-sie-silny</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po kontuzji Édera Militão klub będzie musiał zastanowić się nad wzmocnieniem pozycji stopera. Swoją kandydaturę już w przerwie meczu z Osasuną zdawał się zgłaszać Sergio Ramos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remontada i zwycięstwo w Badalonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133986-remontada-i-zwyciestwo-w-badalonie</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 9. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt wygrały w Badalonie z Levante Badalona 3:1. Pomimo przegranej pierwszej połowy Królewskie zdołały odrobić straty w końcówce meczu dzięki bramce Naomie Feller i dubletowi Alby Redondo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
