<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Apr 2024 15:19:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: Trochę chcemy rewanżu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128662-ruediger-troche-chcemy-rewanzu</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger udzielił wywiadu TNT Sports, które jest nadawcą Ligi Mistrzów w Anglii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi stopera Realu Madryt przed dzisiejszym meczem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Bellingham zaczął nazywać mnie „Crouchy” i teraz robi to też reszta chłopaków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128659-joselu-bellingham-zaczal-nazywac-mnie-crouchy-i-teraz-robi-to-tez-reszta-chlopakow</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański napastnik udzielił wywiadu Daily Mail i był pytany o swoją przeszłość w Premier League, ale też aktualną sytuację w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy przyjęli City na przedmeczowym obiedzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128663-krolewscy-przyjeli-city-na-przedmeczowym-obiedzie</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 16:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Po południu działacze Realu Madryt ugościli gości z Manchesteru City na tradycyjnym przedmeczowym obiedzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz warty 1,6 miliarda euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128617-mecz-warty-1-6-miliarda-euro</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyjściowa jedenastka Realu na wtorkowy mecz najprawdopodobniej będzie warta 709 milionów euro, a Manchesteru City aż 900 milionów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti, Rüdiger i wspólne podróże samochodem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128660-ancelotti-ruediger-i-wspolne-podroze-samochodem</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener i obrońca utrzymują świetne relacje, mimo że niektórzy próbowali je podważać, gdy przed rokiem Włoch posadził na ławce Niemca w rewanżowym półfinale Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny tytuł Endricka, gol Benzemy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128626-kolejny-tytul-endricka-gol-benzemy</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W miniony weekend nie oglądaliśmy meczów La Ligi, co było spowodowane sobotnim finałem Pucharu Króla między Athletikiem a Mallorcą. Jak poszło wypożyczonym i sprzedanym graczom Realu Madryt spoza Hiszpanii?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zdjęcie, które nie zostało zapomniane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128661-zdjecie-ktore-nie-zostalo-zapomniane</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Manuel Estiarte, przyjaciel Pepa Guardioli i członek jego sztabu, po ubiegłorocznym zwycięstwie 4:0 Manchesteru City z Realem Madryt wrzucił na swoje media społecznościowe wymowne zdjęcie, które po kilku godzinach usunął. W sieci jednak nic nie ginie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casillas: Real jest w stanie wygrać Ligę Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128638-casillas-real-jest-w-stanie-wygrac-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W miniony weekend Iker Casillas wziął udział w meczu legend La Ligi i AFE z legendami Valencii, która w 2004 roku świętowała zdobycie Pucharu UEFA, mistrzostwa Hiszpanii i Superpucharu Hiszpanii. Po spotkaniu były bramkarz Królewskich udzielił wywiadu portalowi Relevo, w którym mówił o zbliżającym się starciu z City oraz podzielił się swoimi wspomnieniami z Mestalli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Autokrytyka Nacho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128612-autokrytyka-nacho</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti ma wątpliwość dużej wagi. Włoch wciąż bowiem nie zdecydował, kto będzie towarzyszył w środku obrony Antonio Rüdigerowi w konfrontacji z Manchesterem City. We wtorek poznamy odpowiedź na pytanie, czy trener stracił zaufanie wobec kapitana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Nigdy nie powiedziałem piłkarzom, by wymusili czyjąś kartkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128651-guardiola-nigdy-nie-powiedzialem-pilkarzom-by-wymusili-czyjas-kartke</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola po poniedziałkowej konferencji na Santiago Bernabéu udzielił także wywiadu telewizji Movistar+, która jest oficjalnym nadawcą Ligi Mistrzów w Hiszpanii. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi trenera Manchesteru City z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
