<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 17 May 2024 14:53:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nagelsmann: Kiedy obejmujesz Toniego, to wydaje się być jak ze stali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129701-nagelsmann-kiedy-obejmujesz-toniego-to-wydaje-sie-byc-jak-ze-stali</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Julian Nagelsmann odpowiadał na pytania dziennikarzy podczas konferencji prasowej, podczas której ogłosił kadrę na EURO. Przedstawiamy wypowiedzi selekcjonera Niemców dotyczące piłkarzy Realu Madryt i finału Ligi Mistrzów, w którym Królewscy zagrają z Borussią Dortmund.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>EURO nie dla Isco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129702-euro-nie-dla-isco</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Betis potwierdził poważną kontuzję hiszpańskiego pomocnika, który być może będzie musiał jeszcze przejść operację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real rozważa przedłużenie umów Kroosa i Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129703-real-rozwaza-przedluzenie-umow-kroosa-i-modricia</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos i Luka Modrić to niewątpliwie legendy Realu Madryt. Obaj zawodnicy mają kontrakty obowiązujące do 30 czerwca 2024 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po awans do półfinału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129692-po-awans-do-polfinalu</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze Realu Madryt po raz drugi zagrają dzisiaj z Gran Canarią. Pierwsze spotkanie zdecydowanie wygrali, dlatego teraz mają szansę na wywalczenie awansu do półfinału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129693-lunin-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Serhij Rebrow ogłosił kadrę na zgrupowanie reprezentacji Ukrainy przed mistrzostwami Europy w Niemczech. Ostateczną kadrę Ukraińców na EURO poznamy na tydzień przed rozpoczęciem turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gramy do końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129654-gramy-do-konca</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Chyba żaden inny zespół nie przechodzi przez tak dobre chwile, jak Real Madryt. Królewscy są już od kilkunastu dni mistrzami Hiszpanii oraz zakwalifikowali się do finału Ligi Mistrzów. Starcie z Deportivo Alavés stanowiło zaś kolejny dowód na to, że żaden z piłkarzy nie zamierza odpuszczać, nawet jeśli na jego szyi wisi już medal za triumf w ligowych rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mendy zyskał na efektywności defensywnej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129695-deschamps-mendy-zyskal-na-efektywnosci-defensywnej</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps pojawił się na konferencji prasowej po ogłoszeniu na EURO. Przedstawiamy wypowiedzi selekcjonera Francji na temat piłkarzy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129691-kartka-z-kalendarza-17-maja</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, inauguracja nowego stadionu, koniec kariery pierwszego galáctico, ostatni przegrany finał, koszykarski Puchar Europy, ważna wygrana w Vigo i lanie w Manchesterze. Co działo się 17 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129697-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 36. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga wystartuje 14 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129700-la-liga-wystartuje-14-sierpnia</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 09:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Sezon 2024/25 będzie stał pod znakiem jeszcze bardziej niż dotychczas napiętego terminarza. Natężenie wielu meczów obliguje władze La Ligi do przyśpieszenia startu rozgrywek już na 14 sierpnia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
