<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Jan 2025 13:53:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Bernabéu „wybiera” Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136029-as-bernabeu-wybiera-asencio</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice na Bernabéu nagradzają brawami każdą udaną akcję defensywną w wykonaniu Asencio i jasno wskazują swojego faworyta do gry u boku Rüdigera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136028-kartka-z-kalendarza-21-stycznia</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, a także świetne mecze ligowe. Co działo się 21 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Zakazana miłość Di Maríi do Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136027-relevo-zakazana-milosc-di-marii-do-barcelony</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk występujący obecnie w Benfice dziś wieczorem zmierzy się z klubem, do którego miał nadzieję trafić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: To był temat mentalny i stwierdzenie, że muszę robić więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136026-mbappe-to-byl-temat-mentalny-i-stwierdzenie-ze-musze-robic-wiecej</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Salzburgiem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania atakującego Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas. Francuz odpowiadał po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Moim celem jest pozostanie na te 4 kolejne lata z Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136022-ancelotti-moim-celem-jest-pozostanie-na-te-4-kolejne-lata-z-florentino</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Salzburgiem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Baxi Manresa rywalem w ćwierćfinale Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136025-baxi-manresa-rywalem-w-cwiercfinale-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zagra z Baxi Manresa w ćwierćfinale Pucharu Króla. Zwycięzca tego pojedynku zmierzy się z wygranym z pary Dreamland Gran Canaria – Valencia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Salzburgiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136023-ostatni-trening-przed-salzburgiem</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Tchouaméni trenuje z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136019-czy-tchouameni-trenuje-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed środowym starciem z Salzburgiem w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe życie Varane’a: członek zarządu i mentor młodzieży</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136021-nowe-zycie-varane-a-czlonek-zarzadu-i-mentor-mlodziezy</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Odszedł na sportową emeryturę we wrześniu, ale wciąż działa w zarządzie Como i prowadzi swoją szkołę, poświęcając się pracy z młodzieżą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od „trudno, żeby wrócił” do cudownego przełomu u Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136020-od-trudno-zeby-wrocil-do-cudownego-przelomu-u-alaby</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego powrót przeciwko Las Palmas zrobił bardzo pozytywne wrażenie. Kluczową rolę w procesie odegrali Pedro Belón i zmiana diety.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alphonso Davies nie trafi do Realu i przedłuży kontrakt z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136018-marca-alphonso-davies-nie-trafi-do-realu-i-przedluzy-kontrakt-z-bayernem</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanadyjczyk zaakceptuje propozycję niemieckiego klubu po rozmowach przeprowadzonych w ostatnich tygodniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Trent Alexander-Arnold zostanie piłkarzem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136017-alvarez-de-mon-trent-alexander-arnold-zostanie-pilkarzem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 10:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, poinformował, że Anglik trafi latem do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
