<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Jan 2025 07:53:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jacobo: Nie potrafię opisać tego, co czuję w tym momencie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136090-jacobo-nie-potrafie-opisac-tego-co-czuje-w-tym-momencie</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Jacobo Ramón udzielił wywiadu z szatni po meczu Ligi Mistrzów z Salzburgiem, w którym oficjalnie zadebiutował w barwach Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi 20-letniego wychowanka Królewskich, który trafił do cantery w 2013 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: To był dla mnie wyjątkowy dzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136079-rodrygo-to-byl-dla-mnie-wyjatkowy-dzien</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 5:1 meczu Ligi Mistrzów z Salzburgiem. Przedstawiamy pełne wypowiedzi Brazylijczyka z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Odpadnięcie City byłoby dobrą informacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136085-ancelotti-odpadniecie-city-byloby-dobra-informacja</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po meczu Ligi Mistrzów z Salzbugiem pojawił się na konferencji prasowej. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Będę próbować grać dobrze niezależnie od pozycji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136082-asencio-bede-probowac-grac-dobrze-niezaleznie-od-pozycji</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio po meczu Ligi Mistrzów z Salzbugiem udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Realu Madryt z tej rozmowy na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Jesteśmy podekscytowani możliwością gry w finale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136071-toril-jestesmy-podekscytowani-mozliwoscia-gry-w-finale</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril wziął udział w konferencji prasowej przed czwartkowym półfinałem Superpucharu Hiszpanii z Realem Sociedad. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Las Blancas z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real ma cztery armaty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136089-as-real-ma-cztery-armaty</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt strzelił co najmniej dwa gole w każdym meczu od czasu porażki w Bilbao 4 grudnia 2024 roku. Zebrał w tym okresie 42 gole w 12 pojedynkach, czyli ma średnią 3,5 trafienia na mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Plotki o odejściu? Moje marzenie to myślenie o tym, co jest teraz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136084-vinicius-plotki-o-odejsciu-moje-marzenie-to-myslenie-o-tym-co-jest-teraz</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk otrzymał pytanie o swoją przyszłość przy rosnących spekulacjach i... wzbudził tylko więcej wątpliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ma 2,9% szans na wejście do najlepszej 8 w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136083-real-madryt-ma-2-9-szans-na-wejscie-do-najlepszej-8-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ciągle mogą awnsować do najlepszej ósemki fazy ligowej Ligi Mistrzów, ale ich szanse są minimalne. Opta przedstawiła swoje najnowsze wyliczenia na podstawie 50 tysięcy symulacji specjalnego superkomputera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Letsch: Mieliśmy pecha, bo teraz Vinícius, Mbappé i Rodrygo są na swoim najwyższym poziomie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136086-letsch-mielismy-pecha-bo-teraz-vinicius-mbappe-i-rodrygo-sa-na-swoim-najwyzszym-poziomie</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkoleniowiec Salzburga wziął udział w konferencji prasowej po porażce z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera gości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius przebił barierę 100 goli strzelonych w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136081-vinicius-przebil-bariere-100-goli-strzelonych-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk w meczu z Salzburgiem przebił symboliczną barierę goli strzelonych w Realu Madryt. To 23. piłkarz w historii klubu, który strzelił dla niego przynajmniej 100 goli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136080-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i osiągnięcia Raphinhi to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: MVP nie ma znaczenia, tutaj gramy dla drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136078-rodrygo-mvp-nie-ma-znaczenia-tutaj-gramy-dla-druzyny</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 23:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo po meczu Ligi Mistrzów z Salzburgiem udzielił kilku wypowiedzi telewizji Movistar+. Poniżej przedstawiamy ich zapis.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
