<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 May 2024 10:39:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jestem dumny z pracy drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130036-mateo-jestem-dumny-z-pracy-druzyny</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrane spotkanie z Barceloną. Powiedział, że jest dumny z postawy drużyny po bolesnej porażce z Panathinaikosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni taniec Marco Reusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129905-ostatni-taniec-marco-reusa</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie tylko Toni Kroos pożegna się finałem Ligi Mistrzów z klubem swojego życia. Również w ekipie BVB będą żegnali prawdziwą legendę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: Boję się tylko Boga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130022-ruediger-boje-sie-tylko-boga</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo. Niemiecki obrońca mówił między innymi o zbliżającym się finale Ligi Mistrzów i bieżącym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130031-kartka-z-kalendarza-30-maja</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze wyjazdowe derby Madrytu, urodziny byłego prezesa, mecz z mistrzem świata i przede wszystkim drugi triumf w Pucharze Europy. Co działo się 30 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piqué i Rubiales negocjowali z Čeferinem utworzenie nowych europejskich rozgrywek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130043-pique-i-rubiales-negocjowali-z-ceferinem-utworzenie-nowych-europejskich-rozgrywek</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>The Objective przedstawiło dziś nowe wycinki rozmów między prezesem UEFA, byłym piłkarzem Barcelony i byłym prezesem RFEF. Wynika z nich, że Piqué i Rubiales negocjowali z Čeferinem stworzenie turnieju, który mógłby konkurować z Klubowymi Mistrzostwami Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Z kim napiłbym się wina? Z Mourinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130016-ancelotti-z-kim-napilbym-sie-wina-z-mourinho</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti w dniu medialnym przed finałem Ligi Mistrzów udzielił wywiadu Josepowi Pedrerolowi w La Sexty i Chiringuito. Przedstawiamy szybki test z tej rozmowy, który przeprowadził Edu Aguirre, kibic Realu odpowiadający w Chiringuito za informacje o Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Del Bosque: Nie wierzę, by cofnięto Bellinghama w miejsce Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130021-del-bosque-nie-wierze-by-cofnieto-bellinghama-w-miejsce-kroosa</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Vicente del Bosque gościł w programie El Larguero, gdzie analizował bieżące sprawy związane z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi byłego trenera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Real gotowy sprzedać Militão, by… zadowolić Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130038-mundo-deportivo-real-gotowy-sprzedac-militao-by-zadowolic-rodrygo</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 01:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy przekonują, że Real Madryt czeka na oferty za stopera i jest otwarty na jego sprzedaż.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130037-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do finału Ligi Mistrzów i ogłoszenie nowego trenera Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysokie zwycięstwo na początek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130034-wysokie-zwyciestwo-na-poczatek</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 22:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym półfinałowym spotkaniu Real Madryt był wyraźnie lepszy od Barcelony. Królewscy wygrali z dużą przewagą, ale już w piątek zostanie rozegrany drugi mecz.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
