<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Sep 2025 15:54:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kajrat Ałmaty – Real Madryt: Znamy składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142981-kajrat-almaty-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu Ligi Mistrzów. Mecz rozpocznie się o godzinie 18:45 na Stadionie Centralnym w Ałmatach w Kazachstanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt pogratulował Alcarazowi triumfu w Tokio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142980-real-madryt-pogratulowal-alcarazowi-triumfu-w-tokio</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 15:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański tenisista nie zatrzymuje się i teraz wygrał turniej w Tokio. Królewscy oczywiście złożyli mu gratulacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kapitan Courtois</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142979-kapitan-courtois</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 14:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Valverde ma odpocząć w meczu z Kajratem, więc Belg zadebiutuje jako kapitan Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klopp: Nie chcę już więcej pracować jako trener</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142978-klopp-nie-chce-juz-wiecej-pracowac-jako-trener</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Jürgen Klopp w 2024 roku odszedł z Liverpoolu po 9 latach pracy w tym klubie, by w 2025 roku objąć dyrektorskie stanowisko w Red Bullu dotyczące nadzoru nad rozwojem klubów należących do tej firmy. Ostatniej wiosny łączono z powrotami na ławkę Realu Madryt czy Romy. Przedstawiamy wypowiedzi Niemca dotyczące jego sytuacji i przyszłości, jakich udzielił w rozmowie z The Athletic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Dani Carvajal zawieszony na dwa mecze Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142977-oficjalnie-dani-carvajal-zawieszony-na-dwa-mecze-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA ukarała kapitana zawieszeniem na dwa najbliższe spotkania w Lidze Mistrzów. Hiszpan i tak nie zagrałby w nich z powodu kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewne zwycięstwo Juvenilu A z Kajratem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142975-pewne-zwyciestwo-juvenilu-a-z-kajratem</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Juvenil A wygrał z Kajratem 4:1 i po dwóch meczach ma na koncie 6 punktów. Dzisiaj szybko udało się otworzyć wynik rywalizacji i powiększyć przewagę, dzięki czemu całe spotkanie przebiegało mocno pod kontrolą madrytczyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: William Saliba przedłużył kontrakt z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142976-oficjalnie-william-saliba-przedluzyl-kontrakt-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nie trafi do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Bayern obawia się, że Real ruszy po Upamecano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142974-as-bayern-obawia-sie-ze-real-ruszy-po-upamecano</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor sportowy klubu z Bawarii: „Nie dziwi mnie, że niektóre kluby są nim zainteresowane. My chcemy przedłużyć z nim kontrakt”. Obawy po tym, co stało się z Kroosem, Alabą, Daviesem…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Drużyna ciągle się kształtuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142957-scariolo-druzyna-ciagle-sie-ksztaltuje</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo i Gabriel Deck wypowiadali się dla oficjalnej strony Realu Madryt przed meczem z Virtusem w Eurolidze. Trener ciągle podkreśla fakt, że drużyna jeszcze nie jest w pełni przygotowana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142971-kartka-z-kalendarza-30-wrzesnia</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Oficjalne otwarcie ośrodka w Valdebebas, urodziny byłego piłkarza i byłego trenera oraz słodko-gorzki początek wspaniałej przygody Cristiano Ronaldo, Santiago Bernabéu i Ligi Mistrzów. Co działo się 30 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jorginho: Wszyscy oczekują, że przegramy 0:10</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142973-jorginho-wszyscy-oczekuja-ze-przegramy-0-10</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalski napastnik Kajratu Ałmaty udziela wywiadu dziennikowi MARCa przed domowym meczem z Realem Madryt w Kazachstanie. Przedstawiamy pełen tłumaczenie tej rozmowy z Jorginho.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fantastyczny gol Gonzalo na treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142969-fantastyczny-gol-gonzalo-na-treningu-video</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z poniedziałkowego treningu w Kazachstanie. Poza grupą pozostaje pięciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
