<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Apr 2025 09:27:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli klub zdecyduje się na zmianę, nie będzie absolutnie żadnego problemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138676-ancelotti-jesli-klub-zdecyduje-sie-na-zmiane-nie-bedzie-absolutnie-zadnego-problemu</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Arsenalem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138677-kartka-z-kalendarza-17-kwietnia</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka w Monachium, wygrane derby Madrytu, mecz Hiszpanii na Bernabéu, pierwszy mecz legendarnego trenera i wielka remontada z Sevillą. Co działo się 17 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ancelotti potrzebuje cudu, aby zachować posadę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138682-as-ancelotti-potrzebuje-cudu-aby-zachowac-posade</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość trenera Królewskich zależy od zdobycia przynajmniej jednego z dwóch trofeów, o które rywalizuje z Barceloną – Pucharu Króla lub mistrzostwa Hiszpanii. Jednak nawet to nie daje mu gwarancji bezpieczeństwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arteta: Dziś zdałem sobie sprawę z atmosfery tego stadionu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138671-arteta-dzis-zdalem-sobie-sprawe-z-atmosfery-tego-stadionu</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Arteta udzielił kilku krótkich wypowiedzi w strefie mieszanej po awansie Arsenalu do półfinału Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy ich zapis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielu poszkodowanych i rzeczywistość, którą Carlo Ancelotti uparcie ignorował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138680-wielu-poszkodowanych-i-rzeczywistosc-ktora-carlo-ancelotti-uparcie-ignorowal</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 09:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanonierzy, dobrze zorganizowani i z wypracowanymi schematami, przejechali się po bezradnych w ataku Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138679-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić wyprzedził Benzemę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138678-modric-wyprzedzil-benzeme</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 09:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrć został drugim piłkarzem Realu z największą liczbą występów w Pucharze Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: W piłce czasem trzeba przegrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138668-butragueno-w-pilce-czasem-trzeba-przegrac</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po przegranej z Arsenalem w rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów i odpadnięciu z rozgrywek. Przedstawiamy wypowiedzi działacza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Saka: Trzeba było trochę popracować i pobiegać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138675-saka-trzeba-bylo-troche-popracowac-i-pobiegac</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Bukayo Saka po rewanżu ćwierćfinałów Ligi Mistrzów z Realem Madryt udzielił wywiadów angielskim telewizjom. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Arsenalu na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylijczycy rozpoczęli operację pozyskania Ancelottiego już na meczu z Arsenalem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138674-brazylijczycy-rozpoczeli-operacje-pozyskania-ancelottiego-juz-na-meczu-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Media podają, że na meczu z Arsenalem pojawił się potencjalny emisariusz brazylijskiego związku. Canarinhos wierzą, że mają wszelkie szanse, by przekonać trenera Realu Madryt do przejęcia ich kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Mbappé doznał lekkiego skręcenia kostki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138672-media-mbappe-doznal-lekkiego-skrecenia-kostki</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 03:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz doznał urazu w drugiej połowie rewanżu z Arsenalem. Wstępnie jego problem nie jest poważny, ale oczywiście przejdzie dokładniejsze badania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138673-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Realu Madryt to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
