<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Feb 2025 11:39:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arda powoli gaśnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137151-arda-powoli-gasnie</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler nie rozegrał ani jednej minuty w ostatnich czterech meczach Realu Madryt. Kibice w Turcji są coraz bardziej zaniepokojeni jego sytuacją i dużo osób ma być zdania, że 19-latek powinien zmienić klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Real to klub płaczek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137150-tebas-real-to-klub-placzek</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas, prezes La Ligi, udzielił obszernego wywiadu dla The Objective, w którym poruszył wiele kwestii związanych z Realem Madryt. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coś jest na rzeczy z Franem Gonzalezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137149-cos-jest-na-rzeczy-z-franem-gonzalezem</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Coś jest na rzeczy z Franem Gonzalezem. Trzeci bramkarz Ancelottiego przestał się liczyć dla Raula w Castilli, a decyzja ta budzi w Valdebebas kontrowersje, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciokrotny trener Girony i pierwszy Hiszpan na angielskich boiskach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137147-pieciokrotny-trener-girony-i-pierwszy-hiszpan-na-angielskich-boiskach</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś MARCA z okazji starcia z Gironą opisuje historię Emilio Aldecoi, dziecka wojny, byłego gracza Wolverhampton i pięciokrotnego trenera ekipy z Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137139-kartka-z-kalendarza-23-lutego</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Udana remontada w Galicji, porażka u siebie z Getafe, hat-trick Šukera i urodziny ważnych piłkarzy w historii Królewskich. Co działo się 23 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Samo życie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137095-samo-zycie</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>To historia, jakich wiele.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dużo i bardzo mało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137146-duzo-i-bardzo-malo</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Rezerwowi Realu Madryt rzadko dostają szansę, ale względnie często ją wykorzystują. Najbardziej w tej kwestii wyróżnia się</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé przeciera szlaki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137144-mbappe-przeciera-szlaki</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w piętnastu meczach tego sezonu strzelał gola otwierającego wynik Realu Madryt. W sumie Francuz za sprawą swoich bramek zagwarantował Królewskim czternaście punktów w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odrodzony Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137145-odrodzony-rodrygo</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2025 roku bierze udział przy golu średnio co 83,3 minuty. W ostatnich 17 meczach zdobył 10 bramek, zaliczył 6 asyst i wywalczył jeden rzut karny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Girona wydała zimą więcej niż Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137137-girona-wydala-zima-wiecej-niz-real</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Girona pozyskała zimą jednego zawodnika. Arthur Melo, były gracz Barcelony, przeszedł do Girony w ramach wypożyczenia z Juventusu za 700 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aday: Ancelotti powiedział mi, że Mbappé to najlepszy piłkarz, jakiego trenował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137143-aday-ancelotti-powiedzial-mi-ze-mbappe-to-najlepszy-pilkarz-jakiego-trenowal</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 08:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Francisco Aday Benítez urodził się w Katalonii i rozegrał prawie 200 meczów w koszulce Girony, ale, jak sam przyznaje, jest madridistą od dziecka. Teraz w przeddzień starcia między klubami bliskimi jego sercu udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Girona: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137142-real-madryt-girona-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne ligowe spotkanie i tym razem zmierzy się z Gironą. W obu zespołach należy spodziewać się zmian względem ostatnich spotkań.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
