<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Dec 2024 11:39:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Toril: Wyjdziemy po trzy punkty, by zająć pierwsze miejsce w grupie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135033-toril-wyjdziemy-po-trzy-punkty-by-zajac-pierwsze-miejsce-w-grupie</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril i Linda Caicedo wzięli udział w konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem fazy grupowej Ligi Mistrzyń z Chelsea na Estadio Alfredo Di Stéfano (18:45). Przedstawiamy wypowiedzi trenera i napastniczki Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Chcemy odnieść wyjazdowe zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135015-mateo-chcemy-odniesc-wyjazdowe-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Gabriel Deck rozmawiali z dziennikarzami przed spotkaniem z Paris Basketball, czyli aktualnym liderem Euroligi. Trener w pozytywnych słowach wypowiadał się o rywalu, który jest największą sensacją rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez dotarł do Dohy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135032-florentino-perez-dotarl-do-dohy</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub przekazał, że prezes Realu Madryt dotarł do Kataru. Media między innymi podają, że wieczorem ma wziąć udział w wydarzeniu FIFA The Best.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real zarabia kilkaset tysięcy euro z organizacji koncertu na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135031-relevo-real-zarabia-kilkaset-tysiecy-euro-z-organizacji-koncertu-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawieszone obecnie koncerty na stadionie Realu Madryt przyniosły w ostatnich tygodniach wiele polemiki i różnych ocen pod względem potencjalnych problemów dla klubu. Relevo podaje konkretne liczby z konkretnego przykładu, które pokazują, jakie pieniądze mogą tracić Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy gest Louzána: błyskawiczna podróż do Kataru, by zbliżyć się do Florentino i Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135024-pierwszy-gest-louzana-blyskawiczna-podroz-do-kataru-by-zblizyc-sie-do-florentino-i-realu</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy prezes leci na Puchar Interkontynentalny, gdzie „uczci” swoje zwycięstwo z Królewskimi i kierownictwem FIFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135029-kartka-z-kalendarza-17-grudnia</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka z Polakami w siatkówkę, urodziny byłego prezesa, byłego koszykarza i byłego piłkarza pierwszego zespołu, świetny mecz na Estadio Ramón Sánchez Pizjuán i bardzo poważna kontuzja kolana Davida Alaby. Co działo się 17 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wyjaśnia swój model na Harvardzie: „Czujemy się jak Asterix w świecie zdominowanym przez Rzymian”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135030-real-madryt-wyjasnia-swoj-model-na-harvardzie-czujemy-sie-jak-asterix-w-swiecie-zdominowanym-przez-rzymian</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub uważa odejście od UEFA za „bardziej naglące” niż kiedykolwiek. Klub odwołuje się do Titanica i Asteriksa, zapowiadając dalszą walkę o Superligę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu w finale Pucharu Interkontynentalnego!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135028-200-zl-za-wygrana-realu-w-finale-pucharu-interkontynentalnego</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Bastón: To mecz naszego życia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135016-borja-baston-to-mecz-naszego-zycia</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 08:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Borja Bastón jest wychowankiem Atlético, który przez długie lata występował na hiszpańskich boiskach, czy to w La Lidze, czy na jej zapleczu. Dziś 32-letni napastnik jest najbardziej kojarzonym w Hiszpanii graczem Pachuki, środowego rywala Królewskich w Pucharze Interkontynentalnym. Z tej okazji MARCA postanowiła przeprowadzić z nim krótki wywiad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygrać z niespodziewanym liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135020-wygrac-z-niespodziewanym-liderem</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 16. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Paris Basketball. Będzie to pierwszy pojedynek między oboma zespołami. Francuzi są aktualnie liderami, a Królewscy bardzo potrzebują zwycięstw, żeby złapać kontakt z czołową dziesiątką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ronaldo chce sprzedać Valladolid i zostać prezesem Brazylijskiej Federacji Piłkarskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135025-ronaldo-chce-sprzedac-valladolid-i-zostac-prezesem-brazylijskiej-federacji-pilkarskiej</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 07:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Realu Madryt zdradził swoje plany na najbliższą przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casilla: Florentino trzeba będzie zahibernować, to wyjątkowy człowiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135011-casilla-florentino-trzeba-bedzie-zahibernowac-to-wyjatkowy-czlowiek</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kiko Casillas pojawił się w podcaście Los Fulanos. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
