<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 09 May 2024 14:38:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129470-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do meczu z Granadą, z którą zmierzą się w sobotę. Dzisiaj w Valdebebas można spodziewać się obecności kontuzjowanych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Müller: To bardzo dziwne, by w takiej sytuacji sędzia gwizdnął tak szybko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129477-mueller-to-bardzo-dziwne-by-w-takiej-sytuacji-sedzia-gwizdnal-tak-szybko</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Müller rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po przegranym 1:2 rewanżowym półfinale Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Aurélien Tchouaméni kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129482-oficjalnie-aurelien-tchouameni-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował, że francuski piłkarz doznał kontuzji lewej stopy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129476-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-bayernem</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Bayernem Monachium 2:1 i awansował do finału Ligi Mistrzów. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>18. finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129459-18-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt podejdzie 1 czerwca do swojego osiemnastego finału najważniejszych europejskich rozgrywek. W dotychczasowych finałowych starciach Królewscy odnieśli czternaście zwycięstw i ponieśli tylko trzy porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129468-kartka-z-kalendarza-9-maja</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy ligowy Klasyk u siebie, urodziny byłego trenera, mistrzostwo Hiszpanii, finał na Bernabéu, koniec kariery Hierro, oficjalne otwarcie Estadio Alfredo Di Stéfano, transfer najlepszego zawodnika Bundesligi i publikacja wybitnego artykułu polskiej dziennikarki. Co działo się 9 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Oni nie wiedzą jeszcze, co właśnie zrobili”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129473-oni-nie-wiedza-jeszcze-co-wlasnie-zrobili</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 11:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl wiedział, czym to wszystko się skończy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od „podeślijcie linka”, przez kibicowanie w Paryżu, do zagwarantowania finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129469-od-podeslijcie-linka-przez-kibicowanie-w-paryzu-do-zagwarantowania-finalu</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu był wczoraj największym bohaterem Realu Madryt, ponieważ jego dwa gole dały awans drużynie, ale w przeszłości wiele razy udowadniał, że jest przede wszystkim kibicem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Olympiakos rywalem Realu Madryt, Barcelona za burtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129461-olympiakos-rywalem-realu-madryt-barcelona-za-burta</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Piąte mecze w ćwierćfinałach Euroligi przyniosły duże emocje. Drużyny gości zapisały nowe karty w historii rozgrywek, awansując do Final Four.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: W szatni pomyślałem, że nie mógłbym być w lepszej pozycji z lepszymi ludźmi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129464-bellingham-w-szatni-pomyslalem-ze-nie-moglbym-byc-w-lepszej-pozycji-z-lepszymi-ludzmi</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham po rewanżowym meczu 1/2 finału Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium udzielił wywiadu TNT Sports. Przedstawiamy zapis tej rozmowy z pomocnikiem Realu Madryt na murawie Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
