<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Aug 2025 11:41:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pierwszy z dwóch dzisiejszych treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141706-pierwszy-z-dwoch-dzisiejszych-treningow</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po dniu wolnym wrócili do pracy w Valdebebas. Poza grupą ponownie pozostało trzech piłkarzy, a czwarty czeka na prezentację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe wyzwanie i numer, który zmienia reguły gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141707-nowe-wyzwanie-i-numer-ktory-zmienia-reguly-gry</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wchodzi w swój drugi sezon w Realu Madryt z misją udźwignięcia legendarnego numeru 9.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mastantuono bardziej przypomina Jamesa niż Lamine'a”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141702-mastantuono-bardziej-przypomina-jamesa-niz-laminea</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor kategorii młodzieżowych River Plate, Gabriel Orlando Rodríguez, udzielił wywiadu dziennikowi AS. W nim tematem numer jeden oczywiście Franco Mastantuono i jego przenosiny do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedri: Różnica względem uczestników Klubowego Mundialu będzie odczuwalna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141705-pedri-roznica-wzgledem-uczestnikow-klubowego-mundialu-bedzie-odczuwalna</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedri udzielił wywiadu France Football. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Barcelony z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141701-kartka-z-kalendarza-10-sierpnia</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Superpuchar, urodziny byłych koszykarzy, zakończenie kariery przez Luisa Enrique, transfer żołnierza José Mourinho z Chelsea i kontuzja Thibaut Courtois. Co działo się 10 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger zrepostował filmik z symulacjami graczy Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141704-ruediger-zrepostowal-filmik-z-symulacjami-graczy-barcelony</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper Realu Madryt znalazł się w centrum kontrowersji na portalach społecznościowych przez... zrepostowanie filmiku na Instagramie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Fábrica zyskuje na znaczeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141700-la-fabrica-zyskuje-na-znaczeniu</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Na starcie przygotowań do sezonu 2025/26 w pierwszym zespole Realu Madryt pracuje jedenastu zawodników ze szkółki. Sześciu z nich ma stałe miejsce w kadrze, a pięciu na treningi zaprosił Xabi Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tu rządzi Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141703-tu-rzadzi-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa „dziesiątka” Realu Madryt przejmuje pałeczkę lidera, aby drużyna ponownie zdobywała najważniejsze trofea. Klub widzi w nim najważniejszą postać nowego projektu i wszyscy czekają na to, jak Francuz wpasuje się w system Xabiego Alonso. Atakujący chce przebić osobisty rekord goli w jednym sezonie i będzie pierwszym wykonawcą rzutów karnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miesiąc straty do rywali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141692-miesiac-straty-do-rywali</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rekordziści z La Ligi rozpoczęli przygotowania 34 dni wcześniej niż Real Madryt. Królewscy mają stratę do rywali, ale sytuacja nie musi być wcale tak fatalna, wskazuje madryckie ABC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo rozpoczął przygotowania w butach Adidasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141697-rodrygo-rozpoczal-przygotowania-w-butach-adidasa</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zaczął treningi w nowym sezonie w butach nowego sponsora. Co ciekawe, Adidas zyskał w tym względzie znaczącą przewagę nad Nike.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Thiago: Jestem bardzo szczęśliwy ze spełnienia marzenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141699-thiago-jestem-bardzo-szczesliwy-ze-spelnienia-marzenia</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thiago Pitarch Pinar poprzez wpis w mediach społecznościowych podzielił się swoimi odczuciami po nieoficjalnym debiucie w pierwszym zespole Realu Madryt w sparingu z Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chłopak, który odrzucił ofertę Jorge Mendesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141695-chlopak-ktory-odrzucil-oferte-jorge-mendesa</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono w czwartek ma podpisać kontrakt z Realem Madryt i formalnie zostać jego piłkarzem. El Periódico przybliża sylwetkę Argentyńczyka i jego drogę do Madrytu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
