<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Apr 2024 16:20:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kepa wykorzystał szansę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129166-kepa-wykorzystal-szanse</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Chelsea stracił miejsce między słupkami, ale się nie poddaje. Chciał rozegrać jeszcze choć jeden mecz i pokazać, że Real Madryt się nie pomylił. I on też nie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern prosi kibiców o pomoc: Wszyscy na czerwono!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129194-bayern-prosi-kibicow-o-pomoc-wszyscy-na-czerwono</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern Monachium poprzez oficjalną stronę i media społecznościowe wystosował apel do swoich fanów. Allianz Arena ma być we wtorek czerwona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão przeszedł próbę stresową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129153-militao-przeszedl-probe-stresowa</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 16:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Po 11 miesiącach Éder Militão rozegrał swoje pierwsze pełne spotkanie. Carlo Ancelotti bierze pod uwagę wystawienie go w konfrontacji z Bayernem, gdzie stoper miałby za zadanie powstrzymać Harry'ego Kane'a.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt C z awansem do Segunda RFEF</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129192-real-madryt-c-z-awansem-do-segunda-rfef</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Móstoles URJC z Leganés B matematycznie daje Realowi Madryt C pewne mistrzostwo grupy i bezpośredni awans do czwartej ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Effenberg: Real Madryt miał szczęście z City, nie powinien się czuć faworytem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129181-effenberg-real-madryt-mial-szczescie-z-city-nie-powinien-sie-czuc-faworytem</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Stefan Effenberg to żywa legenda Bayernu Monachium i jedna z ikonicznych postaci starć pomiędzy Bawarczykami a Realem Madryt na przełomie XX i XXI wieku. Teraz na kilka dni przed kolejnym pojedynkiem w Lidze Mistrzów udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt lepszy od Obradoiro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129191-real-madryt-lepszy-od-obradoiro</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W 31. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Obradoiro, wskoczył na pozycję lidera i teraz będzie czekał na wynik meczu Tenerife – Unicaja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Bayern Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129189-kadra-realu-madryt-na-bayern-monachium</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i ogłosił, kto będzie mógł zagrać w spotkaniu z Bayernem Monachium na Allianz Arenie. Włoski szkoleniowiec nie może liczyć na trzech zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler zdał do następnej klasy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129151-gueler-zdal-do-nastepnej-klasy</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy madridismo myślami było już przy starciu z Bayernem, nagle pojawił się Arda Güler. Turek skupił na sobie całą uwagę w potyczce z Realem Sociedad. Nic w tym zresztą dziwnego. Do wczoraj pomocnik mimo zaledwie 31 minut na ligowych boiskach zdążył strzelić gola. Na Reale Arena po kolejnych 29 jego dorobek zdążył się podwoić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois oficjalnie wznowił częściowe treningi z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129188-courtois-oficjalnie-wznowil-czesciowe-treningi-z-grupa</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do pierwszego spotkania z Bayern Monachium. Razem z drużyną nie trenował tylko jeden zawodnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt ma wpływy we wszystkich instytucjach”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129185-real-madryt-ma-wplywy-we-wszystkich-instytucjach</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>El Confidencial przeprowadził wywiad z Rogerem Vintonem (pseudonim), katalońskim blogerem i autorem książek, w tym najnowszej: „La Teleraña Azulgrana: la historia del poder en el FC Barcelona”. Autor opisuje w niej sukcesy, błędy i powiązania polityczne prezesów Blaugrany. W rozmowie z gazetą sporo wypowiedział się jednak też na temat Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
