<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Jun 2025 07:41:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140680-kartka-z-kalendarza-28-czerwca</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendy, zwycięski finał Pucharu Hiszpanii na Camp Nou i zwolnienie trenera, który zdobywał mistrzostwo Hiszpanii ze stuprocentową skutecznością. Co działo się 28 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla poznała rywali w sezonie 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140677-castilla-poznala-rywali-w-sezonie-2025-26</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłki Nożnej opublikowała składy dwóch grup w Primera Federación w sezonie 2025/26. Real Madryt został przydzielony do grupy 1, w której najliczniejszą grupę stanowią kluby z Galicji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mastantuono dołączy do Realu w połowie sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140674-as-mastantuono-dolaczy-do-realu-w-polowie-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk nie dołączy do Realu Madryt przed ukończeniem 18 lat, czyli przed 14 sierpnia. Przez dwa tygodnie poprzedzające oficjalną prezentację będzie trenował indywidualnie w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raphinha: To jest bardzo złe, że piłkarz musi zrezygnować z wakacji, żeby obowiązkowo grać w turnieju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140683-raphinha-to-jest-bardzo-zle-ze-pilkarz-musi-zrezygnowac-z-wakacji-zeby-obowiazkowo-grac-w-turnieju</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Barcelony w rozmowie z brazylijskimi dziennikarzami skrytykował ideę rozgrywania Klubowych Mistrzostw Świata podczas wakacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>EFE: Endrick przyleci do USA i dołączy do drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140681-efe-endrick-przyleci-do-usa-i-dolaczy-do-druzyny</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 06:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk może jeszcze dzisiaj pojawić się w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal, Camavinga i Mbappé trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140679-carvajal-camavinga-i-mbappe-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 01:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Palm Beach i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140678-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans pierwszego treningu przed Juventusem; Mbappé ćwiczy z drużyną [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140676-kwadrans-pierwszego-treningu-przed-juventusem-mbappe-cwiczy-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 23:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie pierwsze zajęcia przed kolejnym meczem Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Eli Ndiaye porozumiał się z Atlantą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140675-espn-eli-ndiaye-porozumial-sie-z-atlanta</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 22:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że Eli Ndiaye będzie kolejnym wychowankiem Realu Madryt, który opuści klub, żeby kontynuować karierę w Stanach Zjednoczonych. 21-latek porozumiał się z zespołem Atlanta Hawks.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo zatańczył w deszczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140673-gonzalo-zatanczyl-w-deszczu</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek znów błysnął – kompletne występ i gol przeciwko Salzburgowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Militão otrzyma powołanie na mecz z Juventusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140672-marca-militao-otrzyma-powolanie-na-mecz-z-juventusem</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wróci po wielu miesiącach przerwy i rehabilitacji po kontuzji zerwania więzadła krzyżowego przedniego w prawym kolanie z naruszeniem obu łąkotek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Declan Duru odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140671-oficjalnie-declan-duru-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ciągle nie ma sposobu na zatrzymanie największych talentów w szkółce. Tym razem Królewscy tracą Declana Duru. Na razie nie wiadomo, gdzie Niemiec trafi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
