<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 03 May 2025 07:39:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>RMTV: Mecz z Celtą poprowadzi sędzia od „światowego skandalu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139165-rmtv-mecz-z-celta-poprowadzi-sedzia-od-swiatowego-skandalu</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała tradycyjny materiał na sędziów dzisiejszego meczu La Ligi. Po polemice wokół finału Pucharu Króla klub nie odpuszcza ataków na hiszpańskich arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Real Madryt pozostaje w walce o Taha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139171-sky-real-madryt-pozostaje-w-walce-o-taha</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper opuści Bayer po 10 latach gry dla tego klubu. W poprzednich miesiącach informowano, że jest dogadany z Barceloną, ale opóźnienie w domknięciu porozumienia sprawiło, że do gry o Niemca miały wejść inne kluby, w tym Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Odpowiedzialni za plagę kontuzji”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139164-odpowiedzialni-za-plage-kontuzji</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat aktualnej sytuacji kadrowej Realu Madryt. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Turcja wiąże z przyjściem Xabiego Alonso duże nadzieje ws. Ardy Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139168-as-turcja-wiaze-z-przyjsciem-xabiego-alonso-duze-nadzieje-ws-ardy-guelera</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Özgür Sancar to dziennikarz pracujący na co dzień w radiu Radyospor, w którym jest dyrektorem informacyjnym. Turek to także korespondent Asa w swojej ojczyźnie, który podzielił się informacjami w sprawie przyszłości Ardy Gülera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real rozumie, że Xabi Alonso nie chce prowadzić drużyny na Klubowym Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139163-marca-real-rozumie-ze-xabi-alonso-nie-chce-prowadzic-druzyny-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 02:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub postawi na Klubowym Mundialu na Santiago Solariego, jeśli sytuacja Carlo Ancelottiego nie odwróci się o 180 stopni, donosi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139166-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Realu Madryt i powrót Ter Stegena w Barcelonie to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 34. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139153-telewizyjny-terminarz-34-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 34. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Celtą. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech byłych graczy Barcelony spróbuje w niedzielę przybliżyć ją do mistrzostwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139162-trzech-bylych-graczy-barcelony-sprobuje-w-niedziele-przyblizyc-ja-do-mistrzostwa</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 18:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Mingueza, Marcos Alonso i Ilaix Moriba notują świetny sezon w barwach Celty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Moment Chemy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139161-moment-chemy</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Chema Andrés może być kolejnym wychowankiem, który podąży śladami Asencio. Również w przypadku pomocnika może się okazać, że kontuzje będą trampoliną do otrzymania prawdziwej szansy, a nie tylko obecności w meczowej kadrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Baptista: Kibice Realu są wymagający, ale sprawiedliwi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139160-baptista-kibice-realu-sa-wymagajacy-ale-sprawiedliwi</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli ktoś może mieć coś wartościowego do powiedzenia w kwestii Brazylijczyków w Realu Madryt, to jedną z takich osób jest niewątpliwie Júlio Baptista. Napastnik wraz z Ronaldo, Roberto Carlosem, Cicinho i Robinho tworzył brazylijską kolonię w stolicy Hiszpanii i do dziś jest bardzo miło wspominany przez fanów Królewskich. Zapraszamy do zapoznania się z wypowiedziami, jakich 43-latek udzielił Marce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ter Stegen wraca do gry po ponad 7-miesięcznej przerwie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139159-ter-stegen-wraca-do-gry-po-ponad-7-miesiecznej-przerwie</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki kapitan Barcelony wraca do gry po wrześniowej kontuzji kolana. Jego uraz był jednak inny od tych, jakich jesienią doznawali podstawowi obrońcy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najsłabsza ławka w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139158-najslabsza-lawka-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W tym sezonie we wszystkich rozgrywkach rezerwowi Realu Madryt zdobyli zaledwie 12 bramek. W samej La Lidze podopieczni Carlo Ancelottiego notują pod tym względem najsłabsze wyniki spośród wszystkich drużyn.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
