<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Apr 2024 21:16:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arda Güler MVP meczu z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129134-arda-gueler-mvp-meczu-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 23:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler był jedną z najjaśniejszych postaci Realu Madryt podczas dzisiejszego spotkania w Kraju Basków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129133-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real B też zrobił swoje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129132-real-b-tez-zrobil-swoje</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 21:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 33. kolejki La Ligi Real Madryt wygrał z Realem Sociedad 1:0. Jedyną bramkę zdobył Arda Güler, który wykorzystał dogranie Daniego Carvajala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Sociedadem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129130-rozgrzewka-przed-sociedadem-video</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 20:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Reale Arena, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Sociedadem. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129128-real-sociedad-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ligowym spotkaniu przeciwko Sociedadowi. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Reale Arena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti jedynym zagrożonym zawieszeniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129121-ancelotti-jedynym-zagrozonym-zawieszeniem</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przystępują do meczu z Realem Sociedad z jednym zagrożonym zawieszeniem. Za tydzień zagrają z Cádizem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol z patentem na Królewskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129109-imanol-z-patentem-na-krolewskich</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkoleniowiec drużyny z Donostii wygrał z Los Blancos aż cztery razy, czyli więcej niż z Barçą i Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć mecz z Realem Sociedad?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129124-gdzie-obejrzec-mecz-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zagra tym razem już w piątek, a jego rywalem będzie Real Sociedad. Barcelona zmierzy się na własnym stadionie z Valencią, a Girona wybierze się na Wyspy Kanaryjskie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz, o którym marzy Odriozola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129078-mecz-o-ktorym-marzy-odriozola</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Odriozola z pewnością marzy o tym, by w piątek wystąpić od początku w miejsce kontuzjowanego Hamariego Traoré. Dla Baska starcie z byłymi kolegami byłoby dopiero drugim występem od pierwszej minuty przed własną publicznością w tym sezonie. Poprzednia okazja nadarzyła się 29 listopada z Salzburgiem, gdy losy fazy grupowej Ligi Mistrzów były już rozstrzygnięte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielkie wyzwanie Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129126-wielkie-wyzwanie-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Po matematycznym przypieczętowaniu mistrzostwa Hiszpanii Włoch wyprzedzi Zinédine’a Zidane’a pod względem liczby zdobytych trofeów (12) i w następnym sezonie będzie mógł spoglądać w kierunku dogonienia lub nawet wyprzedzenia samego Miguela Muñoza, najbardziej utytułowanego trenera w historii klubu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
