<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Dec 2025 09:35:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Najprawdopodobniej był to najpełniejszy mecz, jaki rozegraliśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144643-xabi-alonso-najprawdopodobniej-byl-to-najpelniejszy-mecz-jaki-rozegralismy</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Athletikiem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na San Mamés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Trzeba uznać wyższość rywala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144645-valverde-trzeba-uznac-wyzszosc-rywala</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Athletiku, Ernesto Valverde, stawił się na konferencji prasowej po przegranym 0:3 meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144658-kartka-z-kalendarza-4-grudnia</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny trenera pierwszego Pucharu Europy, debiut dwóch ważnych zawodników, fatalny mecz z Saragossą, koniec kadencji Vanderleia Luxemburgo, pierwsza dojazdówka i próba rehabilitacji po manicie. Co działo się 4 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudny powrót po przerwie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144649-trudny-powrot-po-przerwie</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 14. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Efesem. Rywal przechodzi w ostatnich tygodniach przez trudne momenty, ale Królewskim zawsze trudno się grało na jego parkiecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Kontuzje Trenta i Camavingi „niepokojące”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144656-media-kontuzje-trenta-i-camavingi-niepokojace</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 08:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold i Eduardo Camavinga z powodu urazów przedwcześnie zakończyli swój udział we wczorajszym meczu z Athletikiem Bilbao. Hiszpańskie media przekazują pierwsze informacje nt. stanu zdrowia Anglika i Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: San Mamés obrażało Viniego? Spójrz, co stało się z Araújo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144646-courtois-san-mames-obrazalo-viniego-spojrz-co-stalo-sie-z-araujo</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois pojawił się w strefie mieszanej po meczu La Ligi z Athletikiem. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt dla dziennikarzy radiowych i telewizyjnych na San Mamés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Vinícius planuje rozmowy o przedłużeniu umowy dopiero po mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144652-espn-vinicius-planuje-rozmowy-o-przedluzeniu-umowy-dopiero-po-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Amerykańskie medium podaje, że na dzisiaj rozwiązania w sprawie przyszłości atakującego nie należy spodziewać się przed przyszłorocznym mundialem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: W jakim systemie powinien grać Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144654-glos-kibica-w-jakim-systemie-powinien-grac-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Raport sędziowski Realu jest prawie gotowy i na dniach zostanie przekazany FIFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144655-pedrerol-raport-sedziowski-realu-jest-prawie-gotowy-i-na-dniach-zostanie-przekazany-fifa</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 02:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito skomentował zapowiadany raport sędziowski Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi prowadzącego w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144653-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i sytuacja Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo pobił rekord Mariano: 31 meczów z rzędu bez gola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144650-rodrygo-pobil-rekord-mariano-31-meczow-z-rzedu-bez-gola</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Niewiarygodna seria Brazylijczyka trwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla lepsza od Evertonu, dublet Pola Fortuny’ego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144651-castilla-lepsza-od-evertonu-dublet-pola-fortuny-ego</link>
        <pubDate>Wed, 03 Dec 2025 23:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W 3. kolejce Premier League International Cup Castilla pokonała Everton i awansowała na pierwsze miejsce w grupie, chociaż ciągle wiele meczów nie zostało rozegranych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
