<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Nov 2024 06:53:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zrobił „dźwignię finansowę” z miejsc VIP na Santiago Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134128-real-madryt-zrobil-dzwignie-finansowe-z-miejsc-vip-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowo „dźwignia finansowa” zyskało w ostatnich 2 latach bardzo negatywnego znaczenia poprzez operacje finansowe, które przeprowadzała Barcelona, by poprawić swoją bieżącą sytuację. Po ruchach Katalończyków zaczęto przyglądać się także działaniom Realu Madryt i ich najnowszy ruch także zaczął być określany mianem „dźwignii finansowej”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dramatyczna remontada Urugwaju z Kolumbią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134140-dramatyczna-remontada-urugwaju-z-kolumbia</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 07:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwaj w dramatycznych okolicznościach przeprowadził remontadę i ostatecznie wygrał 3:2 z Kolumbią. Pełne zawody rozegrał Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real Madryt chce podpisać nowy kontrakt z Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134133-relevo-real-madryt-chce-podpisac-nowy-kontrakt-z-asencio</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja 21-latka nabrała dużego przyśpieszenia. Po przerwie na kadry będzie graczem pierwszej drużyny, a klub chce go nagrodzić także nowym kontraktem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134139-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Hiszpanii i kobiecy Klasyk to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Daviesa: Porozumienie z Realem Madryt NIE jest prawdą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134134-agent-daviesa-porozumienie-z-realem-madryt-nie-jest-prawda</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 22:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Agent Kanadyjczyka zaprzecza jakiemukolwiek porozumieniu z Realem Madryt i przekazuje, że ciągle możliwe jest jego pozostanie w Bayernie Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dublet Brahima, manita Maroka [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134135-dublet-brahima-manita-maroka-video</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 22:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce kwalifikacji do Pucharu Narodów Afryki Maroko pokonało Gabon 5:1. Dwukrotnie na listę strzelców wpisał się Brahim Díaz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka Chorwacji ze Szkocją, Portugalia lepsza od Polski</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134132-porazka-chorwacji-ze-szkocja-portugalia-lepsza-od-polski</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwaci przegrali na wyjeździe ze Szkocją 0:1. Pełne zawody rozegrał Luka Modrić, który przez żółtą kartę nie wystąpi w kolejnym spotkaniu. W drugim meczu tej grupy Portugalia pokonała reprezentację Polski aż 5:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real doszedł do porozumienia z Alphonso Daviesem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134131-marca-real-doszedl-do-porozumienia-z-alphonso-daviesem</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 19:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanadyjczyk ma latem przyszłego roku trafić do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Zawsze będę bronić Realu Madryt i zawsze będę po jego stronie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134130-kroos-zawsze-bede-bronic-realu-madryt-i-zawsze-bede-po-jego-stronie</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 16:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos w podcaście Einfach mal Luppen nagrywanym ze swoim bratem Felixem skomentował możliwość pracy dla Realu Madryt po zakończeniu kariery piłkarza. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Zamknięto największy kanał streamingowy w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134129-oficjalnie-zamknieto-najwiekszy-kanal-streamingowy-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie władze zatrzymały twórcę specjalnego dodatku pozwalającego na darmowe oglądanie La Ligi. To efekt walki tej organizacji z piractwem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komplet na Butarque</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134122-komplet-na-butarque</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Stadion Leganés wypełni się po brzegi, aby przyjąć w następną niedzielę piłkarzy Realu Madryt. Ostatnia wizyta Królewskich na Butarque miała miejsce jeszcze za czasów koronawirusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie graliśmy nic, ani ofensywnie, ani defensywie w pierwszej połowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134120-mateo-nie-gralismy-nic-ani-ofensywnie-ani-defensywie-w-pierwszej-polowie</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrany mecz z Efesem. Przyznał otwarcie, nie miał zresztą innego wyjścia, że Królewscy nic nie grali w pierwszej połowie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
