<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Oct 2025 08:55:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nowy Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143414-nowy-real-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Bellingham domyka tercet supergwiazd z Mbappé i Viníciusem. Razem mają łączną wartość rynkową 510 milionów euro. Xabi szuka z nimi równowagi: za Ancelottiego zagrali razem 30 razy i, zaskakująco, wygrali tylko 17.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pitarch między obietnicą a rzeczywistością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143413-pitarch-miedzy-obietnica-a-rzeczywistoscia</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 10:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Regularnie trenuje z zespołem, ale nie dostał jeszcze ani minuty i wrócił już z mundialu U-20. Musiał się nauczyć, że w Realu Madryt nawet „słabości” trenerów są chwilowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy strzelecki duet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143412-nowy-strzelecki-duet</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W nieco ponad jeden sezon współtworzyli osiem goli Realu, z czego pięć w obecnych rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Widać nasz rozwój na poziomie zespołowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143407-scariolo-widac-nasz-rozwoj-na-poziomie-zespolowym</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 09:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo i Edy Tavares wypowiadali się przed wyjazdowym spotkaniem z Crveną zvezdą. Obaj podkreślali, że duże znaczenie może mieć atmosfera panująca w belgradzkiej hali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143411-kartka-z-kalendarza-17-pazdziernika</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Złota Piłka Benzemy, porażka z Cádizem, urodziny legendarnego zawodnika i wychowanka, a także wygrany mecz z Levante. Co działo się 17 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po pierwsze wyjazdowe zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143408-po-pierwsze-wyjazdowe-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się z Crveną zvezdą w Belgradzie. Królewscy jeszcze w tym sezonie nie odnieśli zwycięstwa na wyjeździe, więc to będzie trzecia okazja na przełamanie tej passy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Elyaz Zidane błyszczy na mistrzostwach świata U-20</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143405-elyaz-zidane-blyszczy-na-mistrzostwach-swiata-u-20</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Elyaz Zidane opuścił szkółkę Realu Madryt w 2023 roku. Przeniósł się do cantery Betisu, gdzie do tej pory nie odnalazł swojego miejsca. W reprezentacji Francji U-20 pokazał się jednak z bardzo dobrej strony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143410-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paris Saint-Germain 1:2 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143409-paris-saint-germain-1-2-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 2. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt pokonał w Poissy Paris Saint-Germian 2:1 po bramkach Naomie Feller i Alby Redondo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie pokonują PSG w Lidze Mistrzyń!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143406-krolewskie-pokonuja-psg-w-lidze-mistrzyn</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 2. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt pokonał w Poissy Paris Saint-Germian 2:1 po bramkach Naomie Feller i Alby Redondo. Po dwóch meczach Las Blancas mają w swoim dorobku komplet punktów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wirus FIFA” i „lekarstwo FIFA”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143404-wirus-fifa-i-lekarstwo-fifa</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 19:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Czterech piłkarzy Realu Madryt w tej kampanii w swoich reprezentacjach dostało więcej minut niż od Xabiego Alonso w zespole Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt rozważa historyczną, kontrowersyjną zmianę modelu własności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143403-real-madryt-rozwaza-historyczna-kontrowersyjna-zmiane-modelu-wlasnosci</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przygotowuje zmiany w modelu własności: rozważa dopuszczenie zewnętrznych inwestorów (np. poprzez rozdzielenie części sportowej i biznesowej lub wariant zbliżony do 50+1), przy zachowaniu kontroli przez socios; szczegóły Florentino Pérez ma przedstawić na walnym zgromadzeniu w 2025 roku. Celem jest wzmocnienie konkurencyjności i finansów (m.in. spłata kosztów Bernabéu) bez „spieniężania” udziałów i bez ryzyka przejęcia klubu przez podmioty zewnętrzne, choć projekt jest skomplikowany prawnie i podatkowo oraz budzi wrażliwość wśród kibiców. Całą sytuację w szczegółowy sposób na łamach The Athletic opisuje Dermot Corrigan. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
