<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Jul 2025 18:59:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>PSG – Real Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140999-psg-real-madryt-live</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:10 polskiego czasu na MetLife Stadium w New Jersey Real Madryt zagra z Paris Saint-Germain w półfinale Klubowego Mundialu. Zwycięzca zagra w niedzielę z Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Krytyka ze strony Courtois? Kiedy ktoś taki tak mówi, to ma rację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140998-asencio-krytyka-ze-strony-courtois-kiedy-ktos-taki-tak-mowi-to-ma-racje</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio udzielił wywiadu dla platformy DAZN przed meczem z PSG w 1/2 finału Klubowego Mundialu. Przedstawiamy wyemitowane wypowiedzi zawodnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Paris Saint-Germain [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140997-rozgrzewka-przed-paris-saint-germain-video</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 20:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na MetLife Stadium w New Jersey, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Paris Saint-Germain. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paris Saint-Germain – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140996-paris-saint-germain-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 19:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w półfinale Klubowego Mundialu. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 czasu polskiego na MetLife Stadium w East Rutherford w New Jersey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti skazany za jedno oszustwo podatkowe i uniewinniony w drugim takim przypadku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140995-ancelotti-skazany-za-jedno-oszustwo-podatkowe-i-uniewinniony-w-drugim-takim-przypadku</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się się sprawa oszustwa podatkowego popełnionego przez Carlo Ancelottiego w jego pierwszym etapie pracy dla Realu Madryt. Przedstawiciele fiskusa wygrali ją połowicznie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real wnosi o wydłużenie śledztwa w Sprawie Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140994-marca-real-wnosi-o-wydluzenie-sledztwa-w-sprawie-negreiry</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 16:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zwrócił się do sądu z wnioskiem o wydłużenie śledztwa w Sprawie Negreiry do końca marca przyszłego roku .</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga nie widzi powodów, by przełożyć mecz Realu z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140993-la-liga-nie-widzi-powodow-by-przelozyc-mecz-realu-z-osasuna</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Organ zarządzany przez Javiera Tebasa uważa, że nie ma uzasadnienia dla przełożenia spotkania, w którym Królewscy mieliby zainaugurować rozgrywki ligowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak PSG zabiegało o Viníciusa?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140992-jak-psg-zabiegalo-o-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2019 roku Leonardo zażądał Brazylijczyka oraz pieniędzy, jeśli Real Madryt spróbuje pozyskać Mbappé. Vinícius od zawsze był łączony z PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt dopina transfer Carrerasa, ale nie chce płacić klauzuli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140991-marca-real-madryt-dopina-transfer-carrerasa-ale-nie-chce-placic-klauzuli</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W Realu Madryt podkreślają, że wykonano już wszystko, co możliwe na odległość, ale wciąż brakuje ostatecznych spotkań. Kluczową rolę odegrał Rafael Obrador.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co chce przekazać Mbappé zdjęciem w koszulce PSG?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140990-co-chce-przekazac-mbappe-zdjeciem-w-koszulce-psg</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zamieścił na Instagramie swoje zdjęcie w barwach byłego klubu. Przesłanie pozostaje nieznane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cicha przemiana Ardy Gülera: „Coraz bardziej lubię wślizgi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140989-cicha-przemiana-ardy-guelera-coraz-bardziej-lubie-wslizgi</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 13:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Turecki talent przeszedł drogę od wolnego artysty do architekta gry… ale z obowiązkami defensywnymi, które zaakceptował z pełną naturalnością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W Paryżu ostrzą sobie zęby na Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140988-w-paryzu-ostrza-sobie-zeby-na-real</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Publicznie Al-Khelaïfi woli unikać jakichkolwiek odniesień do Królewskich; prywatnie toczy jednak instytucjonalną batalię, która teraz nabrała również sportowego wymiaru.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
