<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Sep 2025 09:27:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Bayern obawia się, że Real ruszy po Upamecano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142974-as-bayern-obawia-sie-ze-real-ruszy-po-upamecano</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor sportowy klubu z Bawarii: „Nie dziwi mnie, że niektóre kluby są nim zainteresowane. My chcemy przedłużyć z nim kontrakt”. Obawy po tym, co stało się z Kroosem, Alabą, Daviesem…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Drużyna ciągle się kształtuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142957-scariolo-druzyna-ciagle-sie-ksztaltuje</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo i Gabriel Deck wypowiadali się dla oficjalnej strony Realu Madryt przed meczem z Virtusem w Eurolidze. Trener ciągle podkreśla fakt, że drużyna jeszcze nie jest w pełni przygotowana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142971-kartka-z-kalendarza-30-wrzesnia</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Oficjalne otwarcie ośrodka w Valdebebas, urodziny byłego piłkarza i byłego trenera oraz słodko-gorzki początek wspaniałej przygody Cristiano Ronaldo, Santiago Bernabéu i Ligi Mistrzów. Co działo się 30 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jorginho: Wszyscy oczekują, że przegramy 0:10</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142973-jorginho-wszyscy-oczekuja-ze-przegramy-0-10</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalski napastnik Kajratu Ałmaty udziela wywiadu dziennikowi MARCa przed domowym meczem z Realem Madryt w Kazachstanie. Przedstawiamy pełen tłumaczenie tej rozmowy z Jorginho.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fantastyczny gol Gonzalo na treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142969-fantastyczny-gol-gonzalo-na-treningu-video</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z poniedziałkowego treningu w Kazachstanie. Poza grupą pozostaje pięciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ani UEFA, ani FIFA nie planują zawieszać Izraela</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142972-marca-ani-uefa-ani-fifa-nie-planuja-zawieszac-izraela</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Ani UEFA, ani FIFA nie mają natychmiastowych planów, by kluby i reprezentacja tego kraju przestały rywalizować.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygnanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142929-wygnanie</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Za jakiś czas pewnie nam przejdzie, ale kara musi być.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ma problem z „wielkimi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142970-real-madryt-ma-problem-z-wielkimi</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 08:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka z Atlético rozdrapuje ranę i ma słaby bilans w starciach z najmocniejszymi ekipami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rusza Euroliga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142963-rusza-euroliga</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Virtusem. Po nieudanym weekendzie w Superpucharze Hiszapnii podopieczni Scariolo szybko mają okazję, by zatrzeć złe wrażenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjaśnienia dyrektora Barçy: Raporty sporządzał syn Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142961-wyjasnienia-dyrektora-barcy-raporty-sporzadzal-syn-negreiry</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 08:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Były członek zarządu Barçy wiedział o płatnościach na rzecz Negreiry i zachował milczenie, będąc już dyrektorem generalnym Wyższej Rady Sportu, która czuwa nad prawidłowym funkcjonowaniem całego sportu w Hiszpanii. Przedstawiamy jego wrześniowe wyjaśnienia w roli podejrzanego przed sędzią śledczą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Komitet Arbitrów twierdzi, że sędziowanie w derbach było dobre</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142962-marca-komitet-arbitrow-twierdzi-ze-sedziowanie-w-derbach-bylo-dobre</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak twierdzi hiszpański dziennik, w ocenie Komitetu Technicznego Arbitrów wszystkie kontrowersyjne sytuacje podczas derbów zostały prawidłowo ocenione przez Alberolę Rojasa i jego pomocników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Czy piłkarze Realu wierzą w Xabiego Alonso?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142968-pedrerol-czy-pilkarze-realu-wierza-w-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito po powrocie po chorobie skomentował sytuację Realu Madryt po porażce w derbach. Przedstawiamy monolog prowadzącego na otwarcie programu z ostatniej nocy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
