<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Apr 2024 23:53:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129202-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do półfinału Ligi Mistrzów między Realem i Bayernem oraz mecz ligowy Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>11 bramek pod znakiem Carvajala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129149-11-bramek-pod-znakiem-carvajala</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 22:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu z Realem Sociedad Dani Carvajal zanotował swoją szóstą asystę w obecnym sezonie. Ogólnie brał czynny udział przy jedenastu bramkach Królewskich, co jest szóstym najlepszym wynikiem w zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Komitet Arbitrów przyznaje się do 4-5 błędów przy ocenach spalonego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129201-cope-komitet-arbitrow-przyznaje-sie-do-4-5-bledow-przy-ocenach-spalonego</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 21:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Do błędów potwierdzonych przez szefostwo sędziów miało dojść w Primera i Segunda División, ale nie dostaliśmy informacji o konkretnych meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino pojawił się na wyborach, które wzbudzają wiele kontrowersji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129200-florentino-pojawil-sie-na-wyborach-ktore-wzbudzaja-wiele-kontrowersji</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj odbyły się wybory na socios-reprezentantów, którzy będą brać udział w kolejnych Walnych Zgromadzeniach Realu Madryt, które zatwierdza działanie prezesa i zarządu klubu. Przy urnach pojawił się Florentino Pérez. Wokół samego głosowania powstały kontrowersje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Tuchel to przewidział: Sociedad niczego się nie spodziewał”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129157-tuchel-to-przewidzial-sociedad-niczego-sie-nie-spodziewal</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Realu Madryt z Realem Sociedad. Przedstawiamy przemyślenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki Realu wygrywają w ostatnim zagraniu meczu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129199-pilkarki-realu-wygrywaja-w-ostatnim-zagraniu-meczu-video</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 20:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie wygrały w ostatniej minucie meczu w Lidze F i są w doskonałej sytuacji do zdobycia wicemistrzostwa. Do końca sezonu ligowego zostaje 5 kolejek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ceballos uczy nas, jak wiele zmiennika kosztuje gra od początku”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129155-ceballos-uczy-nas-jak-wiele-zmiennika-kosztuje-gra-od-poczatku</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Tłumaczenie felietonu dziennikarza Enrique Ortego, który został opublikowany na łamach Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Unboxing nowej domowej koszulki Realu Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129193-unboxing-nowej-domowej-koszulki-realu-madryt-video</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W Internecie pojawiły się kolejne materiały z nową domową koszulką Realu Madryt. Pozwalają lepiej poznać szczegóły nowego trykotu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kepa wykorzystał szansę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129166-kepa-wykorzystal-szanse</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Chelsea stracił miejsce między słupkami, ale się nie poddaje. Chciał rozegrać jeszcze choć jeden mecz i pokazać, że Real Madryt się nie pomylił. I on też nie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern prosi kibiców o pomoc: Wszyscy na czerwono!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129194-bayern-prosi-kibicow-o-pomoc-wszyscy-na-czerwono</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern Monachium poprzez oficjalną stronę i media społecznościowe wystosował apel do swoich fanów. Allianz Arena ma być we wtorek czerwona.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
