<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Oct 2024 18:30:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé, Courtois i Łunin trenowali w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133312-mbappe-courtois-i-lunin-trenowali-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował, że trzej piłkarze ćwiczyli dzisiaj na murawie w Valdebebas pod okiem trenerów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Poniedziałkowe mecze Ligi Narodów z udziałem graczy Realu [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133301-poniedzialkowe-mecze-ligi-narodow-z-udzialem-graczy-realu-live</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś odbywają się trzy spotkania Ligi Narodów, w których oglądamy zawodników Realu Madryt. W barwach swoich reprezentacji występują Aurélien Tchouaméni, Antonio Rüdiger i Arda Güler, a być może także Eduardo Camavinga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Gila błyszczy w Lazio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133311-mario-gila-blyszczy-w-lazio</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik wychowany w szkółce Królewskich wyrósł na podstawowego stopera rzymskiej drużyny, a klub ze stolicy Hiszpanii nadal ma do niego 50% praw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG odpowiada na zarzut Mbappé: „Nie strzelił żadnych goli dla Realu? To też wina PSG”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133310-psg-odpowiada-na-zarzut-mbappe-nie-strzelil-zadnych-goli-dla-realu-to-tez-wina-psg</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Paryżanie odnieśli się do ironicznego wpisu Francuza na portalach społecznościowych. Spór tych stron trwa w najlepsze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Cele transferowe Realu są już jasne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133308-as-cele-transferowe-realu-sa-juz-jasne</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 18:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnie dwa miesiące zmieniły plan działania Królewskich na rynku transferowym. Powinni pozyskać następcę Kroosa, prawego oraz środkowego obrońcę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé odpowiada na łączenie go ze sprawą gwałtu: FAKE NEWS !!!! ❌❌❌</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133307-mbappe-odpowiada-na-laczenie-go-ze-sprawa-gwaltu-fake-news</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 17:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Szwedzi informują, że w czwartek w centrum Sztokholmu doszło do gwałtu. Policja i jej technicy zabezpieczyli hotel, w którym wtedy przebywał Kylian Mbappé, którego nazwisko wybrzmiewa przy tej informacji. Zareagował na to sam piłkarz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Europejskie ligi i piłkarze złożyli skargę na FIFA do Komisji Europejskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133306-europejskie-ligi-i-pilkarze-zlozyli-skarge-na-fifa-do-komisji-europejskiej</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Związek piłkarzy i związek europejskich lig zgodnie z zapowiedziami złożyły skargę na FIFA w Komisji Europejskiej. Zarzut dotyczy tworzenia międzynarodowego kalendarza gier. Organizacje twierdzą, że FIFA narusza europejskie prawo konkurencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal ma być gotowy na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133305-lamine-yamal-ma-byc-gotowy-na-klasyk</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 15:35:00 GMT</pubDate>
        <description>17-letni zawodnik nabawił się niegroźnego urazu i nie powinien mieć problemów z tym, aby zdążyć na mecz z Realem Madryt, z którym Barcelona zmierzy się 26 października.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przed wielkim maratonem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133304-przed-wielkim-maratonem</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W ten weekend piłkarze Realu Madryt rozpoczną maraton, który potrwa do samego końca 2024 roku. W jego trakcie zagrają z aktualnymi liderami La Ligi i Ligi Mistrzów, wyjadą na Anfield czy rozegrają finał Pucharu Interkontynentalnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef Superligi: Czy teraz mamy atrakcyjniejsze i bardziej decydujące mecze w Lidze Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133303-szef-superligi-czy-teraz-mamy-atrakcyjniejsze-i-bardziej-decydujace-mecze-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Bernd Reichart to dyrektor generalny spółki A22 Sports Management, która została założona jako firma sponsorska i doradcza dla Superligi. Niemiec udzielił wypowiedzi Kickerowi w sprawie ostatnich wydarzeń w europejskim futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Eduardo ma fantastyczną genetykę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133302-eduardo-ma-fantastyczna-genetyke</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga zawsze jest wobec siebie krytyczny, co jednak nie zmienia faktu, że zalicza świetną przerwę reprezentacyjną. Pomocnik ma pod nieobecność Kanté i Rabiota fantastyczną okazję, by wyważyć drzwi kadry narodowej i korzysta z niej najlepiej, jak się da. Po kontuzji odniesionej w Warszawie nie ma już śladu. W derbach Madrytu usiadł na ławce, lecz następnie zaliczył trzy występy od początku z rzędu. O kluczu do tak szybkiego powrotu do formy opowiada Thomas Serafin, który na co dzień współpracuje z młodym Francuzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nerwy wokół Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133300-nerwy-wokol-endricka</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick nie może liczyć na regularną grę nie tylko w Realu Madryt, ale również w reprezentacji Brazylii. W tym momencie w oczach selekcjonera Dorivala Júniora coraz więcej zyskuje napastnika Botafogo, Igor Jesús.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
