<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Mar 2025 08:47:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137389-kartka-z-kalendarza-4-marca</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny utytułowanego bramkarza, remis w Leverkusen po golu Karembeu, świetne derby Madrytu dla Cassano i wysokie wygrane w drodze po mistrzostwa Hiszpanii. Co działo się 4 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137386-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 26. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Albo biegasz, albo robisz różnicę, nie da się być pośrodku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137385-ancelotti-albo-biegasz-albo-robisz-roznice-nie-da-sie-byc-posrodku</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezcenny Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137383-bezcenny-asencio</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzy ostatnie mecze Realu Madryt bez Raúla Asencio w pierwszym składzie skończyły się trzema porażkami. Chociaż w oczach wielu wychowanek powinien być obecnie bezcennym elementem pierwszego składu Królewskich, Carlo Ancelotti między wierszami regularnie wskazuje na jego brak doświadczenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt chce zwiększyć pojemność Bernabéu z myślą o finale mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137387-real-madryt-chce-zwiekszyc-pojemnosc-bernabeu-z-mysla-o-finale-mundialu</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim czasie zaczęto informować, że Real Madryt chce zwiększyć pojemność swojego stadionu. Relevo podaje, że ma to związek z walką o przyjęcie finału mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>DAZN: Ávila ciągnął Viníciusa za ucho, by go sprowokować i wyrzucić z boiska</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137392-dazn-avila-ciagnal-viniciusa-za-ucho-by-go-sprowokowac-i-wyrzucic-z-boiska</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 01:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Betisu prowokacją próbował doprowadzić do wyrzucenia Brazylijczyka z boiska. Sędzia nie zareagował na tę sytuację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Atlético Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137391-real-madryt-atletico-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 01:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do europejskich derbów bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão Jesúsa Vallejo i Daniego Ceballosa. Poza tym zawieszony jest Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137390-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Derby Madrytu w Lidze Mistrzów i pochwały w Barcelonie to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zgarnij 400 zł za gola Viníciusa lub Mbappé w derbach z Atlético!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137388-zgarnij-400-zl-za-gola-viniciusa-lub-mbappe-w-derbach-z-atletico</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Atlético Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137384-kadra-realu-madryt-na-atletico-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti w pucharowych derbach nie będzie mógł liczyć na pięciu zawodników pierwszego zespołu. Włoch powołał na to spotkanie 19 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za luty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137382-brahim-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-luty</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Marokańsko-hiszpański pomocnik po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu tego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Myślę, że będą próbować zrównoważyć środek poprzez Camavingę, Modricia i Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137381-simeone-mysle-ze-beda-probowac-zrownowazyc-srodek-poprzez-camavinge-modricia-i-tchouameniego</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone po konferencji prasowej udzielił wywiadu telewizji Movistar+, która jest oficjalnym nadawcą Ligi Mistrzów w Hiszpanii. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi trenera Atlético Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
