<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Mar 2024 20:53:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ile będzie można zarobić w nowej Lidze Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128380-ile-bedzie-mozna-zarobic-w-nowej-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA rozesłała do krajowych związków i klubów plan finansowy na Ligę Mistrzów w cyklu 2024-2027, w którym rozgrywki będą poszerzone do 36 ekip. Na jaki wzrost przychodów mogą liczyć kluby?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 30. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128403-telewizyjny-terminarz-30-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w niedzielę zagra u siebie z Athletikiem. Tego samego dnia Girona zmierzy się z Betisem, a w sobotę Barcelona podejmie Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szach mat Viníciusa Tobiasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128389-szach-mat-viniciusa-tobiasa</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 19:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zakończeniu obecnego sezonu Vinícius Tobias opuści Real Madryt. Klub nie zamierza korzystać z opcji transferu definitywnego w kwocie 15 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius Júnior piłkarzem miesiąca w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128405-vinicius-junior-pilkarzem-miesiaca-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 18:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk triumfował w plebiscycie La Ligi. To jego pierwsze wyróżnienie w tym sezonie i pierwsza taka statuetka od 2,5 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nasi kibice zawsze stają na wysokości zadania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128394-mateo-nasi-kibice-zawsze-staja-na-wysokosci-zadania</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 17:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Crveną zvezdą. Mówił o tym, że dobrze jest wrócić do gry przed własną publicznością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszmar Cunninghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128326-koszmar-cunninghama</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Laurie Cunningham był pierwszym czarnoskórym piłkarzem w historii reprezentacji Anglii, a cztery lata swojej klubowej kariery spędził w Realu Madryt. W związku z ostatnimi wydarzeniami wokół Viníciusa do tematu rasistowskich incydentów sprzed lat wrócił syn nieżyjącego już Anglika, Sergio Cunningham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po rekord zwycięstw</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128395-po-rekord-zwyciestw</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Crvenę zvezdę. Królewscy mają już pewne pierwsze miejsce, więc pozostała im walka o pobicie rekordu liczby zwycięstw w sezonie zasadniczym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postaw na wygraną kogokolwiek w La Lidze… i zgarnij 300 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128393-postaw-na-wygrana-kogokolwiek-w-la-lidze-i-zgarnij-300-zl</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Podjąłem decyzję o pozostaniu trenerem Bayeru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128401-xabi-alonso-podjalem-decyzje-o-pozostaniu-trenerem-bayeru</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 14:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej przed meczem z Hoffenheim. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Bayeru Leverkusen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Nie wiem, na ile wypadają Walker i Stones</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128400-guardiola-nie-wiem-na-ile-wypadaja-walker-i-stones</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed niedzielnym meczem z Arsenalem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Manchesteru City, z którym Real Madryt zmierzy się w pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzów już za 11 dni.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
