<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Oct 2024 07:22:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Toril: Jesteśmy w stanie osiągnąć dobry wynik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133149-toril-jestesmy-w-stanie-osiagnac-dobry-wynik</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril i Melanie Leupolz wzięli udział w konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem pierwszej kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń z Chelsea na Stamford Bridge. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i piłkarki Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mbappé? Pracodawcą jest klub, a nie reprezentacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133154-deschamps-mbappe-pracodawca-jest-klub-a-nie-reprezentacja</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brak powołania Francuza do reprezentacji przy jego jednoczesnych występach w Realu Madryt stworzył wiele pytań w ojczyźnie gracza, ale także w Hiszpanii. Kolejny raz sytuację skomentował sam selekcjoner.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x10: Co nie działa? Co z prawą obroną?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133151-podcast-6x10-co-nie-dziala-co-z-prawa-obrona</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym odpowiadamy na słuchania słuchaczy i czytelników. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Oto plan Realu Madryt ws. Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133153-marca-oto-plan-realu-madryt-ws-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 01:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt bardzo ceni Anglika, którego kontrakt wygasa w czerwcu po trwającym sezonie. MARCA twierdzi, że jeśli obrońca do stycznia nie przedłuży kontraktu, to wszystko jest możliwe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133152-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 00:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany transferowe Realu Madryt, problemy z kontuzjami w futbolu i pożegnanie legendy Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Toletti z urazem więzadła pobocznego strzałkowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133148-as-toletti-z-urazem-wiezadla-pobocznego-strzalkowego</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 22:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie media informują, że Sandie Toletti doznała kontuzji więzadła pobocznego strzałkowego w prawym kolanie i wypada z gry na kilka najbliższych tygodni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie spodziewaliśmy się, że Real Madryt tyle to będzie kosztować”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133147-nie-spodziewalismy-sie-ze-real-madryt-tyle-to-bedzie-kosztowac</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Milla w trakcie swojej zawodowej kariery bronił barw zarówno Barcelony, jak i Realu Madryt. W rozmowie z dziennikarzami przy okazji turnieju padla przeanalizował wszystkie najważniejsze tematy związane z hiszpańskim futbolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>6 kontuzji więzadeł krzyżowych w ciągu 15 miesięcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133146-6-kontuzji-wiezadel-krzyzowych-w-ciagu-15-miesiecy</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 21:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko zaczęło się od Thibaut Courtois w sierpniu 2023 roku. Później byli jeszcze Militão, Alaba, Palacios i Joan Martínez (wychowankowie trenujący z pierwszą drużyną), a w ubiegłą sobotę dołączył do nich Dani Carvajal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Duży progres Celty Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133145-duzy-progres-celty-vigo</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 19:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecnie drużyna z północy Hiszpanii ma na swoim koncie 13 punktów. Aby zdobyć tyle w minionej kampanii, musiała czekać do 18. kolejki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Klątwa” defensywy, która wygrała Decimocuartę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133144-klatwa-defensywy-ktora-wygrala-decimocuarte</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Od finału w Paryżu z 2022 roku Courtois, Militão, Alaba i Carvajal zrywali więzadła krzyżowe. To prawdziwa plaga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie żyje Johan Neeskens</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133143-nie-zyje-johan-neeskens</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 18:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy oficjalnie złożyli kondolencje rodzinie i bliskim byłego piłkarza, który zmarł dzisiaj w wieku 73 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dostępni piłkarze trenowali z Castillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133142-dostepni-pilkarze-trenowali-z-castilla</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli treningi w pierwszym tygodniu przerwy na reprezentacje. Niedostępnych dla trenerów jest 17 piłkarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
