<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Jun 2024 13:28:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Państwo Islamskie z kolejnymi groźbami przeciwko Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130464-panstwo-islamskie-z-kolejnymi-grozbami-przeciwko-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Funkcjonariusze hiszpańskiej Guardii Civil rozmontowali komórkę Fundacji I'lam, która zajmuje się propagandą tak zwanego Państwa Islamskiego. Wśród jej materiałów znajdowały się te dotyczące ataku na Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rumunia vs Ukraina: Łunin w pierwszym składzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130463-rumunia-vs-ukraina-lunin-w-pierwszym-skladzie</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>O 15:00 w Monachium rozpocznie się pierwszy mecz grupy E, w którym Rumunia zmierzy się z Ukrainą. Andrij Łunin rozpocznie to spotkanie w wyjściowej jedenastce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozpoczęto wymianę murawy na Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130461-rozpoczeto-wymiane-murawy-na-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli wymianę murawy na Santiago Bernabéu. Jak podawała MARCA, ma być ona wykonana w inny sposób, a klub cały czas szuka poprawienia tego aspektu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sergio Ramos odchodzi z Sevilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130460-oficjalnie-sergio-ramos-odchodzi-z-sevilli</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 13:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Sevilla na swojej stronie internetowej poinformowała, że Sergio Ramos opuszcza jej szeregi. Były kapitan Realu zaledwie po sezonie znów odchodzi z klubu, w którym się wychował.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Niewiele mówi i dużo się śmieje”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130439-niewiele-mowi-i-duzo-sie-smieje</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski obrońca Realu Madryt zyskał sympatię kibiców i jest zawodnikiem bardzo szanowanym w szatni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé otrzyma większy procent dochodów ze swoich praw do wizerunku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130459-mbappe-otrzyma-wiekszy-procent-dochodow-ze-swoich-praw-do-wizerunku</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé przychodzi do Realu Madryt jako wielka gwiazda, ale i z porozumieniem w sprawie swoich praw do wizerunku, które wielokrotnie w przypadku Francuza były przyczyną różnicy zdań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dončić: Celtics jak Real? Real jest w swojej własnej lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130450-doncic-celtics-jak-real-real-jest-w-swojej-wlasnej-lidze</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Słoweński koszykarz kolejny raz wypowiedział się o Realu Madryt, z którego się wywodzi. Piąty mecz Finałów NBA odbędzie się w nocy z poniedziałku na wtorek czasu polskiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130453-kartka-z-kalendarza-17-czerwca</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejna wspaniała remontada i zamknięcie fascynującego sezonu Primera División, hat-trick Marco Asensio na stadionie Arki Gdynia i spektakularny powrót koszykarzy do gry. Co działo się 17 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin i madrycka Francja wchodzą do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130456-lunin-i-madrycka-francja-wchodza-do-gry</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>EURO się nie zatrzymuje. Ba, EURO się dopiero rozkręca. Dziś czekają nas kolejne fascynujące spotkania. Najpierw Rumunia zmierzy się z Ukrainą Andrija Łunina, później Belgia podejmie Słowację, a na finał Austria zagra z naszpikowaną zawodnikami Realu Madryt Francją. Czego chcieć więcej? Siadajmy więc i delektujmy się kolejnym dniem europejskiego czempionatu!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić i to, czego nikt nie chce zaakceptować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130437-modric-i-to-czego-nikt-nie-chce-zaakceptowac</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Doświadczony pomocnik jest już przy końcu pełnej sukcesów międzynarodowej kariery. „Nie gra już tak samo, jak wcześniej” – mówią.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
