<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Jan 2026 08:57:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dziś wielki finał Pucharu Narodów Afryki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145803-dzis-wielki-final-pucharu-narodow-afryki</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Maroko kontra Senegal dziś o 20:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowa rozdział w Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145809-nowa-rozdzial-w-castilli</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 20. kolejce Primera Federación Castilla podejmie Méridę. Będzie to pierwsze spotkanie rundy rewanżowej i jednocześnie debiut Juliána Lópeza de Lermy w roli trenera rezerw Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Powrót na Bernabéu to coś pięknego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145807-arbeloa-powrot-na-bernabeu-to-cos-pieknego</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Levante. Przedstawiamy zapis tej rozmowy z trenerem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Ten telefon Florentino uratował Laportę i wskrzesił Barçę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145806-el-confidencial-ten-telefon-florentino-uratowal-laporte-i-wskrzesil-barce</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Internetowy dziennik stale podważający prezesa Realu Madryt opublikował artykuł, który reklamuje stwierdzeniem: Joan Laporta jest prezesem Barcelony w dużej mierze dzięki Florentino Pérezowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wśród zawodników istnieje poczucie, że kibice są z nimi tylko wtedy, gdy idzie im dobrze”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145811-wsrod-zawodnikow-istnieje-poczucie-ze-kibice-sa-z-nimi-tylko-wtedy-gdy-idzie-im-dobrze</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Arancha Rodríguez to dziennikarka COPE zawsze wiązana z obozem prezesa Realu Madryt. Przedstawiamy jej komentarze w sprawie meczu Realu Madryt z Levante i gwizdów na piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145810-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 00:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Karny na Kylianie Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145808-glos-kibica-karny-na-kylianie-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szalone dwie godziny Álvaro Leivy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145805-szalone-dwie-godziny-alvaro-leivy</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 20:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy obserwował zwycięstwo pierwszej drużyny z ławki rezerwowych i natychmiast ruszył w drogę, by spróbować ratować losy Realu Madryt C. Zszedł z La Ligi do Segundy RFEF.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x23: Czy we wtorek też gwiżdżemy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145804-podcast-7x23-czy-we-wtorek-tez-gwizdzemy</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po wygranej nad Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>350 meczów Fede w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145802-350-meczow-fede-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiejszego popołudnia Urugwajczyk rozegrał swój 350. mecz w koszulce z herbem Królewskich na piersi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Vinícius rozpłakał się tuż przed wyjściem na mecz? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145801-czy-vinicius-rozplakal-sie-tuz-przed-wyjsciem-na-mecz-video</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 17:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Głównie konta socialowe ogłosiły, że Brazylijczyk rozpłakał się przed meczem i musiał być pocieszany przez kolegów i trenerów. Przedstawiamy pełne spojrzenie na sytuację.=</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Vinícius oddaje to, kim jest gracz Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145792-arbeloa-vinicius-oddaje-to-kim-jest-gracz-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 17:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Levante. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
