<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Sep 2025 14:56:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Trey Lyles zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142421-oficjalnie-trey-lyles-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 16:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy oficjalnie potwierdzili transfer silnego skrzydłowego z Sacramento Kings.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ancelotti zachował się stronniczo i zastosował niedopuszczalny podwójny standard między Realem a Barceloną”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142418-ancelotti-zachowal-sie-stronniczo-i-zastosowal-niedopuszczalny-podwojny-standard-miedzy-realem-a-barcelona</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 16:29:00 GMT</pubDate>
        <description>„Piłkarz Barcelony, który rozegrał ostatnie pół godziny w przegranym przez Brazylię meczu w Boliwii (0:1), gorzko skarżył się na konieczność gry na wysokości 4 100 metrów n.p.m.”. W taki sposób zapowiada swój artykuł Joaquim Piera na łamach katalońskiego dziennika Sport. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego rozważań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zatrzymano pseudokibica Realu Oviedo za rasistowskie gesty wobec Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142420-zatrzymano-pseudokibica-realu-oviedo-za-rasistowskie-gesty-wobec-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 15:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska policja aresztowała pseudokibica za wykonywanie małpich gestów po golu napastnika Realu Madryt; grożą mu zarzuty przestępstw z nienawiści, kary finansowe oraz zakaz wstępu na stadiony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Z Mourinho miałem bardzo wyraźny konflikt, bo mieliśmy skrajnie odmienne wrażliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142419-valdano-z-mourinho-mialem-bardzo-wyrazny-konflikt-bo-mielismy-skrajnie-odmienne-wrazliwosci</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano przyleciał w sierpniu, a we wrześniu zadebiutował w hiszpańskim futbolu. Pół wieku później – bo wracamy do 1975 roku – opowiada w wywiadzie dla dziennika MARCA o swojej niezwykłej drodze. Robi to w Vitorii, mieście, w którym wszystko się zaczęło…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie mogę zagwarantować dokładnej daty powrotu na Spotify Camp Nou”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142417-nie-moge-zagwarantowac-dokladnej-daty-powrotu-na-spotify-camp-nou</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Elena Fort nie gwarantuje, że katalońska drużyna wróci na mecz z Getafe 21 września, co oznaczałoby, że Barcelona znów będzie musiała rozegrać spotkanie na stadionie, który w teorii nie spełnia wymogów La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Camavinga przez część zajęć trenowali z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142416-bellingham-i-camavinga-przez-czesc-zajec-trenowali-z-zespolem</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do sobotniego meczu z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono został najmłodszym Argentyńczykiem, który zagrał w kadrze z numerem 10</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142415-mastantuono-zostal-najmlodszym-argentynczykiem-ktory-zagral-w-kadrze-z-numerem-10</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco odbiera Maradonie „rekord” w swoim najbezbarwniejszym meczu w barwach reprezentacji Argentyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona niemal na pewno zagra z Villarrealem w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142414-barcelona-niemal-na-pewno-zagra-z-villarrealem-w-miami</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszyscy są przekonani, że mecz odbędzie się w USA, a UEFA niewiele może wskórać. W teorii do spotkania nie dopuścić może już tylko Wyższa Rada Sportu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Wiem, że wrócę do Realu, kiedy przyjdzie pora</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142413-raul-wiem-ze-wroce-do-realu-kiedy-przyjdzie-pora</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl González Blanco był gościem podcastu Con Mucho De, którego konwencja polega na tym, że gość i prowadząca rozmawiają podczas jazdy na stacjonarnym rowerze. Przedstawiamy pełne tłumaczenie rozmowy z były trenerem Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fayza Lamari: Gdyby Kylian zrobił w Szwecji coś złego, to ja sama zaprowadziłabym go na komisariat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142412-fayza-lamari-gdyby-kylian-zrobil-w-szwecji-cos-zlego-to-ja-sama-zaprowadzilabym-go-na-komisariat</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Mama Kyliana Mbappé udzieliła obszernego wywiadu dla dziennika L'Équipe. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lżejszy, szybszy, skuteczniejszy: przemiana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142411-lzejszy-szybszy-skuteczniejszy-przemiana-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Odmieniony Mbappé – lżejszy o 3 kg, intensywniej pressujący i bardziej wszechstronny – strzela częściej, kreuje ponad dwa razy więcej okazji i gra po całym froncie jako „dziesiątka”. Wzmocniona rola lidera, świetna forma fizyczna i jasne cele w postaci ligi i Ligi Mistrzów mają zamienić Złoty But w Złotą Piłkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„La Liga pozwala Barcelonie na kolejną niesprawiedliwość”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142410-la-liga-pozwala-barcelonie-na-kolejna-niesprawiedliwosc</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Valencia i dziennik SuperDeporte nie ukrywają wściekłości po wczorajszej decyzji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
