<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Feb 2025 14:54:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real spędził półtorej godziny w siedzibie RFEF: „Gdybyśmy się pokłócili, spotkanie trwałoby pięć minut”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136961-real-spedzil-poltorej-godziny-w-siedzibie-rfef-gdybysmy-sie-poklocili-spotkanie-trwaloby-piec-minut</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 14:48:00 GMT</pubDate>
        <description>O wizycie Królewskich mediom opowiedział już Medina Cantalejo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Sędziowie czują się osamotnieni i nie wykluczają protestu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136960-marca-sedziowie-czuja-sie-osamotnieni-i-nie-wykluczaja-protestu</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Arbitrzy uważają, że problem narasta w zastraszającym tempie – oni i ich rodziny otrzymują groźby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Canales: Chciałem zostać wypożyczony do Racingu, ale Mourinho się nie zgodził</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136959-canales-chcialem-zostac-wypozyczony-do-racingu-ale-mourinho-sie-nie-zgodzil</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>W rozmowie z Relevo Sergio Canales szczegółowo opisał kulisy swojego transferu z Racingu Santander do Realu Madryt z 2010 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger i Asencio „spychają” Tchouaméniego do pomocy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136958-ruediger-i-asencio-spychaja-tchouameniego-do-pomocy</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Świetna postawa Raúla Asencio i powrót Antonio Rüdigera oznaczają, że Aurélien Tchouaméni już na dobre będzie mógł wrócić na swoją naturalną pozycję w środku pola. Oczywiście wszystko zależy od ostatecznej wizji Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger i Alaba trenowali z drużyną!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136957-ruediger-i-alaba-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: La Liga zgłasza podejrzane powiązania przy sprzedaży miejsc VIP przez Barçę w celu rejestracji Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136956-el-confidencial-la-liga-zglasza-podejrzane-powiazania-przy-sprzedazy-miejsc-vip-przez-barce-w-celu-rejestracji-olmo</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga zakwestionowała sprzedaż miejsc VIP przez Barcelonę, wskazując na powiązania finansowe z podmiotami bliskimi klubowi. Wątpliwości budzi zwłaszcza firma New Era Visionary Group, która otrzymała kontrakt na infrastrukturę 5G i ma niejasne źródła finansowania. Dodatkowo Ruslan Bîrlădeanu, związany z tą spółką, współpracował wcześniej z Danim Alvesem, co jeszcze bardziej podważa przejrzystość całej operacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez na 35. miejscu w rankingu najbogatszych Hiszpanów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136955-florentino-perez-na-35-miejscu-w-rankingu-najbogatszych-hiszpanow</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Majątek prezesa Realu jest szacowany na 1,81 miliarda euro, a w hiszpańskim świecie sportu jest tylko jedna osoba bogatsza od niego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Współpraca między Sixth Street a Realem Madryt może dobiec końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136952-el-confidencial-wspolpraca-miedzy-sixth-street-a-realem-madryt-moze-dobiec-konca</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Sixth Street rozważa rozwiązanie lub renegocjację umowy z Realem Madryt, argumentując, że zmieniły się warunki dotyczące eksploatacji Santiago Bernabéu, zwłaszcza po odwołaniu koncertów i wstrzymaniu budowy parkingów. Fundusz już podjął pierwsze kroki, m.in. zatrudniając kancelarię KPMG Abogados i przeprowadzając zwolnienia grupowe w spółce Legends, co może być zapowiedzią dalszych działań prawnych. Obie strony mają wiele do stracenia, dlatego w otoczeniu Bernabéu oczekuje się, że fundusz spróbuje wymusić na Królewskich renegocjację warunków współpracy zamiast otwartego konfliktu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Munuera Montero słyszał „fuck you”, ale nie słyszał, jak El Sadar życzy śmierci Viníciusowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136954-munuera-montero-slyszal-fuck-you-ale-nie-slyszal-jak-el-sadar-zyczy-smierci-viniciusowi</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybiórczy słuch arbitra i jego asystentów sprawił, że obraźliwe okrzyki w kierunku Brazylijczyka nie zostały ujęte w protokole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Zwolnienia grupowe w Legends España po odwołaniu koncertów na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136953-el-confidencial-zwolnienia-grupowe-w-legends-espana-po-odwolaniu-koncertow-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Legends Hospitality España ogłosiło zwolnienia grupowe 48 pracowników z powodu odwołania koncertów na Santiago Bernabéu, co poważnie wpłynęło na ich finanse. Firma, która odpowiada za usługi hospitality na stadionie Realu Madryt, boryka się z problemami po fiasku planu biznesowego opartego na wydarzeniach muzycznych. Dodatkowo, Legends straciło kontrakt na obsługę biletów i hospitality podczas Grand Prix F1 w Madrycie, co pogłębiło jej trudną sytuację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>István Kovács na rewanż z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136951-istvan-kovacs-na-rewanz-z-city</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>István Kovács poprowadzi środowy mecz między Realem Madryt a Manchesterem City. Będzie to jego czwarte spotkanie z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Awans Asencio nie uspokaja wychowanków Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136950-relevo-awans-asencio-nie-uspokaja-wychowankow-realu</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Młodzi piłkarze i ich rodzice uważają, że trudno będzie kolejnym wychowankom pójść w ślady Kanaryjczyka.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
