<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Sep 2025 07:24:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142770-kartka-z-kalendarza-23-wrzesnia</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego koszykarza, debiut Santiago Solariego, pierwszy Superpuchar w erze Pablo Laso, Klasyki sprzed lat i Cristiano Ronaldo bombardujący Elche. Co działo się 23 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Levante – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142769-levante-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Levante. Ponownie należy spodziewać się zmian w wyjściowej jedenastce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ojciec Lamine'a Yamala: To największa krzywda moralna wyrządzona człowiekowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142774-ojciec-laminea-yamala-to-najwieksza-krzywda-moralna-wyrzadzona-czlowiekowi</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 08:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Mounir Nasraoui nie mógł pogodzić się z porażką syna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Realowi jest wszystko jedno, co zrobi Vinícius, naprawdę wszystko jedno</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142773-pedrerol-realowi-jest-wszystko-jedno-co-zrobi-vinicius-naprawde-wszystko-jedno</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 07:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcos Benito to dziennikarz Chiringuito, który utrzymuje bliskie relacje z Brazylijczykami z Realu Madryt i ich otoczeniem. W nocnym programie rozmawiał na temat piłkarza z Josepem Pedrerolem, prowadzącym Chiringuito. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty z ich dyskusji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Etta Eyong, goleador Levante wychowany na tenisie i zakochany w Dragon Ballu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142771-etta-eyong-goleador-levante-wychowany-na-tenisie-i-zakochany-w-dragon-ballu</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Do Hiszpanii sprowadził go Cádiz w wieku 18 lat, a dziś, mając 21, uchodzi za łakomy kąsek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: W ostatniej tercji – skuteczność, konstrukcja akcji – musimy jeszcze iść do przodu, próbować różnych rzeczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142763-xabi-alonso-w-ostatniej-tercji-skutecznosc-konstrukcja-akcji-musimy-jeszcze-isc-do-przodu-probowac-roznych-rzeczy</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Levante w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142772-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Gala Złotej Piłki i mecz Realu Madryt to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ousmane Dembélé zdobywcą Złotej Piłki 2025</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142762-ousmane-dembele-zdobywca-zlotej-pilki-2025</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 22:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy ostateczną klasyfikację Złotej Piłki 2025, po którą zasłużenie sięgnął zawodnik Paris Saint-Germain.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius miał zrobić 10 razy więcej, a skończył na 16. miejscu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142768-vinicius-mial-zrobic-10-razy-wiecej-a-skonczyl-na-16-miejscu</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Miejsce Brazylijczyka odzwierciedla jego spadek formy w ostatnim sezonie, a także problemy, z którymi zmaga się obecnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zatrważający bilans kartkowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142767-zatrwazajacy-bilans-kartkowy</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywale Realu Madryt żółtą kartkę otrzymują średnio raz na 16 przewinień – to zdecydowanie najbardziej niekorzystny bilans w całej La Lidze. Z drugiej strony piłkarze Królewskich upomnienie otrzymują średnio raz na 6,6 faulu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy ostatniego treningu przed meczem z Levante [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142766-kulisy-ostatniego-treningu-przed-meczem-z-levante-video</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z poniedziałkowego treningu w Valdebebas. Z drużyną nie trenowało trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gala Złotej Piłki 2025 [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142761-gala-zlotej-pilki-2025-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy na naszą relację live z gali Złotej Piłki w Paryżu. Na bieżąco podamy zwycięzców wszystkich nagród, pełne klasyfikacje czy najciekawsze wypowiedzi. Wszystko w jednym miejscu, przejrzyście i bez chaosu informacyjnego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
