<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Apr 2025 09:27:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj sędziuje arbiter, który tylko w tym sezonie nie odgwizdał Realowi 5 karnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138206-dzisiaj-sedziuje-arbiter-ktory-tylko-w-tym-sezonie-nie-odgwizdal-realowi-5-karnych</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja oczywiście przyjrzała się obsadzie sędziowskiej na rewanżowy półfinał Pucharu Króla między Realem Madryt a Sociedadem. Co ciekawe, krytyka obsady przyszła także z Kraju Basków, chociaż nie ze strony samego klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żarty się skończyły</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138203-zarty-sie-skonczyly</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmiech to zdrowie. Podobno.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138209-kartka-z-kalendarza-1-kwietnia</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jednego z najwybitniejszych piłkarzy, cichy bohater i bramka z… miasteczka sportowego oraz transfer Brazylijczyka z FC Porto. Co działo się 1 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Illarramendi: Real Sociedad wygra 2:1 i awansuje po karnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138210-illarramendi-real-sociedad-wygra-2-1-i-awansuje-po-karnych</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Asier Illarramendi, były piłkarz Realu Madryt i Realu Sociedad San Sebastián, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed dzisiejszym rewanżowym starciem w półfinale Pucharu Króla pomiędzy tymi drużynami. Przedstawiamy zapis rozmowy z 35-latkiem, który po wygaśnięciu kontraktu z Dallas pozostaje bez klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138202-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 29. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyhamowanie Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138199-wyhamowanie-viniciusa</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius zdobył zaledwie dwie bramki w 14 ostatnich meczach. Dla porównania w 16 poprzednich meczach zdobył tych bramek 14. Brazylijczyk ewidentnie zgasł i od lutego nie potrafi odnaleźć światła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Real Sociedad: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138207-real-madryt-real-sociedad-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do rewanżowego półfinału Pucharu Króla bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão, Ferlanda Mendy'ego i Daniego Ceballosa. Problemy fizyczne ma także Thibaut Courtois. Madryckie media zapowiadają rotacje, ale nie są całkowicie zgodne co do jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli chcesz grać w Realu Madryt, to musisz trochę „possać” ławkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138193-ancelotti-jesli-chcesz-grac-w-realu-madryt-to-musisz-troche-possac-lawke</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym rewanżowym półfinałem Pucharu Króla z Realem Sociedad. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Florentino przekazał Ancelottiemu poparcie i zaufanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138208-marca-florentino-przekazal-ancelottiemu-poparcie-i-zaufanie</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 02:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Główny dziennikarz gazety od Realu Madryt odpowiada na wczorajsze plotki informujące o wątpliwościach trenera Królewskich w sprawie swojej przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138205-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Rewanż Realu Madryt z Sociedadem i powrót Ter Stegena to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: City oczekuje, że Haaland zagra na Klubowym Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138204-oficjalnie-city-oczekuje-ze-haaland-zagra-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City wystosował oficjalny komunikat w sprawie kontuzji Norwega. Obywatele mają być głównym rywalem Królewskich w walce o Klubowy Mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti wyciągnął zdjęcie z synami Xabiego i Marcelo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138198-ancelotti-wyciagnal-zdjecie-z-synami-xabiego-i-marcelo</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 20:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Królewskich przy pytaniu o występ syna Marcelo w młodzieżowych derbach Madrytu przypomniał zdjęcie z 2014 roku, które, jak sam określił, jest perfekcyjne przy obecnej sytuacji i spekulacjach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
