<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Dec 2025 17:57:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: FIFA będzie organizować galę swoich nagród w Dubaju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145336-oficjalnie-fifa-bedzie-organizowac-gale-swoich-nagrod-w-dubaju</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA podpisała specjalną umowę z Dubajem, który począwszy od 2026 roku będzie gościć jedyną oficjalną światową galę nagród Federacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Suwerenna publiczność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145344-suwerenna-publicznosc</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ignacio Ruiz-Quintano to hiszpański felietonista, który jest krytykiem politycznym, kulturowym i sportowym. Przedstawiamy jego tekst dla dziennika ABC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy finały Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145341-trzy-finaly-xabiego</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso w rok 2026 wchodzi z wciąż obecnym ultimatum z roku 2025. W pierwszych dniach stycznia trener Królewskich ma podejść do trzech finałów, które naznaczą jego przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Kylian Mbappé kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145340-oficjalnie-kylian-mbappe-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz wypada z gry na kilka tygodni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech piłkarzy nie pracowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145338-czterech-pilkarzy-nie-pracowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie kontynuowali przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roberto Carlos trafił do szpitala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145335-roberto-carlos-trafil-do-szpitala</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>AS informuje, że Roberto Carlos, który obecnie jest ambasadorem Realu Madryt przeszedł badanie, które wykazało u niego nieprawidłowe działanie serca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić cz.1: Byłem przekonany, że ​​zakończę karierę w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145333-modric-cz-1-bylem-przekonany-ze-zakoncze-kariere-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Milanu udzielił długiego wywiadu włoskiemu dziennikowi Corriere della Sera, w którym wspominał czasy gry w zespole Królewskich, wojnę w Jugosławii, swoich trenerów oraz mówił o sprawach bardzo osobistych. Przedstawiamy przetłumaczoną pierwszą część rozmowy, którą przeprowadzili Aldo Cazzullo i Carlos Passerini.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt kończy rok na czele rankingu UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145329-real-madryt-konczy-rok-na-czele-rankingu-uefa</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest liderem ostatniego w 2025 roku rankingu UEFA. Klub ze stolicy Hiszpanii wyprzedza w tej klasyfikacji drugi Bayern Monachium i trzeci Inter Mediolan.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iñaki Williams: Rozgrywanie Superpucharu w Arabii Saudyjskiej to gó*no</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145321-inaki-williams-rozgrywanie-superpucharu-w-arabii-saudyjskiej-to-go-no</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Athletic wczoraj zorganizował otwarty trening na San Mamés. Przedstawiamy wypowiedzi Iñakiego Williamsa, który po zajęciach wyszedł do mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Nie możemy oczekiwać, że pojawi się kolejny Ancelotti, kolejny Kroos czy Modrić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145331-mijatovic-nie-mozemy-oczekiwac-ze-pojawi-sie-kolejny-ancelotti-kolejny-kroos-czy-modric</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, był gościem nocnej audycji programu El Larguero na antenie Cadena SER, w którym skomentował sytuację Xabiego Alonso. Przedstawiamy wypowiedzi Czarnogórca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>67 meczów, zero tytułów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145330-67-meczow-zero-tytulow</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 10:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pobili klubowy rekord rozegranych meczów w jednym roku kalendarzowym. Drużyna ma za sobą 67 spotkań w pięciu rozgrywkach, ale wynik ten nie przełożył się na ani jedno trofeum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Infantino: Analizujemy przepis o spalonym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145319-infantino-analizujemy-przepis-o-spalonym</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes FIFA wziął udział w World Sports Summit w Dubaju. Przedstawiamy jego wypowiedzi w sprawie zmiany przepisu o spalonym.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
