<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 21:39:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają wolne do wtorku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133206-krolewscy-maja-wolne-do-wtorku</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 21:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero we wtorek i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu ligowego w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pablo García: Valverde to siedmiobiegowa wersja Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133205-pablo-garcia-valverde-to-siedmiobiegowa-wersja-kroosa</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 21:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo García w trakcie swojej piłkarskiej kariery miał okazję spędzić jeden sezon w Realu Madryt, a teraz od dłuższego już czasu mieszka i pracuje w Grecji. Obecnie jako trener Atromitosu udzielił wywiadu dziennikowi AS, w trakcie którego znaczną część czasu poświęcił swojemu rodakowi, Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Aspas i Moriba zawieszeni na mecz z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133203-oficjalnie-aspas-i-moriba-zawieszeni-na-mecz-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Rozgrywek potwierdził kary dla zawodników najbliższego rywala Królewskich. Klubowi z Vigo pozostaje odwołanie do Komitetu Apelacyjnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Campazzo będzie mógł zagrać z Partizanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133201-oficjalnie-campazzo-bedzie-mogl-zagrac-z-partizanem</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 19:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Facundo Campazzo ostatecznie będzie mógł wystąpić w czwartkowym spotkaniu z Partizanem. Real Madryt odwołał się od kary i została ona zawieszona do czasu rozpatrzenia kary.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mbappé nie wyglądał najlepiej, bo nie był w najlepszej dyspozycji mentalnej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133200-deschamps-mbappe-nie-wygladal-najlepiej-bo-nie-byl-w-najlepszej-dyspozycji-mentalnej</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps wziął dzisiaj udział w konferencji prasowej reprezentacji Francji przed meczem z Izraelem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi selekcjonera Francji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Debate: Sergio Ramos chętnie wróciłby do Realu, ale klub nie rozważa takiego ruchu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133199-el-debate-sergio-ramos-chetnie-wrocilby-do-realu-ale-klub-nie-rozwaza-takiego-ruchu</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Królewskich pozostaje bez klubu od czasu czerwcowego odejścia z Sevilli i wciąż szuka nowego pracodawcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Raúl przestanie być trenerem Castilli, ale nadal ma pracować w klubie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133198-marca-raul-przestanie-byc-trenerem-castilli-ale-nadal-ma-pracowac-w-klubie</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 18:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendę Królewskich zastąpi po sezonie inny były piłkarz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Wolę grać w środku pola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133197-tchouameni-wole-grac-w-srodku-pola</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 18:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni wziął dzisiaj udział w konferencji prasowej reprezentacji Francji przed meczem z Izraelem jako kapitan drużyny na ten mecz. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Jacobo Ramón kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133196-marca-jacobo-ramon-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek znów ma problemy zdrowotne i pogłębia to kłopoty Realu z obsadą defensywy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bamba głównym kandydatem do zastąpienia Aspasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133192-bamba-glownym-kandydatem-do-zastapienia-aspasa</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jonathan Bamba doszedł już do siebie po drobnym urazie kolana. Iworyjczyk tym samym jest najpoważniejszym kandydatem do zastąpienia w meczu z Realem Madryt zawieszonego Iago Aspasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Strata wciąż budząca szok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133194-strata-wciaz-budzaca-szok</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Szok po kontuzji Carvajala trwa. Brak Daniego stanowi nieodżałowaną stratę zarówno na boisku, jak i już poza nim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>(Nie)widzialna ręka Francesco Mauriego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133193-nie-widzialna-reka-francesco-mauriego</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Gol Fede Valverde z Villarrealem był ostatnim z czterech do tej pory strzelonych po stałym fragmencie. Duża w tym zasługa Francesco Mauriego, speca od analizy wznowień gry ze stojącej piłki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
