<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Apr 2024 09:19:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128732-kartka-z-kalendarza-12-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny honorowego socio i byłego prawego obrońcy, mistrzostwo Hiszpanii i Puchar Króla sprzed lat, ale też niezwykłe mecze w Lidze Mistrzów. Co działo się 12 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: W sobotę będą zmiany w składzie, ale nie będzie rewolucji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128733-relevo-w-sobote-beda-zmiany-w-skladzie-ale-nie-bedzie-rewolucji</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti planuje dokonać kilku zmian w składzie na mecz z Mallorcą, ale nie zamierza przeprowadzać ich w nadmiarze. Kto może zagrać od początku?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Youtuber wszedł na mecz z City po spędzeniu nocy w toaletach na Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128729-youtuber-wszedl-na-mecz-z-city-po-spedzeniu-nocy-w-toaletach-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W czwartek filmik hiszpańskiego kibica Realu Madryt stał się viralem, bo rzekomo przedstawiał go wchodzącego na mecz z Manchesterem City poprzez... spędzenie nocy w toaletach na Santiago Bernabéu. Sam bohater potwierdza, że jego historia to fake news.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pokaz władzy Florentino Péreza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128727-pokaz-wladzy-florentino-pereza</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Media w Hiszpanii podkreślają kolejny pokaz siły i władzy prezesa Realu Madryt, który w meczu z Manchesterem City siedział obok najważniejszych polityków w kraju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Posiłki na Etihad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128722-posilki-na-etihad</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City ma odzyskać Kyle'a Walkera i Kevina De Bruyne na rewanżowy mecz Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Wszystko wskazuje na to, że Pep Guardiola będzie mógł wystawić na Etihad Stadium swoją najsilniejszą jedenastkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odzyskać Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128721-odzyskac-bellinghama</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik we wtorek przeżywał swoją pierwszą wielką europejską noc jako piłkarz Realu Madryt, ale nie zdołał stanąć na wysokości zadania. Nie zmaga się z żadnym problemem fizycznym, jednak panuje w jego sprawie pewien niepokój, a drużyna i Carlo Ancelotti potrzebują najlepszej wersji 20-latka na rewanż z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128731-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Świętowanie w Bilbao i radość w Barcelonie to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięski rzut Decka na zakończenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128728-zwycieski-rzut-decka-na-zakonczenie</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 23:13:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatniej kolejce sezonu zasadniczego Real Madryt pokonał Žalgiris, śrubując rekord zwycięstw. Wygraną Królewskim zapewnił Deck celnym rzutem równo z końcową syreną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mallorca w komplecie na Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128725-mallorca-w-komplecie-na-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Mallorca podejdzie w pełnym składzie na sobotni mecz z Realem Madryt. Podopieczni Javiera Aguirre chcą jak najszybciej zapomnieć o ubiegłotygodniowym przegranym finale Copa del Rey z Athletikiem Bilbao.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes La Ligi: Florentino ma za duże wpływy, to nic dobrego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128723-prezes-la-ligi-florentino-ma-za-duze-wplywy-to-nic-dobrego</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 21:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi wystąpił na kongresie uczelni ISDE. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi zebrane przez media.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
