<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Feb 2025 14:21:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dias: Rewanż rok temu był frustrujący</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136708-dias-rewanz-rok-temu-byl-frustrujacy</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Rúben Dias stawił się na konferencji prasowej przed pierwszym meczem z Realem Madryt w ramach 1/16 finału Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Manchesteru City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Złota Piłka to zamknięty temat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136707-guardiola-zlota-pilka-to-zamkniety-temat</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed wtorkowym meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis części tego spotkania trenera Manchesteru City z dziennikarzami z pytaniami po angielsku. Drugą z pytaniami hiszpańskimi przedstawimy w najbliższym czasie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Anglli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136704-krolewscy-sa-juz-w-anglli</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Powołani zawodnicy i sztab szkoleniowy dotarli już do Anglii, gdzie Królewscy zmierzą się jutro w Lidze Mistrzów z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Meana: Real mógł pozyskać obrońcę, ale nie chciał tego Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136706-meana-real-mogl-pozyskac-obronce-ale-nie-chcial-tego-florentino</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana z radia SER przeanalizował decyzję Realu Madryt o braku transferu do obrony. Dziennikarz podkreśla, że wszystko zablokował prezes Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gavi: Czerwona kartka w derbach była dosyć oczywista</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136705-gavi-czerwona-kartka-w-derbach-byla-dosyc-oczywista</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Barcelony wypowiedział się o kwestiach sędziowskich po meczu z Sevillą. Przedstawiamy jego wypowiedzi w tej sprawie z wywiadu dla TV3.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti ostrzegał w przerwie kwartet ofensywny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136703-marca-ancelotti-ostrzegal-w-przerwie-kwartet-ofensywny</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 11:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje dziennik MARCA, w przerwie derbowego meczu Carlo Ancelotti miał wyraźnie ostrzegać ofensywny kwartet, by zaczęli grać tak, jak przygotowywali się do tego meczu i wreszcie posłuchali jego instrukcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dramat z wielkimi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136702-dramat-z-wielkimi</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w tym sezonie zupełnie nie radzi sobie z tymi największymi rywalami. Królewscy nie potrafili pokonać ani Barcelony, ani Atlético Madryt, ani Liverpoolu, ani Milanu…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136697-kartka-z-kalendarza-10-lutego</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy ligowy mecz Realu, piłkarz Królewskich oklaskiwany na Camp Nou, niesłychany wyczyn Morientesa, spektakularne mecze na Santiago Bernabéu, hat-trick Cristiano i fantastyczny mecz Viniego. Co działo się 10 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramos: Nigdy nie myślałem o zakończeniu kariery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136701-ramos-nigdy-nie-myslalem-o-zakonczeniu-kariery</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Ramos został oficjalnie zaprezentowany jako piłkarz meksykańskiego Monterrey Rayados, z którym podpisał umowę na 2025 rok. Przedstawiamy wypowiedzi legendarnego kapitana Realu Madryt z tego wydarzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo z rekordem strzeleckim Primera Federación</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136696-gonzalo-z-rekordem-strzeleckim-primera-federacion</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García jest nowym rekordzistą, jeśli chodzi o bramki zdobyte w Primera Federación. Napastnik ma szansę, by w barwach Castilli pobić osiągnięcia takich zawodników jak Jesé czy Mariano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Komitet Arbitrów uznaje, że karny został podyktowany prawidłowo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136700-chiringuito-komitet-arbitrow-uznaje-ze-karny-zostal-podyktowany-prawidlowo</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description></description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Decyzja Viníciusa burzy ustawienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136694-decyzja-viniciusa-burzy-ustawienie</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk w meczu z Atlético zmienił swoją strefę działania na boisku, co spowodowało całkowite rozpadnięcie się drużyny w pierwszej połowie. Z kolei Carlo Ancelotti desperacko domaga się poszukiwania przestrzeni, które na początku sezonu było problemem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
