<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Jan 2025 20:23:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jacobo chce walczyć o miejsce dla siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136252-jacobo-chce-walczyc-o-miejsce-dla-siebie</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>20-latek zadebiutował w spotkaniu z Salzburgiem, w weekend zdobył gola dla drużyny rezerw, a we wtorek dostał powołanie na kolejny mecz w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy trenowali w Guingamp</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136251-krolewscy-trenowali-w-guingamp</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 20:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w na pucharowym stadionie Brestu i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Wiemy, że musimy wykonać krok do przodu w wielkich meczach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136250-courtois-wiemy-ze-musimy-wykonac-krok-do-przodu-w-wielkich-meczach</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Brestem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania bramkarza Realu Madryt z dziennikarzami na Stade du Roudourou w Guingamp, gdzie rywale rozgrywają swoje mecze w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans treningu Realu Madryt we Francji [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136248-kwadrans-treningu-realu-madryt-we-francji-live</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed środowym starciem z Brestem w Lidze Mistrzów. Niedostępnych jest pięciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie ma wątpliwości, że jeśli Real wygra ligę lub Ligę Mistrzów, to zostanę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136246-ancelotti-nie-ma-watpliwosci-ze-jesli-real-wygra-lige-lub-lige-mistrzow-to-zostane</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 18:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Brestem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Stade du Roudourou w Guingamp, gdzie rywale rozgrywają swoje mecze w Lidze Mistrzów. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt zamknął zimowe okno transferowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136249-marca-real-madryt-zamknal-zimowe-okno-transferowe</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti już wie, że kadra jego drużyny nie ulegnie żadnym zmianom w dobiegającym końca zimowym oknie transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick przechodzi przez to samo, co Vini za Lopeteguiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136247-endrick-przechodzi-przez-to-samo-co-vini-za-lopeteguiego</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 17:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy sezon w Realu Madryt jest dla Endricka trudny. Brazylijczyk miewa pojedyncze wystrzały, które świadczą o jego jakości, co jednak nie zmienia faktu, że ma on niewiele okazji do gry. Choć w kilku meczach wyważał drzwi z futryną, to jednak wciąż było to zdaniem trenera za mało, by oderwać się na dobre od ławki rezerwowych. W bieżącym sezonie zebrał jak dotąd zaledwie 316 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zgarnij 300 zł za zwycięzcę w meczu ostatniej kolejki Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136245-zgarnij-300-zl-za-zwyciezce-w-meczu-ostatniej-kolejki-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Powrót” Bellinghama sekretem świetnej formy Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136244-powrot-bellinghama-sekretem-swietnej-formy-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik, cieszący się swobodą na boisku i znajdujący się w szczytowej dyspozycji, ma już na swoim koncie 10 asyst w tym sezonie i napędza Mbappé. Ich współpraca osobom z klubu przypomina połączenie, jakie mieli ze sobą Zidane i Ronaldo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jorge Higuaín: Ten mecz będzie w Breście niezapomniany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136227-jorge-higuain-ten-mecz-bedzie-w-brescie-niezapomniany</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Higuaín, ojciec byłego napastnika Realu Madryt, Gonzalo Higuaína, w trakcie swojej piłkarskiej kariery miał okazję rozegrać jeden sezon we francuskim Stade Brestois. Teraz w przeddzień starcia swojego byłego klubu z Królewskimi udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real ma i nadal będzie miał kontrolę nad sytuacją Nico Paza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136243-marca-real-ma-i-nadal-bedzie-mial-kontrole-nad-sytuacja-nico-paza</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 15:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA informuje, że nie ma co do tego wątpliwości. Królewscy liczą na Nico Paza. O tym, kiedy stanie się członkiem pierwszej drużyny, zadecyduje gra reprezentanta Argentyny i potrzeby kadrowe zespołu Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Fortea planuje przedłużenie kontraktu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136242-as-fortea-planuje-przedluzenie-kontraktu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA zaskoczyła wczoraj informacją, że 17-latek nie chce przedłużyć umowy z Realem Madryt. AS odpowiada, że jest to nieprawda.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
