<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Oct 2025 08:58:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chcieć pamiętać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143546-chciec-pamietac</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niektórzy piją, żeby zapomnieć, ale czasami po prostu zapomina się samo, bo i nie za bardzo jest co zapamiętywać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak upadł mecz w Miami?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143560-jak-upadl-mecz-w-miami</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedwcześnie ogłosiła mecz, który nie odbędzie się na amerykańskiej ziemi. Zlekceważono gniew piłkarzy oraz stanowisko Realu Madryt, rządu i CONCACAF. Na łamach dziennika AS kulisy i chronologię wydarzeń opisał Ruby Arés. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: W Klasyku mamy ogromną chęć rewanżu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143535-carvajal-w-klasyku-mamy-ogromna-chec-rewanzu</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juventus lubi ostatnio zaskakiwać Real na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143549-juventus-lubi-ostatnio-zaskakiwac-real-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos wygrali tylko jedno z ostatnich czterech spotkań z Juve w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>222 zł za gola Realu z Juventusem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143559-222-zl-za-gola-realu-z-juventusem</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>#współpracareklamowa #reklamaSTS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143550-kartka-z-kalendarza-22-pazdziernika</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego prawego obrońcy Królewskich, zwycięski Klasyk, bardzo dobre spotkanie na Anfield, wygrana z Sevillą i wielki mecz z Borussią Dortmund. Co działo się 22 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Thuram: Mbappé to obecnie najlepszy piłkarz na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143548-thuram-mbappe-to-obecnie-najlepszy-pilkarz-na-swiecie</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Khéphren Thuram stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 3. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi piłkarza Juventusu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Do „integralności rozgrywek” odwołują się ci, którzy od lat ją podważają</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143558-tebas-do-integralnosci-rozgrywek-odwoluja-sie-ci-ktorzy-od-lat-ja-podwazaja</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 08:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi nie byłby sobą, gdy nie skomentował decyzji o odwołaniu meczu w Miami w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Juventus: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143556-real-madryt-juventus-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Juventusem z wieloma nieobecnymi. Na kogo postawi Xabi Alonso?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendilibar: Biała ręka? Nie chcę mieć z tutejszymi sprawami nic wspólnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143557-mendilibar-biala-reka-nie-chce-miec-z-tutejszymi-sprawami-nic-wspolnego</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 07:48:00 GMT</pubDate>
        <description>José Luis Mendilibar wziął udział w konferencji prasowej po wczorajszej porażce z Barceloną w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najciekawszy fragment tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i „klątwa Juventusu”, którą przełamał tylko Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143540-mbappe-i-klatwa-juventusu-ktora-przelamal-tylko-cristiano</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristiano Ronaldo jest do tej pory jedynym piłkarzem w historii Realu Madryt, który zdołał zdobyć więcej niż jedną bramkę w rywalizacji z Juventusem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Arda to mieszanka Özila i Gutiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143533-xabi-alonso-arda-to-mieszanka-oezila-i-gutiego</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Juventusem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
