<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Jul 2025 19:53:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Urodziny w morzu wątpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141082-urodziny-w-morzu-watpliwosci</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius obchodzi 25. urodziny w głębokim dołku sportowym, przy spekulacjach dotyczących słabej współpracy z Mbappé i z uzgodnionym, choć nie podpisanym nowym kontraktem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rakitić: Mogliśmy spokojnie wygrać trzy lub cztery Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141081-rakitic-moglismy-spokojnie-wygrac-trzy-lub-cztery-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 21:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat udzielił wywiadu katalońskiemu dziennikowi Sport z okazji zakończenia swojej kariery. Przedstawiamy jego najciekawsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El País: Katar faworytem do przyjęcia kolejnego Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141080-el-pais-katar-faworytem-do-przyjecia-kolejnego-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 20:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Wpływy prezesa Paris Saint-Germain dają przewagę Katarczykom nad Hiszpanią i Brazylią. W kuluarach trwają debaty nad ogólną przyszłością turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Colwill: Nie jesteśmy Realem, oni nie pressują jak my</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141079-colwill-nie-jestesmy-realem-oni-nie-pressuja-jak-my</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Levi Colwill wyszedł do mediów w strefie mieszanej przy okazji ostatniego treningu przed finałem Klubowego Mundialu. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Malaga wycofuje się z przyjęcia meczów mundialu w 2030 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141078-oficjalnie-malaga-wycofuje-sie-z-przyjecia-meczow-mundialu-w-2030-roku</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Alkad andaluzyjskiego miasta poinformował, że ostatecznie wycofuje się ono z organizowania mundialu, by nie zaszkodzić lokalnemu klubowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roncero: Odzyskajmy Trofeo Bernabéu i zaprośmy Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141077-roncero-odzyskajmy-trofeo-bernabeu-i-zaprosmy-cristiano</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 16:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz (a raczej bardziej madrycki napinacz) Asa proponuje odzyskanie meczu o Trofeo Bernabéu i podsuwa nawet dwóch jego zdaniem ekscytujących rywali na taki mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Wierzę w to, że Xabi przekaże piłkarzom jasny pomysł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141076-kroos-wierze-w-to-ze-xabi-przekaze-pilkarzom-jasny-pomysl</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos nagrał kolejny odcinek swojego podcastu Einfach mal Luppen z bratem Felixem. Przedstawiamy jego wypowiedzi o rozwoju Realu Madryt z Xabim Alonso. Odcinek był nagrany przed półfinałowym meczem z Paris Saint-Germain.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra wypełniona, ale nie kompletna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141075-kadra-wypelniona-ale-nie-kompletna</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Nim ktoś przyjdzie, ktoś inny musi odejść. Ewentualnie po przyjściu kogoś, trzeba będzie wyprosić kogoś innego. Być może nawet ta druga opcja lepiej odzwierciedla obecną sytuację kadrową Realu Madryt, pisze Mario de la Riva z dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Marvel może trafić do Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141074-marca-marvel-moze-trafic-do-leganes</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper Realu poprzedni sezon spędził na wypożyczeniu w Córdobie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Konaté przekazał Liverpoolowi, że jest otwarty na transfer, ale tylko do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141073-marca-konate-przekazal-liverpoolowi-ze-jest-otwarty-na-transfer-ale-tylko-do-realu</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pracują z myślą o tym transferze na kolejne lato, ale rozwój sytuacji może wszystko przyśpieszyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Słowa Courtois? To kwestia jednego dnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141072-tebas-slowa-courtois-to-kwestia-jednego-dnia</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Królewskich wystosował mocną krytykę w kierunku prezesa La Ligi, że ten za dużo gada. Co zrobił Javier Tebas? Oczywiście odpowiedział.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja otworzyła postępowanie ws. przełożenia meczu Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141059-federacja-otworzyla-postepowanie-ws-przelozenia-meczu-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja formalnie otworzyła postępowanie w sprawie przełożenia meczu Realu Madryt na otwarcie La Ligi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
