<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Sep 2025 11:38:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nietykalni Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142318-nietykalni-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Courtois, Huijsen, Carreras, Valverde, Tchouameni, Güler i Mbappé wychodzą u Xabiego w podstawowym składzie. Kylian jest liderem; TGV jest zawsze obecne, a Dean i Álvaro to kluczowe transfery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA zaostrza walkę z rasizmem: grafiki i komunikaty na ekrany stadionowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142323-fifa-zaostrza-walke-z-rasizmem-grafiki-i-komunikaty-na-ekrany-stadionowe</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA rozesłała do wszystkich federacji grafikę do wyświetlania na ekranach na stadionach, nagrane komunikaty oraz projekty na ekrany LED. Powstaje też 16-osobowa rada piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba: Sporo się śmiałem z plotek, bo nic nie było prawdą, to były kłamstwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142321-alaba-sporo-sie-smialem-z-plotek-bo-nic-nie-bylo-prawda-to-byly-klamstwa</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba podczas zgrupowania reprezentacji został zapytany o ewentualne odejście z Realu Madryt i swój stan zdrowia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt zapomina o słynnych »72 godzinach«”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142322-real-madryt-zapomina-o-slynnych-72-godzinach</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>„W ubiegłym Ancelotti posunął się do groźby, że drużyna nie będzie rozgrywać kolejnych meczów, jeśli nie zostanie zachowany czas odpoczynku między spotkaniami”. W taki sposób zapowiada swój artykuł Toni Munar na łamach katalońskiego dziennika Sport. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego rozważań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142312-kartka-z-kalendarza-6-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wicemistrzostwo świata byłego zawodnika Realu Madryt i urodziny hiszpańskiego aktora, który z Królewskimi wygrywał… mistrzostwa Hiszpanii. Co działo się 6 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé ma już 51 goli w kadrze i dogonił Henry'ego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142320-mbappe-ma-juz-51-goli-w-kadrze-i-dogonil-henryego</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé dogonił w liczbie bramek w barwach reprezentacji legendę Arsenalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rachad Fettal doznał kontuzji i może przegapić mundial U-20</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142315-rachad-fettal-doznal-kontuzji-i-moze-przegapic-mundial-u-20</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik nabawił się urazu w meczu z Francją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wdraża sztuczną inteligencję do wczesnego wykrywania urazów mięśniowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142316-real-madryt-wdraza-sztuczna-inteligencje-do-wczesnego-wykrywania-urazow-miesniowych</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Służby medyczne klubu uruchamiają kompleksowy program wczesnego wykrywania urazów mięśniowych z wykorzystaniem najnowszych technologii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki przegrywają w derbach Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142314-pilkarki-przegrywaja-w-derbach-madrytu</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podopieczne Paua Quesady znów straciły punkty w lidze. Tym razem przegrały z Atlético 1:2.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142313-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 01:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Carlosa Alcaraza to najważniejsza kwestia poruszana na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysokie zwycięstwo Maroka i awans na mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142309-wysokie-zwyciestwo-maroka-i-awans-na-mundial</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 22:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Maroko pewnie wygrało z Nigrem i zapewniło sobie awans na Mistrzostwa Świata w 2026 roku. 77 minut rozegrał Brahim Díaz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewne zwycięstwo Hiszpanii U-21</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142311-pewne-zwyciestwo-hiszpanii-u-21</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 21:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo i Fran González rozegrali po 90 minut w meczu z Cyprem. Napastnik nie zdołał wpisać się na listę strzelców. Bramkarz natomiast zachował czyste konto, chociaż nie było to akurat najtrudniejsze zadanie, biorąc pod uwagę klasę rywala.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
