<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Feb 2026 07:34:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Zmarł jeden z członków zarządu Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146891-oficjalnie-zmarl-jeden-z-czlonkow-zarzadu-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali o śmierci jednego z członków zarządu klubu. Przedstawiamy komunikat klubu w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Odczucia przed City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146896-glos-kibica-odczucia-przed-city</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>To cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano nie będzie mógł grać w Almeríi przez „Prawo antyPiqué”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146892-cristiano-nie-bedzie-mogl-grac-w-almerii-przez-prawo-antypique</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk przejmuje część drugoligowego klubu. Chociaż powstały spekulacje, że mógłby wrócić do gry w Hiszpanii w barwach swojej ekipy, to prawnie nie jest to możliwe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Trudniejsza strona drabinki? Teraz wszyscy mówią, że Bodø/Glimt jest top</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146894-guardiola-trudniejsza-strona-drabinki-teraz-wszyscy-mowia-ze-bodo-glimt-jest-top</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed sobotnim meczem z Leeds United. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z zamkniętej części konferencji z trenerem Manchesteru City, czyli rywalem Realu Madryt w 1/8 finału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146893-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Losowanie Ligi Mistrzów i mecz Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 26. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146888-telewizyjny-terminarz-26-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś rozpocznie się 26. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra w poniedziałek u siebie z Getafe. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Benfica zawiesiła pięciu socios za zachowania rasistowskie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146887-oficjalnie-benfica-zawiesila-pieciu-socios-za-zachowania-rasistowskie</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Benfica w końcu odniosła się do zachowań swoich kibiców w pierwszym meczu play-offów Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy komunikat Portugalczyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Dziękuję wszystkim kibicom za wsparcie i bliskość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146886-asencio-dziekuje-wszystkim-kibicom-za-wsparcie-i-bliskosc</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio udzielił kilku wypowiedzi dla klubowych mediów po niefortunnym zdarzeniu w meczu z Benficą. Poniżej przedstawiamy ich zapis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Zmiana terminu meczu ligowego Realu przed starciem z City!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146885-oficjalnie-zmiana-terminu-meczu-ligowego-realu-przed-starciem-z-city</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedstawiła nowy harmonogram 27. kolejki tego sezonu, w której Królewscy zagrają na wyjeździe z Celtą. Termin tego meczu uległ zmianie!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa zachwycony Thiago Pitarchem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146883-arbeloa-zachwycony-thiago-pitarchem</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 15:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Thiago Pitarch jest coraz bliższy premierowego występu w pierwszym składzie. Arbeloa ma wobec pomocnika konkretne plany i mocno wierzy w 18-latka, zapewnia MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dokładny terminarz 1/8 finału Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146881-dokladny-terminarz-1-8-finalu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA oficjalnie potwierdziła terminy spotkań 1/8 finału Ligi Mistrzów. Na dzień meczowy przypadają cztery spotkania, a trzy z nich rozpoczną się o tej samej porze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Musimy osiągnąć na Bernabéu korzystny wynik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146882-butragueno-musimy-osiagnac-na-bernabeu-korzystny-wynik</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor Realu Madryt do spraw instytucjonalnych, Emilio Butragueño, zwyczajowo zabrał głos po losowaniu par 1/8 finału Ligi Mistrzów. Poniżej prezentujemy jak zawsze celne przemyślenia popularnego Sępa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
