<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 25 May 2024 17:38:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real – Betis: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129909-real-betis-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 25 May 2024 19:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ostatnim ligowym spotkaniu przeciwko Betisowi. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolekcjoner słynnych szkółek i MVP meczu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129907-kolekcjoner-slynnych-szkolek-i-mvp-meczu-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 25 May 2024 18:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodri w zeszłym roku został wybrany najlepszym graczem spotkania z Realem Madryt. Pomocnik Betisu ma za sobą pobyt w canterze zarówno Królewskich, jak i Atlético oraz Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Séptima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129908-bohaterowie-pucharow-europy-la-septima</link>
        <pubDate>Sat, 25 May 2024 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Ten siódmy zdobyty 20 maja 1998 roku w Amsterdamie został zapamiętany przez gol Predraga Mijatovicia i odzyskanie Pucharu Europy po 32 latach przerwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carragher: Bellingham to wymarzony piłkarz, ale nie mieliśmy takiego talentu jak Foden</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129884-carragher-bellingham-to-wymarzony-pilkarz-ale-nie-mielismy-takiego-talentu-jak-foden</link>
        <pubDate>Sat, 25 May 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jamie Carragher, były obrońca Liverpoolu i mistrz Europy w barwach The Reds, zajmuje się od dłuższego czasu publicystyką. Na temat składu reprezentacji Anglii wypowiedział się na łamach The Telegraph. Poniżej przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystko, co Real straci z odejściem Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129899-wszystko-co-real-straci-z-odejsciem-kroosa</link>
        <pubDate>Sat, 25 May 2024 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec zapowiedział, że po mistrzostwach Europy zakończy karierę. Może to być dla Los Blancos bolesne rozstanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Musa: Defensywa zaprowadziła nas do finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129896-musa-defensywa-zaprowadzila-nas-do-finalu</link>
        <pubDate>Sat, 25 May 2024 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Džanan Musa (MVP spotkania) oraz Vincent Poirier podsumowali wygrane spotkanie z Olympiakosem. Bośniak docenił grę w defensywie, a Francuz – grę pod koszem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Díaz de Mera Escuderos na Betis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129873-diaz-de-mera-escuderos-na-betis</link>
        <pubDate>Sat, 25 May 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>34-latek prowadzi spotkania La Ligi od 2020 roku. Dziś po raz ósmy poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zakończenie sezonu dla Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129904-zakonczenie-sezonu-dla-castilli</link>
        <pubDate>Sat, 25 May 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 38. kolejce Primera Federación Castilla zagra z Málagą na Alfredo Di Stéfano. To spotkanie może być ostatnim dla Raúla na stanowisku trenera rezerw Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pellegrini: Zdobyłem z Realem 96 punktów w lidze i chciałbym mieć wtedy Toniego Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129887-pellegrini-zdobylem-z-realem-96-punktow-w-lidze-i-chcialbym-miec-wtedy-toniego-kroosa</link>
        <pubDate>Sat, 25 May 2024 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Betisu, Manuel Pellegrini, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 38. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi chilijskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudne relacje Mbappé z Al-Khelaifim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129906-trudne-relacje-mbappe-z-al-khelaifim</link>
        <pubDate>Sat, 25 May 2024 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje L'Equipe, prezes PSG był bardzo niezadowolony z decyzji gracza o odejściu, kilkukrotnie ją krytykując, a relacja między nimi jest niemal całkowicie zerwana.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
