<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2024 07:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132545-kartka-z-kalendarza-17-wrzesnia</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Ważne wygrane, początek pięknej drogi po La Décimę czy popis wychowanków na Stadio Olimpico w Rzymie. Co działo się 17 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132540-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 5. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>600 zł za zwycięzcę w meczu Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132541-600-zl-za-zwyciezce-w-meczu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mariano odrzuca kolejne oferty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132544-as-mariano-odrzuca-kolejne-oferty</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 08:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich niedawno skończył 31 lat i szuka ostatniego miejsca, w którym mógłby jeszcze coś pokazać. Codziennie pracuje na podwójnych sesjach treningowych, czekając na zadowalającą go ofertę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oprócz zaufania jest również czujność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132543-oprocz-zaufania-jest-rowniez-czujnosc</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nadal jest zdeterminowany, by znaleźć odpowiedni sposób na poprawę gry Realu Madryt, co może nastąpić wraz ze zmianą ustawienia. Klub zachowuje spokój i wierzy, że poprawa nadejdzie za sprawą powrotu kontuzjowanych zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Stuttgart: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132542-real-madryt-stuttgart-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczynają Ligę Mistrzów bez czterech kontuzjowanych graczy - Davida Alaby, Eduardo Camavingi, Daniego Ceballosa i Brahima. Na listę wracają za to Aurélien Tchouaméni i Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Myślę, że mamy lepszą kadrę niż w poprzednim sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132536-ancelotti-mysle-ze-mamy-lepsza-kadre-niz-w-poprzednim-sezonie</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem ze Stuttgartem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132539-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Początek Ligi Mistrzów i kontuzja Daniego Olmo to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Mam nadzieję, że kolejnym celem Florentino będzie Haaland</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132535-guti-mam-nadzieje-ze-kolejnym-celem-florentino-bedzie-haaland</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Guti, były kapitan Realu Madryt, wziął udział w wydarzeniu Cinco Equipos, Cinco Estrellas organizowanym przez Mahou i La Ligę z okazji udziału pięciu stołecznych drużyn w Primera División. Hiszpan odpowiadał na pytania dziennikarz na temat m.in. bieżącej sytuacji Królewskich oraz starć z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real włącza „tryb Ligi Mistrzów”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132534-real-wlacza-tryb-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 21:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomimo kontuzji i nieregularnego początku sezonu, Królewscy ufają swojej historycznej relacji z najważniejszymi klubowymi rozgrywkami Starego Kontynentu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Khedira: Będę podekscytowany tym, jak VfB poradzi sobie na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132533-khedira-bede-podekscytowany-tym-jak-vfb-poradzi-sobie-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Sami Khedira, który w 2010 roku trafił do Realu Madryt z VfB Stuttgart i grał w nim z sukcesami przez cztery lata, udzielił wywiadu oficjalnej stronie internetowej niemieckiego zespołu. Mówił o magii Bernabéu, wtorkowym mecz obu ekip czy najciekawszych miejscach w stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Euroliga wprowadza Finansowe Fair Play</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132532-oficjalnie-euroliga-wprowadza-finansowe-fair-play</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga ogłosiła plan wprowadzenie Finansowego Fair Play. Będzie ono obejmowało minimalny oraz maksymalny poziom wynagrodzeń, jakie kluby będą mogły przeznaczać na pensje.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
