<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jul 2024 07:38:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bellingham zawsze gra do końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131106-bellingham-zawsze-gra-do-konca</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik strzelił sześć goli w doliczonych minutach spotkań, a jego trafienia zapewniły Realowi Madryt 12 punktów. Reprezentacji Anglii natomiast pomógł w awansie do ćwierćfinału EURO.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy prezentacji Kyliana Mbappé [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131126-kulisy-prezentacji-kyliana-mbappe-video</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub udostępnił filmik z kulisami prezentacji Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Decyzja Yoro podgrzewa „sprawę Łunina”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131119-decyzja-yoro-podgrzewa-sprawe-lunina</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Operacje związane ze sprowadzeniem Leny'ego Yoro i przedłużeniem kontraktu z Andrijem Łuninem z pozoru wydają się nie być w żaden sposób powiązane. Obu piłkarzy łączy jednak jedna osoba: Jorge Mendes.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Matka Mbappé: Gdyby nie chodziło o Real, to nigdy nie opuściłby Paryża</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131122-matka-mbappe-gdyby-nie-chodzilo-o-real-to-nigdy-nie-opuscilby-paryza</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W środowy poranek Fayza Lamari przyjęła Le Parisien na 30-minutową rozmowę w madryckim hotelu. Przedstawiamy tłumaczenie rozmowy z matką Kyliana Mbappé o nowym napastniku Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131125-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa prezentacji Kyliana Mbappé i plany Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Premier „odegra się” na Carvajalu za jego gest ze świętowania tytułu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131124-premier-odegra-sie-na-carvajalu-za-jego-gest-ze-swietowania-tytulu</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Gest obrońcy Realu Madryt wobec premiera Hiszpanii był jednym z najgoręcej komentowanych w trakcie poniedziałkowego świętowania mistrzostwa Europy. Pojawiają się spekulacje, że piłkarz Królewskich może teraz za niego „zapłacić”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Algorytm, który stoi za sukcesami Królewskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131102-algorytm-ktory-stoi-za-sukcesami-krolewskich</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 22:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt od kilku lat rozwija swój dział algorytmów matematycznych, którego działalność obejmuje cały klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żelazna dama pękła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131087-zelazna-dama-pekla</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Matka Kyliana Mbappé, Fayza Lamari, również cierpiała przez te wszystkie lata, żeby spełnić marzenie swojego syna i podczas jego prezentacji na Santiago Bernabéu po raz pierwszy nie potrafiła powstrzymać łez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jedyna prośba Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131120-jedyna-prosba-ancelottiego</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja Kyliana Mbappé była w ostatnich dniach priorytetem Realu Madryt. Klub ma jednak jeszcze kilka palących kwestii do rozwiązania. Po spektakularnym wtorkowym wydarzeniu czas rozsupłać problemy z obsadą bramki oraz środka i lewej strony bloku defensywnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Oddam życie za ten herb i ten klub</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131118-mbappe-oddam-zycie-za-ten-herb-i-ten-klub</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił pierwszego wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi Francuza z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
