<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Apr 2024 12:33:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Figo podgrzewa Klasyk… reklamą ze świńskim łbem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128934-figo-podgrzewa-klasyk-reklama-ze-swinskim-lbem</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Luís Figo, bohater jednego z najbardziej kontrowersyjnych transferów w historii futbolu, wziąć udział w kampanii reklamowej, która w ciekawy sposób nawiązuje do słynnego Klasyku i świńskiego łba rzuconego w kierunku Portugalczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Vinicius trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128937-bellingham-i-vinicius-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Barceloną. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti: Po golu zaczęliśmy trochę spekulować, ale oni też cię spychają</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128921-davide-ancelotti-po-golu-zaczelismy-troche-spekulowac-ale-oni-tez-cie-spychaja</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti zatrzymał się przy kilku dziennikarzach w strefie mieszanej na Etihad Stadium. Przedstawiamy wypowiedzi asystenta Carlo Ancelottiego z tej rozmowy po rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arturo Vidal: Chciałem zagrać w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128936-arturo-vidal-chcialem-zagrac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Arturo Vidal, który gra obecnie dla Colo-Colo, udzielił zaskakującej odpowiedzi na jedno z pytań podczas wywiadu dla TNT Sports.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Özil: Barça powinna spojrzeć na siebie, a nie zawsze narzekać na sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128935-oezil-barca-powinna-spojrzec-na-siebie-a-nie-zawsze-narzekac-na-sedziow</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mesut Özil udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Były piłkarz Realu Madryt był pytany o sprawy bieżące, ale także o swoją przeszłość w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo koszmarem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128887-rodrygo-koszmarem-city</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo zdobył w sumie cztery bramki w siedmiu meczach z Manchesterem City. Brazylijczyk już dwukrotnie walnie przyczyniał się do eliminowania Anglików z Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po 22 latach La Liga poszła Realowi na rękę i przełożyła mecz na piątek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128933-po-22-latach-la-liga-poszla-realowi-na-reke-i-przelozyla-mecz-na-piatek</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w końcu doczekali się „gestu” ze strony La Ligi, która przełożyła im spotkanie z Realem Sociedad na dzień wcześniej przed półfinałem Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin chce zostać w Realu, a klub chce Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128912-lunin-chce-zostac-w-realu-a-klub-chce-lunina</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec, który na początku sezonu wahał się, czy nie szukać odejścia, teraz myśli tylko o Los Blancos. Jego mecz z City jeszcze bardziej przekonuje klub, że nie powinno się z nim rozstawać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128930-kartka-z-kalendarza-19-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Triumfy w drodze po zwycięstwo Pucharu Europy, w tym wybitna akcja Fernando Redondo, dotkliwa porażka po golu Ancelottiego i urodziny byłego obrońcy. Co działo się 19 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Betis i Sevilla chcą wypożyczyć Ardę Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128931-as-betis-i-sevilla-chca-wypozyczyc-arde-guelera</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>O Turka zabiega wiele klubów z całej Europy, a Królewscy mieli już otrzymać co najmniej dziesięć zapytań o jego najbliższą przyszłość.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
