<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 05 May 2025 09:46:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lewandowski będzie mógł zagrać z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139232-oficjalnie-lewandowski-bedzie-mogl-zagrac-z-realem</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Polak wraca po kontuzji już na wtorkowy mecz Barcelony z Interem w Mediolanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold: Potrzebuję zmiany i nowego wyzwania dla mnie jako piłkarza i człowieka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139231-alexander-arnold-potrzebuje-zmiany-i-nowego-wyzwania-dla-mnie-jako-pilkarza-i-czlowieka</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik wytłumaczył swoje odejście w wywiadzie dla mediów Liverpoolu. Przedstawiamy jego pełne wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano w sprawie Trenta: Here we go!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139230-fabrizio-romano-w-sprawie-trenta-here-we-go</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold jest coraz bliżej trafienia na Santiago Bernabéu. Dziś ogłosił decyzję o odejściu z Liverpoolu, a dziennikarze nie mają wątpliwości, że jego następnym krokiem w karierze będzie Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alexander-Arnold odchodzi z Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139229-oficjalnie-alexander-arnold-odchodzi-z-liverpoolu</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Liverpoolu odejdzie z drużyny, w której występował w ostatnich latach. Wszystko wskazuje na to, że wkrótce Anglik założy koszulkę Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139216-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy jutro po południu i wówczas rozpoczną przygotowania do niedzielnego meczu z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139223-kartka-z-kalendarza-5-maja</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Ważne gole Hugo Sáncheza, pierwszy hat-trick najlepszego w historii strzelca Realu Madryt, wygrana z Villarrealem i odpadnięcie z Ligi Mistrzów na Stamford Bridge. Co działo się 5 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athletic rywalem Juvenilu A w Pucharze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139228-athletic-rywalem-juvenilu-a-w-pucharze-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zmierzy się z Athletikiem w ćwierćfinale Pucharu Mistrzów, którego zwycięzca zostanie młodzieżowym mistrzem Hiszpanii. Królewscy będą gospodarzami pierwszego meczu, który zaplanowano na najbliższy weekend.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt ukarany zakazem wyjazdowym za zachowanie rasistowskie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139217-oficjalnie-real-madryt-ukarany-zakazem-wyjazdowym-za-zachowanie-rasistowskie</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niespodziewanie UEFA poinformowała o kolejnej karze dla Realu Madryt za występy w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Güler wywalczył swój „finał” na Montjuïc</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139227-marca-gueler-wywalczyl-swoj-final-na-montjuic</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański dziennik stwierdza, że dzięki swojej grze turecki pomocnik wywalczył sobie prawo do gry w wyjściowej jedenastce w decydującym o losach sezonu Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé ucisza gwizdy na Bernabéu i zbliża się do rekordu Zamorano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139226-mbappe-ucisza-gwizdy-na-bernabeu-i-zbliza-sie-do-rekordu-zamorano</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 09:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz ma już 36 bramek w tym sezonie i wyrasta na lidera ofensywy drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Hernández Hernández poprowadzi Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139225-chiringuito-hernandez-hernandez-poprowadzi-klasyk</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Nocny program przedstawił faworyta do poprowadzenia niedzielnego Klasyku, który będzie decydujący dla walki o mistrzostwo Hiszpanii. To stary znajomy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Asencio został zmieniony i „nie dał rady grać dalej”?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139220-dlaczego-asencio-zostal-zmieniony-i-nie-dal-rady-grac-dalej</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Carlo Ancelotti po meczu z Celtą Vigo przekazał, że zmienił wychowanka, bo ten nie dał rady grać dalej. Okazuje się, że wcale nie chodziło o kontuzję.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
