<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Aug 2025 09:55:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Osasuną [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141889-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-osasuna-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed pierwszym meczem La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141886-kartka-z-kalendarza-18-sierpnia</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego pomocnika, udany debiut Carlo Ancelottiego i Isco oraz transfer Mateo Kovačicia z Interu. Co działo się 18 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wysunęli trawę na Bernabéu na powierzchnię [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141882-krolewscy-wysuneli-trawe-na-bernabeu-na-powierzchnie-video</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wysunęli platformy boiska na Santiago Bernabéu na wtorkowy start La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od nastolatków do Bernabéu w ciągu zaledwie 7 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141880-od-nastolatkow-do-bernabeu-w-ciagu-zaledwie-7-lat</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Już jutro Bask zadebiutuje na ławce Realu Madryt na Bernabéu zaledwie 7 lat po rozpoczęciu kariery trenera. Do niej trzeba jednak doliczyć także karierę zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mastantuono dostanie minuty z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141881-as-mastantuono-dostanie-minuty-z-osasuna</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk ma za sobą trzy treningi z drużyną. Pierwsze wrażenie ma być bardzo dobre.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Gol Atlético Madryt został zdobyty nieprawidłowo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141888-chiringuito-gol-atletico-madryt-zostal-zdobyty-nieprawidlowo</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 02:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Po ogromnych kontrowersjach w meczu Barcelony okazało się, że sędzia mógł przyjść z pomocą także Atlético Madryt, przy czym Rojiblancos swój mecz ostatecznie przegrali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141887-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 00:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Sukcesy hiszpańskich sportowców i echa wygranej Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>1. kolejka: Atlético przegrywa po remontadzie Espanyolu!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141884-1-kolejka-atletico-przegrywa-po-remontadzie-espanyolu</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 23:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi Królewskich zaczęli sezon od porażki, chociaż wygrywali na wyjeździe. Przypominamy, że kolej Realu Madryt przyjdzie we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobry mecz Tavaresa, jego reprezentacja gra dalej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141883-dobry-mecz-tavaresa-jego-reprezentacja-gra-dalej</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 22:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Edy Tavares zanotował dobry występ w starciu z Rwandą, ale selekcjoner go oszczędzał przed kolejnym spotkaniem. Zawodnik Królewskich znów był kluczowy przy zbiórkach i trzykrotnie zablokował rzuty rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pau Quesada: Zawodniczki robią postępy, co nas cieszy i napawa dumą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141879-pau-quesada-zawodniczki-robia-postepy-co-nas-cieszy-i-napawa-duma</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 20:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada udzielił wywiadu z murawy dla klubowej telewizji po wygranym przez Real Madryt 3:1 sparingu z Unionem Berlin. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tylko Athletic i Valencia uniknęli goli Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141878-tylko-athletic-i-valencia-unikneli-goli-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Athletic Bilbao i Valencia są jedynymi drużynami, którym w poprzednim sezonie La Ligi Kylian Mbappé nie zdołał strzelić ani jednego gola. Z drugiej strony ulubioną ofiarą Francuza jest Barcelona, której strzelił pięć goli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy niedzielnego treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141877-kulisy-niedzielnego-treningu-video</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z niedzielnego treningu w Valdebebas. Poza grupą pozostaje czterech piłkarzy. Pierwszy mecz La Ligi już we wtorek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
