<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 13 May 2024 09:38:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Alavés [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129586-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-alaves-video</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Deportivo Alavés w La Lidze. Oficjalnie kontuzjowanych jest dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129580-kartka-z-kalendarza-13-maja</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy oficjalny mecz w historii, półfinały w Pucharze Europy, mistrzowska celebracja i urodziny jedynego oficjalnego stowarzyszenia Realu Madryt w Polsce. Co działo się 13 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Tylko przez to nigdy nie będę żałował, że przedłużyłem umowę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129572-nacho-tylko-przez-to-nigdy-nie-bede-zalowal-ze-przedluzylem-umowe</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho udzielił kilku wypowiedzi mediom tuż po świętowaniu mistrzostwa Hiszpanii na Plaza de Cibeles. Przedstawiamy słowa kapitana Realu Madryt z tej rozmowy z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gran Canaria w ćwierćfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129584-gran-canaria-w-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poznał ćwierćfinałowego rywala w walce o mistrzostwo Hiszpanii. Będzie nim Gran Canaria, która w tym sezonie była w stanie wysoko pokonać Królewskich. Wiadomo też, że w tym sezonie nie będzie Klasyku w finale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najlepsze chwile Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129578-najlepsze-chwile-guelera</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Realowi Madryt w tym sezonie wychodzi wszystko. Nawet to, co wydawało się trudne do rozwiązania. W tym przypadku mowa o Ardzie Gülerze, który znów wyszedł w podstawowym składzie, zdobył kolejną bramkę i zaliczył świetny występ.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od „pożywki dla memów” do faworyta do Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129522-od-pozywki-dla-memow-do-faworyta-do-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior rozgrywa wspaniały sezon, a jego wielki wpływ na wyniki Realu Madryt jest szczególnie widoczny w Lidze Mistrzów. W tym momencie Brazylijczyk jest faworytem do zdobycia Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Poważne ruchy Realu Madryt ws. Wirtza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129581-bild-powazne-ruchy-realu-madryt-ws-wirtza</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W Niemczech także mocno łączy się atakującego Bayeru Leverkusen z Realem Madryt. BILD podaje nowe ciekawe fakty w tej sprawie, które wskazują, że Królewscy faktycznie mogą planować transfer 21-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129585-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Świętowanie Realu Madryt i mecz Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skromne zwycięstwo Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129583-skromne-zwyciestwo-castilli</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W 36. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Recreativo Granada 1:0. Królewscy już przed meczem były pewne utrzymania w trzeciej lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Przyszłość? To nie jest moment na rozmawianie o tych sprawach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129576-modric-przyszlosc-to-nie-jest-moment-na-rozmawianie-o-tych-sprawach</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 22:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić udzieliał wywiadów pod Cibeles po świętowaniu zdobycia mistrzostwa Hiszpanii przez Real Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi pomocika Królewskich z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
