<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 01 May 2024 21:53:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Benzema pojawi się w Madrycie na konsultację w sprawie kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129280-benzema-pojawi-sie-w-madrycie-na-konsultacje-w-sprawie-kontuzji</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 23:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub byłego kapitana Królewskich poinformował, że piłkarz współpracuje z lekarzem Realu Madryt w kwestii swoich problemów fizycznych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borussia Dortmund wygrała z PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129277-borussia-dortmund-wygrala-z-psg</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 22:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj Real Madryt zremisował z Bayernem Monachium na wyjeździe 2:2 i według większości ekspertów jest ciut bliżej finału Ligi Mistrzów. W dzisiejszym półfinale Borussia Dortmund wygrała z Paris Saint-Germain 1:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt w Final Four!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129278-real-madryt-w-final-four</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zamknął rywalizację z Baskonią najszybciej, jak to było możliwe. Trzecie spotkanie było najtrudniejsze, ale Królewscy zdołali pokonać dobrze dysponowanego rywala. Dzięki temu zagwarantowali sobie wyjazd do Berlina na turniej finałowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real ruszy na Cibeles, jeśli w sobotę zdobędzie tytuł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129273-marca-real-ruszy-na-cibeles-jesli-w-sobote-zdobedzie-tytul</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli w najbliższą sobotę Królewscy pokonają na Bernabéu Cádiz, to będą czekać na stadionie na wynik meczu Girony z Barceloną. W razie wpadki Dumy Katalonii drużyna ruszy na Cibeles – informuje MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borussia Dortmund podejmuje Paris Saint-Germain</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129271-borussia-dortmund-podejmuje-paris-saint-germain</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przed rewanżem z Bayernem Monachium będą obserwować drugi półfinał Ligi Mistrzów. Dzisiaj rozpoczynamy dwumecz Borussii Dortmund z Paris Saint-Germian.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszmarny wieczór Kima Mina-jae</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129261-koszmarny-wieczor-kima-mina-jae</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 20:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Kim Min-jae z pewnością przez długi czas nie zapomni pierwszego meczu półfinałowego z Realem Madryt. Koreańczyk zaliczył koszmarne zawody. Stoper był jednym z głównych winowajców obu goli dla Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger piłkarzem na Pięć Gwiazdek za kwiecień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129270-ruediger-pilkarzem-na-piec-gwiazdek-za-kwiecien</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius w trybie matadora</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129257-vinicius-w-trybie-matadora</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius w sezonie 2023/24 strzela gola średnio raz na 129 minut i czynnie uczestniczy przy bramce średnio raz na 84 minuty. Brazylijczyk osiąga pod tym względem swoje najlepsze wyniki w karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Projekt wyjazdowej koszulki na sezon 2024/25</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129272-projekt-wyjazdowej-koszulki-na-sezon-2024-25</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Öpaleak na portalu X pokazał zaktualizowany projekt wyjazdowej koszulki Realu na przyszły sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kyle Guy ponownie na celowniku Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129262-kyle-guy-ponownie-na-celowniku-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Kyle Guy nie po raz pierwszy jest obiektem zainteresowania ze strony Realu Madryt. Królewscy chcieliby pozyskać Amerykanina, co kosztowałoby tylko między 50 a 100 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
