<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Jan 2026 08:38:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145749-kartka-z-kalendarza-16-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rezygnacja Calderóna, urodziny byłego bramkarza, debiut Gravesena, nieudany mecz z Leganés zakończony… awansem oraz wygrana z Athletikiem. Co działo się 16 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Sąd nad Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145751-glos-kibica-sad-nad-florentino</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa chroni Thiago Pitarcha poprzez… zesłanie go do Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145747-arbeloa-chroni-thiago-pitarcha-poprzez-zeslanie-go-do-castilli</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 07:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik przez ponad miesiąc pozostał w dynamice pierwszego zespołu, ale nie dostał szansy na debiut, a w szkółce mógł rozegrać w tym okresie zaledwie 90 minut. Nowy trener pierwszej drużyny zdecydował się przywrócić go do drugiego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aguirre: Mihić odradził występ Bellinghama, a Mbappé i Rodrygo nie byli w stanie grać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145753-aguirre-mihic-odradzil-wystep-bellinghama-a-mbappe-i-rodrygo-nie-byli-w-stanie-grac</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Edu Aguirre to główny dziennikarz Chiringuito od Realu Madryt. Przedstawiamy jego nocne informacje w sprawie decyzji kadrowych na mecz z Albacete.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ABC: Przereklamowani i rozpuszczeni piłkarze Realu nie mają etyki pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145745-abc-przereklamowani-i-rozpuszczeni-pilkarze-realu-nie-maja-etyki-pracy</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Historyczna i kompromitująca eliminacja Realu Madryt w Albacete uwydatnia te same wady, które doprowadziły prezesa Realu Madryt do opuszczenia klubu w 2006 roku: rozpieszczona i obojętna szatnia oraz brak zarówno liderów, jak i jakości w kadrze, ocenia Rubén Cañizares z dziennika ABC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145750-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Kryzys Realu Madryt i wygrana Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Albacete ws. rasizmu jego kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145748-oficjalny-komunikat-albacete-ws-rasizmu-jego-kibicow</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Albacete wystosowało oficjalny komunikat w związku z rasistowskimi przyśpiewkami swoich kibiców w kierunku Viníciusa przed meczem oraz rzuceniu bananem w kierunku Viníciusa w końcówce meczu. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé nie będzie ryzykować i nie zagra z Levante</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145746-l-equipe-mbappe-nie-bedzie-ryzykowac-i-nie-zagra-z-levante</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz w czwartek trenował z grupą, ale większość źródeł podkreśla, że nie należy spodziewać się jego powrotu na sobotni mecz z Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja nie dopuści do większego upadku Realu ze względu na awans do Superpucharu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145743-federacja-nie-dopusci-do-wiekszego-upadku-realu-ze-wzgledu-na-awans-do-superpucharu</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Odpadnięcie Realu Madryt z Pucharu Króla wywołuje wiele różnego rodzaju efektów. Wśród nich zamyka Królewskim jedną z dwóch dróg do Superpucharu Hiszpanii, co otworzyło drogę do znalezienia najnowszego spisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dani, ty nic nie rozumiesz!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145742-dani-ty-nic-nie-rozumiesz</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Betisu nie pojawił się na boisku w meczu z Albacete. Zamiast niego nowy trener wpuścił na plac boju zawodników drużyny rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Przed meczem z Levante rozmowa wychowawcza z ważnym działaczem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145741-cope-przed-meczem-z-levante-rozmowa-wychowawcza-z-waznym-dzialaczem</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Według dziennikarzy hiszpańskiego radia klubowi działacze twierdzą, że w Albacete doszło do historycznej porażki i będą żądać od piłkarzy dodatkowego wysiłku w walce o tytuły, co ma zostać im jasno przekazane przed sobotnim starciem z Levante. Przed rozpoczęciem przyszłego sezonu ma dojść do zmian.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rayane Bounida na celowniku Realu i Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145740-as-rayane-bounida-na-celowniku-realu-i-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>19-letni Belg ma być celem obu hiszpańskich klubów na letnie okienko transferowe.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
