<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 May 2025 10:28:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé piłkarzem na Pięć Gwiazdek za cały sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139868-mbappe-pilkarzem-na-piec-gwiazdek-za-caly-sezon</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu w zakończonym już sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Raúl odszedł z Castilli?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139867-dlaczego-raul-odszedl-z-castilli</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl González miał opuścić Castillę już rok temu. To nie nastąpiło, ale nie spełniło się też marzenie Hiszpana o objęciu pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Formuła” Alonso na wierzchu: tak Xabi trenuje bezpośrednio na boisku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139866-formula-alonso-na-wierzchu-tak-xabi-trenuje-bezposrednio-na-boisku</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA była świadkiem pierwszego przedsezonowego zgrupowania nowego trenera Realu Madryt w Leverkusen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaufani ludzie Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139863-zaufani-ludzie-xabiego</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso zabiera do stolicy Hiszpanii swoich zaufanych ludzi, z którymi tworzył sztab w Bayerze. Real Madryt chce stworzyć Baskowi jak najlepsze warunki do pracy i zamierza rozbudować zaplecze trenerskie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Vasilije Micić zaoferowany Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139864-encestando-vasilije-micic-zaoferowany-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 09:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Vasilije Micić może wrócić do Europy po dwuletniej przygodzie w NBA. 31-letni zawodnik został zaoferowany między innymi Realowi Madryt po odrzuceniu oferty z Hapoelu Tel Awiw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139859-kartka-z-kalendarza-28-maja</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwa w finałach o Puchar Europy, finały na Santiago Bernabéu i oficjalny komunikat o trenerze, który rozpoczął nową erę w Realu Madryt. Co działo się 28 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Mendy nie znajduje się w planach Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139855-sport-mendy-nie-znajduje-sie-w-planach-xabiego</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Alonso chce bardziej ofensywnego i kreatywnego lewego obrońcę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Chcę, abyśmy stworzyli coś, z czego wszyscy będziemy dumni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139856-xabi-alonso-chce-abysmy-stworzyli-cos-z-czego-wszyscy-bedziemy-dumni</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po prezentacji w roli trenera Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi nowego szkoleniowca Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rüdiger powinien się wyrobić na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139854-as-ruediger-powinien-sie-wyrobic-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rehabilitacja Antonio Rüdigera po przeprowadzonej 29 kwietnia operacji kolana przebiega lepiej niż zakładano. W tym momencie mówi się o tym, że niemiecki stoper powinien być gotowy do gry już na drugi mecz Klubowego Mundialu z Pachucą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139862-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 28 May 2025 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Ligi Konferencji i przedłużenie umowy z młodą gwiazdą Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Stiller na celowniku Królewskich!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139861-marca-stiller-na-celowniku-krolewskich</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wciąż obserwuje gracza Stuttgartu i rozkręca rynek transferowy w sposób, jakiego nie widziano od 16 lat</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Edy Tavares Najlepszym Obrońcą Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139858-edy-tavares-najlepszym-obronca-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 23:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Edy Tavares jest bezkonkurencyjny, jeśli chodzi o nagrodę dla Najlepszego Obrońcy Ligi Endesa. Środkowy Realu Madryt wygrał wszystkie edycje od początku jej przyznawania.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
