<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Feb 2025 10:54:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Moha Ramos: Zachowywałem się w sposób, w jaki nie powinienem, i życie pokazało mi, że to nie tak działa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136839-moha-ramos-zachowywalem-sie-w-sposob-w-jaki-nie-powinienem-i-zycie-pokazalo-mi-ze-to-nie-tak-dziala</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Moha Ramos udzielił wywiadu portalowi Relevo. Wychowanek Realu Madryt odpowiadał między innymi o swoich przeżyciach związanych z aresztowaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Teść Richarda Gere’a był wiceprezesem Realu – wielomilionowa fortuna, problemy z prawem i relacja z Lorenzo Sanzem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136838-tesc-richarda-gere-a-byl-wiceprezesem-realu-wielomilionowa-fortuna-problemy-z-prawem-i-relacja-z-lorenzo-sanzem</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Ignacio Silva Botas zasłynął w latach 90. jako wiceprezes ds. ekonomicznych Realu Madryt podczas prezesury Lorenzo Sanza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt rozpoczyna walkę o Puchar Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136837-real-madryt-rozpoczyna-walke-o-puchar-krola</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 10:19:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Pucharu Króla Real Madryt zmierzy się z Manresą. Drużyna Chusa Mateo jest obrońcą tytułu, a Katalończycy – jedną z rewelacji tego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Vinícius popełnia błąd rzucając wyzwanie Florentino”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136836-vinicius-popelnia-blad-rzucajac-wyzwanie-florentino</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Viníciusa to temat, który w ostatnich dniach najbardziej elektryzuje hiszpańskie media. Nie inaczej było w trakcie wczorajszej rozmowy z Paco Buyo i Miguelem Ángelem Portugalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: W Pucharze Króla każdy może wygrać z każdym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136818-mateo-w-pucharze-krola-kazdy-moze-wygrac-z-kazdym</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed ćwierćfinałowym starciem z Manresą w Pucharze Króla. Mówił o tym, że na tym turnieju nie ma faworytów. Potwierdził również doniesienia o tym, że Gabriel Deck nie zdążył wyleczyć urazu na czas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Faubert: Nie zasnąłem wtedy na ławce, po prostu zamknąłem oczy, bo byłem rozczarowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136835-faubert-nie-zasnalem-wtedy-na-lawce-po-prostu-zamknalem-oczy-bo-bylem-rozczarowany</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Julien Faubert udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Francuz opowiadał przede wszystkim o swoim pobycie w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136833-kartka-z-kalendarza-14-lutego</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, nieudana remontada, po której i tak mogliśmy być dumni, koniec kariery jednego z największych i świetny wynik z PSG w 1/8 finału Ligi Mistrzów. Co działo się 14 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Tak czy siak pozyskamy Viníciusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136834-tak-czy-siak-pozyskamy-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>To obietnica, jaką saudyjski fundusz inwestycyjny złożył agentom Brazylijczyka latem ubiegłego roku po tym, jak Real Madryt odmówił negocjacji. Teraz rozmowy o jego przedłużeniu kontraktu są w toku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek Mbappé – Sergio Herrera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136815-pojedynek-mbappe-sergio-herrera</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé ma najwięcej celnych strzałów w La Lidze, a Sergio Herrera prawie najwięcej parad. W sobotę obaj staną naprzeciwko siebie w starciu pomiędzy Realem Madryt a Osasuną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bogata historia błędów Munuery Montero</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136828-bogata-historia-bledow-munuery-montero</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 08:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja nie odpuszcza w sprawie skandalu w meczu z Espanyolem, ale cały czas komentuje też obsady sędziowskie na kolejne mecze Realu Madryt w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaragoza: To dobry moment na podjęcie rywalizacji z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136808-zaragoza-to-dobry-moment-na-podjecie-rywalizacji-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 08:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Osasuny, Bryan Zaragoza, podzielił się swoimi odczuciami przed zbliżającym się meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Vinícius oczekuje ponad 25 milionów euro netto rocznie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136832-ser-vinicius-oczekuje-ponad-25-milionow-euro-netto-rocznie</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 08:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdaniem radia negocjacje klubu z piłkarzem nadal trwają i niebawem dojdzie do trzeciego spotkania między obiema stronami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
