<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Feb 2026 07:54:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewskie typy #4</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146516-krolewskie-typy-4</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybrani redaktorzy przedstawiają swoje typy na najbliższe dni i razem z STS czekają na wasze kupony. #współpraca</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Mój ulubiony mecz to finał w Paryżu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146509-courtois-moj-ulubiony-mecz-to-final-w-paryzu</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zapoczątkował cykl „Real Talks” we współpracy z platformą X. Pierwszym gościem był Thibaut Courtois. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza z tej rozmowy, w której Belg odpowiedział także na pytania fanów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Carvajal w jedenastce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146518-glos-kibica-carvajal-w-jedenastce</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Jak ktoś nie jest zadowolony, to przychodzi na szarą kanapę i rozmawiamy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146502-arbeloa-jak-ktos-nie-jest-zadowolony-to-przychodzi-na-szara-kanape-i-rozmawiamy</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Sociedadem w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Real Sociedad: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146517-real-madryt-real-sociedad-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 01:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca dzisiaj do gry w La Lidze. Sytuacja kadrowa ustabilizowała się, a po zawieszeniu do gry wraca Vinícius.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146514-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt z Sociedadem i echa porażki Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla wygrywa rzutem na taśmę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146513-castilla-wygrywa-rzutem-na-tasme</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 23:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Primera Federación Castilla wygrała z Bilbao Athletic 2:1. Królewscy stracili gola na początku, ale byli w stanie odrobić straty i odnieść pierwsze od miesiąca zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze wygrali w Belgradzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146512-koszykarze-wygrali-w-belgradzie</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 23:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W 28. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał na wyjeździe Partizan. Królewscy mieli za sobą trzy porażki z rzędu w tych rozgrywkach w obcych halach i w końcu zdołali to zmienić, co poprawiło ich sytuację w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luka Modrić z drugim golem dla Milanu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146511-luka-modric-z-drugim-golem-dla-milanu-video</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny pomocnik Realu zaliczył w piątkowy wieczór swoje drugie trafienie w Serie A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 24. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146505-telewizyjny-terminarz-24-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś rozpocznie się 24. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra w sobotę u siebie z Realem Sociedad. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy wspólne kolacje faktycznie pomagają zespołowi się zjednoczyć?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146507-czy-wspolne-kolacje-faktycznie-pomagaja-zespolowi-sie-zjednoczyc</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy kolacje integracyjne, takie jak ta, którą drużyna Realu Madryt zorganizowała we wtorek, przynoszą jakiekolwiek efekty? Zastanawiają się Tomás Roncero i Carlos Forjanes z dziennika AS. Postanowili zapytać o to Predraga Mijatovicia, Fernando Hierro oraz Álvaro Benito, czyli trzech byłych zawodników Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Spotkanie Florentino, Čeferina i Al-Khelaïfiego odblokowało sytuację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146506-as-spotkanie-florentino-ceferina-i-al-khelaifiego-odblokowalo-sytuacje</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 18:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz zbliżony do zarządu Królewskich zapewnia, że porozumienie nie jest pełne ani ostateczne, a rozmowy trwają. Wszystko jednak na drodze do polepszenia futbolu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
