<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Apr 2024 04:38:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>200 złotych za gola kogokolwiek w Lidze Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128656-200-zlotych-za-gola-kogokolwiek-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rok temu zagraliśmy bez odwagi i osobowości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128639-ancelotti-rok-temu-zagralismy-bez-odwagi-i-osobowosci</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Groźby terrorystów nie zmieniają organizacji meczu Realu z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128655-grozby-terrorystow-nie-zmieniaja-organizacji-meczu-realu-z-city</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Wieczorem europejskie media zaczęły podawać dalej materiały, w których tak zwane Państwo Islamskie (inaczej zwane ISIS lub Daesh) zapowiada ataki terrorystyczne na mecze Ligi Mistrzów rozgrywane w tym tygodniu. MARCA podaje, że na ten moment spotkanie Realu ma zostać rozegrane w normalny sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zagra z City przy zamkniętym dachu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128654-real-zagra-z-city-przy-zamknietym-dachu</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma zagrać przeciwko Manchesterowi City przy zamkniętym dachu. Pierwsze media donoszą, że ostatecznie w tym spotkaniu nie zadebiutuje telebim 360 stopni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128653-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt z Manchesterem City to główny temat na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed City [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128649-ostatni-trening-przed-city-video</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 22:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w poniedziałek zakończyli boiskowe przygotowania do pierwszego ćwierćfinału Ligi Mistrzów przeciwko Manchesterowi City. Klub opublikował kulisy tych zajęć w filmiku na YouTubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick wypada z gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128647-endrick-wypada-z-gry</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 21:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik zmagał się w ostatnich tygodniach z urazem, który teraz musi w końcu zaleczyć po zdobyciu pierwszego trofeum w brazylijskim sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Myślę, że jesteśmy na dosyć podobnym poziomie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128645-guardiola-mysle-ze-jestesmy-na-dosyc-podobnym-poziomie</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 21:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z dziennikarzami na Santiago Bernabéu, które odbyło się wieczorem zaraz po przylocie Anglików do stolicy Hiszpanii. Pierwsze pytania zadawali dziennikarze z Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti poszukuje koła ratunkowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128619-ancelotti-poszukuje-kola-ratunkowego</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti ma świadomość tego, że współpraca stoperów będzie kluczowa w meczu z Manchesterem City. Linia defensywna potrzebuje pełnej asekuracji i zabezpieczania tyłów. Wciąż nie jest pewne, kto zagra u boku Antonio Rüdigera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystko się kręci wokół Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128643-wszystko-sie-kreci-wokol-tchouameniego</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Wciąż nie wiadomo, czy Aurélien Tchouaméni zagra z Manchesterem City na pozycji pivota czy stopera. Decyzja dotycząca Francuza mocno warunkuje to, co się stanie z Nacho i Eduardo Camavingą.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
