<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 05 May 2025 08:57:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139223-kartka-z-kalendarza-5-maja</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Ważne gole Hugo Sáncheza, pierwszy hat-trick najlepszego w historii strzelca Realu Madryt, wygrana z Villarrealem i odpadnięcie z Ligi Mistrzów na Stamford Bridge. Co działo się 5 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athletic rywalem Juvenilu A w Pucharze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139228-athletic-rywalem-juvenilu-a-w-pucharze-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zmierzy się z Athletikiem w ćwierćfinale Pucharu Mistrzów, którego zwycięzca zostanie młodzieżowym mistrzem Hiszpanii. Królewscy będą gospodarzami pierwszego meczu, który zaplanowano na najbliższy weekend.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt ukarany zakazem wyjazdowym za zachowanie rasistowskie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139217-oficjalnie-real-madryt-ukarany-zakazem-wyjazdowym-za-zachowanie-rasistowskie</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niespodziewanie UEFA poinformowała o kolejnej karze dla Realu Madryt za występy w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Güler wywalczył swój „finał” na Montjuïc</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139227-marca-gueler-wywalczyl-swoj-final-na-montjuic</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański dziennik stwierdza, że dzięki swojej grze turecki pomocnik wywalczył sobie prawo do gry w wyjściowej jedenastce w decydującym o losach sezonu Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé ucisza gwizdy na Bernabéu i zbliża się do rekordu Zamorano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139226-mbappe-ucisza-gwizdy-na-bernabeu-i-zbliza-sie-do-rekordu-zamorano</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 09:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz ma już 36 bramek w tym sezonie i wyrasta na lidera ofensywy drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Hernández Hernández poprowadzi Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139225-chiringuito-hernandez-hernandez-poprowadzi-klasyk</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Nocny program przedstawił faworyta do poprowadzenia niedzielnego Klasyku, który będzie decydujący dla walki o mistrzostwo Hiszpanii. To stary znajomy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Asencio został zmieniony i „nie dał rady grać dalej”?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139220-dlaczego-asencio-zostal-zmieniony-i-nie-dal-rady-grac-dalej</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Carlo Ancelotti po meczu z Celtą Vigo przekazał, że zmienił wychowanka, bo ten nie dał rady grać dalej. Okazuje się, że wcale nie chodziło o kontuzję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Zmiana Ancelottiego na Xabiego Alonso jest już dogadana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139219-marca-zmiana-ancelottiego-na-xabiego-alonso-jest-juz-dogadana</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W sprawie zmiany na ławce Realu Madryt wszystko ma być dogadane, ale jeszcze nie domknięte. Do tego ma dojść po zakończeniu La Ligi, podaje główny dziennikarz Marki od Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139224-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i powrót Roberta Lewandowskiego to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Real Madryt rozmawia z Williamem Salibą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139218-l-equipe-real-madryt-rozmawia-z-williamem-saliba</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>L’Équipe analizuje, że rynek środkowych obrońców będzie tego lata ruchliwy, a wśród najgorętszych nazwisk znajdą się też Francuzi. Jednym z klubów szukających stopera będzie Real Madryt, a jednym z jego celów ma być William Saliba.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Gramy coraz lepiej jako drużyna i jestem z tego zadowolony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139222-mateo-gramy-coraz-lepiej-jako-druzyna-i-jestem-z-tego-zadowolony</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 23:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Valencią. Chwalił Feliza za jego występ i przyznał, że nie było łatwo grać kilka dni po odpadnięciu z Euroligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetny mecz Feliza, 18. ligowe zwycięstwo z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139215-swietny-mecz-feliza-18-ligowe-zwyciestwo-z-rzedu</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 20:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W 30. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Valencię i umocnił się na pozycji lidera, którą odebrać mu może już tylko katastrofa. Królewscy zaprezentowali się z dobrej strony i wygrali przekonująco. Graczem meczu został Andrés Feliz.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
