<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Sep 2024 07:53:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132485-kartka-z-kalendarza-15-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nominacja Santiago Bernabéu na prezesa Realu Madryt, bramka Jacka Krzynówka przeciwko Królewskim, pierwszy mecz Ligi Mistrzów w drugiej erze Florentino Péreza i przegłosowanie utworzenia żeńskiej sekcji piłkarskiej. Co działo się 15 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>100 ligowych zwycięstw Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132491-100-ligowych-zwyciestw-rodrygo</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Realem Sociedad był dla Rodrygo 100. ligowym zwycięstwem w barwach Realu Madryt. Na osiągnięcie tego wyniku potrzebował 147 spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po pierwsze ligowe zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132489-po-pierwsze-ligowe-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce Primera Federación Castilla zagra z rezerwami Betisu. Królewscy ciągle pozostają bez wygranej i dzisiaj będą mieli szansę na przełamanie tej passy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sedzia przy drugim karnym: Oczywiste nadepnięcie, jest spóźniony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132493-sedzia-przy-drugim-karnym-oczywiste-nadepniecie-jest-spozniony</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska udostępniła nagranie z systemu VAR z akcji z przyznaniem rzutu karnego za faul Jona Aramburu na Viníciusie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kubo: Faul odgwizdany przy drugim karnym jest śmieszny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132492-kubo-faul-odgwizdany-przy-drugim-karnym-jest-smieszny</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Take Kubo po meczu pojawił się w studiu Movistar+ i następnie wyszedł do dziennikarzy w sali prasowej. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Sociedad, do którego Królewscy wciąż posiadają 50% praw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132490-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Girony z Barceloną to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Szukamy się z Vinim w meczach i na treningach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132488-mbappe-szukamy-sie-z-vinim-w-meczach-i-na-treningach</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 2:0 z Realem Sociedad. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Mieliśmy szczęście ze słupkami, ale to zawsze pomaga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132487-courtois-mielismy-szczescie-ze-slupkami-ale-to-zawsze-pomaga</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 2:0 z Realem Sociedad. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo na zakończenie przygotowań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132484-zwyciestwo-na-zakonczenie-przygotowan</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 23:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzeci i zarazem ostatni sparing koszykarzy zakończył się ich zwycięstwem nad Varese. Spotkanie nie było łatwe, ale też wynik jest w tym momencie sprawą drugorzędną. Teraz czas na przygotowanie się do półfinałowego meczu z Barceloną w Superpucharze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Prawdopodobnie nie zasługiwaliśmy na zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132483-ancelotti-prawdopodobnie-nie-zaslugiwalismy-na-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Sociedadem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estadio Anoeta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad 0:2 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132480-real-sociedad-0-2-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 23:22:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 5. kolejki La Ligi Real Madryt wygrał z Realem Sociedad 2:0. Bramki dla Królewskich z rzutów karnych zdobyli Vinícius Júnior i Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian Mbappé MVP meczu z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132479-kylian-mbappe-mvp-meczu-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 23:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé został wyróżniony po spotkaniu z Realem Sociedad. Królewscy wygrali 2:0, a Francuz strzelił drugą bramkę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
