<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Dec 2024 08:42:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 zaczął turniej FC Futures od dwóch wygranych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135307-real-madryt-u-12-zaczal-turniej-fc-futures-od-dwoch-wygranych</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt rozpoczęła w piątek turniej FC Futures (poprzednia nazwa Promises) od dwóch wygranych. Dzisiaj zamyka zmagania grupowe i na pewno wystąpi w ćwierćfinale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A Ramos czeka dalej…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135310-a-ramos-czeka-dalej</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 08:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Cesarz pozostaje bez pracodawcy od około 200 dni i czeka na styczeń jako okazję do zdecydowania się na jedną z ofert, która latem go nie satysfakcjonowała.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fuentes: Barcelona musi zarejestrować Olmo do końca 31 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135306-fuentes-barcelona-musi-zarejestrowac-olmo-do-konca-31-grudnia</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak podaje ekspert od przepisów i spraw federacyjnych, Barcelona ma faktycznie czas tylko do końca roku, by zarejestrować Hiszpana. Od 1 stycznia bez rejestracji nie będzie mógł już grać w jej barwach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kluczowy styczeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135291-kluczowy-styczen</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt z kilku powodów wyczekuje już stycznia. Królewskich czeka prawdziwa nawałnica spotkań na wszystkich frontach, a w międzyczasie otworzy się również okienko transferowe. Poza boiskiem działacze będą starali się dopiąć dwie kluczowe transakcje, za jakie uważa się sprowadzenie Trenta Alexandra-Arnolda oraz Alphonso Daviesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niewiążące przedłużenie kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135305-niewiazace-przedluzenie-kontraktu</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mimo przedłużenia umowy, Andrij Łunin pozostaje otwarty na oferty z innych klubów. Real Madryt z kolei zawsze był na nie otwarty. Golkiper zdaje sobie sprawę z tego, że pozycja Thibaut Courtois w bramce była, jest i będzie niepodważalna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Trent Alexander-Arnold przekazał Liverpoolowi, że chce grać w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135304-marca-trent-alexander-arnold-przekazal-liverpoolowi-ze-chce-grac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Madrycka gazeta twierdzi, że Anglik dokonał już wyboru i przekazał decyzję swojemu klubowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135303-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i nagroda Lamine'a Yamala to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze wracają do dziesiątki w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135302-koszykarze-wracaja-do-dziesiatki-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 23:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo z Albą Berlin pozwoliło ostatecznie awansować Realowi Madryt do czołowej dziesiątki, która po zakończeniu sezonu zasadniczego będzie dalej w grze. Kolejnym celem jest wskoczenie do pierwszej szóstki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler odwiedził Fenerbahçe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135299-arda-gueler-odwiedzil-fenerbahce</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 20:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Realu wykorzystał dni wolne, aby polecieć do Turcji i zawitać do ośrodka treningowego swojej byłej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Fortea sfrustrowany brakiem minut w Castilii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135297-relevo-fortea-sfrustrowany-brakiem-minut-w-castilii</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawy obrońca spodziewał się ważnej roli w drużynie rezerw, ale na razie jej nie dostaje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano: Vinícius zasługiwał na Złotą Piłkę, to było niesprawiedliwe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135296-cristiano-vinicius-zaslugiwal-na-zlota-pilke-to-bylo-niesprawiedliwe</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 19:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristiano Ronaldo był jednym z głównych gości i nagrodzonych na Globe Soccer Awards. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z gali oraz panelu dyskusyjnego z Thibaut Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt, Florentino, Ancelotti i Vinícius wyróżnieni na gali Globe Soccer Awards</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135295-real-madryt-florentino-ancelotti-i-vinicius-wyroznieni-na-gali-globe-soccer-awards</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj na gali Globe Soccer Awards w Dubaju wręczono różne nagrody za ostatni rok. Wśród reprezentantów Królewskich triumfowali</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
