<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Oct 2025 22:41:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143433-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Mamy przed sobą długą drogę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143431-scariolo-mamy-przed-soba-dluga-droge</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 22:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko przegrane spotkanie z Crveną zvezdą. Podkreślił, że jego drużyna prezentuje się zupełnie inaczej przed własną publicznością i na wyjazdach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze odbili się od muru w Belgradzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143430-koszykarze-odbili-sie-od-muru-w-belgradzie</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał na wyjeździe z Crveną zvezdą. Serbowie świetnie zaprezentowali się w obronie, co wydawało się wielkim zaskoczeniem dla madrytczyków, którzy pozostają bez zwycięstwa w obcej hali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze protestują, a La Liga… cenzuruje pierwsze sekundy meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143429-pilkarze-protestuja-a-la-liga-cenzuruje-pierwsze-sekundy-meczu</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 21:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy La Ligi rozpoczęli protest, ale… kibice go nie widzą. La Liga zastosowała cenzurę i nie pokazała pierwszych sekund protestu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 9. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143426-telewizyjny-terminarz-9-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 9. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Getafe. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Blanco: Rozegrałem pięć czy sześć bardzo dobrych meczów u Zidane'a, ale potem przyszedł Ancelotti…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143428-blanco-rozegralem-piec-czy-szesc-bardzo-dobrych-meczow-u-zidanea-ale-potem-przyszedl-ancelotti</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Blanco, występujący na co dzień w Deportivo Alavés, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy wypowiedzi, w których wspominał swój okres spędzony w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bilety na Klasyk dla socios zostały wyprzedane w pięć minut</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143427-bilety-na-klasyk-dla-socios-zostaly-wyprzedane-w-piec-minut</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>26 października Estadio Santiago Bernabéu niemal na pewno zapełni się podczas pierwszego El Clásico w tym sezonie. Ceny biletów wahają się od 135 do 465 euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bordalás: Wszystko, co Xabi robi jako trener, jest bardzo dobre</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143425-bordalas-wszystko-co-xabi-robi-jako-trener-jest-bardzo-dobre</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Opiekun Los Azulones przed niedzielnym spotkaniem z Realem Madryt odpowiadał na pytania dziennikarzy podczas konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Piłkarze planują zaprotestować w tej kolejce przeciwko meczowi w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143424-cope-pilkarze-planuja-zaprotestowac-w-tej-kolejce-przeciwko-meczowi-w-miami</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli dwudziestu kapitanów dojdzie do porozumienia, nad którym pracują, starty spotkań 9. kolejki zostaną wstrzymane na 20–30 sekund. Pierwszy będzie piątkowy mecz Oviedo – Espanyol.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos zmaga się z przeciążeniem mięśniowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143423-ceballos-zmaga-sie-z-przeciazeniem-miesniowym</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik nie zagra z Getafe, ale może wrócić już na mecz z Juventusem w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé trenował z drużyną!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143422-mbappe-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Totti: Przy transferze do Realu brakowało tylko mojego podpisu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143421-totti-przy-transferze-do-realu-brakowalo-tylko-mojego-podpisu</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Francesco Totti tym razem na łamach Prime Sport wspomniał o tym, jak w 2004 roku mógł trafić do stolicy Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi legendy Romy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
