<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2024 09:20:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130394-kartka-z-kalendarza-14-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch piłkarzy, dwa mistrzostwa Hiszpanii, debiut pierwszej drużyny w Valdebebas i rocznica oficjalnego rozpoczęcia działalności polskiego stowarzyszenia Águila Blanca. Co działo się 14 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną Niemiec w meczu otwarcia EURO!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130397-300-zl-za-wygrana-niemiec-w-meczu-otwarcia-euro</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś start EURO 2024</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130392-dzis-start-euro-2024</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj w Niemczech rozpoczynają się Mistrzostwa Europy w Piłce Nożnej 2024. Pierwszego dnia turnieju gospodarze zmierzą się w Monachium ze Szkocją. Szansę na występ ma dwóch zawodników Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scolari: Vinícius zasługuje na Złotą Piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130375-scolari-vinicius-zasluguje-na-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Luiz Felipe Scolari udzielił wywiadu dziennikarzom arabskiego portalu Winwin. Były selekcjoner Brazylijczyków wypowiedział się w nim rzecz jasna także na temat swoich rodaków występujących na co dzień w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Modrić i Lucas Vázquez uzgodnili nowe kontrakty z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130396-marca-modric-i-lucas-vazquez-uzgodnili-nowe-kontrakty-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat i Hiszpan domknęli sprawę pozostania w klubie na kolejny sezon. Obaj znajdą się wśród kapitanów pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Prezentacja Mbappé? Nie mam zielonego pojęcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130399-florentino-prezentacja-mbappe-nie-mam-zielonego-pojecia</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez w czwartek przewodził drużynie koszykarzy Realu Madryt, którzy prezentowali w Madrycie puchar za mistrzostwo Hiszpanii. Chiringuito przy współpracy z alkadem José Luisem Martínezem-Almeidą spróbowało wyciągnąć od prezesa Królewskich datę prezentacji Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130395-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Start EURO i plany transferowe Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fiskus zwiększa proponowaną karę Ancelottiego do 5 lat więzienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130388-fiskus-zwieksza-proponowana-kare-ancelottiego-do-5-lat-wiezienia</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozwija się sprawa domniemanego oszustwa podatkowego popełnionego przez Carlo Ancelottiego w jego pierwszym etapie pracy dla Realu Madryt. Przedstawiciele fiskusa wnioskują o jeszcze większą karę niż prokuratura.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real obserwuje Joana Garcíę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130385-as-real-obserwuje-joana-garcie</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan García przez lata uchodził za bramkarza o bardzo dużym potencjale. W ostatnim sezonie golkiper Espanyolu miał jednak wreszcie okazję wykorzystać go na boisku. 23-latek wszedł między słupki, gdy kontuzji doznał Pacheco i miejsca nie oddał już nawet po powrocie o wiele bardziej doświadczonego kolegi. Jego świetna postawa zwróciła również uwagę Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Nacho blisko odejścia do Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130390-l-equipe-nacho-blisko-odejscia-do-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>To Francuzi podają najnowszą informację w sprawie kapitana Królewskich. Wydaje się, że Hiszpan ostatecznie opuści klub i uda się na Bliski Wschód.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
