<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Jan 2026 19:56:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Superpucharowy quiz z udziałem Courtois i Fede [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145494-superpucharowy-quiz-z-udzialem-courtois-i-fede-video</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 20:22:00 GMT</pubDate>
        <description>W najnowszym materiale klubowej telewizji Thibaut Courtois i Fede Valverde odpowiadali na pytania związane z Superpucharem Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Dżuddzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145493-krolewscy-sa-juz-w-dzuddzie</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 20:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół dotarł do Arabii Saudyjskiej, gdzie w czwartek powalczy o awans do finału Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć Superpuchar Hiszpanii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145490-gdzie-obejrzec-superpuchar-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Jutro rozpocznie się turniej o Superpuchar Hiszpanii. Real Madryt zagra w czwartek z Atlético. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Superpuchar Hiszpanii w 2027 roku ma zostać rozegrany w Dosze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145489-as-superpuchar-hiszpanii-w-2027-roku-ma-zostac-rozegrany-w-dosze</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Turniej wyjątkowo ma przenieść się do Kataru.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Wszyscy wrócili w doskonałej formie i to jest najważniejsze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145487-courtois-wszyscy-wrocili-w-doskonalej-formie-i-to-jest-najwazniejsze</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 16:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Realu odebrał statuetkę dla najlepszego piłkarza grudnia przyznawaną przez sponsora klubu, browar Mahou, po głosowaniu kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Mbappé może dolecieć do Arabii na ewentualny finał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145486-cope-mbappe-moze-doleciec-do-arabii-na-ewentualny-final</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 16:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzienikarze Melchor Ruiz i Miguel Ángel Díaz z radia COPE podali najnowsze informacje ws. udziału Mbappé i Trenta w Superpcuharze Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do Dżuddy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145485-krolewscy-wylecieli-do-dzuddy</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>24 powołanych zawodników jest już w drodze do Arabii Saudyjskiej, gdzie Królewscy zmierzą się w czwartek z Atlético w półfinale Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo Busquets Ferrer na półfinał z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145484-mateo-busquets-ferrer-na-polfinal-z-atletico</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>32-letni arbiter poprowadzi czwartkowe derby Madrytu. Będzie to dla niego dopiero siódmy mecz z udziałem Realu i czwarty z Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti: Zastąpienie Xabiego? Nic z tych rzeczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145483-davide-ancelotti-zastapienie-xabiego-nic-z-tych-rzeczy</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti oglądał z wysokości trybun niedzielne zwycięstwo Realu Madryt z Sevillą. Po meczu były drugi trener Królewskich został złapany przez reportera Chiringuito i udzielił krótkiego wywiadu, w którym mówił o swoich planach na przyszłość i ocenił bieżącą sytuację zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Superpuchar Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145477-kadra-na-superpuchar-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na trzech zawodników pierwszego zespołu podczas spotkań w Arabii Saudyjskiej. Bask powołał 24 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145478-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie kontynuowali przygotowania do meczu z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Atlético na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145481-kadra-atletico-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W kadrze Los Colchoneros znalazł się Pablo Barrios, którego występ w czwartkowym półfinale pozostaje niepewny. Dodatkowo do Dżuddy nie leci dwóch piłkarzy kontuzjowanych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
