<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Apr 2024 04:56:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Już nie tylko Brazylia, ale także Argentyna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128718-juz-nie-tylko-brazylia-ale-takze-argentyna</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w ostatnich latach zasłynęli z pozyskiwania młodych piłkarskich talentów z Brazylii. Teraz wzięli na radar również Argentynę. Klub poważnie rozważa transfer Franco Mastantuono z River Plate i obserwuje rozwój Tomása Parmo z Independiente.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128789-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziecko z rasistowskim gestem po bramce Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128788-dziecko-z-rasistowskim-gestem-po-bramce-tchouameniego</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Movistar+ pokazał, że po golu Auréliena Tchouaméniego na trybunach Son Moix pojawił się gest rasistowski. Telewizja podkreśliła, że osoba była małoletnia i właśnie ona wrzuciła na boisko butelkę, którą widać było w transmisji telewizyjnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>31. kolejka: Barcelona pozostaje 8 punktów za Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128784-31-kolejka-barcelona-pozostaje-8-punktow-za-realem</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona zamknęła sobotnie granie w La Lidze wygraną w Kadyksie i utrzymała się 8 punktów za Realem Madryt. Już za tydzień starcie między dwójką prowadzących, które określi, co będzie działo się w końcówce sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aguirre: W taki czy inny sposób i tak zdobyliby tę bramkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128781-aguirre-w-taki-czy-inny-sposob-i-tak-zdobyliby-te-bramke</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 22:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Mallorki, Javier Aguirre, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Kiedy grasz dla Realu Madryt, musisz dawać z siebie wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128780-tchouameni-kiedy-grasz-dla-realu-madryt-musisz-dawac-z-siebie-wszystko</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 1:0 meczu z Mallorcą na Son Moix. Przedstawiamy wypowiedzi autora zwycięskiej bramki dla Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Przewaga przed Klasykiem jest bardzo ważna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128779-ancelotti-przewaga-przed-klasykiem-jest-bardzo-wazna</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 21:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Mallorcą. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Son Moix.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mallorca 0:1 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128776-mallorca-0-1-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał w 31. kolejce ligowej z Mallorcą 1:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cádiz vs Barcelona: Osłabiony zespół Xaviego pod presją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128778-cadiz-vs-barcelona-oslabiony-zespol-xaviego-pod-presja</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:00 rozpocznie się starcie w Kadyksie, w którym Andaluzyjczycy podejmą Barcelonę. Drużyna Xaviego chce wygrać, by odpowiedzieć na wygraną Realu Madryt z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dani Rodríguez: Kończymy z niczym, wykonując świetną pracę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128777-dani-rodriguez-konczymy-z-niczym-wykonujac-swietna-prace</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 20:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Rodríguez udzielił wywiadu z murawy dla telewizji DAZN tuż po zakończeniu spotkania z Realem Madryt. Przedstawiamy pierwsze odczucia z meczu gracza Mallorki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
