<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Apr 2025 13:53:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Corberán: Czy mecz z Realem jest w naszym zasięgu? Tak, gramy w jednej lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138310-corberan-czy-mecz-z-realem-jest-w-naszym-zasiegu-tak-gramy-w-jednej-lidze</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Valencii, Carlos Corberán, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 30. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie sądzę, że decyzja w Sprawie Olmo fałszuje rozgrywki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138307-ancelotti-nie-sadze-ze-decyzja-w-sprawie-olmo-falszuje-rozgrywki</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Viníciusa nie ma już w blasku fleszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138308-marca-viniciusa-nie-ma-juz-w-blasku-fleszy</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas 23-minutowej konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt Carlos Corberán ani razu nie wspomniał o Vinim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwie passy Zidane'a wskazują drogę Ancelottiemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138306-dwie-passy-zidanea-wskazuja-droge-ancelottiemu</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wznowieniu rozgrywek w sezonie 2019/20 Real Madryt pod wodzą Zinédine'a Zidane’a zanotował dziesięć zwycięstw z rzędu i wyprzedził Barcelonę, która zaliczyła kilka potknięć. Francuz był bliski zdobycia mistrzostwa również w kampanii 2015/16, gdy Królewscy wygrywali w ostatnich dwunastu kolejkach. Passy Zidane’a mogą być punktem odniesienia dla Carlo Ancelottiego przed finałowym etapem rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wszystko idzie pełną parą, w ciągu siedmiu lat obiekt stał się hiszpańskim Wembley”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138305-wszystko-idzie-pelna-para-w-ciagu-siedmiu-lat-obiekt-stal-sie-hiszpanskim-wembley</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Organizatorzy finału Pucharu Króla zapewniają, że pomimo intensywnych opadów deszczu w ostatnim miesiącu, remont Estadio de La Cartuja zakończy się zgodnie z terminem. Finałowy Klasyk odbędzie się 26 kwietnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W ciągu tygodnia straciliśmy czterech obrońców – proszę sobie to wyobrazić”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138304-w-ciagu-tygodnia-stracilismy-czterech-obroncow-prosze-sobie-to-wyobrazic</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Ogromne problemy kadrowe Arsenalu przed meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Euroligi: Nie potrzebujemy kolejnej ligi w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138303-prezes-euroligi-nie-potrzebujemy-kolejnej-ligi-w-europie</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Paulius Motiejūnas, prezes Euroligi, udzielił wywiadu, w którym odniósł się do planów stworzenia przez NBA nowej ligi w Europie. Dodał również, że jest zaskoczony, widząc Real Madryt na tak niskim miejscu w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin ma uraz mięśnia płaszczkowatego i dziś przejdzie badania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138302-lunin-ma-uraz-miesnia-plaszczkowatego-i-dzis-przejdzie-badania</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec może wypaść z gry na dłużej, a do gry nadal nie jest zdolny Thibaut Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Laporta prowadzi wszystko na najwyższym poziomie, naprawdę dobrze zarządza Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138301-guti-laporta-prowadzi-wszystko-na-najwyzszym-poziomie-naprawde-dobrze-zarzadza-barcelona</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Guti był w nocy gościem programu El Chiringuito i odbył rozmowę z Josepem Pedrerolem na temat Joana Laporty i Barcelony. Przedstawiamy pełny zapis tej dyskusji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Napięcie, motywacyjne wideo i środki bezpieczeństwa na Mestalli… a na Bernabéu kolejny zwykły dzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138300-napiecie-motywacyjne-wideo-i-srodki-bezpieczenstwa-na-mestalli-a-na-bernabeu-kolejny-zwykly-dzien</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Sztab szkoleniowy Valencii puścił w 2024 roku piłkarzom motywacyjne wideo, w którym zebrano wszystkie obelgi kierowane pod ich adresem oraz pod adresem…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138296-kartka-z-kalendarza-4-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz Realu Madryt z Polakami, urodziny byłych piłkarzy, koszykarskiej legendy i byłego prezesa, a także spotkania z Manchesterem United i APOEL-em. Co działo się 4 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: La Liga przyznała Barcelonie Finansowe Fair Play na podstawie dokumentu bez wartości księgowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138293-el-confidencial-la-liga-przyznala-barcelonie-finansowe-fair-play-na-podstawie-dokumentu-bez-wartosci-ksiegowej</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Temat zimowej rejestracji piłkarzy Barcelony wydaje się zamknięty po ostatecznej decyzji rządowej komisji. Sprawa porusza jednak całą piłkarską Hiszpanię, bo źródło całej sytuacji dotyczące nowej dźwigni pozostaje pod ogromnym znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
