<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Mar 2025 17:19:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kiedy Guti i Benzema spóźnili się na trening przez zmianę czasu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138142-kiedy-guti-i-benzema-spoznili-sie-na-trening-przez-zmiane-czasu</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś w nocy o godzinie 2:00 nad ranem zegarki należy przestawić na 3:00. Pamiętajcie, abyście nie byli w podobnej sytuacji jak dwaj gracze Realu kilkanaście lat temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szymanowski: Futbol w elicie zamyka człowieka w bańce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138134-szymanowski-futbol-w-elicie-zamyka-czlowieka-w-bance</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Alexander Szymanowski jest prawdziwą legendą Leganés. Argentyńczyk trafił do klubu w 2015 roku i szybko stał się jednym z symboli klubu. Z nim w składzie zespół po raz pierwszy w historii awansował do La Ligi, a rok później utrzymał się w niej dzięki jego trafieniu. Dziennikarze Asa przed konfrontacją z Realem Madryt przeprowadzili wywiad z byłym pomocnikiem Ogórków. Zapraszamy do lektury tej interesującej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>29. kolejka: Atlético remisuje z Espanyolem, Sociedad wygrywa przed rewanżem z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138140-29-kolejka-atletico-remisuje-z-espanyolem-sociedad-wygrywa-przed-rewanzem-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético zremisowało na wyjeździe z Espanyolem 1:1 i zmniejszyło stratę do Realu Madryt do trzech punktów. Królewscy mogą jednak jeszcze dziś powiększyć przewagę do sześciu oczek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak Real Madryt pozbył się Ultras Sur po ulicznej bójce, by stworzyć Grada Fans… która dziś przeżywa kryzys</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138139-jak-real-madryt-pozbyl-sie-ultras-sur-po-ulicznej-bojce-by-stworzyc-grada-fans-ktora-dzis-przezywa-kryzys</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Weterani grupy odcięli się, gdy pojawiło się młodsze, bardziej radykalne pokolenie, i wspólnie z prezesem utworzyli nową strefę dopingu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simon Rolfes: Xabi zostaje, nie ma nic więcej do dodania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138138-simon-rolfes-xabi-zostaje-nie-ma-nic-wiecej-do-dodania</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor sportowy Bayeru Leverkusen wypowiedział się na temat przyszłości Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cień Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138137-cien-militao</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 14:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wykorzystywał przerwę reprezentacyjną, by stawiać kolejne kroki naprzód, a po jej zakończeniu znów trenuje z piłką w Valdebebas. Tymczasem Brazylia rozbija się na Monumental i tęskni za stoperem w wyjątkowo kruchej defensywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś rywal w La Lidze, kiedyś sierpniowy sparingpartner</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138135-dzis-rywal-w-la-lidze-kiedys-sierpniowy-sparingpartner</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś wizja konfrontacji Realu Madryt z Leganés nie brzmi już dziwnie. Dziś wieczorem oba zespoły spotkają się w lidze na terenie Królewskich po raz piąty. Przez długie lata taka sytuacja była jednak praktycznie nie do pomyślenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Szanuję Real Madryt i Ancelottiego, ale my jesteśmy Barceloną – i to coś innego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138136-flick-szanuje-real-madryt-i-ancelottiego-ale-my-jestesmy-barcelona-i-to-cos-innego</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Gironą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu powita swoich bohaterów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138133-bernabeu-powita-swoich-bohaterow</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca do domu po 20 dniach, a kibice przygotowują się do oddania hołdu swoim piłkarzom po wspaniałym wieczorze na Metropolitano i zasłużonym zwycięstwie na La Cerámice.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sieć skautów, życie w klubowej rezydencji, szkolenie zawodników i trenerów… Tak rekrutuje La Fábrica</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138132-siec-skautow-zycie-w-klubowej-rezydencji-szkolenie-zawodnikow-i-trenerow-tak-rekrutuje-la-fabrica</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Raport dziennika AS na temat sposobu działania najbardziej płodnej akademii w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 29. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138131-telewizyjny-terminarz-29-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 29. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Leganés. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozliczenie ascezy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138092-rozliczenie-ascezy</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak zgodnie podają różne źródła, blisko połowa Polaków żyje od pierwszego do pierwszego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
