<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 04 May 2025 11:53:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Celtą Vigo [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139201-rozgrzewka-przed-celta-vigo-video</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Santiago Bernabéu, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Celtą Vigo. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o 14:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Celta Vigo: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139199-real-madryt-celta-vigo-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym starciu o ligowe punkty. Mecz rozpocznie się o godzinie 14:00 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz dwóch zranionych drużyn</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139200-mecz-dwoch-zranionych-druzyn</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>W 30. kolejce Ligi Endesa Real Madryt podejmie Valencię. Obie drużyny w tym sezonie mają za sobą bolesne rozczarowanie w europejskich pucharach, które będą próbowały zamazać sukcesami w lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy się pozbierać i nadać wartość całej pracy, którą wykonujemy w lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139198-mateo-musimy-sie-pozbierac-i-nadac-wartosc-calej-pracy-ktora-wykonujemy-w-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo udzielił wypowiedzi klubowej telewizji przed ligowym spotkaniem z Valencią. Mówił o tym, że drużyna musi się pozbierać po odpadnięciu z Euroligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dokończyć sezon w dobrym stylu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139197-dokonczyc-sezon-w-dobrym-stylu</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>W 35. kolejce Primera Federación Castilla podejmie Marbellę. Królewscy już praktycznie o nic nie grają, podczas gdy rywale potrzebują punktów w walce o utrzymanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rodrygo jest w Realu Madryt niedoceniany”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139196-rodrygo-jest-w-realu-madryt-niedoceniany</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 09:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Celty Vigo, Miguel Rodríguez, ostatniego lata postanowił opuścić swój dom, aby poszukać regularności w holenderskim Utrechcie. Teraz w przeddzień starcia swojego byłego klubu z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>O trzy punkty i… zablokowanie Barçy możliwości wygrania La Ligi w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139195-o-trzy-punkty-i-zablokowanie-barcy-mozliwosci-wygrania-la-ligi-w-klasyku</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 08:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Real straci dziś punkty z zespołem z Vigo, otworzy Blaugranie możliwość zdobycia mistrzostwa kraju w El Clásico. Byłby to bezprecedensowy przypadek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139193-kartka-z-kalendarza-4-maja</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 08:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka w finale Pucharu Króla, gol Czeryszewa seniora na Santiago Bernabéu, 31. mistrzostwo Hiszpanii, urodziny byłego trenera i awanse do finału Ligi Mistrzów, w tym ten po wspaniałej remontadzie. Co działo się 4 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech piłkarzy zagrożonych zawieszeniem na Klasyk z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139191-trzech-pilkarzy-zagrozonych-zawieszeniem-na-klasyk-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja kartkowa jest dzisiaj bardzo ważna, bo za tydzień odbędzie się Klasyk z Barceloną, a zagrożonych zawieszeniem jest dwóch potencjalnych obrońców na ten mecz przy kontuzjowanych pięciu innych defensorach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Szczęsny zagra z Interem i Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139192-flick-szczesny-zagra-z-interem-i-realem</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobotę kapitan Barcelony wrócił do gry po 7 miesiącach, ale trener zapowiedział, że w najbliższym tygodniu, w tym w Klasyku z Realem Madryt, do bramki wróci Polak.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Byle do końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139186-byle-do-konca</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Daleko jeszcze?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Celta Vigo: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139190-real-madryt-celta-vigo-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 01:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão, Eduardo Camavingi, Ferlanda Mendy'ego, Davida Alaby i Antonio Rüdigera. Poza tym chory jest Rodrygo Goes. Główna kwestia to zestawienie defensywy, w której brakuje pięciu zawodników, w tym czterech teoretycznie podstawowych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
