<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Nov 2024 15:26:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Florentino o Bernabéu: Oddajemy nasz stadion do dyspozycji mieszkańców Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134338-florentino-o-bernabeu-oddajemy-nasz-stadion-do-dyspozycji-mieszkancow-madrytu</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez wygłosił przemówienie na otwarcie Walnego Zgromadzenia socios. Przedstawiamy pełny fragment wypowiedzi prezesa Realu Madryt na temat Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler puka do drzwi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134362-gueler-puka-do-drzwi</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 15:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler wskoczył do podstawowej jedenastki Realu Madryt i pokazał się z bardzo dobrej strony we wczorajszym meczu z Leganés. Był to dla niego dopiero czwarty pierwszy skład w tym sezonie. Wszystko wskazuje na to, że w środę na Anfield ponownie zasiądzie na ławce rezerwowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Lepsza forma Realu efektem szczerej rozmowy Ancelottiego z piłkarzami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134370-relevo-lepsza-forma-realu-efektem-szczerej-rozmowy-ancelottiego-z-pilkarzami</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zaczęli grać lepiej po rozmowie za zamkniętymi drzwiami z Carlo Ancelottim, ale prawdziwą próbą ognia będzie środowe starcie na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Liverpool</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134369-kadra-realu-madryt-na-liverpool</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 14:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy lecą do Anglii bez sześciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na to spotkanie 19 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo i Tchouaméni trenowali indywidualnie na murawie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134368-rodrygo-i-tchouameni-trenowali-indywidualnie-na-murawie</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé-Vinícius, para na równych prawach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134367-mbappe-vinicius-para-na-rownych-prawach</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti dba o każdy, nawet najmniejszy szczegół w podejściu do swoich gwiazd, aby ich współżycie w drużynie było perfekcyjne i nie wpływano na atmosferę w szatni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134366-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-leganes</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Leganés 3:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Szalony kalendarz………</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134365-vinicius-szalony-kalendarz</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zareagował publicznie na swoją kontuzję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Vinícius kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134364-oficjalnie-vinicius-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wypuścił komunikat medyczny w sprawie Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>François Letexier na mecz Liverpoolu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134363-francois-letexier-na-mecz-liverpoolu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA zdecydowała, że hitowy mecz Realu Madryt poprowadzi 35-letni François Letexier. Będzie to dla niego czwarte spotkanie z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio González: Są zawodnicy, którzy nie są wzorem na boisku, a Mbappé takim jest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134360-sergio-gonzalez-sa-zawodnicy-ktorzy-nie-sa-wzorem-na-boisku-a-mbappe-takim-jest</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Leganés, Sergio González, był gościem nocnego programu Buenas Noches y Buenos Goles na falach radia MARCA. Poniżej przedstawiamy jego wypowiedzi z tej audycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Gülerowi trzeba pozwolić robić różnicę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134359-guelerowi-trzeba-pozwolic-robic-roznice</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Realu Madryt z Leganés i postawy Ardy Gülera. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
