<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 14:57:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Luka Modrić błyszczy w Serie A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142953-luka-modric-blyszczy-w-serie-a</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 16:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik Realu podbija serca kibiców Milanu i fanów Serie A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: W Superpucharze z Atlético, rozgrywki w Dżuddzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142952-oficjalnie-w-superpucharze-z-atletico-rozgrywki-w-dzuddzie</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja potwierdziła w końcu miejsce, daty i pary półfinałowe Superpucharu Hiszpanii. Królewscy zmierzą się w nich z Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Wyszliśmy, jakby wystarczył nam remis i jakbyśmy już byli mistrzem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142951-valverde-wyszlismy-jakby-wystarczyl-nam-remis-i-jakbysmy-juz-byli-mistrzem</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Kajratem Ałmaty w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania piłkarza i drugiego kapitana Realu Madryt z dziennikarzami na Stadionie Centralnym w Kazachstanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Kajratem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142950-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-kajratem-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed wtorkowym meczem fazy ligowej Ligi Mistrzów z Kajratem Ałmaty. Tradycyjnie przy okazji spotkań wyjazdowych zespół ćwiczy na obiekcie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Nie należy mówić tylko o nastawieniu, były też powody piłkarskie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142946-xabi-alonso-nie-nalezy-mowic-tylko-o-nastawieniu-byly-tez-powody-pilkarskie</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Kajratem Ałmaty w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Stadionie Centralnym w Kazachstanie. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co się dzieje z Fede Valverde?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142949-co-sie-dzieje-z-fede-valverde</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk walczy, by wrócić do dobrej formy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Nie zrzucam kontuzji na wejście Nico</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142948-carvajal-nie-zrzucam-kontuzji-na-wejscie-nico</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił zaimprowizowanego wywiadu reporterowi Chiringuito przy wyjeździe z ośrodka w Valdebebas. Hiszpan nie został powołany na wtorkowy mecz w Kazachstanie z Kajratem z powodu kontuzji łydki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Przepraszam za ten weekend</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142947-huijsen-przepraszam-za-ten-weekend</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Defensor Realu Madryt przeprosił za swój słaby występ w derbach z Atlético poprzez wpis w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Miałem odczucie, że jeśli Real podłączy się do meczu, to wyciągnie to spotkanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142945-valdano-mialem-odczucie-ze-jesli-real-podlaczy-sie-do-meczu-to-wyciagnie-to-spotkanie</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to stały ekspert telewizji Movistar+. Argentyńczyk to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert. Przedstawiamy jego ocenę derbów Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Carvajal wypada przez atak Nico, który powinien otrzymać czerwoną kartkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142944-chiringuito-carvajal-wypada-przez-atak-nico-ktory-powinien-otrzymac-czerwona-kartke</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan wypada z gry na kilka tygodni i wszystko wskazuje na to, że bezpośrednim powodem jest atak rywala w derbach. Zdaniem większości ekspertów była to akcja na czerwoną kartkę, w którą powinien wejść VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142891-kartka-z-kalendarza-29-wrzesnia</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika i asystenta, domowy mecz ze Stalą Mielec na… Estadio Mestalla, pierwszy Superpuchar Hiszpanii, kara dla Legii na spotkanie z Realem i bezbramkowy debiut Viníciusa. Co działo się 29 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Íñigo Martínez: W poprzednim sezonie Real czuł strach przed Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142942-inigo-martinez-w-poprzednim-sezonie-real-czul-strach-przed-barcelona</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Íñigo Martínez latem opuścił Barcelonę i przeniósł się do Al-Nassr. Przedstawiamy wypowiedzi stopera z rozmowy dla dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
