<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Jul 2025 05:55:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: UEFA zmienia zasady rozstawienia w fazie pucharowej Ligi Mistrz贸w</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141374-oficjalnie-uefa-zmienila-zasady-rozstawienia-w-fazie-pucharowej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA w regulaminie Ligi Mistrz贸w potwierdzia zmian w rozgrywkach, o kt贸r wnosio wiele klub贸w.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbapp茅 odpowiada na kolejny atak z Francji: LOL </title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141372-mbappe-odpowiada-na-kolejny-atak-z-francji-lol</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski portal ledczy wystosowa kolejny zarzut wobec Francuza, na kt贸ry ten od razu odpowiedzia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Vin铆cius chce zarabia tyle co Mbapp茅, Real tego nie widzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141379-ser-vinicius-chce-zarabiac-tyle-co-mbappe-real-tego-nie-widzi</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Radio SER w popoudniowych i nocnych programach przekazao swoje informacje w sprawie sytuacji i przyszoci Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okadki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141378-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 00:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Sukcesy hiszpaskich pywak贸w, zapowiedzi Joana Laporty i problemy Ter Stegena to g贸wne tematy na sobotnich okadkach najpopularniejszych dziennik贸w sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Bruno Fernando zostaje w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141376-encestando-bruno-fernando-zostaje-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 23:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Fernando ma zosta w Realu Madryt na kolejny sezon. Takie informacje podaje portal Encestando. Umowa Angolczyka jest wa偶na do koca czerwca 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Premier League ju偶 wydaa wicej ni偶 cztery kolejne ligi razem wzite</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141371-premier-league-juz-wydala-wiecej-niz-cztery-kolejne-ligi-razem-wziete</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy znowu bij rekordy transferowe i na tym etapie okienka ju偶 zainwestowali w nowych graczy tyle, ile Wosi, Niemcy, Hiszpanie i Francuzi razem wzici.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepewna przyszo Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141370-niepewna-przyszlosc-endricka</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 18:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick mimo nieudanej koc贸wki sezonu 2024/25 chce zosta w Realu Madryt. Obecno Gonzalo Garc铆i wzbudza jednak wtpliwoci co do roli Brazylijczyka w pierwszym zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W sobot rano pierwszy sparing Castilli pod wodz Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141369-w-sobote-rano-pierwszy-sparing-castilli-pod-wodza-arbeloi</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa era dla Castilli i jej trenera rusza w sobot od sparingu z Marbell, kt贸ry poka偶e Real Madrid TV. W tym spotkaniu zapowiadany jest powr贸t do gry Joana Mart铆neza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Gabriele Procida zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141368-oficjalnie-gabriele-procida-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ogosi trzecie wzmocnienie tego lata. Do zespou Sergio Scariolo docza Gabriele Procida. Woch zwiza si z Kr贸lewskimi na najbli偶sze trzy sezony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier mia swojego poprzednika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141367-reinier-mial-swojego-poprzednika</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kariera-widmo Reiniera w Realu Madryt nie jest pierwsz tego rodzaju histori w Realu Madryt. Pod koniec poprzedniego stulecia bardzo podobnie przedstawiay si losy innego Brazylijczyka, Rodrigo Fabriego. Przypomnie je postanowi dziennikarz Asa, Mario Aguilar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona ostatecznie wyleciaa do Japonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141366-oficjalnie-barcelona-ostatecznie-wyleciala-do-japonii</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloczycy ostatecznie wylecieli do Japonii i w niedziel rozegraj sw贸j pierwszy sparing przed sezonem. Kr贸lewscy cay czas pozostaj na urlopach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo: Chc cieszy si pik i nie myle o tym, co byo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141365-vallejo-chce-cieszyc-sie-pilka-i-nie-myslec-o-tym-co-bylo</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Jes煤s Vallejo zosta niedawno nowymi pikarzem Albacete. Dziennikarze Asa postanowili przeprowadzi z obroc wywiad, w kt贸rym poruszono zar贸wno kwestie zwizane z tera藕niejszoci, jak i trwajcym dziesi lat zwizkiem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
