<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 12 May 2025 23:24:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139457-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyjście Xabiego Alonso i odejście Carlo Ancelottiego to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telesport: Musa dołączy do Dubaju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139455-telesport-musa-dolaczy-do-dubaju</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 23:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Džanan Musa w przyszłym sezonie będzie bronił barw Dubaju, takie informacje podaje serbski portal Telesport. Następcą Bośniaka ma być Théo Maledon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: PSG przed sądem domaga się 98 milionów euro od Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139454-l-equipe-psg-przed-sadem-domaga-sie-98-milionow-euro-od-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 21:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas poniedziałkowej rozprawy przed sędzią wykonawczym w sprawie sporu z Kylianem Mbappé prawnicy PSG zażądali anulowania zajęcia środków z konta klubu. Jednocześnie wystąpili z roszczeniem wobec piłkarza w wysokości 98 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Davide Ancelotti o krok od objęcia Rangersów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139453-as-davide-ancelotti-o-krok-od-objecia-rangersow</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 21:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Wkrótce drogi Carlo i Davide się rozejdą. Syn zacznie pracę na własny rachunek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alexander-Arnold i dwóch kolejnych graczy na Klubowe Mistrzostwa Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139452-marca-alexander-arnold-i-dwoch-kolejnych-graczy-na-klubowe-mistrzostwa-swiata</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener i klub wskazują braki w kadrze Realu Madryt i już rozważają konkretne nazwiska, a przyszłość Rodrygo stoi pod znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Globoesporte: Real ma rozegrać towarzyski mecz z reprezentacją Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139451-globoesporte-real-ma-rozegrac-towarzyski-mecz-z-reprezentacja-brazylii</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Byłby to hołd dla Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aubameyang: Real mnie nie kupił, więc go karałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139450-aubameyang-real-mnie-nie-kupil-wiec-go-karalem</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 20:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik saudyjskiego Al-Qadsiah w wywiadzie dla Relevo opowiedział o grze w jednym zespole z Nacho, niedoszłym transferze do Realu i satysfakcji z gry w Barcelonie. Przedstawiamy jego odpowiedzi na pytania dotyczące Królewskich pośrednio lub bezpośrednio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Signe Bruun przedłużyła kontrakt do 2027 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139449-oficjalnie-signe-bruun-przedluzyla-kontrakt-do-2027-roku</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 19:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że duńska napastniczka pozostanie w Valdebebas przynajmniej do 30 czerwca 2027 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni nie zagra z Mallorcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139448-tchouameni-nie-zagra-z-mallorca</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W starciu z Barceloną trzech zawodników Realu Madryt otrzymało żółte kartki. Wśród nich był też Aurélien Tchouaméni, który był zagrożony pauzą, co oznacza, że Francuza zabraknie w środę w potyczce z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ednaldo Rodrigues: Ancelotti wypełni swój kontrakt z Realem Madryt do końca sezonu ligowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139447-ednaldo-rodrigues-ancelotti-wypelni-swoj-kontrakt-z-realem-madryt-do-konca-sezonu-ligowego</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Brazylijskiej Federacji Piłkarskiej w specjalnym wideo przedstawił Carlo Ancelottiego jako nowego selekcjonera Canarinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lucas Vázquez z kontuzją mięśnia grzebieniowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139446-oficjalnie-lucas-vazquez-z-kontuzja-miesnia-grzebieniowego</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 16:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański obrońca wypada z gry i nie będzie mógł zagrać w najbliższych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Vinícius z kontuzją stawu skokowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139445-oficjalnie-vinicius-z-kontuzja-stawu-skokowego</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski atakujący wypada z gry i nie będzie mógł zagrać w najbliższych spotkaniach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
