<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Dec 2025 16:40:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sandroni: Pasja to jedyny aspekt, w którym być może przerastamy Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144987-sandroni-pasja-to-jedyny-aspekt-w-ktorym-byc-moze-przerastamy-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Talavery, Alejandro Sandroni, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 1/16 finału Pucharze Króla. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi argentyńskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Oni mają ostrą barcelonitis, która jest „zainstalowana” w sercu madridismo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144986-laporta-oni-maja-ostra-barcelonitis-ktora-jest-zainstalowana-w-sercu-madridismo</link>
        <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 16:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed spotkaniem w Pucharze Króla z Guadalajarą Joan Laporta miał okazję porozmawiać chwilę z mediami. Oto co do powiedzenia miał prezes Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Musimy być cierpliwi i zachować koncentrację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144961-scariolo-musimy-byc-cierpliwi-i-zachowac-koncentracje</link>
        <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed spotkaniem z Olimpią Mediolan. Chwalił formę rywala i mówił o tym, że kluczowa będzie koncentracja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim dotarł na zgrupowanie reprezentacji Maroka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144985-brahim-dotarl-na-zgrupowanie-reprezentacji-maroka</link>
        <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Realu Madryt nie pomoże drużynie Xabiego Alonso w najbliższych meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Donnarumma z nagrodą The Best dla najlepszego bramkarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144984-donnarumma-z-nagroda-the-best-dla-najlepszego-bramkarza</link>
        <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Courtois był jednym z nominowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąd pracy nakazał PSG wypłatę 61 milionów euro Kylianowi Mbappé!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144983-sad-pracy-nakazal-psg-wyplate-61-milionow-euro-kylianowi-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian wygrał sprawę z byłym klubem, ale wyrok nie jest jeszcze prawomocny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbitrzy odpowiadają Florentino: „Sędziowanie nie może być wykorzystywane jako wymówka”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144982-arbitrzy-odpowiadaja-florentino-sedziowanie-nie-moze-byc-wykorzystywane-jako-wymowka</link>
        <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie Stowarzyszenie Sędziów Piłkarskich opublikowało obszerny komunikat wymierzony w Florentino Péreza po jego wtorkowych wypowiedziach. Prezes ponownie odniósł się do sprawy Negreiry. Organizacja broni też kolegi, Pablo Gonzáleza Fuertesa, krytykowanego za słowa z konferencji przed finałem Pucharu Króla oraz za to, że w minioną niedzielę nie zasygnalizował rzutu karnego po faulu na Viníciusie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Xabi, który przyszedł w czerwcu, nie jest już tym samym Xabim co teraz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144977-xabi-alonso-xabi-ktory-przyszedl-w-czerwcu-nie-jest-juz-tym-samym-xabim-co-teraz</link>
        <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Talaverą w Pucharze Króla. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Talaverą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144979-ostatni-trening-przed-talavera</link>
        <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie zakończyli przygotowania do meczu z Talaverą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Płacenie wiceszefowi sędziów piętnuje i dyskwalifikuje, niezależnie od tego, jak bardzo próbuje się to tłumaczyć”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144980-placenie-wiceszefowi-sedziow-pietnuje-i-dyskwalifikuje-niezaleznie-od-tego-jak-bardzo-probuje-sie-to-tlumaczyc</link>
        <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprawdzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat sprawy Negreiry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lennart Karl w wieku 10 odbywał testy w Realu, ale nie udało się dojść do porozumienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144978-lennart-karl-w-wieku-10-odbywal-testy-w-realu-ale-nie-udalo-sie-dojsc-do-porozumienia</link>
        <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Bayernu mógł grać w Madrycie, ale ojciec Niemca nie doszedł do porozumienia z przedstawicielami Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Talaverą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144975-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-talavera-video</link>
        <pubDate>Tue, 16 Dec 2025 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed pierwszym meczem w Pucharze Króla w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
