<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Apr 2024 06:40:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>300 zł za… celny strzał Haalanda!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128852-300-zl-za-celny-strzal-haalanda</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 08:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128870-manchester-city-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przystępują do gry bez dwóch zawodników wracających po zerwaniu więzadeł krzyżowych w kolanach oraz zawieszonego Auréliena Tchouaméniego. Główna zagadka dotyczy tym razem rywali i występu Kyle'a Walkera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Kibic Realu Madryt w Lidze Mistrzów nie powinien być nerwowy, a szczęśliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128865-ancelotti-kibic-realu-madryt-w-lidze-mistrzow-nie-powinien-byc-nerwowy-a-szczesliwy</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na wczorajszej konferencji prasowej przed dzisiejszym rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Czy to może zmienić moją decyzję? Nie, nie, nie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128868-mbappe-czy-to-moze-zmienic-moja-decyzje-nie-nie-nie</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé po meczu Ligi Mistrzów z Barceloną wyszedł do mediów w strefie mieszanej. Francuz odpowiadał na pytania po francusku i hiszpańsku, a na koniec krótko odpowiedział na pytanie o swoją przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128866-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażki Atlético i Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paris Saint-Germain i Borussia Dortmund w półfinałach Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128863-paris-saint-germain-i-borussia-dortmund-w-polfinalach-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przed rewanżem z Manchesterem City poznali dzisiaj pierwszych półfinalistów Ligi Mistrzów. Dalej grają Francuzi i Niemcy, a poza turniejem są dwa hiszpańskie zespoły, które nie obroniły swoich przewag.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Raúl wśród kandydatów na nowego trenera Sevilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128859-relevo-raul-wsrod-kandydatow-na-nowego-trenera-sevilli</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 21:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół z Andaluzji nie wykluczył jeszcze dalszej współpracy z Quique Sánchezem Floresem, ale bada możliwości zatrudnienia jego następcy. Wśród kandydatów ma być Raúl González.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt trenował w Manchesterze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128860-real-madryt-trenowal-w-manchesterze</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli ostatni trening przed meczem z Manchesterem City, pracując na Etihad Stadium. W Madrycie pozostało dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona gra z PSG w rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128858-barcelona-gra-z-psg-w-rewanzowym-cwiercfinale-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przed rewanżem z Manchesterem City poznają dzisiaj pierwszych półfinalistów Ligi Mistrzów. Dzisiaj rozpoczynamy serię drugich spotkań 1/4 finału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysoki czy niski pressing?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128855-wysoki-czy-niski-pressing</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 20:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze i sztab szkoleniowy Realu Madryt są już w Manchesterze, by stawić w środę czoła Manchesterowi City. Ancelotti wraz ze swoimi współpracownikami szczegółowo rozpracowują rywala, co jednak nie zmienia faktu, że jedna kwestia wciąż nie została rozstrzygnięta. Mowa o sposobie naciskania na przeciwnika.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
