<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 21 May 2025 08:34:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Taktyczne sudoku Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139686-taktyczne-sudoku-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 10:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi ma w głowie grę z trójką środkowych obrońców, ale wszystko zależy od tego, w jakiej formie wrócą kontuzjowani, by ocenić głębię kadry. Carvajal i Mendy to kluczowe postacie w tym planie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt i Carreras czekają na ruch Manchesteru United</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139685-real-madryt-i-carreras-czekaja-na-ruch-manchesteru-united</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 09:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy i zawodnik mają porozumienie i liczą na to, że angielski klub, posiadający prawo odkupu, w końcu wykona jakiś ruch.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Lucas Vázquez nie przedłuży umowy i odejdzie z klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139684-relevo-lucas-vazquez-nie-przedluzy-umowy-i-odejdzie-z-klubu</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 09:32:00 GMT</pubDate>
        <description>To ostatnie tygodnie Hiszpana w Madrycie. Zarówno boczny obrońca, jak i klub uznali, że najlepszym rozwiązaniem będzie rozstanie po Klubowych Mistrzostwach Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Myślę, że Xabi Alonso poradzi sobie bardzo dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139682-carvajal-mysle-ze-xabi-alonso-poradzi-sobie-bardzo-dobrze</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił kilku wypowiedzi mediom w trakcie wtorkowej imprezy reklamowej w Madrycie. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt i Barcelona rozważają zamknięcie koszykarskich szkółek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139678-marca-real-madryt-i-barcelona-rozwazaja-zamkniecie-koszykarskich-szkolek</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA donosi, że Real Madryt i Barcelona prowadziły rozmowy o zlikwidowaniu koszykarskich szkółek. Obu klubom zaczyna brakować pomysłów na zatrzymanie największych talentów w obliczu pokusy, jaką jest gra w NCAA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139683-kartka-z-kalendarza-21-maja</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 08:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Założenie FIFA, urodziny kilku ważnych zawodników, ważna wygrana, ważne pożegnania, pierwszy oficjalny mecz na Estadio Alfredo Di Stefano i ogłoszenie końca kariery Toniego Kroosa. Co działo się 21 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois i Valverde wyróżnieni za sezon przez The Athletic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139681-courtois-i-valverde-wyroznieni-za-sezon-przez-the-athletic</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal The Athletic wyróżnił piłkarzy Realu Madryt w podsumowaniu sezonu w najważniejszych europejskich ligach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé faworytem bukmacherów do zdobycia Złotego Buta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139680-mbappe-faworytem-bukmacherow-do-zdobycia-zlotego-buta</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz jest faworytem do zdobycia wyróżnienia, które mimo wszystko jest tylko nagrodą pocieszenia po europejskim sezonie bez wielkich sukcesów drużynowych. Musi jednak strzelić w sobotę przynajmniej jednego gola. Artykuł został stworzony na podstawie umowy partnerskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139679-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt, powrót Rodriego i świętowanie Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real poważnie rozważa transfer Nico Williamsa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139677-marca-real-powaznie-rozwaza-transfer-nico-williamsa</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 23:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański dziennik twierdzi, że w klubowych biurach bardzo poważnie rozważany jest temat transferu Nico Williamsa. W przypadku rozpoczęcia tej operacji zespół opuściłby najpewniej Rodrygo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Bellingham przejdzie operację barku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139676-the-athletic-bellingham-przejdzie-operacje-barku</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie jest żadną tajemnicą, że Jude Bellingham od dłuższego czasu zmaga się z problemami z barkiem. Podczas meczów musi zakładać stabilizator, a uraz może się pogłębić. The Athletic donosi, że Real Madryt w końcu chce rozwiązać tę sytuację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Sara Däbritz dołączy do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139675-media-sara-daebritz-dolaczy-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 22:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Po trzech latach gry w Olympique'u Lyon 108-krotna reprezentantka Niemiec ma przyjść do Realu Madryt i wzmocnić środek pola drużyny Alberto Torila.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
