<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 May 2025 04:49:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Rozmawianie o Ancelottim nie jest produktywne dla negocjacji”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139248-rozmawianie-o-ancelottim-nie-jest-produktywne-dla-negocjacji</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczycy żyją wyborem nowego selekcjonera. Dyrektor Federacji przekazał, że nowości w tej sprawie należy spodziewać się w następnym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139246-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Juliánem Álvarezem i mecz Barcelony z Interem to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Libertad: Atlético osiągnęło porozumienie z Miguelem Gutiérrezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139241-libertad-atletico-osiagnelo-porozumienie-z-miguelem-gutierrezem</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt porozumiało się z lewym obrońcą Girony. Real Madryt ma możliwość odkupienia swojego wychowanka, ale nie zamierza z niej skorzystać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Kilka klubów jest zainteresowanych zatrudnieniem Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139240-as-kilka-klubow-jest-zainteresowanych-zatrudnieniem-raula</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Castilli koncentruje się na walce o play-offy, a potem zobaczy, co postanowi w jego sprawie klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Ancelotti i Real Madryt z porozumieniem ws. rozwiązania umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139239-the-athletic-ancelotti-i-real-madryt-z-porozumieniem-ws-rozwiazania-umowy</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 16:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener i klub doszli do porozumienia w sprawie odejścia Włocha i jego odprawy. W najbliższym czasie spodziewany jest oficjalny komunikat w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miłośnicy cierpienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139238-milosnicy-cierpienia</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Real od lutego nie wygrał meczu dwiema bramkami różnicy lub wyżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy odejścia Trenta z Liverpoolu: frustracja związana z kontraktem, co powiedział Slotowi i dlaczego właśnie teraz?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139237-kulisy-odejscia-trenta-z-liverpoolu-frustracja-zwiazana-z-kontraktem-co-powiedzial-slotowi-i-dlaczego-wlasnie-teraz</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>James Pearce na łamach The Athletic zdradza, czemu angielski obrońca zdecydował się odejść z Liverpoolu i dołączyć do Realu Madryt. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villanovense rywalem Realu Madryt C w barażu o utrzymanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139236-villanovense-rywalem-realu-madryt-c-w-barazu-o-utrzymanie</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt C zmierzy się w dwumeczu z Villanovense, a stawką tej rywalizacji będzie utrzymanie w Segunda Federación. Królewscy będą gospodarzem pierwszego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real nie wyklucza udziału Alexandra-Arnolda na Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139235-marca-real-nie-wyklucza-udzialu-alexandra-arnolda-na-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Po ogłoszeniu odejścia z Liverpoolu Królewscy już planują przyszłość z angielskim obrońcą, któremu zapłacą premię za podpisanie kontraktu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Celtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139221-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-celta</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Celtą 3:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Magia na boisku i zmiana statusu w szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139234-magia-na-boisku-i-zmiana-statusu-w-szatni</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler zanotował świetny występ przeciwko Celcie, a jego umiejętności budzą podziw również wśród pozostałych graczy Realu Madryt. Turek jest coraz ważniejszą postacią nie tylko na boisku, ale i w szatni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ta drużyna potrafi wskrzesić zmarłego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139233-ta-druzyna-potrafi-wskrzesic-zmarlego</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami po meczu Realu Madryt z Celtą. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
