<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Oct 2025 11:39:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Yamal to sposób życia, a Vinícius to brak dyscypliny i zamach na wizerunek klubu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143826-yamal-to-sposob-zycia-a-vinicius-to-brak-dyscypliny-i-zamach-na-wizerunek-klubu</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Maria Batlle, współpracownik katalońskiego Sportu, podzielił się swoimi przemyśleniami na temat problemów Lamine'a Yamala, które zestawił z Viníciusem, bo tak mu pasowało. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tekstu popełnionego przez Joana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Valencią [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143824-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-valencia-video</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem ligowym w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Testowe otwarcie Bernabéu Market [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143825-testowe-otwarcie-bernabeu-market-video</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W czwartek wykonano testowe otwarcie nowej przestrzeni gastronomicznej na stadionie. Publiczny start przewidziano na poniedziałek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Dla mnie od środy temat Viníciusa jest zamknięty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143822-xabi-alonso-dla-mnie-od-srody-temat-viniciusa-jest-zamkniety</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143823-kartka-z-kalendarza-31-pazdziernika</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 09:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego pomocnika, ostatnie spotkanie Piątki Sępa na boisku, świetny mecz na Estadio Mestalla i debiuty wychowanków. Co działo się 31 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Bernabéu stanie się świątecznym parkiem z atrakcjami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143821-marca-bernabeu-stanie-sie-swiatecznym-parkiem-z-atrakcjami</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Stadion Królewskich w okresie świątecznym szykuje specjalne pokazy i spektakle tematyczne, podaje dziennik MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: VAR light w trzeciej lidze rozszerzony o uprawnienia czwartego sędziego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143820-oficjalnie-var-light-w-trzeciej-lidze-rozszerzony-o-uprawnienia-czwartego-sedziego</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Od tego sezonu w trzecioligowej Primera Federación i kobiecej Lidze F drużyny mogą dwukrotnie (lub więcej razy, jeśli będą mieli rację) wysłać sędziego do obejrzenia powtórki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trenerka językowa Trenta: Tak wygląda prawdziwy profesjonalizm [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143817-trenerka-jezykowa-trenta-tak-wyglada-prawdziwy-profesjonalizm-video</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trenerka językowa Anglika pochwaliła się jego postępami w nauce hiszpańskiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Frimpong przegapi mecz z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143816-frimpong-przegapi-mecz-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>The Reds już we wtorek będą rywalem Królewskich w Lidze Mistrzów. Obecnie zmagają się nie tylko z fatalnymi wynikami, ale także serią kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Valencią na alibi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143814-z-valencia-na-alibi</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ewentualna ławka dla Viníciusa w meczu z Valencią nie byłaby ostatecznym wyrokiem. Xabi Alonso może odstawić Brazylijczyka pod płaszczykiem rotacji przed kolejnym meczem z Liverpoolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143819-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Praca Xabiego Alonso, plan Barcelony i wywiad z Jordim Albą to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze rozbili mistrza Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143818-koszykarze-rozbili-mistrza-euroligi</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W 8. kolejce Euroligi Real Madryt rozbił Fenerbahçe, obecnego mistrza rozgrywek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
