<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Apr 2025 15:56:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Camavinga wciąż nie może wyjść na prostą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138482-camavinga-wciaz-nie-moze-wyjsc-na-prosta</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz chciał ugruntować swoją pozycję w drużynie w tym sezonie po odejściu Kroosa i w obliczu zbliżającego się odejścia Modricia, ale w ostatnich meczach zrobił krok wstecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé zajmuje konto PSG oraz składa przeciwko niemu dwie skargi i dwa pozwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138481-mbappe-zajmuje-konto-psg-oraz-sklada-przeciwko-niemu-dwie-skargi-i-dwa-pozwy</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 16:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa spór atakującego Realu Madryt ze swoim byłym klubem. Po jesiennych przepychankach w kolejnych organach piłkarskich teraz przedstawiciele piłkarza Realu Madryt przeszli do mocnej ofensywy, zajmując pieniądze na koncie Paris Saint-Germain, ale przede wszystkim wnosząc przeciwko niemu dwie skargi oraz dwa pozwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędziowie na Klubowym Mundialu otrzymają kamery osobiste</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138480-sedziowie-na-klubowym-mundialu-otrzymaja-kamery-osobiste</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędziowie wstępnie wytypowani na Klubowy Mundial spotkali się na specjalnych seminariach FIFA. Poznaliśmy kolejną nowość sędziowską na ten turniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W pierwszych ćwierćfinałach Barça przebiegła ponad 16 kilometrów więcej niż Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138479-w-pierwszych-cwiercfinalach-barca-przebiegla-ponad-16-kilometrow-wiecej-niz-real</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Trudno wygrywać, gdy nie chce się nawet więcej ruszać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąd Administracyjny odrzuca pilny środek zapobiegawczy w sprawie Olmo, o który wnioskowała La Liga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138478-sad-administracyjny-odrzuca-pilny-srodek-zapobiegawczy-w-sprawie-olmo-o-ktory-wnioskowala-la-liga</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Olmo i Pau Víctor będą mogli grać w Barcelonie do końca sezonu po kolejnym niepowodzeniu ligi przed sądem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koeman: Real może odrobić straty z Arsenalem, ale muszą bardzo się poprawić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138477-koeman-real-moze-odrobic-straty-z-arsenalem-ale-musza-bardzo-sie-poprawic</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Ronald Koeman pojawił się na charytatywnym turnieju golfowym, gdzie przy okazji został zapytany o rywalizację Realu Madryt z Arsenalem. Przedstawiamy słowa Holendra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138474-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: CSD przekazuje do Trybunału Administracyjnego ds. Sportu kolejne zawiadomienie Realu przeciwko Tebasowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138475-ser-csd-przekazuje-do-trybunalu-administracyjnego-ds-sportu-kolejne-zawiadomienie-realu-przeciwko-tebasowi</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub uważa, że prezes La Ligi naruszył prawo do zachowania poufności, ujawniając w mediach społecznościowych, jak Real Madryt zagłosował w ramach tajnej ankiety dotyczącej systemu sędziowskiego przeprowadzonej w kwietniu 2023 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Martínez Munuera na Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138476-martinez-munuera-na-alaves</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>42-latek poprowadzi najbliższy mecz Realu Madryt z Deportivo Alavés. Sędzią VAR będzie Jesús Gil Manzano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Pojawi się kolejny raport ws. manipulacji filmikiem przez UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138460-mundo-deportivo-pojawi-sie-kolejny-raport-ws-manipulacji-filmikiem-przez-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim tygodniu jedno ze stowarzyszeń kibicowskich Atlético opublikowało ekspertyzę, która ma wskazywać na to, że UEFA sfałszowała filmik, na podstawie którego broniła decyzji w sprawie podwójnego dotknięcia piłki przez Juliána Álvareza przy rzucie karnym. Teraz druga taka organizacja ma wypuścić drugą tego typu analizę. Fani zapowiadają walkę z UEFA w tej sprawie nawet w sądach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szatnia cieniem zeszłorocznej – winni nie tylko Ancelotti i sztab</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138473-szatnia-cieniem-zeszlorocznej-winni-nie-tylko-ancelotti-i-sztab</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Klęska w Londynie odcisnęła piętno na ekipie, która bardzo przeżywa porażkę z Arsenalem bez choćby cienia reakcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Chciałbym uniknąć gry w play-in</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138456-mateo-chcialbym-uniknac-gry-w-play-in</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Partizanem w ostatniej kolejce sezonu zasadniczego Euroligi. Potwierdził, że do zdrowia wrócił Bruno Fernando i dodał, że problemy z barkiem ma Eli Ndiaye.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
