<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Jan 2025 15:20:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Mam nadzieję, że będę mógł zostać tu jeszcze przez wiele lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136355-vinicius-mam-nadzieje-ze-bede-mogl-zostac-tu-jeszcze-przez-wiele-lat</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja nagrała krótki filmiki z udziałem Viníciusa Júniora z okazji zdobycia przez Brazylijczyka ponad 100 bramek dla Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x18: Czy zaufałbyś Asencio w starciu z Haalandem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136354-podcast-6x18-czy-zaufalbys-asencio-w-starciu-z-haalandem</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy przede wszystkim wylosowanie Manchesteru City w Lidze Mistrzów czy ostatnie spekulacje dotyczące drużyny. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Edu Expósito: Realowi brakuje kreatywności i spokoju w rozegraniu, który wcześniej mieli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136342-edu-exposito-realowi-brakuje-kreatywnosci-i-spokoju-w-rozegraniu-ktory-wczesniej-mieli</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Edu Expósito udzielił wywiadu dziennikowi AS. Piłkarz Espanyolu mówił głównie o swojej kontuzji i zbliżającym się spotkaniu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Oni są tak samo zadowoleni jak i my”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136353-oni-sa-tak-samo-zadowoleni-jak-i-my</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak zareagowano w Valdebebas na wylosowanie Anglików?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Espanyol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136349-kadra-na-espanyol</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Espanyolem bez trzech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 22 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Chcemy, by historia odegrała kluczową rolę w tej rywalizacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136352-butragueno-chcemy-by-historia-odegrala-kluczowa-role-w-tej-rywalizacji</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño podzielił się swoimi odczuciami po losowaniu 1/16 finału Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi popularnego Sępa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Wygląda to już na derby, czwarty rok z rzędu mierzenia się z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136351-guardiola-wyglada-to-juz-na-derby-czwarty-rok-z-rzedu-mierzenia-sie-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola wziął udział w konferencji prasowej przed niedzielnym spotkaniem z Arsenalem. Trener Manchesteru City został oczywiście zapytany o wylosowanie Realu Madryt w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Siódme starcie Realu z Manchesterm City w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136350-siodme-starcie-realu-z-manchesterm-city-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Więcej meczów wygrali Anglicy, a dwumeczów Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136348-ostatni-trening-przed-espanyolem</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/16 finału Ligi Mistrzów z Manchesterem City!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136341-w-1-16-finalu-ligi-mistrzow-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy trafili w dzisiejszym losowaniu na Anglików. Oba spotkania 1/16 finału Champions League zostaną rozegrane w lutym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To, czego chce Vinícius”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136339-to-czego-chce-vinicius</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat sytuacji Brazylijczyka. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Bruno leci z nami i zagra, Dennis potrzebuje więcej czasu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136334-mateo-bruno-leci-z-nami-i-zagra-dennis-potrzebuje-wiecej-czasu</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Monaco. Potwierdził, że debiut w koszulce Królewskich zaliczy Bruno. Dennis na swoją szansę ma poczekać do niedzieli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
