<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Dec 2025 12:57:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Huijsen – mundial na szali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145176-huijsen-mundial-na-szali</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Pozycja Deana Huijsena w reprezentacji Hiszpanii w ostatnich tygodniach uległa zdecydowanemu pogorszeniu. Stoper Królewskich musi odzyskać swój najlepszy poziom, aby ponownie móc myśleć o powołaniu na mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA ogłosiła podział nagród finansowych za mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145175-fifa-oglosila-podzial-nagrod-finansowych-za-mundial</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja ogłosiła podział środków przeznaczonych na nagrody za przyszłoroczny mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>¡Feliz Navidad y Próspero Año Nuevo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145173-feliz-navidad-y-prospero-ano-nuevo</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Z okazji Świąt Bożego Narodzenia Redakcja RealMadryt.pl pragnie życzyć wszystkim Czytelnikom naszego serwisu zdrowia, radości i sukcesów w nadchodzącym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zidane wsparł finansowo nowopowstały klub z 5. ligi francuskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145174-zidane-wsparl-finansowo-nowopowstaly-klub-z-5-ligi-francuskiej</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Królewskich ostatnio zaczął być częściej widywany w przestrzeni publicznej. Francuzi podają, że ruchy wykonuje także za kulisami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145171-kartka-z-kalendarza-24-grudnia</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i bramkarza oraz wyjątkowe wyróżnienie dla Alfredo Di Stéfano. Co działo się 24 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Diego Martínez przedłużył kontrakt do 2030 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145172-as-diego-martinez-przedluzyl-kontrakt-do-2030-roku</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Według informacji hiszpańskiego dziennika Real Madryt przedłużył kontrakt z jednym z najbardziej utalentowanych zawodników w szkółce do 2030 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Del Bosque: Łatwiej jest być w Realu Madryt niż w innych drużynach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145170-del-bosque-latwiej-jest-byc-w-realu-madryt-niz-w-innych-druzynach</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vicente del Bosque udzielił kilku wypowiedzi dla mediów w związku z nagrodą María de Villota 2025 za swoje osiągnięcia w Realu Madryt i reprezentacji Hiszpanii. Poniżej przedstawiamy ich zapis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marc Cucalón: Był taki moment, kiedy nie wiedziałem, czy będę mógł chodzić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145168-marc-cucalon-byl-taki-moment-kiedy-nie-wiedzialem-czy-bede-mogl-chodzic</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Marc Cucalón spędził wiele lat w szkółce Realu Madryt. Musiał jednak przedwcześnie zakończyć karierę z powodu komplikacji po zerwaniu więzadła krzyżowego w kolanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zestawienie wypłat z praw telewizyjnych La Ligi i Premier League za ostatni sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145165-zestawienie-wyplat-z-praw-telewizyjnych-la-ligi-i-premier-league-za-ostatni-sezon</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozliczenie przychodów telewizyjnych za poprzedni sezon pozwala zestawić te pieniądze z Premier League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano w 2017 roku: Gwizdy na Bernabéu mi się nie podobają, to nie jest poprawne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145163-cristiano-w-2017-roku-gwizdy-na-bernabeu-mi-sie-nie-podobaja-to-nie-jest-poprawne</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS przypomniał wypowiedzi Cristiano Ronaldo o gwizdach na Bernabéu w kontekście obecnej sytuacji Viníciusa. Przedstawiamy tłumaczenie fragmentu wywiadu z Portugalczykiem przeprowadzonego przez Josepa Pedrerola z Chiringuito przed finałem Ligi Mistrzów w 2017 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Kto ponosi największą winę za odejście Endricka?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145167-glos-kibica-kto-ponosi-najwieksza-wine-za-odejscie-endricka</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi Alonso chce opierać grę ofensywną na Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145166-marca-xabi-alonso-chce-opierac-gre-ofensywna-na-rodrygo</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaufanie trenera przyniosło w końcu dobrą wersję Brazylijczyka. Oczekiwania szkoleniowca są jednak jeszcze większe.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
