<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Jul 2024 20:22:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Prokuratura wycofała oskarżenie przeciwko Modriciowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130774-prokuratura-wycofala-oskarzenie-przeciwko-modriciowi</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Królewskich był oskarżony o złożenie fałszywych zeznań w rozsądzonej już sprawie między innymi byłego prezesa Dinama Zagrzeb. Ostatecznie prokuratura wycofała oskarżenie i sprawa piłkarza jest definitywnie zakończona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Teraz albo nigdy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130762-teraz-albo-nigdy</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Brak zawieszonego Adriena Rabiota w meczu ćwierćfinałowym sprawia, że Didier Deschamps będzie musiał nieco zmodyfikować taktykę. Wydaje się, że na ten moment selekcjoner staje przed wyborem między postawieniem na Camavingę lub przywróceniem do łask Dembélé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Austra vs Turcja: Turcy bliżej awansu, asysta Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130771-austra-vs-turcja-turcy-blizej-awansu-asysta-guelera</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Austria mierzy się z Turcją w ostatnim meczu 1/8 finału EURO.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alba Redondo piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130769-oficjalnie-alba-redondo-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 18:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał drugiego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono z Levante Albę Redondo. Napastniczka dołącza do zespołu po wypełnieniu kontraktu z klubem z Walencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Paz przed ważną decyzją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130751-nico-paz-przed-wazna-decyzja</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 17:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek analizuje swoją sytuację w zespole Królewskich i kilka ofert, które otrzymał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Holandia melduje się w ćwierćfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130767-holandia-melduje-sie-w-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W siódmym meczu 1/8 finału Mistrzostw Europy w Niemczech Holandia wygrała z Rumunią 3:0 i tym samym awansowała do ćwierćfinału. Bramki dla Pomarańczowych zdobywali Cody Gakpo i Donyell Malen (dwie).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo wraca z nadziejami na pozostanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130746-vallejo-wraca-z-nadziejami-na-pozostanie</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt środkowego obrońcy z Realem Madryt wygasa w 2025 roku i wszystko wskazuje na to, że jest to dla niego ostatnia szansa na napisanie swojego rozdziału w historii klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gaspart: Nie wymieniłbym Lamine'a na Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130760-gaspart-nie-wymienilbym-laminea-na-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Gaspart, były prezes Barcelony, który rozpoczął płacenie wiceszefowi Komitetu Arbitrów [oficjalnie, bo inne źródła wskazują, że proceder mógł trwać od lat 90.] oraz Toni Freixa, były dyrektor Barcelony, gościli w podcaście Solo para culés Joty Jordiego, w którym omawiali sprawy bieżące dotyczące Blaugrany. W pewnym momencie Jota Jordi zadał byłym działaczom pytanie o potencjalną wymianę Lamine'a Yamala na Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real z 30-letnią klauzulą wyłączności ws. chowanej murawy na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130764-real-z-30-letnia-klauzula-wylacznosci-ws-chowanej-murawy-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Na początku się śmiali. Teraz chcą to skopiować. Nie jest to jednak takie proste, bo Real Madryt zabezpieczył się klauzulą wyłączności i nie chce dzielić się swoim pomysłem. Przynajmniej z Europą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Altıntop: Jesteśmy bardzo zadowoleni z gry i nastawienia Ardy Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130761-altintop-jestesmy-bardzo-zadowoleni-z-gry-i-nastawienia-ardy-guelera</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Hamit Altıntop, były piłkarz m.in. Schalke, Bayernu Monachium, Realu Madryt i Galatasaray, a obecnie członek zarządu Tureckiego Związku Piłki Nożnej, udzielił wypowiedzi dla tureckiej agencji prasowej İHA, w której mówił m.in. o Ardzie Gülerze oraz podsumował występy Turków podczas Mistrzostw Europy w Niemczech.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
