<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 20 May 2024 23:38:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Matka Mbappé: Myślę, że już wiecie, gdzie będzie Kylian</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129786-matka-mbappe-mysle-ze-juz-wiecie-gdzie-bedzie-kylian</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 01:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Fayza Lamari pojawiła się na poniedziałkowej pożegnalnej kolacji swojego syna. Przedstawiamy tłumaczenie rozmowy z matką Kyliana Mbappé pod restauracją w Paryżu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129785-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Oceny piłkarzy Realu Madryt i zmiana trenera w Barcelonie to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé żegna się z Paryżem kolacją na 250 osób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129784-mbappe-zegna-sie-z-paryzem-kolacja-na-250-osob</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Po pożegnaniu z kibicami PSG i następnie stadionem Parc des Princes przyszedł czas na pożegnanie z pracownikami klubu i osobistościami z Paryża. Francuz na listę gości wpisał aż 250 osób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Isco przeszedł operację po złamaniu nogi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129781-isco-przeszedl-operacje-po-zlamaniu-nogi</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Betis potwierdził, że Hiszpan przeszedł już operację złamanej kości. Pomocnik w tym sezonie już nie zagra i stracił szansę na wyjazd na EURO.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Karanka: Niedocenianie BVB byłoby niebezpieczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129723-karanka-niedocenianie-bvb-byloby-niebezpieczne</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 20:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Aitor Karanka, były piłkarz Realu (1997-2002) i asystent José Mourinho podczas jego okresu w ekipie Królewskich (2010-2013), udzielił wywiadu dziennikowi MARCA, w którym odniósł się do nadchodzącego finału Ligi Mistrzów, Złotej Piłki czy sukcesu Athleticu, w którym się wychował i grał przez wiele lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Júlio Baptista: Presja na Endricku będzie ogromna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129776-julio-baptista-presja-na-endricku-bedzie-ogromna</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA przeprowadził wywiad z Júlio Baptista, byłbym brazylijskim pomocnikiem Realu Madryt (2005-08).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mieszkańcy okolic Bernabéu skarżą się na nadmierny hałas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129771-mieszkancy-okolic-bernabeu-skarza-sie-na-nadmierny-halas</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 19:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Słabe wygłuszenie nowego Santiago Bernabéu ma znacznie utrudniać codzienne życie ludzi mieszkających w bezpośrednim sąsiedztwie stadionu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Segunda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129777-bohaterowie-pucharow-europy-la-segunda</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. W sezonie 1956/57 bohaterami okazali się Alfredo Di Stéfano oraz… Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klaruje się jedenastka na finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129778-klaruje-sie-jedenastka-na-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Courtois będzie pierwszym bramkarzem, a występ Łunina z Villarrealem był jego ostatnim w tym sezonie. Militão nie wykorzystał szansy, a Camavinga zastąpi Tchouaméniego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelino: Nie możemy grać z takim brakiem intensywności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129763-marcelino-nie-mozemy-grac-z-takim-brakiem-intensywnosci</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 16:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Villarrealu, Marcelino García Toral, spotkał się z dziennikarzami po zremisowanym meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
