<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 08 Nov 2025 20:40:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra na Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144059-kadra-na-rayo</link>
        <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na czterech zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Rayo. Bask powołał 22 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Martínez Munuera na Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144060-martinez-munuera-na-rayo</link>
        <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>43-latek poprowadzi najbliższy mecz Realu Madryt z Rayo. Sędzią VAR będzie Jorge Figueroa Vázquez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iñigo Pérez: Real Madryt jest teraz bardziej agresywny z tyłu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144058-inigo-perez-real-madryt-jest-teraz-bardziej-agresywny-z-tylu</link>
        <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Rayo Vallecano, Íñigo Pérez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 12. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi nawarskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Rodrygo może grać na prawej stronie i w środku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144057-xabi-alonso-rodrygo-moze-grac-na-prawej-stronie-i-w-srodku</link>
        <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Rayo Vallecano w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144056-ostatni-trening-przed-rayo</link>
        <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rekordowa strata finansowa sekcji koszykarskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144055-rekordowa-strata-finansowa-sekcji-koszykarskiej</link>
        <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt opublikował wyniki finansowe klubu. Zawierają się tam również dane dotyczące sekcji koszykarskiej. Wyraźnie widać, że w tym sezonie klub postanowił sporo zainwestować w przebudowę drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszmar Viníciusa powraca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144054-koszmar-viniciusa-powraca</link>
        <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący strzelił tylko jednego gola Rayo w ośmiu meczach, a w niedzielę znów będzie miał naprzeciwko siebie Ratiu, czyli najszybszego zawodnika w lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Rayo [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144052-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-rayo-video</link>
        <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem ligowym w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga przejmuje stery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144053-camavinga-przejmuje-stery</link>
        <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Auréliena da mu szansę na grę na pozycji cofniętego rozgrywającego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo Ramón: Powrót do Realu to marzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144051-jacobo-ramon-powrot-do-realu-to-marzenie</link>
        <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu Madryt, który latem odszedł do Como, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De la Fuente: Starcie Carvajala z Yamalem? Reprezentacja to rodzina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144040-de-la-fuente-starcie-carvajala-z-yamalem-reprezentacja-to-rodzina</link>
        <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis de la Fuente wypowiedział się o konflikcie Daniego Carvajala i Lamine'a Yamala po zakończeniu ostatniego Klasyku. Przedstawiamy wypowiedzi selekcjonera Hiszpanii z wywiadu dla Fundacji José Ramóna de la Moreny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144049-kartka-z-kalendarza-8-listopada</link>
        <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera, manita z Rayo, porażka w Sewilli, mecz pełen rzutów karnych w Walencji i wykorzystana szansa Łunina. Co działo się 8 listopada?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
