<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Jul 2024 17:38:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt C poznał rywali na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130905-real-madryt-c-poznal-rywali-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt C w nowym sezonie będzie rywalizował na czwartym poziomie rozgrywek. Królewscy poznali już swoich przeciwników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Wkrótce spotkanie z Mendesem w sprawie Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130904-as-wkrotce-spotkanie-z-mendesem-w-sprawie-lunina</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Agent bramkarza w tym tygodniu pojawi się w Madrycie, by określić przyszłość swojego klienta. Z kolei nowym rezerwowym golkiperem Realu mógłby zostać Diogo Costa z FC Porto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Antônia Silva piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130912-oficjalnie-antonia-silva-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał szóstego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Antônię Silvę. Defensorka dołącza do zespołu po wypełnieniu kontraktu z Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espanyol wybadał teren ws. wychowanków Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130911-espanyol-wybadal-teren-ws-wychowankow-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valdebebas doszło do spotkania działaczy Realu Madryt z przedsyawicielami Espanyolu. Tematem było zainteresowanie Katalończyków kilkoma piłkarzami ze szkółki Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Javi Villar zawodnikiem Albacete</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130901-oficjalnie-javi-villar-zawodnikiem-albacete</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Javi Villar zakończył swoją przygodę z Realem Madryt. Po sezonie spędzonym na wypożyczeniu w Unionistas teraz związał się trzyletnią umową z Albacete.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy nazwiska sędziów na półfinały EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130906-znamy-nazwiska-sedziow-na-polfinaly-euro</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA podała nazwiska arbitrów, którzy poprowadzą spotkania Hiszpanii z Francją i Anglii z Holandią. Federacja postawiła na zespoły ze Słowenii i Niemiec.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rafa Marín coraz bliżej transferu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130908-rafa-marin-coraz-blizej-transferu</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Po udanym wypożyczeniu Rafa Marín wyląduje w Neapolu. Wszystko wskazuje na to, że od podpisania umowy z nowym zespołem dzielą go dni, jeśli nie godziny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real rządzi również w erze VAR-u</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130903-real-rzadzi-rowniez-w-erze-var-u</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Od czasu wprowadzenia systemu VAR do La Ligi Real Madryt zdobył 12 pucharów i jest najbardziej utytułowanym hiszpańskim klubem. Daleko za plecami Królewskich znajduje się FC Barcelona (5 pucharów). W Europie rządzi City, które zdobyło 15 tytułów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto nie wróci do Madrytu przed wylotem do USA?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130900-kto-nie-wroci-do-madrytu-przed-wylotem-do-usa</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Już za tydzień, 15 lipca, Real Madryt oficjalnie rozpoczyna pretemporadę. Nastąpi to jednak w zdecydowanie okrojonym składzie. Kiedy Carlo Ancelotti będzie mógł liczyć na wszystkich swoich podopiecznych i którzy piłkarze grający w barwach reprezentacji polecą do USA?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Džanan Musa 2025!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130899-oficjalnie-dzanan-musa-2025</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt kontynuuje ogłaszanie nowych kontraktów w sekcji koszykarskiej. Teraz przyszła kolej na Musę, który pozostanie w stolicy Hiszpanii na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
