<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Feb 2025 15:55:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Van der Vaart: W Anglii wszyscy tak mówią…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137000-van-der-vaart-w-anglii-wszyscy-tak-mowia</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Holender wypowiedział się na temat czerwonej kartki, jaką Bellingham otrzymał w meczu z Osasuną za słowa skierowane do sędziego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Munuera Montero nie posędziuje w następnej kolejce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136999-relevo-munuera-montero-nie-posedziuje-w-nastepnej-kolejce</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 15:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Munuera Montero nie posędziuje żadnego spotkania oraz nie będzie odpowiedzialny za VAR w żadnym meczu 25. kolejki La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Manchester City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136992-kadra-na-manchester-city</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na dwóch zawodników podczas rewanżowego spotkania z Manchesterem City. Włoch powołał 22 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Wszyscy widzieli, co dzieje się w tej lidze, i nie zapominam o tym, ale teraz najważniejsze jest jutrzejsze spotkanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136998-fede-wszyscy-widzieli-co-dzieje-sie-w-tej-lidze-i-nie-zapominam-o-tym-ale-teraz-najwazniejsze-jest-jutrzejsze-spotkanie</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk wytłumaczył swoje słowa z konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ederson, jedenasty gracz z pola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136997-ederson-jedenasty-gracz-z-pola</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Ederson stał się jednym z kozłów ofiarnych porażki z Realem Madryt w miniony wtorek. Bramkarz wykonał cztery udane parady, w tym w sytuacji sam na sam z Bellinghamem, ale skończył mecz z trzema wpuszczonymi golami. Zarzucano mu błąd zwłaszcza przy trafieniu Brahima na 2:2.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Savić: Szkoda, że w finale z Realem na San Siro nie było jeszcze VAR-u</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136996-savic-szkoda-ze-w-finale-z-realem-na-san-siro-nie-bylo-jeszcze-var-u</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Stefan Savić, obrońca Atlético Madryt w latach 2015-2024, udzielił wywiadu serwisowi Relevo. Defensor grający obecnie w Trabzonsporze podczas rozmowy wspominał między innymi o finale Ligi Mistrzów z 2016 roku i wypowiedział się na temat kwestii sędziowskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: To już trzy mecze, w których zostaliśmy poszkodowani przez decyzje, których wciąż nie potrafimy zrozumieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136990-ancelotti-to-juz-trzy-mecze-w-ktorych-zostalismy-poszkodowani-przez-decyzje-ktorych-wciaz-nie-potrafimy-zrozumiec</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Arbitrzy są mocno krytykowani, a gdy wykonują swoją pracę dobrze, rzadko się ich chwali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136989-fede-arbitrzy-sa-mocno-krytykowani-a-gdy-wykonuja-swoja-prace-dobrze-rzadko-sie-ich-chwali</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136991-ostatni-trening-przed-city</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/2 finału Pucharu Królowej z Barceloną!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136993-w-1-2-finalu-pucharu-krolowej-z-barcelona</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie poznały dzisiaj rywalki, z którymi zmierzą się w dwóch półfinałowych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>40 meczów Realu Madryt i wciąż rośnie: „Żaden zawodnik nie rywalizuje na 100%, to niemożliwe”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136994-40-meczow-realu-madryt-i-wciaz-rosnie-zaden-zawodnik-nie-rywalizuje-na-100-to-niemozliwe</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wciąż mają szansę przekroczyć budzącą grozę barierę 70 oficjalnych meczów w sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Lucas i Valverde trenują z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136984-czy-lucas-i-valverde-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
