<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Oct 2025 22:54:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143555-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze w Lidze Mistrzów to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„FC Barcelona szanuje i podporządkowuje się decyzji o odwołaniu meczu z Villarrealem w Miami”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143553-fc-barcelona-szanuje-i-podporzadkowuje-sie-decyzji-o-odwolaniu-meczu-z-villarrealem-w-miami</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy wydali oficjalny komunikat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villarreal jest wściekły na La Ligę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143551-villarreal-jest-wsciekly-na-la-lige</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Tak się kończy bratanie z Javierem Tebasem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie opublikował kadry na mecz z Juventusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143542-real-nie-opublikowal-kadry-na-mecz-z-juventusem</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 23:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Listę powołanych poznamy dopiero w dniu spotkania. Wątpliwości dotyczą dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mecz Villarrealu z Barceloną nie odbędzie się w Miami!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143547-oficjalnie-mecz-villarrealu-z-barcelona-nie-odbedzie-sie-w-miami</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 21:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz w Miami został odwołany; organizatorzy poinformowali, że brakuje czasu na przygotowanie wydarzenia. Informacje oficjalnie potwierdziła też sama La Liga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tudor: Chcę, żeby Juventus rozegrał mecz swojego życia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143545-tudor-chce-zeby-juventus-rozegral-mecz-swojego-zycia</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 21:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Juventusu, Igor Tudor, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 3. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi chorwackiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Techniczny Arbitrów nie zajął się sytuacjami z meczu Getafe z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143544-komitet-techniczny-arbitrow-nie-zajal-sie-sytuacjami-z-meczu-getafe-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Na tapet wzięto inne spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy ostatniego treningu przed meczem z Juventusem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143543-kulisy-ostatniego-treningu-przed-meczem-z-juventusem-video</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 19:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z dzisiejszego treningu w Valdebebas. Z drużyną oficjalnie nie trenowało czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barça rozbiła Olympiakos, Arsenal zmiótł Atlético, a City pokonało Villarreal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143539-barca-rozbila-olympiakos-arsenal-zmiotl-atletico-a-city-pokonalo-villarreal</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami wtorkowe mecze 3. kolejki Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Motta: Real Madryt jest w dużo lepszej formie niż Juventus</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143538-motta-real-madryt-jest-w-duzo-lepszej-formie-niz-juventus</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Marco Motta, były gracz Juventusu a obecnie trener jednej z drużyn młodzieżowych w madryckim Rayo Alcobendas, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed jutrzejszym spotkaniem Realu Madryt z Juventusem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy rozmowę z Włochem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal do Tebasa: Może pan mówić o materiałach RMTV, co pan chce, ale na pana rozgrywkach zostanie skaza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143537-carvajal-do-tebasa-moze-pan-mowic-o-materialach-rmtv-co-pan-chce-ale-na-pana-rozgrywkach-zostanie-skaza</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas został dzisiaj zaczepiony przez dziennikarza Chiringuito i zapytany o wczorajsze wypowiedzi Daniego Carvajala. Prezes La Ligi standardowo postanowił bredzić o klubowej telewizji Realu Madryt, ale spotkał się z ripostą kapitana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan Miami i tajemnicza kasa: jedni dementują, drudzy obiecują zyski</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143536-plan-miami-i-tajemnicza-kasa-jedni-dementuja-drudzy-obiecuja-zyski</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga w liście do piłkarzy twierdzi, że Relevent nie będzie dzielił zysków między kluby, ale Laporta zapewnił swoich socios, że „na tym zarobią”.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
