<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Mar 2025 10:57:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Chciałbym wiedzieć, w jakiej części Costa Blanca spędzi lato Marciniak”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137866-chcialbym-wiedziec-w-jakiej-czesci-costa-blanca-spedzi-lato-marciniak</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Doktor Alfonso Cabeza Borque prezesował Atlético Madryt w latach 1980-1982. Zastąpił wtedy Vicente Calderóna po jego dymisji, a odejść musiał już po dwóch latach przez zawieszenie za jego wypowiedzi przeciwko Federacji i sędziom. Teraz 85-latek zabrał głos po meczu Atlético z Realem Madryt, zajmując się oczywiście anulowanym karnym Juliána Álvareza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano: Latem klauzula odejścia Huijsena będzie wynosić 50 milionów funtów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137865-fabrizio-romano-latem-klauzula-odejscia-huijsena-bedzie-wynosic-50-milionow-funtow</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Za młodego Hiszpana będzie trzeba sporo zapłacić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan, który szybko spalił na panewce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137864-plan-ktory-szybko-spalil-na-panewce</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze mieli odpoczywać, ale nie mają ani jak, ani kiedy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137853-kartka-z-kalendarza-19-marca</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Ważne mecze w Pucharze Europy, śmierć bohatera pierwszego meczu na Bernabéu i wygrane derby Madrytu. Co działo się 19 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Firma Legends może pomóc w napędzeniu Superligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137863-firma-legends-moze-pomoc-w-napedzeniu-superligi</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt nie ustaje w wysiłkach, które mają doprowadzić do rozpoczęcia tak zwanej Superligi. W tych dniach w Stanach Zjednoczonych ma odbyć się kluczowe spotkanie w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mikel Merino: W Londynie pytają mnie, czy to prawda, że Real Madryt ma tę wyjątkową aurę w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137862-mikel-merino-w-londynie-pytaja-mnie-czy-to-prawda-ze-real-madryt-ma-te-wyjatkowa-aure-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 09:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Merino udzielił wywiadu Onda Cero. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi zawodnika Arsenalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: To zwycięstwo dodaje nam wiary w siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137852-toril-to-zwyciestwo-dodaje-nam-wiary-w-siebie</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 2:0 pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzyń z Arsenalem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera kobiecej drużyny Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Huijsen głównym celem Realu na środek obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137861-marca-huijsen-glownym-celem-realu-na-srodek-obrony</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy analizują rynek i wydaje się, że gracz Bournemouth jest tym obrońcą, którego sprowadziliby najchętniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morata: Karny Álvareza to nie było podwójne dotknięcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137860-morata-karny-alvareza-to-nie-bylo-podwojne-dotkniecie</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 09:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Morata przebywa na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii, gdzie był gościem radia SER. Przedstawiamy jego wypowiedzi na temat anulowanego rzutu karnego w meczu Ligi Mistrzów między Realem Madryt a Atlético Madryt, byłymi zespołami obecnego napastnika Galatasaray.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tylko Lucas i Vallejo trenowali wczoraj na boisku, a klub nawet o tym nie poinformował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137859-tylko-lucas-i-vallejo-trenowali-wczoraj-na-boisku-a-klub-nawet-o-tym-nie-poinformowal</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 08:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońcy ćwiczyli z Castillą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal: Na pewno nie będę miał białego samochodu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137854-lamine-yamal-na-pewno-nie-bede-mial-bialego-samochodu</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Barcelony udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy pełne tłumaczenie rozmowy Lamine Yamala z Joaquínem Maroto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Jadę na stadiony, żeby grać w piłkę, nie po to, żeby słuchać kogokolwiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137858-asencio-jade-na-stadiony-zeby-grac-w-pilke-nie-po-to-zeby-sluchac-kogokolwiek</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 08:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio udzielił wywiadu dla programu Chiringuito. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
