<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Feb 2025 12:42:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>W ćwierćfinale Ligi Mistrzyń z Arsenalem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136618-w-cwiercfinale-ligi-mistrzyn-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zmierzą się w dwumeczu z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136621-czterech-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wszyscy uważają, że system pomaga Realowi, a gdy Real chce go zmienić, to wszyscy są przeciwko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136620-ancelotti-wszyscy-uwazaja-ze-system-pomaga-realowi-a-gdy-real-chce-go-zmienic-to-wszyscy-sa-przeciwko</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uwaga na De Paula</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136623-uwaga-na-de-paula</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu Madryt będą musieli jutro uważać na Rodrigo de Paula. Argentyńczyk rozgrywa bardzo dobry sezon i posyła średnio najwięcej kluczowych podań spośród wszystkich graczy w pięciu najmocniejszych ligach w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>O'Reilly: Chcemy stworzyć coś wyjątkowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136619-oreilly-chcemy-stworzyc-cos-wyjatkowego</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Peter O'Reilly, wiceprezes wykonawczy NFL, udzielił wywiadu dziennikowi AS, w którym wypowiedział się o meczu futbolu amerykańskiego, który odbędzie się jesienią na stadionie Królewskich. Przedstawiamy tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W Madrycie pojawiło się więcej transparentów przed derbami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136617-w-madrycie-pojawilo-sie-wiecej-transparentow-przed-derbami</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocy wywieszono transparent na jednym z madryckich wiaduktów. Okazało się, że takich wiadomości było dużo więcej i przyznają się do nich osoby identyfikujące się z Ultras Sur.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed derbami Madrytu? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136614-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-derbami-madrytu-live</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Atlético Madryt w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos: Numer 93 to hołd dla całego madridismo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136616-sergio-ramos-numer-93-to-hold-dla-calego-madridismo</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas odebrania koszulki Monterrey Rayados z rąk prezesa José Antonio Noriegi Sergio Ramos opowiedział, jaki sekret kryje się za wyborem numeru w meksykańskim klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casillas: Ten Real Madryt nie ma nic wspólnego z Los Galácticos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136615-casillas-ten-real-madryt-nie-ma-nic-wspolnego-z-los-galacticos</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas przy okazji kampanii marketingowej dla Uber Eats udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z byłym kapitanem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136606-kartka-z-kalendarza-7-lutego</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Katastrofa na Vicente Calderón, goleada z Elche, pierwszy hat-trick Raúla, debiut Fauberta i piękny gol Modricia. Co działo się 7 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paz: Gra w Realu Madryt byłaby marzeniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136612-paz-gra-w-realu-madryt-bylaby-marzeniem</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt latem sprzedał 20-latka do Como za 6 milionów euro, ale zachował prawo odkupu oraz 50% kwoty następnego transferu, co pozwala mu kontrolować przyszłość gracza. Przedstawiamy wypowiedzi Argentyńczyka z wywiadu dla włoskiego Sky.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louzán: Real ma prawo do zażądania wydania nagrań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136607-louzan-real-ma-prawo-do-zazadania-wydania-nagran</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej po spotkaniu sędziów z klubami La Ligi wyszedł do dziennikarzy. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
