<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Jan 2026 15:00:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Czy Real Madryt powinien był ustawić szpaler Barcelonie? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145651-czy-real-madryt-powinien-byl-ustawic-szpaler-barcelonie-video</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Po Klasyku jednym z głównych tematów był szpaler, którego Real Madryt nie ustawił oczekującej go Barcelonie przed wręczeniem jej członkom medali, pucharków i trofeum za wygrany finał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x21: Trudno zaakceptować rzeczywistość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145650-podcast-7x21-trudno-zaakceptowac-rzeczywistosc</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po porażce w Superpucharze Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Przepraszam pana Florentino i pana Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145649-simeone-przepraszam-pana-florentino-i-pana-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone wziął udział w konferencji prasowej przed meczem Pcuharu Króla z Deportivo La Coruña. Szkoleniowiec Los Colchoneros skorzystał z okazji, by przeprosić za swoje zachowanie w półfinale Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio wykonał krok naprzód</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145648-asencio-wykonal-krok-naprzod</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper przeszedł drogę od bycia w słabej dyspozycji na Klubowym Mundialu do zostania filarem obrony Realu w Superpucharze Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145647-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym spotkaniu z Barceloną dzisiaj zawodnicy otrzymali dzień wolny. Najbliższy mecz rozegrają w środę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Trener Realu Madryt C o krok od zwolnienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145638-marca-trener-realu-madryt-c-o-krok-od-zwolnienia</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Słabe wyniki Realu Madryt C zmuszają klub do działania. Na ławce trenerskiej może dojść do zmiany, a jednym z kandydatów do przejęcia zespołu jest Alberto Toril.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Zaskoczyło mnie, że nie ustawili nam szpaleru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145646-laporta-zaskoczylo-mnie-ze-nie-ustawili-nam-szpaleru</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta był gościem RAC1. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Barcelony</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Superpuchar daje oddech Xabiemu, od którego wymaga się poprawy przygotowania fizycznego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145645-as-superpuchar-daje-oddech-xabiemu-od-ktorego-wymaga-sie-poprawy-przygotowania-fizycznego</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Mimo porażki z Barceloną posada szkoleniowca nie jest zagrożona. To czas analizy i szukania rozwiązań problemów zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145644-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał 2:3 z Barceloną w finale Superpucharu Hiszpanii. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145637-kartka-z-kalendarza-12-stycznia</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy, pierwszy mecz reprezentacji po wojnie domowej, porażka z Atlético, trzecia Złota Piłka Cristiano Ronaldo, finał Superpucharu pod znakiem faulu Valverde i skutecznie wykonywanych jedenastek i mecze z Barceloną. Co działo się 12 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raphinha: Przy naszym stylu gry wiele drużyn cofa się nisko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145642-raphinha-przy-naszym-stylu-gry-wiele-druzyn-cofa-sie-nisko</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Raphinha rozmawiał z dziennikarzami po wygranym finale z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy jesteś zadowolony z postawy Realu w finale?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145640-glos-kibica-czy-jestes-zadowolony-z-postawy-realu-w-finale</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
