<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 May 2025 15:27:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>The Telegraph: Real wyprzedza Chelsea w wyścigu o Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139475-the-telegraph-real-wyprzedza-chelsea-w-wyscigu-o-huijsena</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca Bournemouth zwrócił uwagę największych klubów Europy po znakomitym sezonie pod wodzą Andoniego Iraoli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żona Valverde wspiera Rodrygo: „Nikt nie wie o bitwach, jakie po cichu musi stoczyć piłkarz…”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139474-zona-valverde-wspiera-rodrygo-nikt-nie-wie-o-bitwach-jakie-po-cichu-musi-stoczyc-pilkarz</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 15:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Żona Federico Valverde, Mina Bonino, okazała wsparcie Rodrygo w mediach społecznościowych. Atmosfera wokół Brazylijczyka jest mocno napięta, a na dzisiejszym treningu atakujący nabawił się urazu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Mallorcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139470-kadra-na-mallorce</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na dziesięciu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Mallorcą. Włoch powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Problemem jest ocenianie historii przez pryzmat jej zakończenia”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139472-problemem-jest-ocenianie-historii-przez-pryzmat-jej-zakonczenia</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Joel del Río z Marki podzielił się swoimi odczuciami z odejścia Carlo Ancelottiego z Realu Madryt. Przedstawiamy przemyślenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arrasate: Carlo to jeden z najlepszych trenerów w historii i z pewnością najlepszy w historii Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139471-arrasate-carlo-to-jeden-z-najlepszych-trenerow-w-historii-i-z-pewnoscia-najlepszy-w-historii-realu</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Mallorki, Jagoba Arrasate, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 36. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy rozstania Ancelottiego z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139469-kulisy-rozstania-ancelottiego-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odchodzi z Realu Madryt, mimo ważnego kontraktu i wcześniejszych deklaracji, że chciałby zakończyć karierę w klubie. Do podjęcia decyzji przyczyniły się między innymi brak transferów, liczne kontuzje, wyraźny brak wsparcia ze strony zarządu i zbliżające się odejście jego syna ze sztabu. W tle trwały już rozmowy z reprezentacją Brazylii, którą Ancelotti ostatecznie poprowadzi na Mundialu w 2026 roku. Wszystko to na łamach The Athletic opisują Mario Cortegana i Guillermo Rai. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wyciągnąłem z siebie maksimum, a tytuły mówią same za siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139466-ancelotti-wyciagnalem-z-siebie-maksimum-a-tytuly-mowia-same-za-siebie</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Mallorcą w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Klauzula Huijsena może zostać rozłożona na raty, co ułatwia sprawę Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139468-marca-klauzula-huijsena-moze-zostac-rozlozona-na-raty-co-ulatwia-sprawe-realowi</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentant Hiszpanii z Bournemouth kosztuje 58 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziewięciu piłkarzy nie trenowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139467-dziewieciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i odbyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo nie dokończył treningu z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139465-rodrygo-nie-dokonczyl-treningu-z-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>24-letni napastnik szybko zakończył udział w ostatnich zajęciach przed starciem z Mallorcą i nie znajdzie się w kadrze na jutrzejsze spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Mallorcą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139464-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-mallorca-video</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym meczem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Vinícius irytuje nie tylko rywali, ale także kibiców Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139463-mijatovic-vinicius-irytuje-nie-tylko-rywali-ale-takze-kibicow-realu</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w audycji El Larguero na antenie Cadena SER. Czarnogórzec odniósł się do sytuacji Viníciusa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
