<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Sep 2025 14:57:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Simeone: Dzień mniej odpoczynku przed derbami? Nie martwi mnie to</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142785-simeone-dzien-mniej-odpoczynku-przed-derbami-nie-martwi-mnie-to</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Rojiblancos w ostatnim meczu przed derbami z Realem Madryt podejmą w środę Rayo Vallecano. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi ich trenera z konferencji prasowej przed tym spotkaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obejrzyj mecz z Levante w STS TV!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142784-obejrzyj-mecz-z-levante-w-sts-tv</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>#współpracareklamowa #reklamaSTS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Walencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142783-krolewscy-sa-juz-w-walencji</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>24 powołanych zawodników dotarło już do Walencji, gdzie Królewscy zmierzą się dzisiaj wieczorem z Levante w szóstej kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem na sobotnie derby Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142782-bez-zagrozonych-zawieszeniem-na-sobotnie-derby-madrytu</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Po pięciu ligowych kolejkach można zacząć przypatrywać się kwestii zawieszeń za kartki. Niedługo Królewskich czekają derby Madrytu, a w październiku Klasyk z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Syn Negreiry rozbija alibi Barcelony i pudła: zeznanie sądowe stoi w sprzeczności z konferencją prasową Laporty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142775-syn-negreiry-rozbija-alibi-barcelony-i-pudla-zeznanie-sadowe-stoi-w-sprzecznosci-z-konferencja-prasowa-laporty</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zeznania Javiera Enríqueza Romero przed sędzią obalają narrację prezesa Barcelony, który w 2023 roku bronił niewinności klubu, prezentując pudła rzekomo wypełnione raportami w sprawie Negreiry. Aktualną sytuację na łamach El Español opisują Jorge Calabrés i David Vicente. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Uważajmy, w jakim stanie jest Premier League</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142781-tebas-uwazajmy-w-jakim-stanie-jest-premier-league</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 11:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Garść najnowszych mądrości prezesa La Ligi, który tym razem przemawiał na Expansión & Marca Business Sport Forum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>11 lat i zaskakujące warunki fizyczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142776-11-lat-i-zaskakujace-warunki-fizyczne</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt sprowadził nowego zawodnika do Infantilu A. Jest nim Moussa Balla Traoré, który zaskakuje swoimi warunkami fizycznymi, które są właściwe dla o wiele starszych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Redaktor naczelny France Football: Dembélé wygrał zdecydowanie, nie było rywalizacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142780-redaktor-naczelny-france-football-dembele-wygral-zdecydowanie-nie-bylo-rywalizacji</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Dokładne wyniki punktowe Złotej Piłki 2025 poznamy w weekend. Gdy ojciec Lamine'a Yamala sugeruje, że wydarzyło się coś nieuczciwego, redaktor naczelny France Football odpowiada, że zwycięstwo Ousmane'a Dembélé było zdecydowane i nie było żadnej rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 6. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142757-telewizyjny-terminarz-6-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 6. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Levante. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzecia faza pracy Alonso: gdzie ustawić Bellinghama?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142779-trzecia-faza-pracy-alonso-gdzie-ustawic-bellinghama</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót Anglika otwiera przed trenerem nowe zadanie, bo w teorii musi mu znaleźć miejsce w jedenastce i w efekcie zrezygnować z któregoś z dotychczas podstawowych zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt pozostaje nieugięty w sprawie Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142778-marca-real-madryt-pozostaje-nieugiety-w-sprawie-viniciusa</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Oferta przedłużenia kontraktu, który wygasa 30 czerwca 2027 roku, pozostaje aktualna, ale w najbliższych tygodniach nie ulegnie żadnym zmianom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé do Dembélé: Zasłużyłeś na to x1000</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142777-mbappe-do-dembele-zasluzyles-na-to-x1000</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 10:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuscy madridistas w mediach społecznościowych pogratulowali nowemu zdobywcy Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
