<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Feb 2025 11:38:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Szef sędziów: Możemy być tępi i słabi, ale gwarantuję, że nie jesteśmy skorumpowani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136520-szef-sedziow-mozemy-byc-tepi-i-slabi-ale-gwarantuje-ze-nie-jestesmy-skorumpowani</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Medina Cantalejo był gościem Josepa Pedrerola, prowadzącego nocne telewizyjne Chiringuito, w jego formacie z wywiadami El Cafelito. Przedstawiamy opublikowane dwie kolejne zapowiedzi rozmowy z szefem Komitetu Technicznego Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej i byłym arbitrem głównym. Pełen wywiad ma ukazać się w czwartek po południu. Podkreślono, że rozmowa została umówiona wcześniej, ale Medina Cantalejo nie odwołał jej pomimo sytuacji w meczu Realu Madryt i reakcji Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niespodziewany szef defensywy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136530-niespodziewany-szef-defensywy</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Ma już na koncie ponad tysiąc minut rozegranych bez statusu zawodnika pierwszego zespołu, a kontuzje Rüdigera i Alaby otwierają mu drogę do utrzymania kluczowej roli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Istnieje możliwość, że Alonso i Wirtz pozostaną w Bayerze na dłużej”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136529-istnieje-mozliwosc-ze-alonso-i-wirtz-pozostana-w-bayerze-na-dluzej</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Simon Rolfes, dyrektor sportowy Bayeru Leverkusen, wypowiedział się o przyszłości Floriana Wirtza i Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Spotkanie z Realem to dla Atlético najważniejszy mecz roku, nawet ważniejszy niż finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136528-guti-spotkanie-z-realem-to-dla-atletico-najwazniejszy-mecz-roku-nawet-wazniejszy-niz-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 12:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Realu Madryt postanowił wbić szpilkę Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leganés i kwestia priorytetów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136527-leganes-i-kwestia-priorytetow</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie zamierza odpuszczać w dzisiejszym meczu z Leganés, ale drużyna ma z tyłu głowy to, co czeka ją w kolejnych dniach. Konfrontacja z Atlético oraz dwumecz z Manchesterem City to w tej chwili główne cele Królewskich, więc kluczowe będzie odpowiednie zarządzanie wysiłkiem piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius nadal nie jest sobą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136526-vinicius-nadal-nie-jest-soba</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk nie może odnaleźć rytmu w 2025 roku. Po anulowaniu gola w meczu z Espanyolem zgasł i przeszedł przez Cornellà-El Prat niemal niezauważony. Królewscy przenieśli ciężar gry na prawą stronę, co zdarza się rzadko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: West Ham próbowało sprowadzić Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136524-marca-west-ham-probowalo-sprowadzic-endricka</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim czasie West Ham oraz kilka innych klubów próbowało pozyskać Endricka na zasadzie wypożyczenia do końca sezonu, ale Real Madryt nawet nie rozważał takiej możliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Diego Aguado skończy w piątek 18 lat i podpisze nowy kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136523-marca-diego-aguado-skonczy-w-piatek-18-lat-i-podpisze-nowy-kontrakt</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy chcą zabezpieczyć przyszłość wychowanka i podpisać z nim umowę, której warunki zostały już uzgodnione.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Davisa: Real Madryt był bez wątpienia poważną opcją i negocjowaliśmy z nimi w styczniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136522-agent-davisa-real-madryt-byl-bez-watpienia-powazna-opcja-i-negocjowalismy-z-nimi-w-styczniu</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 10:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W rozmowe z Winwin Nedal Huoseh potwierdza negocjacje z Realem Madryt aż do ostatnich dni stycznia, a jednocześnie przyznaje, że piłkarz cieszy się z pozostania w Bayernie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chińskim sposobem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136431-chinskim-sposobem</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>„Jeśli nie wiesz, co powiedzieć, to powiedz stare chińskie przysłowie”, mówi stare chińskie przysłowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136521-kartka-z-kalendarza-5-lutego</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny kilku byłych piłkarzy, w tym jednego z największych, świetny debiut Don Emilio, gol z własnej połowy i jedyne trafienie Gravesena. Co działo się 5 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef sędziów: W sprawie niektórych decyzji arbitrów nie mam wytłumaczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136519-szef-sedziow-w-sprawie-niektorych-decyzji-arbitrow-nie-mam-wytlumaczenia</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Medina Cantalejo był gościem Josepa Pedrerola, prowadzącego nocne telewizyjne Chiringuito, w jego formacie z wywiadami El Cafelito. Przedstawiamy opublikowaną zapowiedź rozmowy z szefem Komitetu Technicznego Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej i byłym arbitrem głównym. Pełen wywiad ma ukazać się w czwartek po południu. Podkreślono, że rozmowa została umówiona wcześniej, ale Medina Cantalejo nie odwołał jej pomimo sytuacji w meczu Realu Madryt i reakcji Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
