<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Apr 2025 06:32:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wiara czy naiwność?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138527-wiara-czy-naiwnosc</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Da się wierzyć?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deportivo Alavés – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138542-deportivo-alaves-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Deportivo Alavés. W obu zespołach należy spodziewać się kilku zmian względem ostatnich meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mieliśmy ogólny spadek formy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138551-ancelotti-mielismy-ogolny-spadek-formy</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Leganés. Poniżej przedstawiamy zapis tego spotkania Włocha z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138550-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu i wygrana Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Naszym celem jest teraz pomaganie pierwszej drużynie w przygotowaniu remontady</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138549-raul-naszym-celem-jest-teraz-pomaganie-pierwszej-druzynie-w-przygotowaniu-remontady</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 23:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl González rozmawiał z dziennikarzami po zremisowanym meczu z rezerwami Atlético Madryt. Skrytykował sędziego i dodał, że w tym momencie jego podopieczni pomagają pierwszej drużynie w przygotowaniu się do starcia z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezproblemowe zwycięstwo piłkarek na Ipurúi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138540-bezproblemowe-zwyciestwo-pilkarek-na-ipurui</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 21:21:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 25. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Ipurúa Eibar 3:0. Bramki dla Królewskich zdobyły Naomie Feller, Linda Caicedo i Signe Bruun.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Vitorii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138545-krolewscy-sa-juz-w-vitorii</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 21:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy i sztab szkoleniowy Realu Madryt dotarli na miejsce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Alavés na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138544-kadra-alaves-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 21:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Bez trzech zawodników pierwszej drużyny Deportivo Alavés musi radzić sobie w starciu z Realem Madryt. Cała trójka wyeliminowała się z tego starcia z powodu żółtych kartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Torres: Raúl jest największym symbolem madridismo w historii, traktował mnie jak kolegę, choć był idolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138543-torres-raul-jest-najwiekszym-symbolem-madridismo-w-historii-traktowal-mnie-jak-kolege-choc-byl-idolem</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Torres, trener rezerw Atlético Madryt, pojawił się na konferencji prasowej po zremisowanym spotkaniu z Castillą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona wygrywa z Leganés i powiększa przewagę nad Królewskimi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138538-barcelona-wygrywa-z-leganes-i-powieksza-przewage-nad-krolewskimi</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 31. kolejki La Ligi Barcelona pokonała na Butarque Leganés 1:0. O wyniku meczu przesądził gol samobójczy Jorge Sáenza na początku drugiej połowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Bayeru: Byłbym szczęśliwszy, gdyby Real Madryt wygrał po goleadzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138541-dyrektor-bayeru-bylbym-szczesliwszy-gdyby-real-madryt-wygral-po-goleadzie</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 20:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor generalny Bayeru Leverkusen, Fernando Carro, w rozmowie ze Sky Sport przed ligowym meczem z Unionem Berlin podzielił się swoimi odczuciami dotyczącymi przyszłości Xabiego Alonso i Floriana Wirtza. Przy okazji w temat wciągnięta została ostatnia wysoka porażka Realu Madryt z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwie czerwone kartki dla Castilli i uratowany remis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138539-dwie-czerwone-kartki-dla-castilli-i-uratowany-remis</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 20:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. kolejce Primera Federación Castilla zremisowała z rezerwami Atlético Madryt 1:1. Jest to siódmy podział punktów z rzędu w wykonaniu Królewskich, ale tym razem trudno było prosić o więcej, kiedy drużyna musiała kończyć mecz w dziewiątkę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
