<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Jun 2024 14:18:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Khedira: Gdy zadzwonił Real Madryt, pomyślałem, że to żart</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130417-khedira-gdy-zadzwonil-real-madryt-pomyslalem-ze-to-zart</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 15:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Realu Madryt, Sami Khedira, udzielił wywiadu dziennikowi AS. W nim opowiedział o swojej pięcioletniej przygodzie na Santiago Bernabéu, planach na przyszłość i dobiegającej końca karierze Toniego Kroosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Impas w sprawie Mendy'ego i Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130484-impas-w-sprawie-mendyego-i-daviesa</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Na horyzoncie coraz wyraźniej maluje się wirtualny pojedynek Ferlanda Mendy'ego z Alphonso Daviesem. Każdy patrzy na swoją korzyść, mowa zarówno o samych zawodnikach, jak i klubach. Działacze Realu i Bayernu siłą rzeczy muszą bacznie obserwować każdy ruch obu, jakże innych pod względem stylu gry, lewych obrońców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pierwszy Klasyk w październiku na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130482-oficjalnie-pierwszy-klasyk-w-pazdzierniku-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś rozlosowano ligowy terminarz na najbliższy sezon. Królewscy rozpoczną zmagania w weekend 17–18 sierpnia i zmierzą się wtedy w pierwszej kolejce na wyjeździe z Mallorcą. Dokładną datę pierwszego meczu poznamy zapewne w lipcu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Losowanie ligowego terminarza na sezon 2024/25 [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130481-losowanie-ligowego-terminarza-na-sezon-2024-25-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>O godzinie 13:00 rozpocznie się losowanie terminarza Primera División na sezon 2024/25 i wstępnie dowiemy się, kiedy zostaną rozegrane poszczególne ligowe spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paris Basketball w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130474-paris-basketball-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>W sezonie 2024/25 Euroligi doszło do jednej zmiany na liście uczestników. W rozgrywkach zadebiutuje Paris Basketball jako zwycięzca Eurocupu. Poszkodowana w tej sytuacji została Valencia, dla której zabrakło miejsca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile kosztuje sprowadzenie Realu na mecz towarzyski?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130357-ile-kosztuje-sprowadzenie-realu-na-mecz-towarzyski</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos zarabiają aż 3 miliony euro za każdy mecz, który rozegrają w Stanach Zjednoczonych czy Azji, a w Europie niecałe 2 miliony. Do 1,5 miliona euro wzrosła także opłata za ściągnięcie do siebie Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130473-kartka-z-kalendarza-18-czerwca</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera, wysoka wygrana z Betisem, rocznica triumfu Lopeteguiego z młodymi Hiszpanami i potwierdzenie spotkania Królewskich w Polsce. Co działo się 18 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj losowanie terminarza Primera División na przyszły sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130480-dzisiaj-losowanie-terminarza-primera-division-na-przyszly-sezon</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po południu poznamy wstępne daty wszystkich spotkań w przyszłym sezonie La Ligi. Rozgrywki wystartują zgodnie z zapowiedziami w weekend 17–18 sierpnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Debiut Ardy Gülera i ostatni taniec Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130471-debiut-ardy-guelera-i-ostatni-taniec-cristiano</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W piątym dniu EURO zostaną rozegrane dwa spotkania, oba w grupie F. W pierwszej rywalizacji Turcja z Ardą Gülerem zagra z Gruzją, a wieczorem Portugalia zmierzy się z Czechami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bravo: Wychowanek nie ma szans na awans do pierwszej drużyny Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130466-bravo-wychowanek-nie-ma-szans-na-awans-do-pierwszej-druzyny-realu</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 07:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Bravo udzielił wywiadu dziennikowi MARCA, w którym podsumował swoje dwa sezony na wypożyczeniu w Realu Madryt. Napastnik nie zostanie wykupiony i wraca do Bayeru Leverkusen.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
