<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Jun 2024 10:53:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pintinho: Winny zachowaniom Viníciusa jest Ancelotti</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130642-pintinho-winny-zachowaniom-viniciusa-jest-ancelotti</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Alberto Gomes Montero, znany jako Pintinho, ponownie wypowiedział się o Viníciusie. Tym razem zaproszono go do Radio MARCA. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co traci Nacho?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130635-co-traci-nacho</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho nie rozegra już ani jednego meczu i nie zdobędzie ani jednego tytułu w koszulce Realu Madryt. Decyzja o opuszczeniu Santiago Bernabéu wiąże się z dobrowolną rezygnacją z nowych wyzwań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: FIFA chce, by finał Mistrzostw Świata w 2030 roku odbył się na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130641-marca-fifa-chce-by-final-mistrzostw-swiata-w-2030-roku-odbyl-sie-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA chciałaby zorganizować finał mundialu w 2030 roku na Estadio Santiago Bernabéu, jednak jednym z wymogów stawianych przez organizację jest oddanie jej stadionu na okres aż trzech miesięcy. Dobre relacje Florentino Péreza i Gianniego Infantino mają pomóc w osiągnięciu porozumienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Emocje w grupie E, a także Arda Güler i CR7</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130643-emocje-w-grupie-e-a-takze-arda-gueler-i-cr7</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 10:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami ostatni dzień fazy grupowej EURO 2024, który zapowiada się niezwykle ciekawie. Przed nami zacięta walka w grupie E oraz mecze z udziałem Ardy Gülera i Cristiano Ronaldo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130637-kartka-z-kalendarza-26-czerwca</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Oficjalne potwierdzenie transferu legendy, spektakularny finisz w walce o mistrzostwo Hiszpanii, pierwsza prezentacja Carlo Ancelottiego i finały Pucharu Króla z udziałem Królewskich. Co działo się 26 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odchodzi najradośniejszy pesymista naszych czasów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130634-odchodzi-najradosniejszy-pesymista-naszych-czasow</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Śladem Toniego Kroosa, Nacho nie chce stopniowo tracić statusu, którego tak naprawdę nigdy nie miał zagwarantowanego, choć zdaje sobie sprawę, że obierając taką drogę, rezygnuje z miana piłkarza, który całe życie spędził w jednym klubie. Po flircie z MLS, koniec końców 34-letni stoper odejdzie do Arabii Saudyjskiej do drużyny prowadzonej przez Míchela.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić pierwszym reprezentantem Realu, który zakończył sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130639-modric-pierwszym-reprezentantem-realu-ktory-zakonczyl-sezon</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat jako pierwszy z reprezentantów zakończył swój sezon. Media są zgodne, że pomocnik podpisze nową umowę na kolejny rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BLAST: PSG próbowało naciskać na Mbappé poprzez jego prywatny sekret</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130638-blast-psg-probowalo-naciskac-na-mbappe-poprzez-jego-prywatny-sekret</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavier Monnier to francuski dziennikarz śledczy zajmujący się głównie przestępczością zorganizowaną i korupcją. Romain Molina to francuski dziennikarz sportowy zajmujący się skandalami głównie we francuskim sporcie. Ta para opublikowała na portalu INFO BLAST artykuł o naciskach Paris Saint-Germain na Kyliana Mbappé i wykorzystywaniu w nich tajemnicy z jego życia prywatnego. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty tego materiału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130640-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Szanse Hiszpanii na EURO i plany Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Takie boisko przeszkadza, jakość muraw na EURO jest inna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130631-vinicius-takie-boisko-przeszkadza-jakosc-muraw-na-euro-jest-inna</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior pojawił się w strefie mieszanej po zremisowanym meczu Brazylii z Kostaryką. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
