<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Jun 2024 06:42:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Terminarz 1/8 finału EURO: 11 reprezentantów Realu ciągle w grze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130656-terminarz-1-8-finalu-euro-11-reprezentantow-realu-ciagle-w-grze</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 08:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj zakończyła się faza grupowa EURO 2024. Z turniejem pożegnali się Luka Modrić i Andrij Łunin, a w grze pozostaje, wliczając odchodzących i przychodzących piłkarzy, aż 11 zawodników Królewskich. Teraz następują dwa dni przerwy w rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin drugim reprezentantem Realu, który zakończył sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130655-lunin-drugim-reprezentantem-realu-ktory-zakonczyl-sezon</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec jako drugi z reprezentantów Królewskich zakończył swój sezon. Teraz przychodzi czas na rozwiązanie sprawy jego przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile mogą zarobić Nacho i Joselu na Bliskim Wschodzie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130653-ile-moga-zarobic-nacho-i-joselu-na-bliskim-wschodzie</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca i napastnik wybierają kontynuowanie kariery na Bliskim Wschodzie. Ich zarobki znacząco wzrosną i będą znaczące nawet w kontekście całej kariery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130658-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyniki na EURO i alarm w sprawie gwiazdy Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vidal: Viníciusowi dużo brakuje do Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130652-vidal-viniciusowi-duzo-brakuje-do-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Arturo Vidal udzielił wywiadu argentyńskiemu youtuberowi Davoo Xeneize, którego głównym tematem była Copa América. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika, który w 2022 roku wrócił do gry w Ameryce Południowej, gdzie kontynuuje karierę do dzisiaj.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Turcja i Gruzja grają dalej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130648-turcja-i-gruzja-graja-dalej</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Turcja wygrała z Czechami 2:1, a Gruzja pokonała Portugalię 2:0. Z grupy F na EURO pozostają Portugalczycy, którzy już wcześniej sobie zapewnili udział w 1/8 finału, a także Turcy i Gruzini.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real uważa, że Joselu podejmuje złą decyzję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130650-real-uwaza-ze-joselu-podejmuje-zla-decyzje</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu już wkrótce ruszy na podbój Kataru i podpisze kontrakt z klubem Al-Gharafa, gdzie spędzi co najmniej dwa lata. Na Bliskim Wschodzie napastnik może liczyć na zarobki bliskie 10 milionom euro za sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remis nie wystarczył, Ukraina odpada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130651-remis-nie-wystarczyl-ukraina-odpada</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 17:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywalizacja w grupie E nie przyniosła mimo wszystko wielkich emocji, a Ukraina nie była w stanie pokonać jednak słabszej od nich Belgii, która również zmarnowała kilka znakomitych okazji. Ostatecznie drużyna Łunina odpada z tegorocznego EURO.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nihat: Güler przypomina mi Gutiego i Davida Silvę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130621-nihat-gueler-przypomina-mi-gutiego-i-davida-silve</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były turecki napastnik, Nihat Kahveci, dużą część swojej piłkarskiej kariery spędził w Hiszpanii, gdzie bronił barw takich klubów jak Real Sociedad i Villarreal. Teraz w wywiadzie dla dziennika AS opowiedział głównie o swoich odczuciach po pierwszym sezonie Ardy Gülera w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Nacho podjął decyzję po meczu na Mestalli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130647-ser-nacho-podjal-decyzje-po-meczu-na-mestalli</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Realu Madryt opuszcza klub i przenosi się do ligi arabskiej. Według radia SER decyzja Nacho o zakończeniu etapu w stolicy Hiszpanii zapadła po marcowym meczu z Valencią.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
