<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Jan 2025 08:46:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj gwiżdże sędzia, który w tym sezonie pominął już 5 karnych dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135520-dzisiaj-gwizdze-sedzia-ktory-w-tym-sezonie-pominal-juz-5-karnych-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przy ostrej kampanii przeciwko arbitrom z meczu z Valencią odniosła się także do obsady sędziowskiej na mecz Pucharu Króla między Realem Madryt a Minerą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Vinícius ostrzegał kolegów, że jest na granicy wytrzymałości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135526-marca-vinicius-ostrzegal-kolegow-ze-jest-na-granicy-wytrzymalosci</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 09:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć wielokrotnie udowadniał, że potrafi radzić sobie z presją, w meczu przeciwko Valencii odczuwał ogromne obciążenie już od momentu, gdy spotkanie miało się dopiero rozpocząć, z powodu reakcji trybun.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ważny dla wszystkich, ale nadal mało gra…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135483-wazny-dla-wszystkich-ale-nadal-malo-gra</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Wejście Francuza odmieniło grę Realu Madryt na Estadio Mestalla. W tym sezonie 22-latek zaliczył jednak zaledwie trzy mecze w pełnym wymiarze czasowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Teraz albo nigdy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135524-teraz-albo-nigdy</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 08:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Copa del Rey to jego ostatnia nadzieja na przekonanie do siebie Ancelottiego. We wszystkich meczach tego sezonu dostał zaledwie 160 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Minera – Real Madryt: Przewidywany skład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135523-minera-real-madryt-przewidywany-sklad</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do pierwszego meczu Pucharu Króla bez sześciu piłkarzy. Media zapowiadają masowe rotacje, przy czym należy pamiętać, że w każdym momencie na boisku musi przebywać przynajmniej 7 piłkarzy zarejestrowanych w pierwszej drużynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Vinícius poprawił się tak bardzo, że jest najlepszym piłkarzem na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135515-ancelotti-vinicius-poprawil-sie-tak-bardzo-ze-jest-najlepszym-pilkarzem-na-swiecie</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Minerą w Pucharze Króla. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135522-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt w Pucharze Króla i sytuacja Joana Laporty to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Cała prawda o czerwonej kartce Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135513-real-madrid-tv-cala-prawda-o-czerwonej-kartce-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja zajęła się szerszym kontekstem czerwonej kartki pokazanej Brazylijczykowi na Mestalli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberola Rojas na Minerę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135517-alberola-rojas-na-minere</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 23:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniedziałkowy mecz Minery z Realem Madryt poprowadzi arbiter pochodzący z Toledo. Dotychczas sędziował dwanaście spotkań z udziałem Królewskich. Arbitra VAR… nie będzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Na Trenta wpłynęła jakość rywali, a nie plotki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135518-slot-na-trenta-wplynela-jakosc-rywali-a-nie-plotki</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold został skrytykowany za grę w zremisowanym meczu z Manchesterem United i błędy przy obu golach rywali. Na pytania o jego dyspozycję przy plotkach łączących go z Realem Madryt odpowiedział po spotkaniu trener Arne Slot.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co zrobi Lucas Vázquez?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135516-co-zrobi-lucas-vazquez</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 21:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Lucasa Vázqueza, który z powodu kontuzji Daniego Carvajala gra absolutnie wszystko, wygasa za niespełna pół roku. Potencjalny transfer Trenta Alexandra-Arnolda znacznie ograniczy jego szanse na występy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Osiem ekip z Primera División już odpadło z Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135514-osiem-ekip-z-primera-division-juz-odpadlo-z-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 19:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Do rozegrania pozostają tylko dwa mecze 1/16 Pucharu Króla, w tym spotkanie Realu Madryt. Poza rozgrywkami jest już 8 ekip z Primera División.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
