<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Sep 2025 17:18:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sąsiedzi i lewica próbują zatrzymać renowacją otoczenia Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142328-sasiedzi-i-lewica-probuja-zatrzymac-renowacja-otoczenia-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 18:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Mieszkańcy (FRAVM) oraz ugrupowania Más Madrid i PSOE domagają się wstrzymania projektu do czasu rozstrzygnięcia sporów prawnych o dwa podziemne parkingi, których budowa jest od 2024 r. sądownie wstrzymana. Do wyroku ratusz chce kontynuować prace „naziemne”, co krytycy uznają za przedwczesne i ryzykujące „prywatyzację” części przestrzeni publicznej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>McManaman: Real Madryt wrócił, ma szeroki skład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142327-mcmanaman-real-madryt-wrocil-ma-szeroki-sklad</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik Realu Madryt, Steve McManaman, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z 53-letnim Anglikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler: Powiedziałem Carvajalowi i Huijsenowi, że czeka ich trudny mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142326-gueler-powiedzialem-carvajalowi-i-huijsenowi-ze-czeka-ich-trudny-mecz</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem Turcji z Hiszpanią. Przedstawiamy wypowiedzi 20-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde, ostatni dylemat Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142325-valverde-ostatni-dylemat-xabiego</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka tygodni temu Xabi Alonso porównał Fede Valverde do Gerrarda. Urugwajczyk ma jednak problemy z odnalezieniem swojego miejsca na boisku pod wodzą nowego trenera. W defensywie nie jest już tak potrzebny, a w ofensywie ma mało przestrzeni, by pokazać swój potencjał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tenerife półfinałowym rywalem Realu Madryt w Superpucharze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142324-tenerife-polfinalowym-rywalem-realu-madryt-w-superpucharze</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozlosowano półfinałowe pary w Superpucharze Endesa. Real Madryt o finał powalczy z Tenerife, natomiast Unicaja zmierzy się z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvaro Leiva dostanie drugą szansę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142319-alvaro-leiva-dostanie-druga-szanse</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z zawodników przymierzanych do drużyny rezerw na razie będzie grał w Realu Madryt C.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler wyznacza ton</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142317-arda-gueler-wyznacza-ton</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek ożywia pozycję, która we współczesnym futbolu coraz bardziej zamiera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nietykalni Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142318-nietykalni-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Courtois, Huijsen, Carreras, Valverde, Tchouameni, Güler i Mbappé wychodzą u Xabiego w podstawowym składzie. Kylian jest liderem; TGV jest zawsze obecne, a Dean i Álvaro to kluczowe transfery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA zaostrza walkę z rasizmem: grafiki i komunikaty na ekrany stadionowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142323-fifa-zaostrza-walke-z-rasizmem-grafiki-i-komunikaty-na-ekrany-stadionowe</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA rozesłała do wszystkich federacji grafikę do wyświetlania na ekranach na stadionach, nagrane komunikaty oraz projekty na ekrany LED. Powstaje też 16-osobowa rada piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba: Sporo się śmiałem z plotek, bo nic nie było prawdą, to były kłamstwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142321-alaba-sporo-sie-smialem-z-plotek-bo-nic-nie-bylo-prawda-to-byly-klamstwa</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba podczas zgrupowania reprezentacji został zapytany o ewentualne odejście z Realu Madryt i swój stan zdrowia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt zapomina o słynnych »72 godzinach«”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142322-real-madryt-zapomina-o-slynnych-72-godzinach</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>„W ubiegłym Ancelotti posunął się do groźby, że drużyna nie będzie rozgrywać kolejnych meczów, jeśli nie zostanie zachowany czas odpoczynku między spotkaniami”. W taki sposób zapowiada swój artykuł Toni Munar na łamach katalońskiego dziennika Sport. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego rozważań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142312-kartka-z-kalendarza-6-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wicemistrzostwo świata byłego zawodnika Realu Madryt i urodziny hiszpańskiego aktora, który z Królewskimi wygrywał… mistrzostwa Hiszpanii. Co działo się 6 września?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
