<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Aug 2025 20:56:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bruno Fernando ze złotym medalem Afrobasketu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142053-bruno-fernando-ze-zlotym-medalem-afrobasketu</link>
        <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 22:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Fernando w doskonałym nastroju stawi się na początek przygotowań do sezonu. Z reprezentacją Angoli sięgnął po mistrzostwo Afryki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Oviedo – Real Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142049-real-oviedo-real-madryt-live</link>
        <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:30 na Estadio Carlos Tartiere trwa mecz między Realem Oviedo a Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Realem Oviedo [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142048-rozgrzewka-przed-realem-oviedo-video</link>
        <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po 20:40 wybiegli na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Estadio Carlos Tartiere, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Realem Oviedo. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o 21:30.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Oviedo – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142046-real-oviedo-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 20:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ligowym meczu z Realem Oviedo. Spotkanie rozpocznie się o 21:30 na Estadio Carlos Tartiere.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Posucha Viníciusa poza Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142045-posucha-viniciusa-poza-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Aż trudno w to uwierzyć, ale Vinícius nie trafił do siatki rywali w meczu wyjazdowym w La Lidze od 19 października ubiegłego roku, kiedy to strzelił gola na Balaídos. To 10 kolejnych meczów wyjazdowych w Primera División bez bramki Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niezrozumiany słowacki geniusz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142043-niezrozumiany-slowacki-geniusz</link>
        <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Z okazji dzisiejszej konfrontacji z Realem Oviedo José Félix Díaz przypomina losy Petera Dubovský'ego, tragicznie zmarłego piłkarza, który reprezentował barwy obu zespołów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin i Mastantuono spotkali się kibicami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142044-lunin-i-mastantuono-spotkali-sie-kibicami</link>
        <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Po przylocie do Oviedo i zameldowaniu w hotelu Andrij Łunin i Franco Mastantuono spotkali się z kibicami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dendoncker: Musimy wierzyć w to, że możemy rozegrać dobry mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142042-dendoncker-musimy-wierzyc-w-to-ze-mozemy-rozegrac-dobry-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Leander Dendoncker w czwartek został zaprezentowany jako nowy piłkarz Realu Oviedo, w którego barwach może zadebiutować już w dzisiejszym spotkaniu z Realem Madryt. Przedstawiamy odczucia Belga przed spotkaniem z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Autorytet Fede</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142041-autorytet-fede</link>
        <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zainaugurował ligowe rozgrywki z Fede Valverde w roli kapitana. Urugwajczyk jest absolutnie niezbędnym ogniwem zarówno na boisku, jak i w szatni Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi ma pomysł na Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142040-xabi-ma-pomysl-na-mastantuono</link>
        <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono zaskoczył Xabiego Alonso swoimi umiejętnościami  mimo że dołączył do zespołu jako ostatni. Trener widzi w nim kogoś, kto może wejść w buty Jude’a Bellinghama. Argentyńczyk może grać jako „dziesiątka”, dopóki Anglik nie wróci do pełni zdrowia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamini Fati podbija Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142039-lamini-fati-podbija-valdebebas</link>
        <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć jego imię i nazwisko kojarzyć może się w oczywisty sposób z Barceloną, to jednak Lamini Fati od momentu przyjazdu do Valdebebas w styczniu tego roku jest jedną z największych nadziei w szkółce Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal akceptuje wyzwanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142038-carvajal-akceptuje-wyzwanie</link>
        <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 13:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal pokazał się z bardzo dobrej strony w meczu z Osasuną, zastępując nieco przygaszonego Trenta. Hiszpan zapowiada tym samym , że jest gotowy na rywalizację z Anglikiem o miejsce w podstawowym składzie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
