<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Nov 2025 04:53:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Courtois cz.2: Traktowanie meczu z City jako wielkiego testu dla trenera jest niesprawiedliwe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144327-courtois-cz-2-traktowanie-meczu-z-city-jako-wielkiego-testu-dla-trenera-jest-niesprawiedliwe</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu programowi El Partidazo w radiu COPE. Przedstawiamy drugą (ostatnią) część wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois cz.1: Wymieniam błędy drużyny po meczu, ale sam też potrafię przyznać, że przegraliśmy finał Pucharu z mojej winy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144325-courtois-cz-1-wymieniam-bledy-druzyny-po-meczu-ale-sam-tez-potrafie-przyznac-ze-przegralismy-final-pucharu-z-mojej-winy</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 02:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu programowi El Partidazo w radiu COPE. Przedstawiamy pierwszą część wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144324-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady z graczami Atlético i powrót Lamine'a Yamala to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ponownie oklaskiwałbym Ronaldinho, ale nie Lamine'a Yamala”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144322-ponownie-oklaskiwalbym-ronaldinho-ale-nie-laminea-yamala</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 22:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dokładnie 20 lat temu Barcelona wygrała 3:0 z Realem Madryt na Santiago Bernabéu. Tamtego wieczoru owację od kibiców Królewskich otrzymał Ronaldinho.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois wchodzi na wyższy poziom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144320-courtois-wchodzi-na-wyzszy-poziom</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Golkiper ma w trwającej kampanii praktycznie najwyższy procent skutecznych obron od momentu dołączenia do Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino potwierdza „Nieskończone Bernabéu”: Steve Jobs tworzył produkty najprostsze i najbardziej niezwykłe w użyciu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144319-florentino-potwierdza-nieskonczone-bernabeu-steve-jobs-tworzyl-produkty-najprostsze-i-najbardziej-niezwykle-w-uzyciu</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 22:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali o przyjęciu wizyty jednej z najważniejszych osób w Apple. Magazyn GQ otrzymał wypowiedzi na wyłączność wiceprezesa amerykańskiej firmy i prezesa Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie przegrały z Arsenalem na Meadow Park</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144315-krolewskie-przegraly-z-arsenalem-na-meadow-park</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 4. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt przegrały na Meadow Park z Arsenalem 1:2, choć do przerwy prowadziły 1:0. Jedyną bramkę dla Las Blancas zdobyła Caroline Weir.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Real już żałuje, że nie starał się mocniej o Estêvão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144314-espn-real-juz-zaluje-ze-nie-staral-sie-mocniej-o-estevao</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>The Blues wierzą, iż Brazylijczyk w ciągu trzech najbliższych lat może stać się jednym z 10 najlepszych piłkarzy na świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez przyjął na Bernabéu wiceprezesa Apple</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144313-florentino-perez-przyjal-na-bernabeu-wiceprezesa-apple</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali o przyjęciu wizyty jednej z najważniejszych osób w amerykańskiej firmie. To kolejne takie spotkanie z technologicznym gigantem. Spekuluje się, że klub i firma tworzą wielki projekt dotyczący oglądania meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 17. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144312-terminarz-17-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedstawiła dokładny harmonogram 17. kolejki tego sezonu. Real zagra w niej u siebie z Sevillą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rothen: Mbappé jest totalnie odklejeny od rzeczywistości, mylą mu się priorytety</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144311-rothen-mbappe-jest-totalnie-odklejeny-od-rzeczywistosci-myla-mu-sie-priorytety</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 17:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Jérôme Rothen to były francuski piłkarz, a obecnie komentator i dziennikarz francuskiego RMC. W taki sposób na jego antenie skomentował sytuację ze zwolnieniem Kyliana Mbappé ze zgrupowania kadry z powodu urazu kostki i wylotem Francuza do Dubaju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chust: Dzięki Realowi Madryt jestem tym, kim jestem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144310-chust-dzieki-realowi-madryt-jestem-tym-kim-jestem</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Víctor Chust, wychowanek Realu Madryt i zarazem obecny defensor Elche, wziął udział konferencji prasowej przed ligowym meczem obu drużyn.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
