<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 27 May 2025 10:28:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Raúl odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139844-oficjalnie-raul-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan nie będzie już trenerem Castilli, o czym klub poinformował w oficjalnym komunikacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zacznie pukać do bram reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139843-real-zacznie-pukac-do-bram-reprezentacji</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy staną się bardziej hiszpańscy za sprawą ruchów na rynku transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozmowa symbolizująca przekazanie władzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139842-rozmowa-symbolizujaca-przekazanie-wladzy</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka dni temu Carlo Ancelotti i Xabi Alonso odbyli ze sobą dłuższą rozmowę symbolizującą przekazanie władzy w Realu Madryt. Włoch zgodził się z uwagami Baska, ale jednocześnie podkreślił, że ta drużyna wciąż ma wielkie pokłady jakości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>José Luis Sánchez: Florentino Pérez nie płaci nam, dziennikarzom związanym z Realem, to miejska legenda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139841-jose-luis-sanchez-florentino-perez-nie-placi-nam-dziennikarzom-zwiazanym-z-realem-to-miejska-legenda</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Z dumą przyjmuje rolę madridisty w programach publicystycznych, bez udawania – choć wie, że wystawia go to na krytykę. „Dziennikarze Realu Madryt są w mediach w mniejszości” – twierdzi José Luis Sánchez w wywiadzie z Iñako Díazem-GuerraTexto na łamach El Mundo. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej interesującej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Różnice w przekazie Xabiego, Zidane’a i Ancelottiego: od „wygrywać i wygrywać” po „siłę nie do zatrzymania”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139840-roznice-w-przekazie-xabiego-zidane-a-i-ancelottiego-od-wygrywac-i-wygrywac-po-sile-nie-do-zatrzymania</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 09:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze wystąpienie Alonso było najbardziej piłkarskie i zakończone hasłem „Hala Madrid”; Zidane postawił sprawę jasno: „Zagram z BBC w ataku”; Carlo mówił najwięcej (i w najgorszym hiszpańskim): „Real będzie lepszy od Barcelony”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139837-kartka-z-kalendarza-27-maja</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa przegrane finały Pucharu Europy, urodziny byłego napastnika, śmierć byłego prezesa i awans Castilli do drugiej ligi. Co działo się 27 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: W czwartek prezentacja Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139839-media-w-czwartek-prezentacja-huijsena</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 08:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca w tym tygodniu przywita się z kibicami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wypada Castilla na tle innych rezerwowych drużyn?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139833-jak-wypada-castilla-na-tle-innych-rezerwowych-druzyn</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Porównując występy wszystkich drużyn rezerw w Hiszpanii aż do piątej ligi, Castilla wypada bardzo dobrze. Królewscy zajęli gorsze miejsce tylko od drugiej ekipy Realu Sociedad. Drugi zespół Barcelony natomiast spadł do czwartej ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aleix García: Xabi chce, żeby wszyscy zawodnicy biegali i byli zaangażowani w grę defensywną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139838-aleix-garcia-xabi-chce-zeby-wszyscy-zawodnicy-biegali-i-byli-zaangazowani-w-gre-defensywna</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 08:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Bayeru Leverkusen udzielił wywiadu na antenie Cadena SER i był pytany o swojego byłego trenera. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Aleixa Garcíi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od nieznanego do idola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139831-od-nieznanego-do-idola</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen w ciągu zaledwie roku z nieznanego piłkarza stał się prawdziwym idolem Bournemouth. 20-letni hiszpański stoper opuszcza Anglię jako druga najdroższa sprzedaż w historii swojego dotychczasowego klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Xabi już wie, na jakie transfery może liczyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139832-as-xabi-juz-wie-na-jakie-transfery-moze-liczyc</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Baskijski szkoleniowiec będzie mógł liczyć na przynajmniej trzy wzmocnienia przed Klubowymi Mistrzostwami Świata. Nowy trener Królewskich marzy też o środkowym pomocniku, który mógłby realizować jego gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Real odzyska Nico Paza na Klubowe Mistrzostwa Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139836-cope-real-odzyska-nico-paza-na-klubowe-mistrzostwa-swiata</link>
        <pubDate>Tue, 27 May 2025 00:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ubiegłego lata sprzedali pomocnika za 6 milionów euro, ale zachowali do niego prawa transferowe. Ten radzi sobie we Włoszech na tyle dobrze, że ma wrócić do Realu Madryt już w najbliższych dniach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
