<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Jan 2025 14:38:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra na Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135926-kadra-na-las-palmas</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Las Palmas bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 20 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt najlepszym klubem świata 2024 roku według IFFHS</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135929-real-madryt-najlepszym-klubem-swiata-2024-roku-wedlug-iffhs</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt został wybrany najlepszym klubem 2024 roku według IFFHS. Jest to piąte takie wyróżnienie dla Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Żadna drużyna nie jest w stanie wytrzymać braku zaangażowania, nawet Real Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135928-zadna-druzyna-nie-jest-w-stanie-wytrzymac-braku-zaangazowania-nawet-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami o minionym Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pirri XXI wieku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135927-pirri-xxi-wieku</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde nie tylko jest jednym z najlepszych strzelców Realu Madryt w tym sezonie, ale również prawdziwym liderem w szatni i coraz ważniejszą postacią w klubie. MARCA porównuje go do legendarnego Pirriego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Słowa Simeone? To rzeczy mówione na pokaz i przypuszczam, że to jak cierń, który boli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135922-ancelotti-slowa-simeone-to-rzeczy-mowione-na-pokaz-i-przypuszczam-ze-to-jak-ciern-ktory-boli</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Las Palmas w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135923-ostatni-trening-przed-las-palmas</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rekordowy Endrick</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135925-rekordowy-endrick</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick strzela gola średnio co 73 minuty i pod tym względem jest trzecim najlepszym graczem w całej Europie. Młody atakujący ma już na koncie kilka rekordów, odkąd trafił na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Éder!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135924-wszystkiego-najlepszego-eder</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 27. urodziny obchodzi Éder Militão. Jak nietrudno się domyślić, życzyć możemy mu w pierwszej kolejności wyłącznie powrotu do zdrowia, a następnie do optymalnej formy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zespół docenił Tchouaméniego: „Ale masz jaja!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135921-zespol-docenil-tchouameniego-ale-masz-jaja</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Daleko od gwizdów Bernabéu, jego koledzy z drużyny i sztab szkoleniowy podziwiają Francuza, szczególnie za to, jak poradził sobie z krytyką własnych kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Las Palmas [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135918-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-las-palmas-video</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed niedzielnym starciem z Las Palmas w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: W kontrakcie Haalanda zawarto klauzulę odstępnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135920-as-w-kontrakcie-haalanda-zawarto-klauzule-odstepnego</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Norweski zawodnik, który właśnie podpisał kontrakt z Manchesterem City do 2034 roku, nadal ma klauzulę umożliwiającą jego odejście za znaczną kwotę pieniędzy po upływie połowy obowiązywania umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Martwię się o nadchodzące starcie z drużyną prowadzoną przez jednego z najlepiej opłacanych trenerów na świecie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135919-martwie-sie-o-nadchodzace-starcie-z-druzyna-prowadzona-przez-jednego-z-najlepiej-oplacanych-trenerow-na-swiecie</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W Real Madrid TV odniesiono się do słów Simeone, który podczas wczorajszej konferencji prasowej skomentował wydarzenia w meczu Królewskich z Celtą Vigo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
