<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Nov 2025 08:35:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144114-kartka-z-kalendarza-11-listopada</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć ważnej postaci w historii Realu Madryt oraz dwa pełne emocji spotkania ligowe. Co działo się 11 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo otrzymał nagrody za swój zeszły sezon w Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144113-gonzalo-otrzymal-nagrody-za-swoj-zeszly-sezon-w-castilli</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik strzelił 25 goli dla Castilli w sezonie 2024/25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Jak oceniasz dotychczasową pracę Xabiego w Realu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144115-glos-kibica-jak-oceniasz-dotychczasowa-prace-xabiego-w-realu</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casemiro: Nie przekazałbym pałeczki Viníciusowi ani Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144111-casemiro-nie-przekazalbym-paleczki-viniciusowi-ani-rodrygo</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Manchesteru United udzielił wywiadu brazylijskiej telewizji Globo. Przedstawiamy wypowiedzi pośrednio i bezpośrednio dotyczące Realu Madryt, w którego graczem był przez prawie dziesięć lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius w trakcie meczu z Rayo: „Wygląda na to, że dziś nie chcemy wygrać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144117-vinicius-w-trakcie-meczu-z-rayo-wyglada-na-to-ze-dzis-nie-chcemy-wygrac</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 01:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Rayo z Realem Madryt, a kamera byłą skupiona niemal tylko na Viníciusie. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144116-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Atlético i wizyta Messiego na Camp Nou to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Rodrygo myśli o odejściu w styczniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144110-espn-rodrygo-mysli-o-odejsciu-w-styczniu</link>
        <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 20:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Według brazylijskiego ESPN Rodrygo jest coraz bardziej niezadowolony ze swojej roli w zespole i poważnie myśli o odejściu już w styczniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Real wśród klubów zainteresowanych Kennetem Eichhornem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144109-sky-real-wsrod-klubow-zainteresowanych-kennetem-eichhornem</link>
        <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Kennet Eichhorn, mając zaledwie 16 lat (!), jest już kluczowym zawodnikiem Herthy i wywalczył sobie miejsce w pierwszym składzie. To przyciągnęło uwagę niemieckich i zagranicznych klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Osiem atrakcji świątecznego parku rozrywki na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144108-osiem-atrakcji-swiatecznego-parku-rozrywki-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 24 do 31 grudnia obiekt Królewskich zaoferuje zimową zabawę dla rodzin.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Bayernu: Prowadzimy rozmowy z Upamecano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144107-prezes-bayernu-prowadzimy-rozmowy-z-upamecano</link>
        <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Herbert Hainer odniósł się do informacji łączących Francuza z Realem Madryt</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>NBA Europe wystartuje w 2027 roku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144101-nba-europe-wystartuje-w-2027-roku</link>
        <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielkimi krokami zbliża się stworzenie NBA Europe. W nowych rozgrywkach 12 zespołów ma mieć stałą licencję, a 4 miejsce będą przyznawane na bazie wyników sportowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Komitet Arbitrów uważa, że faule na Bellinghamie i Mbappé to nie rzuty karne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144106-as-komitet-arbitrow-uwaza-ze-faule-na-bellinghamie-i-mbappe-to-nie-rzuty-karne</link>
        <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt domagał się dwóch rzutów karnych za pociągnięcia w meczu z Rayo, lecz zdaniem CTA to za mało, by je odgwizdać.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
