<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Apr 2025 17:42:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>The Times: Liverpool domyka pozostanie Salaha i Van Dijka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138457-the-times-liverpool-domyka-pozostanie-salaha-i-van-dijka</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwie z trzech gwiazd Liverpoolu mają pozostać w zespole The Reds. Trzeci Trent Alexander-Arnold ciągle jest łączony z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sesja regeneracyjna w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138455-sesja-regeneracyjna-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie. Poza grupą pozostaje czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od porażki do porażki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138454-od-porazki-do-porazki</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie Real Madryt przegrał już łącznie jedenaście spotkań we wszystkich rozgrywkach, podczas gdy w poprzedniej kampanii drużyna zanotowała zaledwie dwie porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oczy bolą, serce krwawi, dusza wierzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138453-oczy-bola-serce-krwawi-dusza-wierzy</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał na Emirates Stadium z Arsenalem 0:3 w pierwszym meczu 1/4 finału Ligi Mistrzów. Królewscy potrzebują prawdziwego cudu w rewanżu na Santiago Bernabéu, żeby doprowadzić do kolejnej remontady i awansować do półfinału. Swoimi rozważaniami po wczorajszym spotkaniu dzieli się nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wraca tęsknota za CKM</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138452-wraca-tesknota-za-ckm</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 15:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt cały czas poszukuje spadkobierców CKM. Modrić zagrał od początku pod nieobecność Tchouaméniego, a Fede Valverde z konieczności wystąpił na prawej obronie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x26: Czuwanie przy ciele</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138450-podcast-6x26-czuwanie-przy-ciele</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym zajmujemy się głównie porażką z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Tylko cud pozwoli Ancelottiemu uniknąć zwolnienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138451-relevo-tylko-cud-pozwoli-ancelottiemu-uniknac-zwolnienia</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti zwykł oszukiwać podczas konferencji prasowych. Nie wykłada kart na stół i nie mówi mediom tego, co tak naprawdę myśli. Włoch jest bystrym facetem i umie dostosowywać się do okoliczności. Na Emirates nie udało mu się jednak w pełni ukryć swego prawdziwego oblicza ani w trakcie meczu, ani podczas późniejszego spotkania z dziennikarzami, pisze Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Powrót w końcówce maja? Zobaczymy, czy się uda”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138430-powrot-w-koncowce-maja-zobaczymy-czy-sie-uda</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Redakcja El Chiringuito zatrzymała Daniego Carvajala przed ośrodkiem treningowym Realu Madryt i zapytała go o przewidywany termin jego powrotu do gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Któregoś dnia cuda się skończą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138449-valdano-ktoregos-dnia-cuda-sie-skoncza</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, Jorge Valdano, w rozmowie dla Movistar+ podzielił się swoimi odczuciami po wczorajszej bolesnej porażce z Arsenalem. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liczby, które podważają ten Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138445-liczby-ktore-podwazaja-ten-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Statystyki Realu Madryt w tej edycji Ligi Mistrzów obnażają największe słabości podopiecznych Carlo Ancelottiego. Królewscy biegają dużo mniej od swoich rywali i jednocześnie pozwalają im na oddawanie dużo większej liczby strzałów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138447-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał na wyjeździe z Arsenalem 0:3. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Merino: Na Bernabéu wszystko się może zdarzyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138444-merino-na-bernabeu-wszystko-sie-moze-zdarzyc</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdobywca trzeciej bramki dla Arsenalu we wczorajszym meczu z Realem Madryt, Mikel Merino, podzielił się swoimi odczuciami po zwycięstwie i przed rewanżem na Santiago Bernabéu. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
