<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 03 May 2024 08:22:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Droga wolna po Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129302-marca-droga-wolna-po-mastantuono</link>
        <pubDate>Fri, 03 May 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt chce domknąć transfer Franco Mastantuono. Z wyścigu po 16-letniego Argentyńczyka miały już odpaść inne europejskie kluby. Królewscy chcą zejść z kwotą poniżej zapisanych w klauzuli 45 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dziesięć lat i jeden dzień od historycznej pomyłki”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129264-dziesiec-lat-i-jeden-dzien-od-historycznej-pomylki</link>
        <pubDate>Fri, 03 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat Toniego Kroosa oraz jego występu w meczu z Bayernem Monachium. Przedstawiamy przemyślenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti: Moja rola to kwestionowanie ojca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129297-davide-ancelotti-moja-rola-to-kwestionowanie-ojca</link>
        <pubDate>Fri, 03 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti udzielił wywiadu France Football. Przedstawiamy wypowiedzi asystenta trenera w Realu Madryt. Zaznaczamy, że zostały one opublikowane w Internecie przed rewanżowym spotkaniem z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius chce być najlepszy na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129292-vinicius-chce-byc-najlepszy-na-swiecie</link>
        <pubDate>Fri, 03 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk ciężko pracuje, żeby być najlepszym zawodnikiem na świecie. Jego celem jest wygranie z Realem Madryt wszystkich możliwych trofeów. Wie, że ma szansę na Złota Piłkę, ale żeby to osiągnąć, musi nadal rozwijać się jako piłkarz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Z Cádizem zagra Courtois… i Kepa?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129301-marca-z-cadizem-zagra-courtois-i-kepa</link>
        <pubDate>Fri, 03 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti zapowiedział, że Thibaut Courtois może jutro zagrać z Cádizem. MARCA twierdzi, że możliwy jest występ dwóch bramkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129299-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 03 May 2024 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót Thibaut Courtois i plany Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona czy Olympiakos?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129298-barcelona-czy-olympiakos</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wciąż czeka na półfinałowego rywala w Eurolidze. Barcelona nie wykorzystała piłki meczowej i została rozbita w meczu numer cztery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Real planuje sobotnie świętowanie na Cibeles?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129296-czy-real-planuje-sobotnie-swietowanie-na-cibeles</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 22:06:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA twierdzi, że klub zaplanował na sobotni wieczór i noc celebrację 36. mistrzostwa Hiszpanii (jeśli oczywiście będzie już co celebrować). Z kolei AS i COPE podają, że klub woli odroczyć ewentualne świętowanie na Cibeles na czas po rewanżu z Bayernem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Militão: wrócić silniejszym”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129294-militao-wrocic-silniejszym</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wypuścił film dokumentalny o kontuzji Édera Militão i jego powrocie do gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler: Ancelotti zawsze przedstawiał mi realistyczne plany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129293-arda-gueler-ancelotti-zawsze-przedstawial-mi-realistyczne-plany</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler udzielił wywiadu Kafa Sports. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Turka z tej rozmowy, która jest pierwszym takim wywiadem 19-latka od transferu do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
