<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jul 2024 15:22:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nowe wyzwania Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131116-nowe-wyzwania-modricia</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 16:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat będzie występował w Realu Madryt jeszcze co najmniej przez rok, co daje mu niepowtarzalną szansę na powiększenie swojej już i tak gigantycznej legendy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ładny gest Joselu na pożegnanie z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131128-ladny-gest-joselu-na-pozegnanie-z-realem</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 15:58:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorek 34-latek przyjechał do ośrodka treningowego, aby pożegnać się z kolegami z drużyny, pracownikami i sztabem trenerskim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odejście Mbappé rujnuje finanse Ligue 1</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131112-odejscie-mbappe-rujnuje-finanse-ligue-1</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie jest żadną tajemnicą, że Kylian Mbappé jest maszyną do robienia pieniędzy. Dobrze wie o tym rzecz jasna także Real Madryt, który widzi już pierwsze efekty rekordowej sprzedaży koszulek. Patrząc zaś w drugą stronę, odejście napastnika powoduje olbrzymie szkody finansowe we francuskim futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>211 milionów za transfery Moraty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131129-211-milionow-za-transfery-moraty</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan reprezentacji Hiszpanii i wychowanek Realu dołączy do Milanu, a w sumie w trakcie jego kariery kluby zapłaciły za niego kwotę podaną w tytule. Królewscy też się do niej dołożyli...</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fizyczny fenomen Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131108-fizyczny-fenomen-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa gwiazda Realu Madryt jest obecnie jednym z najszybszych piłkarzy na świecie. Szczegóły jego nietuzinkowej fizyczności postanowił przybliżyć dziennik AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy czwartkowy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131133-pierwszy-czwartkowy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli czwarty dzień przygotowań w Valdebebas i mają za sobą pierwszy czwartkowy trening.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lucas Vázquez 2025!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131130-oficjalnie-lucas-vazquez-2025</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt oficjalnie poinformował o tym, że Hiszpan zostaje w klubie na przyszły sezon</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Yoro pękł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131127-yoro-pekl</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Leny Yoro ostatecznie nie wytrzymał presji Lille i zaakceptował ofertę Manchesteru United. Anglicy zapłacą za 18-letniego Francuza 50 milionów euro i dodatkowe 20 milionów euro w formie zmiennych, a samemu zawodnikowi zaproponowali dużo bardziej lukratywny kontrakt niż ten, na jaki mógłby liczyć w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mbappé jest najlepszy na świecie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131082-mbappe-jest-najlepszy-na-swiecie</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl González, Álvaro Arbeloa oraz Pirri udzielili wywiadów dla klubowej telewizji tuż po prezentacji Kyliana Mbappé na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi legend Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: David González zawodnikiem Burgosu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131123-oficjalnie-david-gonzalez-zawodnikiem-burgosu</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>David González wraca w rodzinne strony. Po przejściu przez Real Madryt i Numancię ponownie będzie bronił barw Burgosu, z którym podpisał trzyletnią umowę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
