<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Aug 2024 03:53:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131811-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony i mecz Realu Madryt to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UOL: Real Madryt odrzuca saudyjską ofertę za Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131808-uol-real-madryt-odrzuca-saudyjska-oferte-za-militao</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 21:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W tygodniu podano, że Arabia Saudyjska zgłosiła się także po stopera Królewskich. Najnowsze informacje wskazują, że Królewscy nie chcą rozmawiać także o jego sprzedaży.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>1. kolejka: Barcelona wygrywa na Mestalli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131807-1-kolejka-barcelona-wygrywa-na-mestalli</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa pierwsza kolejka Primera División, a przed nami mecz Valencii z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Filmik Real Madrid TV przeciwko arbitrom na Mallorcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131806-filmik-real-madrid-tv-przeciwko-arbitrom-na-mallorce</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 19:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja Realu Madryt z nowym sezonem nie ustaje w swoich wysiłkach sędziowskich i wypuściła ponad 4-minutowy filmik, w którym na swój tradycyjny sposób przedstawia arbitrów niedzielnego starcia z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gole Mbappé z dzisiejszego treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131804-gole-mbappe-z-dzisiejszego-treningu-video</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub opublikował filmik z dzisiejszych zajęć w Valdebebas, ostatnich przed ligowym meczem z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Darder: Wolałbym, aby Mbappé usiadł na ławce i odpoczął</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131803-darder-wolalbym-aby-mbappe-usiadl-na-lawce-i-odpoczal</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergi Darder udzielił wypowiedzi dla Radia MARCA przed meczem pierwszej kolejki La Ligi. Przedstawiamy przemyślenia Balearczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arrasate: Chcemy być odważni i grać na połowie przeciwnika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131802-arrasate-chcemy-byc-odwazni-i-grac-na-polowie-przeciwnika</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Jagoba Arrasate wziął udział w konferencji prasowej przed meczem pierwszej kolejki La Ligi z Realem Madryt na Son Moix. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Mallorki z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>O Globo: Vinícius zainwestuje miliony euro w siedzibę swojego Instytutu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131801-o-globo-vinicius-zainwestuje-miliony-euro-w-siedzibe-swojego-instytutu</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk nie przestaje inwestować w swoich rodzinnych stronach w pomoc najuboższym. Teraz stworzy siedzibę swojego Instytutu za kilka milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Mallorcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131796-kadra-na-mallorce</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy udadzą się na Majorkę bez dwóch zawodników pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie ligowe 22 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo Castilli na koniec przygotowań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131800-zwyciestwo-castilli-na-koniec-przygotowan</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla zakończyła okres przygotowawczy wygraną z Gimnásticą Segoviana, czyli rywalem ze swojego poziomu ligowego. Znów na murawie zobaczyliśmy Reiniera, a czwartego gola podczas pretemporady strzelił Zúñiga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nikt nie mówi tu o sekstecie ani septecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131793-ancelotti-nikt-nie-mowi-tu-o-sekstecie-ani-septecie</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem La Ligi z Mallorcą. Przedstawiamy pierwsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Jego pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Mallorki na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131798-kadra-mallorki-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Jagoba Arrasate ogłosił listę powołanych na jutrzejszy mecz z Realem Madryt. Do dyspozycji ma niemal wszystkich zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
