<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 May 2024 10:21:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Przodownicy pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129607-przodownicy-pracy</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W każdej firmie bądź zakładzie pracy zawsze funkcjonuje ktoś, kto wybija się ponad szarą pracowniczo-robotniczą normę. Nic się w tej kwestii nie zmieniło, mimo upływu wielu lat od czasów, kiedy afirmacja takiej postawy oddziaływała z największą siłą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real będzie gościem finału, ale zagra na biało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129618-real-bedzie-gosciem-finalu-ale-zagra-na-bialo</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA odsłania kolejne karty przed finałem Ligi Mistrzów na Wembley. Dziś dowiedzieliśmy się, w jakich strojach wystąpią zawodnicy obu drużyn.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol i asysta Endricka, dobry mecz Petera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129615-gol-i-asysta-endricka-dobry-mecz-petera</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick strzelił gola i zanotował asystę w meczu Copa Libertadores przeciwko urugwajskiemu Liverpool FC, a Peter González był jednym z najlepszych piłkarzy Valencii w starciu z Rayo. Niezłe zawody rozegrał też Rafa Marín. Jak poszło pozostałym?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129606-kartka-z-kalendarza-14-maja</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana z Sevillą sprzed lat, zwycięstwo z Deportivo, które nie dało mistrzostwa i bolesna porażka w Turynie po niewykorzystanym rzucie karnym. Co działo się 14 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129608-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 35. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Alavés: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129614-real-madryt-alaves-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejmą Basków bez dwóch kontuzjowanych piłkarzy: David Alaba leczy uraz kolana, a Aurélien Tchouaméni stopy. Sam Carlo Ancelotti zapowiedział na dzisiaj powrót podstawowych piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Ogłoszenie odejścia do Realu? W życiu jest czas na wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129613-mbappe-ogloszenie-odejscia-do-realu-w-zyciu-jest-czas-na-wszystko</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé odebrał w poniedziałek po raz piąty z rzędu nagrodę dla najlepszego piłkarza Ligue 1. Francuz udzielił wypowiedzi na podium oraz w strefie mieszanej. Przedstawiamy jego najważniejsze komentarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Na ten moment ten sezon był dosyć prosty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129603-ancelotti-na-ten-moment-ten-sezon-byl-dosyc-prosty</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem La Ligi z Deportivo Alavés. Przedstawiamy zapis z tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: W Barcelonie są Yamal, Pedri czy Gavi, a w Realu Vinícius, Bellingham i będzie Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129612-tebas-w-barcelonie-sa-yamal-pedri-czy-gavi-a-w-realu-vinicius-bellingham-i-bedzie-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 01:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas udzielił wywiadu argentyńskiemu Olé. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa La Ligi z zapowiedzi tej rozmowy, które szybko stały się viralem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129611-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 00:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i wygrana Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
