<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Aug 2025 13:43:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Paunović: Dla nas to święto futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142025-paunovic-dla-nas-to-swieto-futbolu</link>
        <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 15:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Oviedo, Veljko Paunović, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 2. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi serbskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Real Oviedo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142024-kadra-na-real-oviedo</link>
        <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na czterech zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Realem Oviedo. Bask powołał 23 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Jestem zadowolony z kadry, którą mamy, ale zawsze trzeba być gotowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142023-xabi-alonso-jestem-zadowolony-z-kadry-ktora-mamy-ale-zawsze-trzeba-byc-gotowym</link>
        <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Oviedo w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Oviedo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142022-ostatni-trening-przed-oviedo</link>
        <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do niedzielnego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger wraca do początków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142021-ruediger-wraca-do-poczatkow</link>
        <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki stoper rozpoczyna sezon, w którym będzie musiał walczyć o minuty po dwóch latach jako szef defensywy. Jego obecna sytuacja przypomina tę z początku rozgrywek 2022/23, gdy również nie miał pewnego miejsca a wyjściowej jedenastce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Oviedo [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142017-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-oviedo-video</link>
        <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym ligowym meczem w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobry mecz Feliza na inaugurację AmeriCup</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142020-dobry-mecz-feliza-na-inauguracje-americup</link>
        <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 11:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrés Feliz i jego reprezentacja rozpoczęli rywalizację w AmeriCup od zwycięstwa z Kolumbią. Koszykarz Realu Madryt zanotował bardzo dobry występ.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: City nie wyklucza ruchu po Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142019-espn-city-nie-wyklucza-ruchu-po-rodrygo</link>
        <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiele zależy od przyszłości Savinho.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maradona, Real i języki na wierzchu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142015-maradona-real-i-jezyki-na-wierzchu</link>
        <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami na temat pierwszego meczu Królewskich w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć weekendowe mecze Realu i Barcelony?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142018-gdzie-obejrzec-weekendowe-mecze-realu-i-barcelony</link>
        <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozgrywki La Ligi w Polsce w rozpoczynającym się sezonie wciąż są pokazywane przez dwóch nadawców, a dostęp do wszystkich meczów można uzyskać na platformie jednego z nich. Jutrzejszy mecz Realu Madryt pokaże Eleven Sports.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cazorla: Xabi to dla mnie wzór i będzie wielkim szkoleniowcem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142016-cazorla-xabi-to-dla-mnie-wzor-i-bedzie-wielkim-szkoleniowcem</link>
        <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Santi Cazorla udzielił wywiadu w programie El Larguero na antenie Cadena SER. Piłkarz Realu Oviedo był pytany głównie o niedzielny mecz i Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142012-kartka-z-kalendarza-23-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 08:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego napastnika, transfer Cicinho, mecze z MLS All-Star i Barceloną oraz debiut Beníteza, Danilo i Kovačicia. Co działo się 23 sierpnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
