<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Jun 2025 04:51:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Real nie odpuszcza w sprawie Zubimendiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140141-as-real-nie-odpuszcza-w-sprawie-zubimendiego</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real podejmie jeszcze jedną ofensywę po pomocnika, bo nie widzi na rynku nikogo lepszego na tę pozycję. Plan zakłada włączenie kogoś na wypożyczenie, by obniżyć cenę transferu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Jutro pierwszy trening Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140136-oficjalnie-jutro-pierwszy-trening-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy datę pierwszego treningu nowego trenera. Do dyspozycji szkoleniowca będzie jednak prawdopodobnie… czterech graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras leci do USA z… Benficą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140133-carreras-leci-do-usa-z-benfica</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomimo zaawansowanych negocjacji z Realem Madryt w sprawie Álvaro Carrerasa Benfica postanowiła zabrać go na pokład samolotu zmierzającego do Ameryki Północnej, gdzie wkrótce rozpocznie się Klubowy Mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140134-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 01:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz między Hiszpanią a Portugalią to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler z bramką, a Łunin jedynie jako rezerwowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140130-gueler-z-bramka-a-lunin-jedynie-jako-rezerwowy</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 23:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraina i Turcja rozegrały dzisiaj dwa towarzyskie spotkania odpowiednio z Kanadą i Stanami Zjednoczonymi. Ukraińcy przegrali swój mecz 2:4, a Andrij Łunin pełne 90 minut przesiedział na ławce rezerwowych, natomiast Turcy wygrali 2:1, a Arda Güler wyszedł w pierwszym składzie i zdobył bramkę na 1:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salgado: Najpierw trzeba podziękować Carlo, a później zacząć wspierać Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140129-salgado-najpierw-trzeba-podziekowac-carlo-a-pozniej-zaczac-wspierac-xabiego</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 21:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Míchel Salgado, legendarny prawy obrońca Realu Madryt, rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po towarzyskim spotkaniu Corazón Classic Match z Borussią. Przedstawiamy wypowiedzi byłego defensora Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Realu Madryt U-12 w półfinale turnieju FC Futures</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140128-realu-madryt-u-12-w-polfinale-turnieju-fc-futures</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zagrają jutro z Espanyolem o finał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real „wypisuje się” z Euro U-19</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140127-real-wypisuje-sie-z-euro-u-19</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Początkowo na liście selekcjonera Gallardo było trzech hiszpańskich zawodników z Valdebebas, ale ostatecznie żaden z nich nie uda się do Rumunii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Kolejny kandydaci odmawiają prowadzenia zespołu kobiet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140126-cope-kolejny-kandydaci-odmawiaja-prowadzenia-zespolu-kobiet</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Od zwolnienia Alberto Torila minęło już kilka dni, a Real Madryt dalej nie znalazł jego następcy. Kolejni kandydaci, jak Guti czy Solari, odmawiają objęcia posady trenera pierwszej drużyny kobiet.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Picón: Carvajal i Militão polecą na Klubowy Mundial, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140125-picon-carvajal-i-militao-poleca-na-klubowy-mundial-ale</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 17:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają specjalny plan na przygotowanie kluczowych zawodników wracających po poważnych kontuzjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skromne zwycięstwo Anglików z Andorą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140124-skromne-zwyciestwo-anglikow-z-andora</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 3. kolejki grupy K kwalifikacji do Mistrzostw Świata Anglicy wygrali 1:0 z Andorą po bramce Harry'ego Kane'a na początku drugiej połowy. Nieco ponad 90 minut rozegrał Jude Bellingham, a w drugiej połowie na placu gry pojawił się Trent Alexander-Arnold.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt jest numerem jeden pod względem wartości”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140123-real-madryt-jest-numerem-jeden-pod-wzgledem-wartosci</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zremisowanym 3:3 charytatywnym meczu Legend przeciwko Borussii Dortmund, kilku byłych zawodników Realu Madryt skomentowało to wydarzenie dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
