<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Oct 2025 17:58:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Transfer do Realu odmienił moje życie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143753-ceballos-transfer-do-realu-odmienil-moje-zycie</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 18:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos udzielił wywiadu dla klubowej telewizji z okazji rozegrania 200 meczów w barwach Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superbohaterowie, którzy stali się złoczyńcami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143751-superbohaterowie-ktorzy-stali-sie-zloczyncami</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 17:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Elías Israel napisał swoje przemyślenia na temat napiętej sytuacji związanej z Viníciusem i Lamine Yamalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Powiedział mi, że chciałby grać do 36. roku życia, a dziś ma 40 lat”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143750-powiedzial-mi-ze-chcialby-grac-do-36-roku-zycia-a-dzis-ma-40-lat</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 17:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić minionego lata opuścił Real Madryt i przeniósł się do Milanu. O kulisach dbania o siebie doświadczonego pomocnika, w wywiadzie dla TuttoMercatoWeb, opowiedział jego osobisty kinezjolog Vlatko Vučetić, kierownik Centrum Diagnostyki Sportowej na Wydziale Kinezylogii Uniwersytetu w Zagrzebiu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Elyaz Zidane opuścił Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143749-dlaczego-elyaz-zidane-opuscil-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwóch gwiazdorów obecnej Castilli nie pozwoliło mu na awans do zespołu rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono sprowadzony na ziemię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143748-mastantuono-sprowadzony-na-ziemie</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni tydzień był bardzo trudno dla Franco Mastantuono, który zaliczył zaledwie 6 minut w meczu z Juventusem i nie powąchał murawy w swoim pierwszym Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Policja zabezpieczyła 280 karnetów na Bernabéu oferowanych przez koniki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143747-policja-zabezpieczyla-280-karnetow-na-bernabeu-oferowanych-przez-koniki</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 15:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Policjanci zabezpieczyli 280 karnetów od 20 koników, którzy zajmowali się ich nielegalną odsprzedażą. Klub wszczął już odpowiednie postępowanie wobec właścicieli karnetów, którzy oferowali odkupienie wejściówek na Klasyk po mocno zawyżonych cenach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gaspart: A kim do cholery jest Carvajal?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143746-gaspart-a-kim-do-cholery-jest-carvajal</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Gaspart, były prezes Barcelony, który rozpoczął proceder opłacania wiceszefa Komitetu Arbitrów [oficjalnie, bo inne źródła wskazują, że wszystko mogło trwać od lat 90.], oraz Lluís Carrasco, publicysta oraz szef kampanii Joana Laporty w wyborach w 2021 roku, wypowiedzieli się w rozmowie dla dziennika Sport na temat zachowania Daniego Carvajala w Klasyku. Przedstawiamy opinie z Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia domaga się umów Negreiry i wzywa do złożenia zeznań Barcelonę oraz byłego prezesa Gasparta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143745-sedzia-domaga-sie-umow-negreiry-i-wzywa-do-zlozenia-zeznan-barcelone-oraz-bylego-prezesa-gasparta</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia prowadząca sprawę postanowiła wezwać klub, który będzie reprezentowany przez wiceprezeskę Elenę Fort oraz byłego prezesa Joana Gasparta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kreatyna przed czy po treningu – co lepsze w przypadku cardio?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143744-kreatyna-przed-czy-po-treningu-co-lepsze-w-przypadku-cardio</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent ostatnią „nadzieją” Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143743-trent-ostatnia-nadzieja-valverde</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold jest na ten moment jedynym nominalnym prawym obrońcą, jakiego ma Xabi Alonso pod nieobecność Daniego Carvajala. Hiszpański trener wciąż najbardziej ufa Fede Valverde, ale dobre występy Anglika mogą sprawić, że Urugwajczyk wróci do środka pola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piąte podejście do wyjazdowej wygranej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143728-piate-podejscie-do-wyjazdowej-wygranej</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 11:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Bayernem Monachium. Będzie to piąte podejście do wygranej na parkiecie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Carvajal przeszedł pomyślnie operację kolana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143742-oficjalnie-carvajal-przeszedl-pomyslnie-operacje-kolana</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 11:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpana czeka niebawem rehabilitacja.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
