<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Jan 2025 10:56:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Początek styczniowego maratonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135531-poczatek-styczniowego-maratonu</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W 15. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Baskonią. Dla obu drużyn jest to początek meczowego maratonu. Tylko w tym tygodniu oba zespoły rozegrają po cztery spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mamy cztery mecze w jednym tygodniu, co nie jest zwyczajne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135530-mateo-mamy-cztery-mecze-w-jednym-tygodniu-co-nie-jest-zwyczajne</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed pojedynkiem z Baskonią w Lidze Endesa. Trener podkreślić, że teraz celem drużyny jest zakwalifikowanie się do Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historyczna konieczność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135503-historyczna-koniecznosc</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak co roku, dla jednych historyczne święto, dla drugich konieczność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristhian Britos: Może Real Madryt będzie miał gorszy wieczór</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135497-cristhian-britos-moze-real-madryt-bedzie-mial-gorszy-wieczor</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Deportivy Minera, Cristhian Britos, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed meczem z Realem Madryt w Copa del Rey. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z urugwajskim pomocnikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real chce Zubimendiego, a Sociedad myśli już o jego następcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135528-relevo-real-chce-zubimendiego-a-sociedad-mysli-juz-o-jego-nastepcy</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Baskijski pomocnik idealnie pasuje do trenera Xabiego Alonso i cieszy się dużym uznaniem w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135519-kartka-z-kalendarza-6-stycznia</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, emocjonujące mecze z Realem Sociedad i transfer młodego Hiszpana z Manchesteru City. Co działo się 6 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Diego Aguado – wielka niespodzianka, którą Ancelotti szykuje na Trzech Króli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135527-diego-aguado-wielka-niespodzianka-ktora-ancelotti-szykuje-na-trzech-kroli</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>17-letni środkowy obrońca może być największym zaskoczeniem rewolucyjnego składu Realu na mecz w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj gwiżdże sędzia, który w tym sezonie pominął już 5 karnych dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135520-dzisiaj-gwizdze-sedzia-ktory-w-tym-sezonie-pominal-juz-5-karnych-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przy ostrej kampanii przeciwko arbitrom z meczu z Valencią odniosła się także do obsady sędziowskiej na mecz Pucharu Króla między Realem Madryt a Minerą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Vinícius ostrzegał kolegów, że jest na granicy wytrzymałości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135526-marca-vinicius-ostrzegal-kolegow-ze-jest-na-granicy-wytrzymalosci</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 09:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć wielokrotnie udowadniał, że potrafi radzić sobie z presją, w meczu przeciwko Valencii odczuwał ogromne obciążenie już od momentu, gdy spotkanie miało się dopiero rozpocząć, z powodu reakcji trybun.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ważny dla wszystkich, ale nadal mało gra…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135483-wazny-dla-wszystkich-ale-nadal-malo-gra</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Wejście Francuza odmieniło grę Realu Madryt na Estadio Mestalla. W tym sezonie 22-latek zaliczył jednak zaledwie trzy mecze w pełnym wymiarze czasowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Teraz albo nigdy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135524-teraz-albo-nigdy</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 08:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Copa del Rey to jego ostatnia nadzieja na przekonanie do siebie Ancelottiego. We wszystkich meczach tego sezonu dostał zaledwie 160 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Minera – Real Madryt: Przewidywany skład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135523-minera-real-madryt-przewidywany-sklad</link>
        <pubDate>Mon, 06 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do pierwszego meczu Pucharu Króla bez sześciu piłkarzy. Media zapowiadają masowe rotacje, przy czym należy pamiętać, że w każdym momencie na boisku musi przebywać przynajmniej 7 piłkarzy zarejestrowanych w pierwszej drużynie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
