<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 15 May 2024 09:38:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Przyszłość Kroosa i Modricia rozstrzygnie się po finale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129652-marca-przyszlosc-kroosa-i-modricia-rozstrzygnie-sie-po-finale</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Do tego czasu nic się nie wydarzy i nie dowiemy się, jakie będą dalsze losy obu pomocników Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Vinícius i Jude muszą mieć jak najmniej pracy w defensywie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129647-valverde-vinicius-i-jude-musza-miec-jak-najmniej-pracy-w-defensywie</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde podzielił się swoimi odczuciami po zwycięskim meczu z Deportivo Alavés. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129639-kartka-z-kalendarza-15-maja</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Spektakularny strzał Zinédine'a Zidane'a i dziewiąty Puchar Europy dla Realu Madryt, a także piękne pożegnanie Pirriego, rekord Cristiano Ronaldo oraz… mistrzostwo Castilli. Co działo się 15 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Girona musi odłączyć się od City, jeśli chce zagrać w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129644-girona-musi-odlaczyc-sie-od-city-jesli-chce-zagrac-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Doniesienia z Anglii mówią o problemie Girony z występem w kolejnej Lidze Mistrzów. Pierwsze komentarze z Hiszpanii uspokajają, że Katalończykom nie zostanie odebrana nagroda za ich sezon przez powiązanie z grupą właścicielską Manchesteru City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wygląda sytuacja z 6 wygasającymi umowami w Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129593-jak-wyglada-sytuacja-z-6-wygasajacymi-umowami-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Sześciu piłkarzom pierwszej drużyny Realu Madryt kontrakty wygasają po kończącym się sezonie. Mario Cortegana z The Athletic przybliżył sytuację każdego z nich. Przedstawiamy jego informacje i odczucia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: Złota Piłka dla dla Viníciusa czy Bellinghama? Dla Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129645-militao-zlota-pilka-dla-dla-viniciusa-czy-bellinghama-dla-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão po ligowym meczu z Deportivo Alavés pojawił się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Jestem tym samym Courtois, a nawet lepszym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129643-courtois-jestem-tym-samym-courtois-a-nawet-lepszym</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois po ligowym meczu z Deportivo Alavés udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy zapis tej rozmowy z zawodnikiem Realu Madryt na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129642-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 00:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i plany transferowe Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Do 1 czerwca podejdziemy w maksymalnej dyspozycji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129641-ancelotti-do-1-czerwca-podejdziemy-w-maksymalnej-dyspozycji</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po ligowym meczu z Deportivo Alavés. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>36. kolejka: Girona znów się potyka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129640-36-kolejka-girona-znow-sie-potyka</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 23:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się wtorkowa rywalizacja w ramach 36. kolejki Primera División, więc czas rzucić okiem na tabelę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
