<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Mar 2025 14:25:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Jeśli Real Madryt nie awansuje, to niech Ligę Mistrzów wygra Atleti”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137393-jesli-real-madryt-nie-awansuje-to-niech-lige-mistrzow-wygra-atleti</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Alfonso Pérez i Gabi Moya naznaczyli epokę odpowiednio w Realu Madryt i w Atlético Madryt. Teraz w przeddzień europejskich derbów stolicy Hiszpanii udzielili łączonego wywiadu dla dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Atlético na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137406-kadra-atletico-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 13:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone nie może dzisiaj liczyć jedynie na dwóch kontuzjowanych zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Le Parisien: Czy Real Madryt wejdzie do walki o Konaté?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137405-le-parisien-czy-real-madryt-wejdzie-do-walki-o-konate</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed środowym starciem PSG z Liverpoolem największą uwagę zwraca stoper The Reds, który jako dziecko miał duże więzi z Les Parisiens. Jego umowa wygasa za rok i spekuluje się, że zainteresowani nim są nie tylko jego najbliżsi rywale, ale także Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwa zwycięstwa, które mogą zmienić historię derbów w Europie: „Piłka nożna zawsze daje kolejną szansę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137401-dwa-zwyciestwa-ktore-moga-zmienic-historie-derbow-w-europie-pilka-nozna-zawsze-daje-kolejna-szanse</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético wygrało z Realem w dwóch ostatnich starciach w Europie, w tym w finale Superpucharu Europy w Tallinnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu piłkarzy oraz Ancelotti zagrożeni zawieszeniem na rewanż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137404-pieciu-pilkarzy-oraz-ancelotti-zagrozeni-zawieszeniem-na-rewanz</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj za żółte kartki pauzuje Jude Bellingham. Na rewanż zagrożonych zawieszeniem jest pięciu piłkarzy i trener.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Barcelona nie wróci na Camp Nou w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137402-sport-barcelona-nie-wroci-na-camp-nou-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy podkreślają, że Barcelona nie ma szans na powrót na Camp Nou w tym sezonie. Oznacza to, że Klasyk z Realem Madryt w La Lidze zostanie kolejny raz rozegrany na Stadionie Olimpijskim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Julián Álvarez szuka na Bernabéu tego, czego Guardiola nie mógł mu dać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137400-julian-alvarez-szuka-na-bernabeu-tego-czego-guardiola-nie-mogl-mu-dac</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk chce udowodnić w fazie pucharowej Ligi Mistrzów wszystko to, czego nie mógł pokazać w Manchesterze City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Llorente planem anty-Vinícius</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137399-llorente-planem-anty-vinicius</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu ma być oddelegowany do Brazylijczyka i odpowiadać za jego krycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vinícius coraz bliżej przedłużenia kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137398-as-vinicius-coraz-blizej-przedluzenia-kontraktu</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i zawodnik wznowią rozmowy latem. Obie strony są w pełni zdecydowane na kontynuację współpracy. Klub zna już kwotę, jakiej oczekuje Vinícius.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 29. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137397-terminarz-29-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 29. kolejki, która zostanie rozegrana po pierwszej w tym roku przerwie na reprezentacje. Królewscy zagrają u siebie z Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ławka Atlético daje więcej niż ławka Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137396-lawka-atletico-daje-wiecej-niz-lawka-realu</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Rezerwowi Atleti grają więcej i strzelają więcej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Prezes mi ufa, ja ufam jemu i wszystkim w klubie, którzy tak bardzo mi pomogli i zawsze byli przy mnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137394-vinicius-prezes-mi-ufa-ja-ufam-jemu-i-wszystkim-w-klubie-ktorzy-tak-bardzo-mi-pomogli-i-zawsze-byli-przy-mnie</link>
        <pubDate>Tue, 04 Mar 2025 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior po wczorajszej konferencji prasowej rozmawiał z TNT Sports Brasil. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
