<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 May 2025 15:57:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Madryckie media: Real wykupił Trenta za 5 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139923-madryckie-media-real-wykupil-trenta-za-5-milionow-euro</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielskie informacje o kwocie wykupu Anglika wywołały dużą krytykę działań Królewskich. Niektórzy w Hiszpanii utrzymują, że klub zapłacił mniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelino: Szkoda, że takiego trenera jak Ancelotti nie będzie już w naszej lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139916-marcelino-szkoda-ze-takiego-trenera-jak-ancelotti-nie-bedzie-juz-w-naszej-lidze</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Villarrealu, Marcelino, udzielił wywiadu dziennikowi AS. W jego trakcie nie zabrakło tematów związanych bezpośrednio z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis akurat tych wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Diego Aguado i Jesús Fortea polecą na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139920-marca-diego-aguado-i-jesus-fortea-poleca-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi zabierze kilku wychowanków do USA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wita Trenta Alexandra-Arnolda [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139919-real-madryt-wita-trenta-alexandra-arnolda-video</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przywitał Trenta Alexandera-Arnolda tradycyjną kompilacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Liverpool potwierdza zaakceptowanie oferty Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139918-oficjalnie-liverpool-potwierdza-zaakceptowanie-oferty-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze The Athletic twierdzą, że ostatecznie wykupienie obrońcy na czerwcowe mecze kosztowało Real Madryt 10 milionów euro. Liverpool potwierdza, że doszło do transferu gotówkowego. Przedstawiamy komunikat angielskiego klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real Madryt wykupił Trenta za 10 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139917-the-athletic-real-madryt-wykupil-trenta-za-10-milionow-euro</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze The Athletic twierdzą, że ostatecznie wykupienie obrońcy na czerwcowe mecze kosztowało Real Madryt dużo większe pieniądze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Trent Alexander-Arnold piłkarzem Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139889-oficjalnie-trent-alexander-arnold-pilkarzem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy za pośrednictwem swojej oficjalnej strony internetowej potwierdzili, że angielski obrońca został nowym zawodnikiem klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real nie spuszcza oka z Joana Garcíi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139915-as-real-nie-spuszcza-oka-z-joana-garcii</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak ustalił AS, Królewscy dali bramkarzowi do zrozumienia, że wciąż go obserwują – na wypadek, gdyby Łunin ostatecznie zdecydował się odejść. Kluczowe może okazać się nastawienie Joana i jego cierpliwość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alec Peters na celowniku Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139912-alec-peters-na-celowniku-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarski Real Madryt ma się włączyć w walkę o nowego zawodnika. Zdaniem portalu Encestando Alec Peters chce odejść z Olympiakosu, a jego profil idealnie pasuje do Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Odejście Achrafa to nie był błąd Zidane’a, nadal łączy ich przyjaźń”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139914-odejscie-achrafa-to-nie-byl-blad-zidane-a-nadal-laczy-ich-przyjazn</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Alejandro Camaño, agent Achrafa Hakimiego i Lautaro Martíneza, opowiada dla dziennika AS, jak pozyskał dwie gwiazdy PSG i Interu oraz jakie były ich dalsze losy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Stiller marzy o Realu, Stuttgart gotowy do sprzedaży</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139913-marca-stiller-marzy-o-realu-stuttgart-gotowy-do-sprzedazy</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W Niemczech mówi się o transferze na kwotę od 40 do 50 milionów euro. Piłkarz chciałby trafić do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Klub chce przedłużyć umowę z Joselu Sánchezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139911-as-klub-chce-przedluzyc-umowe-z-joselu-sanchezem</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 10:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu Sánchez obejmował Real Madryt C w trudnej sytuacji. Miał zadanie, by utrzymać drużynę w czwartej lidze i udało mu się to osiągnąć.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
