<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2025 09:54:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Z tą czternastką zawodników będziemy walczyć do końca sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137242-mateo-z-ta-czternastka-zawodnikow-bedziemy-walczyc-do-konca-sezonu</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Barceloną. Odniósł się na niej między innymi do sytuacji z Dennisem Smithem oraz zdradził szczegóły dotyczące etapu rehabilitacji, na jakim znajduje się Gabriel Deck.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137246-kartka-z-kalendarza-27-lutego</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Dymisja Florentino Péreza, wysoka wygrana na Teneryfie, urodziny byłego bramkarza i porażki z Atlético, Espanyolem i Barceloną. Co działo się 27 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger po meczu z Realem Sociedad: „Niech żyje Athletic Bilbao!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137258-ruediger-po-meczu-z-realem-sociedad-niech-zyje-athletic-bilbao</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa Niemca nie były skierowane do rywali, a do kolegów z zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol: Jeśli Real Madryt chce być w finale, będzie musiał rozegrać wielki mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137256-imanol-jesli-real-madryt-chce-byc-w-finale-bedzie-musial-rozegrac-wielki-mecz</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad, Imanol Alguacil, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt w Copa del Rey. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos może wypaść z gry na kilka miesięcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137255-ceballos-moze-wypasc-z-gry-na-kilka-miesiecy</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Odczucia w sprawie Hiszpana są negatywne, ale wszystko mają wyjaśnić badania, które piłkarz przejdzie w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk dwóch drużyn w potrzebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137245-klasyk-dwoch-druzyn-w-potrzebie</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Euroligi Real Madryt i Barcelona zmierzą się ze sobą w meczu, w którym oba zespoły bardzo potrzebują zwycięstwa. Królewscy wypadli w ostatniej serii gier z czołowej dziesiątki, a Katalończycy są tylko na dziewiątej pozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Bycie kapitanem największego klubu świata to powód do dumy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137254-vinicius-bycie-kapitanem-najwiekszego-klubu-swiata-to-powod-do-dumy</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 07:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym pierwszym meczu półfinałowym Copa del Rey z Realem Sociedad, w którym po raz pierwszy był kapitanem Królewskich. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Dla mnie ważne jest pomaganie zespołowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137252-endrick-dla-mnie-wazne-jest-pomaganie-zespolowi</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrik udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 1:0 pierwszym półfinale Pucharu Króla z Realem Sociedad. Przedstawiamy wypowiedzi autora zwycięskiej bramki dla Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sędzia przerwał mecz przez przyśpiewki kibiców Realu Sociedad i po reakcji Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137250-oficjalnie-sedzia-przerwal-mecz-przez-przyspiewki-kibicow-realu-sociedad-i-po-reakcji-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Fatalne zachowanie fanów na Estadio Anoeta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137253-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad 0:1 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137251-real-sociedad-0-1-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wygrali w pierwszym meczu półfinałowym Pucharu Króla, a jedynego gola strzelił Endrick.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oyarzabal: Nie zasłużyliśmy na porażkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137249-oyarzabal-nie-zasluzylismy-na-porazke</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Oyarzabal udzielił wywiadu dla telewizji La1 po przegranym 0:1 pierwszym półfinale Pucharu Króla z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
