<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2024 10:20:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Od niedoboru do overbookingu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129216-od-niedoboru-do-overbookingu</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 12:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Na mecz z Gironą wszyscy stoperzy byli kontuzjowani, a do Monachium Real poleciał z czterema opcjami na dwie pozycje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Bayernem po raz 27. i 28.</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129196-z-bayernem-po-raz-27-i-28</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W ramach tegorocznego półfinału Ligi Mistrzów Real Madryt i Bayern Monachium zmierzą się ze sobą po raz 27. i 28. Dotychczasowy bilans starć pomiędzy oboma klubami jest bardzo wyrównany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wytypowanie drużyny z golem w europejskich pucharach!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129230-200-zl-za-wytypowanie-druzyny-z-golem-w-europejskich-pucharach</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129227-kartka-z-kalendarza-30-kwietnia</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny lekkoatlety Realu Madryt, finał Pucharu UEFA, porażka z Barceloną, pełen emocji mecz z Borussią Dortmund, debiut jednego z najlepszych zawodników w Europie i ostatnie mistrzostwo Hiszpanii. Co działo się 30 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129228-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 33. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezent za gola dla małego Ardy [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129233-prezent-za-gola-dla-malego-ardy-video</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy piątkowego meczu z Realem Sociedad. Przedstawiamy pełne tłumaczenie poniższego filmiku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern Monachium – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129231-bayern-monachium-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przystępują do gry bez Davida Alaby wracającego po zerwaniu więzadeł krzyżowych w kolanie oraz zawieszonego Daniego Carvajala. Thibaut Courtois wznowił treningi po dwóch kontuzjach kolana, ale dzisiaj wstępnie będzie pełnił rolę trzeciego bramkarza. Rywale mają jeszcze więcej problemów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Próbuję być w grupie trenerów nic nierobiących</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129223-ancelotti-probuje-byc-w-grupie-trenerow-nic-nierobiacych</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym pierwszym półfinałem Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Allianz Arenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129229-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Półfinał Bayernu z Realem Madryt i hat-trick Roberta Lewandowskiego to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>33. kolejka: Barcelona oddala świętowanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129226-33-kolejka-barcelona-oddala-swietowanie</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim meczu 33. kolejki La Ligi Barcelona pokonała Valencię 4:2. Katalończycy grali całą drugą połowę z przewagą zawodnika. Dzięki trafieniom Roberta Lewandowskiego odwrócili losy meczu i sięgnęli po trzy punkty.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
