<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Oct 2025 03:41:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Plettenberg: Guéhi marzy o Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143183-plettenberg-guehi-marzy-o-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy stale łączeni są szczególnie z francuskimi stoperami w kontekście wzmocnienia tej pozycji w kolejnym roku. Teraz wspomniano opcji angielskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwiędłe kwiaty przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143175-zwiedle-kwiaty-przyszlosci</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniższy tekst dla portalu La Galerna napisał Antonio Valderrama. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143182-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania U-20 w ćwierćfinale mistrzostw świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143181-hiszpania-u-20-w-cwiercfinale-mistrzostw-swiata</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 23:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden gol zdecydował o awansie Hiszpanii do ćwierćfinału mistrzostw świata do lat 20. Na murawie pojawiło się trzech zawodników Realu Madryt. Kolejnych dwóch spędziło mecz na ławce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Real Madryt możliwym kierunkiem dla Schlotterbecka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143176-bild-real-madryt-mozliwym-kierunkiem-dla-schlotterbecka</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy stale łączeni są szczególnie z francuskimi stoperami w kontekście wzmocnienia tej pozycji w kolejnym roku. Teraz w tym temacie pojawiła się opcja niemiecka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan Martínez na testach u Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143174-joan-martinez-na-testach-u-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Po 424 dniach od poważniej kontuzji kolana Joan Martínez wrócił dzisiaj do treningów z pierwszym zespołem Realu Madryt. Xabi Alonso chce z bliska śledzić dalszy rozwój perspektywicznego stopera Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Dostępni piłkarze rozegrają sparing z Castillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143173-marca-dostepni-pilkarze-rozegraja-sparing-z-castilla</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valdebebas pozostało 13 zawodników pierwszej drużyny, w tym czterech kontuzjowanych. Dostępni piłkarze w środę rozegrają wewnętrzny sparing, donosi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Dwa kolejne domowe mecze Barcelony na Montjuïc</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143172-oficjalnie-dwa-kolejne-domowe-mecze-barcelony-na-montjuic</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy potwierdzili, że swoje dwa najbliższe mecze domowe rozegrają poza Camp Nou. Tłumaczą przy tym, że w teorii są bardzo blisko gry na swoim obiekcie, ale wolą poczekać i zwiększyć jego początkową pojemność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kort do padla Viníciusa integruje drużynę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143171-kort-do-padla-viniciusa-integruje-druzyne</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk jednoczy zespół także poprzez sport inny niż futbol.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SAT Kurier: Ruszył przetarg na sprzedaż praw telewizyjnych do La Ligi w Polsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143170-sat-kurier-ruszyl-przetarg-na-sprzedaz-praw-telewizyjnych-do-la-ligi-w-polsce</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecnie prawami do pokazywania La Ligi w Polsce dzielą się dwaj nadawcy. Ta sytuacja obowiązuje do końca sezonu i właśnie rozpoczął się przetarg na kolejny cykl rozgrywek, donosi SAT Kurier.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Dosyć mocno cieszyła mnie gra jako boczny obrońca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143169-valverde-dosyc-mocno-cieszyla-mnie-gra-jako-boczny-obronca</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde udzielił krótkiego wywiadu przy wyjeździe z ośrodka w Valdebebas po dzisiejszym treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent kontra wątpliwości Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143168-trent-kontra-watpliwosci-xabiego</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>27-letni Anglik powróci wkrótce do treningów z jasnym celem: zadomowienia się na prawej stronie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
