<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Feb 2025 13:54:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pierwsze starcie Realu z City i Hiszpan z rozdartym sercem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136735-pierwsze-starcie-realu-z-city-i-hiszpan-z-rozdartym-sercem</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Do premierowego starcia Królewskich i Obywateli doszło już ponad dwanaście lat temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: La Liga zaskarżyła Real Madryt przed Komitetem Dyscyplinarnym RFEF</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136734-cope-la-liga-zaskarzyla-real-madryt-przed-komitetem-dyscyplinarnym-rfef</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Zgodnie z ubiegłotygodniowymi zapowiedziami Javiera Tebasa, dziś La Liga złożyła skargę na Real Madryt do Komitetu Dyscyplinarnego RFEF.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El País: Asencio pozostaje podejrzanym w aferze seksualnej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136733-el-pais-asencio-pozostaje-podejrzanym-w-aferze-seksualnej</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 13:01:00 GMT</pubDate>
        <description>W styczniu informowano, że stoper jest już tylko świadkiem w aferze seksualnej z 2023 roku związanej z piłkarzami Realu Madryt. El País podaje, że sędzia odrzucił wniosek zawodnika o usunięcie go z listy podejrzanych i pozostaje objęty sądowym śledztwem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Fede to jedyna dobra opcja na prawą obronę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136732-mijatovic-fede-to-jedyna-dobra-opcja-na-prawa-obrone</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w audycji El Larguero na antenie Cadena SER. Czarnogórzec podzielił się swoimi przewidywaniami przed meczem Realu Madryt z Manchesterem CIty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nunes, czyli szybka broń na Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136731-nunes-czyli-szybka-bron-na-viniciusa</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Matheus Nunes może dziś zagrać na prawej stronie defensywy. Portugalczyk jest trzecim najszybszym graczem w tej edycji Ligi Mistrzów, więc przed Viníciusem niełatwe zadanie. Na pierwszym miejscu jest inny gracz Manchesteru City, Erlang Haaland.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Andrij!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136730-wszystkiego-najlepszego-andrij</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin obchodzi dziś 26. urodziny. W najbliższym czasie będzie musiał zadowolić się mniejszą liczbą szans, ale życzymy mu po prostu tego, by każdą z nich wykorzystał w jak najlepszy sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu piłkarzy oraz Ancelotti zagrożeni zawieszeniem na rewanż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136728-pieciu-pilkarzy-oraz-ancelotti-zagrozeni-zawieszeniem-na-rewanz</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zmierzą się z bardzo trudnym rywalem i muszą dodatkowo spoglądać na sytuację kartkową w Lidze Mistrzów. Kartoniki wyzerowane będą dopiero po zakończeniu ćwierćfinałów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>To nie tak miało być</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136724-to-nie-tak-mialo-byc</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Życie lubi zaskakiwać, a nasze oczekiwania wobec niego zadziwiająco często nie mają nic wspólnego z rzeczywistością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136721-kartka-z-kalendarza-11-lutego</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdobycie trofeum, urodziny byłych piłkarzy i… koszykarza Barcelony, a także wygrane z Atlético i Osasuną. Co działo się 11 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: To najtrudniejszy mecz, jaki możemy mieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136722-ancelotti-to-najtrudniejszy-mecz-jaki-mozemy-miec</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136723-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 23. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136727-manchester-city-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do pierwszego meczu z Anglikami bez kontuzjowanych Davida Alaby, Daniego Carvajala, Édera Militão, Antonio Rüdigera i Lucasa Vázqueza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
