<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Jan 2026 07:35:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Priorytety Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145830-glos-kibica-priorytety-arbeloi</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Pięciu niskokosztowych rozgrywających dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145834-ser-pieciu-niskokosztowych-rozgrywajacych-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Alemany to ekspert radia SER od futbolu międzynarodowego. Na antenie rozgłośni przedstawił jego pięciu rozgrywających, których Real Madryt mógłby pozyskać mniejszym kosztem i poprzez taki ruch naprawić zdaniem wielu największy problem swojej drużyny. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Bernabéu było niesprawiedliwe wobec Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145832-pedrerol-bernabeu-bylo-niesprawiedliwe-wobec-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito skomentował gwizdy Bernabéu na Viníciusa Júniora. Przedstawiamy wypowiedzi prowadzącego, podkreślając, że jego program słynie z ostrej krytyki Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145831-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Barcelony to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych z Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim królem strzelców Pucharu Narodów Afryki 2025</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145828-brahim-krolem-strzelcow-pucharu-narodow-afryki-2025</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 23:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Madryt zakończył turniej z pięcioma golami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu Madryt ws. katastrofy kolejowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145827-oficjalny-komunikat-realu-madryt-ws-katastrofy-kolejowej</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zareagował na katastrofę kolejową, do jakiej doszło w niedzielę w Hiszpanii. Przedstawiamy jego komunikat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Senegal wygrał Puchar Narodów Afryki [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145826-senegal-wygral-puchar-narodow-afryki-video</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 23:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W finale Pucharu Narodów Afryki Lwy Atlasu przegrały z Lwami Terangi, a mecz obfitował w niesamowite wydarzenia i kontrowersje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze wygrywają po 36-punktowym swingu w meczu na szczycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145825-koszykarze-wygrywaja-po-36-punktowym-swingu-w-meczu-na-szczycie</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przez 15 minut wyglądali fatalnie i przegrywali już 17 punktami, ale drugą kwartę zakończyli wynikiem 23:6, a w drugiej połowie dokończyli demolkę i umocnili się na pozycji lidera ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla z nowym trenerem zaczyna od remisu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145824-castilla-z-nowym-trenerem-zaczyna-od-remisu-video</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Daniel Yáñez zdobył bramkę na wagę remisu w meczu Castilli otwierającym drugą rundę Primera Federación.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>20. kolejka: Barcelona przegrywa, Real doskakuje na 1 punkt do lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145822-20-kolejka-barcelona-przegrywa-real-doskakuje-na-1-punkt-do-lidera</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy walczyli w utrzymanie 4-punktowej przewagi nad Realem Madryt, ale ostatecznie przegrali w Kraju Basków. Królewscy doskakują do lidera na 1 punkt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé wychodzi z labiryntu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145823-mbappe-wychodzi-z-labiryntu</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 19:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé rozegrał pełne 90 minut z Levante i wygląda na to, że nie doskwierają mu już żadne problemy z kolanem. Francuz celuje teraz we wtorkowy mecz z Monaco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobre decyzje Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145821-dobre-decyzje-arbeloi</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA opisuje, że Arbeloa zmienił oblicze sobotniego starcia z Levante, wprowadzając w drugiej połowie na plac gry Gülera, Mastantuono i Ceballosa. Trener zmodyfikował środek pola, który wcześniej nie był w stanie zarządzać grą.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
