<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Sep 2024 19:53:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Brahim zszedł z kontuzją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132481-brahim-zszedl-z-kontuzja</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 21:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga opuścił mecz Realu Madryt na Reale Arena z kontuzją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad – Real Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132476-real-sociedad-real-madryt-live</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 trwa mecz na Reale Arena pomiędzy Realem Sociedad a Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Sociedadem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132475-rozgrzewka-przed-sociedadem-video</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Reale Arena, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Sociedadem. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132474-real-sociedad-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu La Ligi. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Estadio Anoeta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Stuttgart z pierwszą wygraną w lidze przed meczem na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132472-stuttgart-z-pierwsza-wygrana-w-lidze-przed-meczem-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Stuttgart wygrał swoje spotkanie w Bundeslidze przed wtorkowym starciem z Realem Madryt w Lidze Mistrzów. Spotkanie w stolicy Hiszpanii odbędzie się we wtorek o 21:00 i otworzy dla obu ekip fazę ligową Champions League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morderczy maraton przed Rüdigerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132473-morderczy-maraton-przed-ruedigerem</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper nie udał się na zgrupowanie reprezentacji, aby zregenerować siły po wyczerpującym lecie. Przed nim jednak okres, w którym Ancelotti będzie prawdopodobnie wystawiać go cały czas...</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rodrygo ma więcej klasy niż Vinícius i Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132470-rodrygo-ma-wiecej-klasy-niz-vinicius-i-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś ze świecą już szukać piłkarzy zbliżonych charakterystyką do Roberto Lopeza Ufarte. Podczas turnieju młodzieżowego w Monako w 1975 roku sam książę Rainier pytał, kim jest ten mały diabeł w koszulce Hiszpanii. Określenie to pozostało z nim już na stałe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Lato się skończyło”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132471-lato-sie-skonczylo</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti najlepiej zna swoich piłkarzy. I najlepiej wie, jak do nich trafić, żeby uświadomić im, że nie może być już mowy o kolejnych potknięciach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od powołania przez Simeone do wyjazdu z Realem na Anoetę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132468-od-powolania-przez-simeone-do-wyjazdu-z-realem-na-anoete</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Z La Academii do La Fábriki. Z Atlético do Realu. Od rywalizacji z Oblakiem do rywalizacji z Courtois. Od powołania od Simeone do powołania od Ancelottiego. Tak w dużym skrócie prezentują się ostatnie miesiące 19-letniego bramkarza Realu Madryt C, Sergio Mestre.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian i Vini chcą się odkuć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132469-kylian-i-vini-chca-sie-odkuc</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé i Vinícius na ostatnim treningu przed wylotem do San Sebastián wydawali się weseli i odprężeni. Obaj znajdują w Madrycie spokój i wytchnienie po rozczarowaniach i srogiej krytyce przeżytych podczas przerwy na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w San Sebastián</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132466-krolewscy-sa-juz-w-san-sebastian</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Realu Madryt jest już w Kraju Basków, gdzie dziś o 21:00 zagra na Reale Arena z Realem Sociedad spotkanie w ramach 5. kolejki La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Atlético odmówiło przejęcia odwołanych koncertów z Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132467-el-confidencial-atletico-odmowilo-przejecia-odwolanych-koncertow-z-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>El Confidencial tradycyjnie bardzo krytycznie ocenia działania Realu Madryt i nie inaczej jest z problemem, jaki klub napotkał w użytkowaniu Santiago Bernabéu. Portal podaje, że Królewscy szukali pomocy u sąsiadów, ale ci odmówili.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
