<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Feb 2025 07:38:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Komitet Arbitrów uznaje, że karny został podyktowany prawidłowo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136700-chiringuito-komitet-arbitrow-uznaje-ze-karny-zostal-podyktowany-prawidlowo</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description></description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Decyzja Viníciusa burzy ustawienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136694-decyzja-viniciusa-burzy-ustawienie</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk w meczu z Atlético zmienił swoją strefę działania na boisku, co spowodowało całkowite rozpadnięcie się drużyny w pierwszej połowie. Z kolei Carlo Ancelotti desperacko domaga się poszukiwania przestrzeni, które na początku sezonu było problemem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136699-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Wymagania Carlo Ancelottiego i wygrana Barcelony to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Sevilli: Real Madryt próbuje zniszczyć hiszpański futbol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136698-prezes-sevilli-real-madryt-probuje-zniszczyc-hiszpanski-futbol</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>José María del Nido Carrasco udzielił wywiadu telewizji DAZN przed niedzielnym meczem z Barceloną. Przedstawiamy jego wypowiedzi w sprawach sędziowskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>23. kolejka: Barcelona dominuje na Pizjuán i odrabia straty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136695-23-kolejka-barcelona-dominuje-na-pizjuan-i-odrabia-straty</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała na Sánchez Pizjuán z Sevillą, odrabiając straty do ekip z Madrytu. Jak obecnie wygląda sytuacja w tabeli?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rekordowy dublet Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136693-rekordowy-dublet-gonzalo</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla w 23. kolejce Primera Federación pokonała Sanluqueño 2:0. Dwukrotnie do siatki piłkę skierował Gonzalo. Napastnik ustanowił w ten sposób nowy strzelecki rekord Primera Federación i ma jeszcze 15 kolejek, by ten wynik poprawić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lahoz: Nie wejdą w to; Weszli? Niesamowite, że sędziujemy na podstawie zdjęcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136692-lahoz-nie-wejda-w-to-weszli-niesamowite-ze-sedziujemy-na-podstawie-zdjecia</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Były hiszpański sędzia pracuje teraz jako ekspert w radiu COPE i telewizji Movistar+. Przedstawiamy jego komentarze na temat podyktowania rzutu karnego w derbach Madrytu. Zostały wypowiedziane w transmisji na żywo z tego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>TNT Sports Brasil: Saudyjczycy zaoferują 350 milionów euro za Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136662-tnt-sports-brasil-saudyjczycy-zaoferuja-350-milionow-euro-za-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijskie źródło zbliżone do atakującego skomentował temat jego przyszłości nowej umowy w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przybycie Simeone wyrównało rywalizację w derbach Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136691-przybycie-simeone-wyrownalo-rywalizacje-w-derbach-madrytu</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético w sobotę po raz kolejny pokazało, że od czasu objęcia funkcji trenera przez Diego Simeone, jest twardym orzechem do zgryzienia dla Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lucas Vázquez kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136690-oficjalnie-lucas-vazquez-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan nie zagra w najbliższych meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musieliśmy ten mecz wygrać dwa czy trzy razy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136689-mateo-musielismy-ten-mecz-wygrac-dwa-czy-trzy-razy</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrane spotkanie z Lleidą. Mówił o tym, że to nie był łatwy mecz po podróży do Stambułu i przy tak dobrze dysponowanym rywalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fantastyczna Czwórka lub wzmocnienie środka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136679-fantastyczna-czworka-lub-wzmocnienie-srodka</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 15:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti ma niewiele czasu na to, aby podjąć decyzję, na jakie ustawienie postawić w pierwszym meczu z Manchesterem City na Etihad Stadium. Z jednej strony jest bardziej ofensywna i ryzykowna opcja z Fantastyczną Czwórką z przodu, a z drugiej wzmocnienie środka pola większą liczbą pomocników.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
