<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Dec 2025 13:33:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Realu Madryt U-12 rozpoczyna zmagania w turnieju FC Futures [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145231-realu-madryt-u-12-rozpoczyna-zmagania-w-turnieju-fc-futures-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 13:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt rozpoczyna międzynarodową edycję turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt buduje strukturę korporacyjną wokół Madrid Innovation District</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145219-real-madryt-buduje-strukture-korporacyjna-wokol-madrid-innovation-district</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W maju klub zaprezentował projekt Madrid Innovation District. Teraz ma pracować nad strukturą korporacyjną w oczekiwaniu na rozpoczęcie budowy kompleksu w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dokument „Superstadion Realu Madryt” dostępny na YouTubie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145218-dokument-superstadion-realu-madryt-dostepny-na-youtubie-video</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>National Geographic zamieścił na YouTubie pełny dokument „Superstadion Realu Madryt”, który w telewizji premierę miał rok temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dostosuj się i zbuduj system, w którym zawodnicy i cała drużyna czują się komfortowo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145220-ancelotti-dostosuj-sie-i-zbuduj-system-w-ktorym-zawodnicy-i-cala-druzyna-czuja-sie-komfortowo</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu brytyjskiemu TNT Sports. Przedstawiamy wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt i obecnego selekcjonera Brazylii z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145230-kartka-z-kalendarza-27-grudnia</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego koszykarza i cztery zwycięstwa na własnym obiekcie. Co działo się 27 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real wskazuje na faktury Barçy za aloes, nieodbyte turnieje, prace remontowe czy meble</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145216-real-wskazuje-na-faktury-barcy-za-aloes-nieodbyte-turnieje-prace-remontowe-czy-meble</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w swoim ostatnim wniosku do sądu zwracają uwagę między innymi na rachunkowy aspekt sprawy i zawartość faktur wystawianych na rzecz klubu. Przedstawiamy odpowiednią część wniosku Realu Madryt z pisma, które ujawnił Ramón Álvarez de Mon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético wymyśliło sposób na usunięcie tabliczki Courtois przy Metropolitano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145222-atletico-wymyslilo-sposob-na-usuniecie-tabliczki-courtois-przy-metropolitano</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi w końcu znaleźli legalny sposób na pozbycie się tabliczki upamiętniającej Thibaut Courtois. Od lat była ona regularnie niszczona, a raz została nawet po prostu usunięta przez jednego z fanów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Ocena projektu domowej koszulki na kolejny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145224-glos-kibica-ocena-projektu-domowej-koszulki-na-kolejny-sezon</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez: Sprawa Negreiry? Krok po kroku widać, co działo się przez te lata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145226-lucas-vazquez-sprawa-negreiry-krok-po-kroku-widac-co-dzialo-sie-przez-te-lata</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez udzielił wywiadu dziennikowi AS, konkretnie Tomásowi Roncero. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty tej rozmowy z byłym zawodnikiem Realu Madryt i obecnym graczem Bayeru Leverkusen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145229-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Wycena Kyliana Mbappé, wywiad z Lucasem Vázquezem, sprawa Negreiry i wypowiedzi Roberta Lewandowskiego to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real ruszy po Vitinhę w przypadku odejścia Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145223-ser-real-ruszy-po-vitinhe-w-przypadku-odejscia-viniciusa</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Według dziennikarza Pacojó Delgado z radia SER Real Madryt będzie chciał sprowadzić pomocnika PSG, jeśli ostatecznie Vini nie przedłuży umowy i zostanie sprzedany latem przyszłego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko zremisowało z Mali [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145228-maroko-zremisowalo-z-mali-video</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 23:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Gospodarze PNA w swoim drugim meczu fazy grupowej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
