<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Apr 2024 13:38:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Terminarz jest straszny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128552-guardiola-terminarz-jest-straszny</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej po środowym zwycięstwie nad Aston Villą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Manchesteru City z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128549-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Manchestetem City. Razem z drużyną nie trenowało kilku zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rudy Fernández chce zakończyć karierę po tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128551-rudy-fernandez-chce-zakonczyc-kariere-po-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Rudy Fernández, który kończy dzisiaj 39 lat, pojawił się na konferencji prasowej przed meczem z Baskonią w przedostatniej kolejce sezonu zasadniczego Euroligi. Hiszpański koszykarz poinformował, że jest gotowy zakończyć karierę po tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Walker ma szansę zagrać przeciwko Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128550-espn-walker-ma-szanse-zagrac-przeciwko-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Kyle Walker od 23 marca zmaga się z urazem mięśni uda. Pep Guardiola wstępnie wykluczył go z występu przeciwko Realowi Madryt, ale ESPN donosi, że Anglik wcale nie jest jeszcze skreślony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Premier Hiszpanii nie popiera finału na Bernabéu, uginając się przed Katalonią, Marokiem i Francją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128548-premier-hiszpanii-nie-popiera-finalu-na-bernabeu-uginajac-sie-przed-katalonia-marokiem-i-francja</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt musi walczyć samemu o prawo do rozegrania ostatniego meczu podczas finałów Mistrzostw Świata w 2030 roku. Króla Maroka i prezydent Francji naciskają z każdej strony, aby finał rozegrano na jeszcze niewybudowanym obiekcie w Afryce Północnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wyobrażacie sobie, że Real stawia szpaler komuś, kto 10 lat wcześniej był kelnerem?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128535-wyobrazacie-sobie-ze-real-stawia-szpaler-komus-kto-10-lat-wczesniej-byl-kelnerem</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Vedat Muriqi udzielił wywiadu radiu Onda Cero przed sobotnim finałem Pucharu Króla. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi napastnika Mallorki z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham wciąż jest decydujący</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128508-bellingham-wciaz-jest-decydujacy</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Mimo tego, że Anglik nie trafił do siatki od 10 lutego, opuścił w tym okresie cztery mecze i zdobył zaledwie trzy bramki w 2024 roku, niezmiennie pozostaje najskuteczniejszym i niewątpliwie kluczowym piłkarzem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128546-kartka-z-kalendarza-4-kwietnia</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz Realu Madryt z Polakami, urodziny byłych piłkarzy, koszykarskiej legendy i byłego prezesa, a także spotkania z Manchesterem United i APOEL-em. Co działo się 4 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mbappé sam zdecyduje, kiedy ogłosi swój transfer do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128547-marca-mbappe-sam-zdecyduje-kiedy-oglosi-swoj-transfer-do-realu</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA szczegółowo analizuje to, co dzieje się obecnie wokół francuskiego piłkarza i jak ma wyglądać najbliższa przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu uzupełnieniem galaktycznego planu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128540-joselu-uzupelnieniem-galaktycznego-planu</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt planuje stworzyć iście galaktyczną ofensywę w następnym sezonie, której uzupełnieniem ma być Joselu. Niska cena wykupu Hiszpana oraz jego postawa na boisku sprawiają, że Królewscy chcą zatrzymać go na Santiago Bernabéu na dłużej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
