<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 12 May 2024 15:53:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Granadą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129574-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-granada</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Granadą 4:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Myślę, że będę gotowy na finał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129571-tchouameni-mysle-ze-bede-gotowy-na-final</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 17:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni z optymizmem patrzy na swój potencjalny występ w finale Ligi Mistrzów. W dzień świętowania mistrzostwa Hiszpanii Francuz stwierdził, że pomimo ostatnich doniesień powinien zdążyć na najważniejszy mecz w sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek z rezerwami Granady</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129565-pojedynek-z-rezerwami-granady</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla zagra z Recreativo Granada w 36. kolejce Primera Federación. Królewscy już o nic nie walczą, więc ostatnie mecze będą okazją do poprawy miejsca w tabeli oraz bilansu bramkowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real świętował w Madrycie zdobycie mistrzostwa Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129569-real-swietowal-w-madrycie-zdobycie-mistrzostwa-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt świętował dzisiaj zdobycie mistrzostwa Hiszpanii i spotkał się z kibicami oraz najważniejszymi osobami w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatnia szansa na pierwsze miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129564-ostatnia-szansa-na-pierwsze-miejsce</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W 34. kolejce Ligi Endesa Real Madryt podejmie Baskonię. Królewscy mają jeszcze szanse na pierwsze miejsce w tabeli, natomiast Baskowie desperacko walczą o udział w play-offach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Przeżycie tych chwil to coś wyjątkowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129568-modric-przezycie-tych-chwil-to-cos-wyjatkowego</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić udzielił wywiadu klubowej telewizji podczas świętowania 36. mistrzostwa Hiszpanii na Ciebeles. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Jak? Myślę, że Carlo dobrze to wytłumaczył</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129517-xabi-alonso-jak-mysle-ze-carlo-dobrze-to-wytlumaczyl</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Bayeru Leverkusen po awansie do finału Ligi Europy nawiązał do trenera Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedź Xabiego Alonso w tym temacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rezerwowa Borussia wysoko przegrała z Mainz [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129566-rezerwowa-borussia-wysoko-przegrala-z-mainz-video</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Borussia Dortmund ma już pewny awans do kolejnej Ligi Mistrzów i na sobotni mecz ligowy wystawiła całkowite rezerwy, co kosztowało ją wysoką porażkę. Rywalom pozostaje do rozegrania jeden oficjalny mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Pierwsze miejsce jest ważne, ale nie fundamentalne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129561-mateo-pierwsze-miejsce-jest-wazne-ale-nie-fundamentalne</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Baskonią, które zamyka sezon zasadniczy Ligi Endesa. Mówił o tym, że pierwsze miejsce jest istotne, ale nie kluczowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Gabriel Deck z zerwanym więzadłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129562-oficjalnie-gabriel-deck-z-zerwanym-wiezadlem</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriel Deck ponownie przegapi końcówkę sezonu. Powtórzyła się sytuacja sprzed roku, kiedy taka sama kontuzja wyeliminowała go z najważniejszych meczów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
