<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Feb 2026 08:29:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Były trener rezerw Barcelony: Raporty Negreiry były dla mnie niezwykle przydatne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146439-byly-trener-rezerw-barcelony-raporty-negreiry-byly-dla-mnie-niezwykle-przydatne</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Gerard López, były trener rezerw Barcelony w okresie, w którym klub płacił Enríquezowi Negreirze (łącznie około 8,4 miliona euro), jako pierwszy trener z obozu Dumy Katalonii przyznał, że korzystał z dostarczanych mu raportów. Przedstawiamy wypowiedzi Katalończyka z programu Radio Estadio w radiu Onda Cero.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Trey Lyles prosi o podwyżkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146433-encestando-trey-lyles-prosi-o-podwyzke</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Trey Lyles to jeden z najlepszych zawodników w koszykarskim zespole. Jego roczny kontrakt wygasa po sezonie. Kanadyjczyk byłby skłonny go przedłużyć, ale domaga się większych pieniędzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Wiara w kapitana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146437-glos-kibica-wiara-w-kapitana</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Andrij!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146423-wszystkiego-najlepszego-andrij</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 27. urodziny obchodzi Andrij Łunin. Podobnie jak przed rokiem życzymy Ukraińcowi przede wszystkim wykorzystywania każdej otrzymywanej szansy. Regularna gra przy zdrowym Courtois wciąż wydaje się bowiem absolutnie poza jego zasięgiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Pauza Bellinghama może wydłużyć się nawet do 2 miesięcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146431-alvarez-de-mon-pauza-bellinghama-moze-wydluzyc-sie-nawet-do-2-miesiecy</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Początkowo spekulowano o przerwie Anglika wynoszącej miesiąc, ale jeden z głównych informatorów w środowisku Realu Madryt przekazał dużo gorsze prognozy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Chociaż strzelasz gole, nie grasz lepiej niż reszta drużyny”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146438-chociaz-strzelasz-gole-nie-grasz-lepiej-niz-reszta-druzyny</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanfe Sanz, jeden ze stałych dziennikarzy nocnego telewizyjnego Chiringuito, przekazał w programie historię o starciu w szatni Realu Madryt w przerwie styczniowego meczu z Levante, pamiętnego pierwszego z wygwizdywaniem piłkarzy przez Bernabéu. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze Realu Madryt spotkali się na kolacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146436-pilkarze-realu-madryt-spotkali-sie-na-kolacji</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorek wieczorem w ścisłym centrum Madrytu odbyła się kolacja pierwszej drużyny Realu Madryt. Zorganizowali ją Vinícius i Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146435-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Realu Madryt, półfinał Pucharu Króla i plany Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Doszło do rozmowy Arbeloi z Carvajalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146429-marca-doszlo-do-rozmowy-arbeloi-z-carvajalem</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 20:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Gazeta donosi, że dzisiaj doszło do spotkania trenera z kapitanem, by wyjaśnić sytuację zawodnika i złagodzić napięcie powstałe po meczu z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mastantuono nie trenował dzisiaj z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146428-marca-mastantuono-nie-trenowal-dzisiaj-z-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 20:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub o tym nie poinformował, ale Argentyńczyk miał dzisiaj pozostać poza grupą. Źródła zapewniają, że nie jest to nic poważnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio wykorzystał dzień wolny, by odwiedzić dzieci chorujące na raka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146427-asencio-wykorzystal-dzien-wolny-by-odwiedzic-dzieci-chorujace-na-raka</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanaryjczyk w wolny poniedziałek odwiedził szpital dziecięcy oraz Dom Ronalda McDonalda, któremu przekazał sprzęt kuchenny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Federacji: Chcemy zobaczyć Carvajala grającego tak szybko, jak to możliwe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146425-prezes-federacji-chcemy-zobaczyc-carvajala-grajacego-tak-szybko-jak-to-mozliwe</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Louzán skomentował sytuację jednego z kapitanów kadry na wydarzeniu w Maladze, zabierając głos w głównym temacie dotyczącym Realu Madryt na początku tego tygodnia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
