<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Jun 2025 21:22:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra na Pachucę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140507-kadra-na-pachuce</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 21:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na siedmiu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Pachucą. Bask powołał 26 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramon Abatti na Pachucę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140506-ramon-abatti-na-pachuce</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>35-letni Brazylijczyk będzie głównym arbitrem drugiego meczu Królewskich na Klubowym Mundialu z Pachucą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Inter wyszarpuje zwycięstwo w doliczonym czasie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140505-inter-wyszarpuje-zwyciestwo-w-doliczonym-czasie</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Inter Mediolan wygrał z Urawą Red Diamonds w 2. kolejce grupy E na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Pachucą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140503-ostatni-trening-przed-pachuca</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Palm Beach i zakończyli boiskowe przygotowania do drugiego meczu Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borussia odwraca wynik i wygrywa z Mamelodi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140494-borussia-odwraca-wynik-i-wygrywa-z-mamelodi</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Borussia Dortmund wygrała z Mamelodi Sundowns w 2. kolejce grupy F na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Carvajal nie zagrają z Pachucą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140502-mbappe-i-carvajal-nie-zagraja-z-pachuca</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj piłkarze przegapią drugi mecz w fazie grupowej Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Pachucą; Mbappé i Carvajal nie ćwiczą z zespołem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140499-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-pachuca-mbappe-i-carvajal-nie-cwicza-z-zespolem-video</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym drugim meczem Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odporność Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140501-odpornosc-mastantuono</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 16:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono w młodzieżowych kategoriach River Plate czynił postępy w niewiarygodnym tempie. Potencjał pomocnika zwrócił uwagę największych klubów w Europie, co koniec końców poskutkowało transferem do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Mbappé prawie na pewno nie zagra także z Salzburgiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140498-ser-mbappe-prawie-na-pewno-nie-zagra-takze-z-salzburgiem</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik może dłużej dochodzić do siebie, a klub przygotował specjalny plan.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga w pogoni za cudem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140497-camavinga-w-pogoni-za-cudem</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga 23 kwietnia doznał całkowitego zerwania ścięgna mięśnia przywodziciela w lewej nodze. Jego występ w Klubowym Mundialu wydawał się w pierwszej chwili niemożliwy, ale dziś wcale nie da się takiej ewentualności wykluczyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Jesteśmy Realem i musimy wygrać [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140496-huijsen-jestesmy-realem-i-musimy-wygrac-video</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas piątkowego treningu jedna z kamer klubowej telewizji śledziła poczynania Deana Huijsena, który podzielił się swoimi spostrzeżeniami m.in. na temat treningów w USA i pracy z Xabim Alonso. Przedstawiamy materiał klubowej telewizji wraz z wypowiedziami defensora Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo przymierza buty Joselu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140495-gonzalo-przymierza-buty-joselu</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García może okazać się bardzo przydatnym elementem układanki Xabiego Alonso. Wychowanek strzelił gola w pierwszym spotkaniu podczas Klubowego Mundialu i coraz częściej można odnieść wrażenie, że docelowo może on wejść w buty Joselu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
