<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Nov 2024 18:31:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Autobus Realu Madryt miał kolizję w drodze powrotnej z Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134460-autobus-realu-madryt-mial-kolizje-w-drodze-powrotnej-z-liverpoolu</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Na szczęście nic się nikomu nie stało.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anastia obniża swoje oczekiwania, aby oddać przestrzeń… i tymczasowo zawiesza umowy o pracę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134459-anastia-obniza-swoje-oczekiwania-aby-oddac-przestrzen-i-tymczasowo-zawiesza-umowy-o-prace</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przyspiesza działania, aby rozwiązać problem jak najszybciej, najlepiej jeszcze przed końcem roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skutki uboczne fatalnej postawy Realu w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134458-skutki-uboczne-fatalnej-postawy-realu-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Kryzys Królewskich pociąga za sobą konieczność dostosowania się do napiętego kalendarza i straty finansowe, które mogą być jeszcze większe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Eduardo Camavinga kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134457-oficjalnie-eduardo-camavinga-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski pomocnik wypada z gry i nie zagra w kilku najbliższych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kalendarz, który wymusza transfery zimą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134456-kalendarz-ktory-wymusza-transfery-zima</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Słabe wyniki Realu Madryt w Lidze Mistrzów sprawiają, że brak bezpośredniego awansu to 1/8 finału i potrzeba grania dodatkowego dwumeczu staje się coraz bardziej prawdopodobnym scenariuszem. Oznacza to, że jeśli Królewscy chcą do końca walczyć o wszystkie siedem trofeów w tym sezonie, mają do rozegrania jeszcze aż 53 spotkania. Klub nie jest przekonany do zimowych transferów, ale to powoli stają się koniecznością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Bellingham, Brahim i Mbappé przejdą w piątek badania medyczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134455-cope-bellingham-brahim-i-mbappe-przejda-w-piatek-badania-medyczne</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mogą mieć bardzo poważne problemy kadrowe przy okazji spotkania z Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Panika w sercu Anfield: 12 wskazówek Carlo dla Ardy, wyjątkowy piłkarz i frustracja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134454-panika-w-sercu-anfield-12-wskazowek-carlo-dla-ardy-wyjatkowy-pilkarz-i-frustracja</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Świątynia Liverpoolu przywraca wartość trybun w sporcie, który coraz bardziej ukrywa swoje piękno.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Liverpoolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134453-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-liverpoolem</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał na wyjeździe z Liverpoolem 0:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie żałuję niczego w planie na ten mecz, był dobry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134444-ancelotti-nie-zaluje-niczego-w-planie-na-ten-mecz-byl-dobry</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu Ligi Mistrzów z Liverpoolem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Rywalizacja z Barceloną zawsze jest wyjątkowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134424-mateo-rywalizacja-z-barcelona-zawsze-jest-wyjatkowa</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Barceloną. Potwierdził, że Usman Garuba wrócił do treningów, ale stwierdził, że Hiszpan niemal na pewno przegapi jeszcze Klasyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hernández Hernández na Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134440-hernandez-hernandez-na-getafe</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 11:13:00 GMT</pubDate>
        <description>42-latek z Wysp Kanaryjskich poprowadzi niedzielny mecz Realu Madryt z Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Kilku piłkarzy mogło nabawić się kontuzji w meczu z Liverpoolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134452-relevo-kilku-pilkarzy-moglo-nabawic-sie-kontuzji-w-meczu-z-liverpoolem</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj niektórzy zawodnicy przejdą badania medyczne w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
