<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Oct 2024 01:46:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133235-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Ogłoszenie ze strony Rafy Nadala to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze zwycięstwo w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133231-pierwsze-zwyciestwo-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 23:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał z Partizanem po spotkaniu, w którym da się znaleźć o wiele więcej pozytywów niż w poprzednich meczach. Negatywną wiadomością jest kontuzja Andrésa Feliza, szczególnie że Campazzo może zostać ostatecznie zawieszony na jeden pojedynek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Sportowi liderzy Realu Madryt przekażą Florentino wniosek o zimowy transfer</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133228-marca-sportowi-liderzy-realu-madryt-przekaza-florentino-wniosek-o-zimowy-transfer</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 21:39:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA utrzymuje, że Królewscy chcą dokonać zimowego transferu. Do takiego wniosku mieli dojść najważniejsi ludzie z pionu sportowego, którzy teraz przekażą rekomendację prezesowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu Madryt ws. braku licencji Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133227-oficjalny-komunikat-realu-madryt-ws-braku-licencji-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 21:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wystosował oficjalny komunikat po kolejnym ataku ze strony Sąsiedzkiego Stowarzyszenia Poszkodowanych przez Bernabéu. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysoka wygrana Francji i sensacyjna porażka Anglii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133226-wysoka-wygrana-francji-i-sensacyjna-porazka-anglii</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W ramach 3. kolejki Ligi Narodów Izrael grał w Budapeszcie z Francją, a Anglia na Wembley z Grecją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Bernabéu operuje bez ważnej licencji… od 23 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133225-el-confidencial-bernabeu-operuje-bez-waznej-licencji-od-23-lat</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi Bernabéu pozostają w walce z Realem Madryt i jego stadionem. Teraz twierdzą, że klub operuje stadionem na podstawie licencji, która wygasła 23 lata temu. Oznaczałoby, że także mecze na obiekcie organizowane są nielegalnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler: Nie ma żadnych problemów między mną a Ancelottim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133224-gueler-nie-ma-zadnych-problemow-miedzy-mna-a-ancelottim</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler i Vincenzo Montella pojawili się na konferencji prasowej przed meczem Ligi Narodów między Turcją i Czarnogórą. Przedstawiamy ich wypowiedzi w sprawie sytuacji pomocnika w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wirtz myśli o dłuższym pozostaniu w Niemczech</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133223-wirtz-mysli-o-dluzszym-pozostaniu-w-niemczech</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 17:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecka perełka jest łączona między innymi z Realem Madryt. Ostatnie informacje wskazują jednak na to, że 21-latek może preferować pozostanie w ojczyźnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede wytypowany na nowego lidera szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133222-fede-wytypowany-na-nowego-lidera-szatni</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Daniego Carvajala jest równoznaczna nie tylko z utratą kluczowego zawodnika na boisku, lecz także poza nim. Prawy obrońca był bowiem niekwestionowanym liderem szatni. W zaistniałych okolicznościach ktoś będzie jednak musiał wejść w jego buty. Na szczęście pojawiający się na horyzoncie kandydat do tej roli jest wyjątkowo solidny, a jest nim Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Courtois zachował się niefortunnie, Simeone ma rację”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133221-courtois-zachowal-sie-niefortunnie-simeone-ma-racje</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Osasuny i wychowanek Atlético Madryt, Ricardo López, w dosyć zaskakującym tonie postanowił skrytykować zachowanie Thibaut Courtois podczas ostatnich Derbów Madrytu. Przedstawiamy jego wypowiedzi w tym temacie z podcastu Local Legents.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cassano: Kupiłem raz dziewięć aut, bo byłem idiotą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133220-cassano-kupilem-raz-dziewiec-aut-bo-bylem-idiota</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Cassano jest nie do podrobienia. Był taki zarówno jako piłkarz i jest już po zakończeniu kariery. Tym razem przedstawiamy kilka życiowych refleksji byłego atakującego między innymi Bari, Romy i Realu Madryt, jakie przedstawił w trakcie podcastu BSMT prowadzonego przez Gianlukę Gazzoliego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mecz z Saragossą nie był punktem zwrotnym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133195-mateo-mecz-z-saragossa-nie-byl-punktem-zwrotnym</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Partizanem. Zdradził, że klub złożył odwołanie od kary Campazzo, ale zakłada, że Argentyńczyka zabraknie w tej rywalizacji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
