<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Oct 2025 22:22:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mastantuono zwolniony ze zgrupowania Argentyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143260-oficjalnie-mastantuono-zwolniony-ze-zgrupowania-argentyny</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 23:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Argentyny poinformowała, że zwalnia atakującego Królewskich ze zgrupowania z powodów zdrowotnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: To nic martwiącego, nawet jeśli Mbappé odczuwa dyskomfort</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143259-deschamps-to-nic-martwiacego-nawet-jesli-mbappe-odczuwa-dyskomfort</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Francji potwierdził, że atakujący czuje ból w kostce. Piłkarz poprosił o zmianę w piątkowym meczu z Azerbejdżanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol i asysta Gonzalo w Hiszpanii U-21 [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143257-gol-i-asysta-gonzalo-w-hiszpanii-u-21-video</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García strzelił dzisiaj swoją pierwszą bramkę w trzecim występie w reprezentacji Hiszpanii U-21. Zanim trafił do siatki zanotował asystę przy golu Simo. Na murawie spędził 45 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Eliminacje do mundialu: Mbappé z golem, asystą… i prośbą o zmianę!!!; Bezrobotny Courtois</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143256-eliminacje-do-mundialu-mbappe-z-golem-asysta-i-prosba-o-zmiane-bezrobotny-courtois</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 19:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W piątek wieczorem do walki w eliminacjach do mundialu stanęły dwie reprezentacje z graczami Królewskich. Wszyscy pojawili się na boisku. Główna informacja to świetny występ Kyliana Mbappé, w którym atakujący na koniec sam poprosił o zmianę, bo najprawdopodobniej znowu poczuł coś w prawej kostce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras i Asencio ponownie razem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143253-carreras-i-asencio-ponownie-razem</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 15:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj piłkarze trafili do szkółki w tym samym sezonie i po pięciu latach spotkali się w Valdebebas już jako piłkarze pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Nie możemy odwracać wzroku od tematu zdrowia psychicznego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143255-mbappe-nie-mozemy-odwracac-wzroku-od-tematu-zdrowia-psychicznego</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert w różnych hiszpańskich mediach. Teraz ogłosił, że udało mu się przeprowadzić wywiad z Kylianem Mbappé, który Movistar+ wyemituje w całości w niedzielę. Na razie pokazywane są jego zapowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Były momenty, gdy czułem się bezbronny, wątpiłem w siebie i potrzebowałem z kimś porozmawiać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143254-bellingham-byly-momenty-gdy-czulem-sie-bezbronny-watpilem-w-siebie-i-potrzebowalem-z-kims-porozmawiac</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham, jako ambasador Laureus, mówi otwarcie o presji mediów społecznościowych i znaczeniu wsparcia dla zdrowia psychicznego w sporcie. Gwiazda Realu Madryt apeluje o większą otwartość i empatię oraz o to, by sportowcy stawali się wzorami do naśladowania. Anglik mówi o sile sportu i jego roli w budowaniu lepszego społeczeństwa. Oto jego refleksje, które w pierwszej osobie zamieszczono na oficjalnej stronie internetowej Laureus.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 rozpoczyna zmagania w turnieju FC Futures</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143241-real-madryt-u-12-rozpoczyna-zmagania-w-turnieju-fc-futures</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt rozpoczyna dzisiaj międzynarodową edycję turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Bellingham – tak, ale gdzie?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143250-bellingham-tak-ale-gdzie</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat znaczenia Jude'a Bellinghama. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia wysoko wygrywa z Koreą Południową, dublet Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143245-brazylia-wysoko-wygrywa-z-korea-poludniowa-dublet-rodrygo</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylia ustrzeliła manitę w towarzyskim meczu z Koreą Południową i wygrała 5:0. Dublet zanotował Rodrygo, a Vinícius dorzucił po jednym golu i asyście.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick nie gra od pięciu miesięcy – co się dzieje?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143252-endrick-nie-gra-od-pieciu-miesiecy-co-sie-dzieje</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick od 18 maja nie zagrał ani minuty: po zmianie trenera na Xabiego Alonso, dwóch urazach i dużej konkurencji w ataku regularnie siada na ławce, choć przejął koszulkę z numerem 9 i ma świetny bilans goli na 90 minut. Najbliżsi i agent podkreślają jego dojrzałość i cierpliwość, a klub rozważy w styczniu ewentualne wypożyczenie, by zapewnić mu minuty i zwiększyć szanse na mundial. Całą sytuację Brazylijczyka na łamach The Athletic opisuje Mario Cortegana. Przedstawiamy pełen tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Superliga wykorzystuje ostatnie możliwości w sądach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143251-marca-superliga-wykorzystuje-ostatnie-mozliwosci-w-sadach</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich dwóch tygodniach temat Superligi nieoczekiwanie znów nabrał rozpędu po miesiącach ciszy, które go poprzedzały.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
