<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 09:53:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Carvajal nie zagra w pierwszym meczu z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128904-carvajal-nie-zagra-w-pierwszym-meczu-z-bayernem</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański obrońca nie będzie mógł wystąpić w pierwszym półfinałowym spotkaniu z bawarskim klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128901-kartka-z-kalendarza-18-kwietnia</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć legendarnego delegata, ważne zwycięstwa w Lidze Mistrzów, pierwszy Puchar Króla i zdobycie dwóch mistrzostw Hiszpanii. Co działo się 18 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Soto Grado na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128886-soto-grado-na-klasyk</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>43-letni sędzia poprowadzi niedzielne spotkanie Realu Madryt z Barceloną. Arbitrem VAR będzie José María Sánchez Martínez. Dla Cesara Soto Grado będzie to pierwszy Klasyk w karierze..</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Karny Rüdigera? Był jedynym graczem, o którego się bałem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128898-kroos-karny-ruedigera-byl-jedynym-graczem-o-ktorego-sie-balem</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił wywiadu w strefie mieszanej po rewanżowym starciu z Manchesterem City w ćwierćfinale Ligi Mistrzów. Przedstawiamy rozmowę piłkarza Realu Madryt z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kandydat do prowadzenia Klasyku spotykał się z synem Negreiry przed meczami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128881-kandydat-do-prowadzenia-klasyku-spotykal-sie-z-synem-negreiry-przed-meczami</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Media nie przestają publikować informacji związanych ze Sprawą Negreiry. Libertad Digital tym razem podaje, że wśród sędziów, którzy spotykali się z synem Negreiry przed meczami, jest arbiter, który jest faworytem do poprowadzenia niedzielnego Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Dzisiaj chodziło o mentalność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128894-bellingham-dzisiaj-chodzilo-o-mentalnosc</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham po rewanżowym meczu z Manchesterem City pojawił się w studiu brytyjskiego TNT Sports. Przedstawiamy zapis tej rozmowy z Anglikiem na murawie Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: W futbolu chodzi o strzelanie goli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128896-guardiola-w-futbolu-chodzi-o-strzelanie-goli</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej po rewanżu 1/4 finału Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z dziennikarzami na Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak poważne są urazy Viníciusa, Carvajala i Bellinghama?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128893-jak-powazne-sa-urazy-viniciusa-carvajala-i-bellinghama</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszyscy zawodnicy Realu Madryt skończyli bitwę z Manchesterem City wyczerpani i zmęczeni. Trzech graczy odczuwało jednak wyraźnie większe problemy od reszty, w tym jeden wydaje się najpoważniejsze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalne terminy półfinałów z Bayernem Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128895-oficjalne-terminy-polfinalow-z-bayernem-monachium</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 03:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w półfinałach Ligi Mistrzów zagra z Bayernem Monachium, który pokonał Arsenal. UEFA potwierdziła już oficjalne terminy tych meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128892-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 01:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Realu Madryt i przyszłość Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
