<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Dec 2024 11:18:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135269-kartka-z-kalendarza-26-grudnia</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera koszykarzy i byłego zawodnika, a także niecodzienna informacja o dwóch nowych zawodnikach. Co działo się 26 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Real zrezygnował z transferu Mastantuono?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135270-dlaczego-real-zrezygnowal-z-transferu-mastantuono</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Najnowszy wielki argentyński talent był obserwowany przez wielu, ale nadal gra w River Plate. Klauzula jego odejścia sprawiła, że największe drużyny porzuciły pomysł o transferze nastoletniego pomocnika. Zrobił to także Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wyglądałby dzisiaj dwie najwyższe ligi nowej Superligi?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135266-jak-wygladalby-dzisiaj-dwie-najwyzsze-ligi-nowej-superligi</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa Superliga ogłosiła, że wejście do niej będzie zależne od wyników w ligach krajowych. Za tym rozwiązaniem kryje się jednak ważny szczegół w postaci podziału miejsc dla różnych krajów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świąteczny mecz w Berlinie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135261-swiateczny-mecz-w-berlinie</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 18. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Albą Berlin. To spotkanie rozpoczyna drugą serię gier w rozgrywkach, w których Królewscy muszą gonić czołową dziesiątkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Louzán zaprosi Florentino do zarządu Federacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135265-relevo-louzan-zaprosi-florentino-do-zarzadu-federacji</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Okazuje się, że do nowego zarządu Federacji może wejść nie tylko Javier Tebas, ale także przedstawiciel Realu Madryt. Nowy prezes stawia na dialog i zjednoczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli masz szansę odejść do Realu Madryt, to jak masz to odrzucić?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135262-jesli-masz-szanse-odejsc-do-realu-madryt-to-jak-masz-to-odrzucic</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość obrońcy Liverpoolu wzbudza debatę także na Wyspach Brytyjskich. Eksperci Sky Sports, którzy są byłymi piłkarzami Liverpoolu, zaprezentowali odmienne punkty widzenia w sprawie decyzji, jaką powinien podjąć 26-latek. Przedstawiamy ich wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt nie myśli o Van Dijku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135263-marca-real-madryt-nie-mysli-o-van-dijku</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Holendra z Liverpoolem wygasa w czerwcu, ale ma on przedłużyć go do 2028 roku, choć w tym momencie cała operacja została wstrzymana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135267-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sukcesy Królewskich oraz wywiady z piłkarzami Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co z przyszłością Marcelo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135264-co-z-przyszloscia-marcelo</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Po burzliwym odejściu z Fluminense dalej nie wiadomo, jaki kierunek obierze były kapitan i legenda Realu Madryt. Coraz więcej wskazuje jednak na to, że niebawem piłkarz zakończy karierę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile trofeów zdobył Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135244-ile-trofeow-zdobyl-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wywalczył swój 4. Puchar Interkontynentalny. To już ponad 100 oficjalnych trofeów w historii Królewskich, chociaż sam klub dolicza się dwóch pucharów więcej niż statystycy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nikt nie będzie żałował mojego transferu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135259-nikt-nie-bedzie-zalowal-mojego-transferu</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé i Florentino Pérez kilka tygodni temu odbyli rozmowę. Francuz przyznał, że musi się zmienić i obiecał nadejście poprawy. Przekazał pewność siebie, którą zaczyna już pokazywać na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Alaba wróci w styczniu, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135258-relevo-alaba-wroci-w-styczniu-ale</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego portalu rehabilitacja Austriaka posuwa się do przodu, ale piłkarz jest jeszcze daleko od dyspozycji meczowej na pełnych obrotach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
