<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Mar 2025 11:53:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Correa zawieszony na 5 meczów za obrażenie sędziego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137637-oficjalnie-correa-zawieszony-na-5-meczow-za-obrazenie-sedziego</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Gracz Atlético Madryt został zawieszony na 5 meczów w hiszpańskich rozgrywkach za obrażenie sędziego. Jaka jest różnica między jego zachowaniem a tym Jude'a Bellinghama, za które Anglik pauzował tylko/aż dwa mecze?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzje podkopują pewność siebie Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137636-kontuzje-podkopuja-pewnosc-siebie-camavingi</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nie przeżywa najlepszego okresu, a klub liczy na to, że odzyska swoją najlepszą wersję na decydującą fazę sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt do posiadaczy biletów na derby: Nie pokazuj koszulki i unikaj linii metra numer 7</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137635-real-madryt-do-posiadaczy-biletow-na-derby-nie-pokazuj-koszulki-i-unikaj-linii-metra-numer-7</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wysłali ostrzeżenie dla socios, który posiadają bilety na sektor gości w dzisiejszym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt przystępuje do derbów z Ligą Mistrzów i czymś więcej na szali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137634-real-madryt-przystepuje-do-derbow-z-liga-mistrzow-i-czyms-wiecej-na-szali</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Pokonanie Atlético to obowiązek zespołu, który odczuwa presję jak rzadko kiedy. Akceptują ją, ale wiedzą, że porażka oznaczałaby cztery bardzo trudne miesiące.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wyglądają zgrupowania Realu przed ważnym meczami?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137633-jak-wygladaja-zgrupowania-realu-przed-waznym-meczami</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna zbiera się w Valdebebas już dzień przed spotkaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pokonać siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137623-pokonac-siebie</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy najtrudniejszym rywalem Realu Madryt jest… sam Real Madryt?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137629-kartka-z-kalendarza-12-marca</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 10:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz Vicente del Bosque w roli trenera, powrót legendarnego pomocnika na Santiago Bernabéu i fatalny mecz Keylora, któremu na ratunek przyszedł Sergio Ramos. Co działo się 12 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu piłkarzy oraz Ancelotti zagrożeni zawieszeniem na potencjalny ćwierćfinał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137627-pieciu-pilkarzy-oraz-ancelotti-zagrozeni-zawieszeniem-na-potencjalny-cwiercfinal</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj po zawieszeniu za kartki wraca Jude Bellingham. Na potencjalny ćwierćfinał zagrożonych zawieszeniem jest pięciu piłkarzy i trener.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od bycia wygwizdywanym do bycia niepodważalnym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137632-od-bycia-wygwizdywanym-do-bycia-niepodwazalnym</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Tchouaméni stał się dla Carlo Ancelottiego niemal równie ważny co Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De Paul: W futbolu nie zawsze wygrywa lepszy zespół</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137618-de-paul-w-futbolu-nie-zawsze-wygrywa-lepszy-zespol</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrigo De Paul stawił się na konferencji prasowej przed rewanżowym meczem 1/8 finału Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi zawodnika Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj spotkanie dotyczące zmian w systemie sędziowskim z udziałem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137631-dzisiaj-spotkanie-dotyczace-zmian-w-systemie-sedziowskim-z-udzialem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska zaprosiła Królewskich na dzisiejsze spotkanie, podczas którego omawiana będzie możliwa restrukturyzacja Komitetu Technicznego Sędziów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Odpowiedzialni za zwycięstwo zawsze są piłkarze, a za porażkę wy już wiecie kto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137621-ancelotti-odpowiedzialni-za-zwyciestwo-zawsze-sa-pilkarze-a-za-porazke-wy-juz-wiecie-kto</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
