<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Jun 2025 14:27:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oceny za sezon 2024/25 – podsumowanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140045-oceny-za-sezon-2024-25-podsumowanie</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami kolejny sezon, w którym po każdym meczu ocenialiśmy występy piłkarzy Realu Madryt. Zapraszamy na podsumowanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mastantuono zawsze miał jasność co do tego, że chce grać w Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140067-mastantuono-zawsze-mial-jasnosc-co-do-tego-ze-chce-grac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Daniel Brizuela to człowiek, który może sobie przypisać to, że wyłowił Franco Mastantuono dla szkółki River Plate. Teraz w związku z licznymi informacjami o możliwym transferze pomocnika do Realu Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Benfica i Real dopinają ostatnie szczegóły transferu Álvaro Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140066-marca-benfica-i-real-dopinaja-ostatnie-szczegoly-transferu-alvaro-carrerasa</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Po trudnych negocjacjach oba kluby pracują już nad ostatnimi detalami operacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile faktycznie kosztowałby Mastantuono?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140065-ile-faktycznie-kosztowalby-mastantuono</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Za Argentyńczyka trzeba zapłacić więcej niż tylko klauzulę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Vinícius pokaże w kadrze najlepszą wersję, jak robi to w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140064-ancelotti-vinicius-pokaze-w-kadrze-najlepsza-wersje-jak-robi-to-w-realu</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed swoim debiutem w reprezentacji Brazylii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego szkoleniowca Królewskich z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>CIES: Lamine Yamal jest wyceniany trzy razy wyżej niż Vinícius</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140063-cies-lamine-yamal-jest-wyceniany-trzy-razy-wyzej-niz-vinicius</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Bellingham spadł na trzecie miejsce, a wartość Viníciusa jest coraz niższa. Zdecydowanym liderem gwiazdor Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim nie zagra w meczach Maroka, ale został na zgrupowaniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140062-brahim-nie-zagra-w-meczach-maroka-ale-zostal-na-zgrupowaniu</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz nie może zagrać w dwóch najbliższych meczach reprezentacji Maroka z powodu urazu, ale… nie wrócił do Madrytu. Nadal jest na zgrupowaniu z kolegami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Jeremy de León na wylocie z Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140061-marca-jeremy-de-leon-na-wylocie-z-realu</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy nie znajduje się w planach Álvaro Arbeloi i szuka sobie nowej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Helguera: W ostatnich latach w Realu emocjonalnie byłem wykończony, czułem, że mnie niszczą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140060-helguera-w-ostatnich-latach-w-realu-emocjonalnie-bylem-wykonczony-czulem-ze-mnie-niszcza</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 10:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Iván Helguera wziął udział w podcaście Offsiders. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Medina Cantalejo i Undiano Mallenco odejdą, powstanie nowy model wzorowany na Premier League</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140059-as-medina-cantalejo-i-undiano-mallenco-odejda-powstanie-nowy-model-wzorowany-na-premier-league</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>W tym miesiącu czekają nas spore zmiany w CTA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mastantuono chce grać w Realu, trwają negocjacje z River Plate</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140058-marca-mastantuono-chce-grac-w-realu-trwaja-negocjacje-z-river-plate</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ruszyli po młodego Argentyńczyka, którego River Plate odsyła do klauzuli wykupu wynoszącej 45 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tajemnica zielonych plam na koszulkach piłkarzy Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140055-tajemnica-zielonych-plam-na-koszulkach-pilkarzy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 09:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Zjawisko, które wywoływało konsternację podczas każdego meczu na Bernabéu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
