<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Jun 2024 07:38:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Następny przystanek: Warszawa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130170-nastepny-przystanek-warszawa</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>14 sierpnia Real Madryt powalczy o pierwsze z siedmiu trofeów w nowym sezonie. Na PGE Narodowym w Warszawie rywalem Królewskich w Superpucharze Europy będzie Atalanta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pełna gotowość w sprawie Joselu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130176-pelna-gotowosc-w-sprawie-joselu</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poczeka ze wszelkimi ruchami dotyczącymi hiszpańskiego napastnika do rozstrzygnięcia barażowej walki o promocję do Primera División, w której udział bierze Espanyol. Świeżo upieczony klubowy mistrz Europy priorytetowo traktuje osiągnięcie obopólnego porozumienia i preferuje takie rozwiązanie, zamiast aktywowania opcji wykupu definitywnego zawartej w umowie wypożyczenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Real Madryt zagrał wobec nas bardzo nieczysto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130183-laporta-real-madryt-zagral-wobec-nas-bardzo-nieczysto</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta wystąpił na platformie Barça One. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Barcelony dotyczące Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Otoczenie PSG odpowiada: Mbappé absolutnie nie ma klasy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130184-otoczenie-psg-odpowiada-mbappe-absolutnie-nie-ma-klasy</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz we wtorek zdradził, że jego były klub groził mu brakiem gry w poprzednim sezonie. Paryżnie odpowiedzieli na ten zarzut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130182-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Tradycja Florentino Péreza, słowa Kyliana Mbappé oraz wypowiedzi Joana Laporty to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 5x27: Never over</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130180-podcast-5x27-never-over</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 23:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który poświęcony jest głównie finałowi Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były członek zarządu Barcelony: Mbappé chciał przyjść do nas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130163-byly-czlonek-zarzadu-barcelony-mbappe-chcial-przyjsc-do-nas</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 21:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Bordas był członkiem zarządu Barcelony u prezesów Sandro Rosella i Josepa Marii Bartomeu. Działacz kolejny raz opowiedział publicznie, że Barcelona mogła pozyskać Kyliana Mbappé. Tym razem zrobił to w podcaście Joty Jordiego, kibica Barcelony będącego ekspertem programu Chiringuito. Przedstawiamy zapis ich ostatniej rozmowy o tej sprawie z 2017 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jutro premiera domowych koszulek na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130175-jutro-premiera-domowych-koszulek-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 20:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Już jutro, w środę 5 czerwca, swoją premierę ma mieć domowa koszulka Realu Madryt na sezon 2024/25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Efektowny, ale nieefektywny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130173-efektowny-ale-nieefektywny</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 19:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy serię podsumowań występów piłkarzy związanych z Realem Madryt. Pora na Óscara Arandę, który w sierpniu ubiegłego roku zamienił Castillę na Famalicão. W drugą stronę powędrowało około 300 tysięcy euro. Królewscy zachowali jednak pewien procent praw do zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile trofeów zdobył Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130161-ile-trofeow-zdobyl-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wywalczył w sobotę swój 15. Puchar Europy. Ogólnie było to też 103. oficjalne trofeum w jego historii, chociaż sam klub dolicza się dwóch pucharów więcej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
