<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Nov 2025 03:31:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Florentino przekazał Xabiemu, że w niego wierzy i żeby był spokojny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144474-pedrerol-florentino-przekazal-xabiemu-ze-w-niego-wierzy-i-zeby-byl-spokojny</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito skomentował sytuację Xabiego Alonso. Przedstawiamy wypowiedzi prowadzącego z jego informacji na wyłączność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144469-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze Ligi Mistrzów to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: To wielkie zwycięstwo z wielu powodów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144467-scariolo-to-wielkie-zwyciestwo-z-wielu-powodow</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 22:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował zwycięskie spotkanie z Hapoelem Tel Awiw. Chwalił drużynę za grę w obronie i kontrolę nad meczem od początku do końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Janakopulos: Nie ma słów na to, aby opisać Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144463-janakopulos-nie-ma-slow-na-to-aby-opisac-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Stelios Janakopulos to żywa legenda greckiego futbolu. W 2004 roku razem z reprezentacją Grecji wygrał EURO, a w Olympiakosie zdobył 87 bramek stając się trzecim najlepszym strzelcem w historii klubu. Teraz w przeddzień starcia ekipy z Pireusu z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo z liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144465-zwyciestwo-z-liderem</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał na wyjeździe Hapoel Tel Awiw. Mecz był bardzo wyrównany, ale Królewscy zasłużyli na wygraną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Linda: Jestem bardzo szczęśliwa, że pozostaję w tym pięknym klubie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144464-linda-jestem-bardzo-szczesliwa-ze-pozostaje-w-tym-pieknym-klubie</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Linda Caicedo udzieliła wywiadu dla klubowej telewizji po przedłużeniu kontraktu z Realem Madryt do 2031 roku. Przedstawiamy wypowiedzi Kolumbijki z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowe mecze Ligi Mistrzów: Chelsea pobiła Barçę, porażka City w domu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144461-wtorkowe-mecze-ligi-mistrzow-chelsea-pobila-barce-porazka-city-w-domu</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Piątą serię spotkań otwarto porażkami gigantów. Królewscy grają jutro. Na razie wypadli poza pierwszą ósemkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras: W szatni panuje bardzo dobra atmosfera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144460-carreras-w-szatni-panuje-bardzo-dobra-atmosfera</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Olympiakosem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania piłkarza Realu Madryt z dziennikarzami na Stadionie im. Jeorjosa Karaiskakisa w Pireusie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: W ostatnich trzech meczach były rzeczy, które mi się nie podobały</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144456-xabi-alonso-w-ostatnich-trzech-meczach-byly-rzeczy-ktore-mi-sie-nie-podobaly</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 18:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Olympiakosem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Stadionie im. Jeorjosa Karaiskakisa w Pireusie. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendilibar: Real Madryt? Dwa słabsze wyniki i zaczyna się tworzyć problemy, których nie ma</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144459-mendilibar-real-madryt-dwa-slabsze-wyniki-i-zaczyna-sie-tworzyc-problemy-ktorych-nie-ma</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Olympiakosu, José Luis Mendilibar, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 5. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis rozmowy z baskijskim szkoleniowcem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Grecji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144455-krolewscy-sa-juz-w-grecji</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 16:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po 3-godzinnej podróży dotarł do Aten.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Valverde nie powinien nigdy więcej zagrać w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144454-pedrerol-valverde-nie-powinien-nigdy-wiecej-zagrac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito skomentował sytuację Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi prowadzącego z jego dwóch monologów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
