<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2024 13:10:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nie ma drugiego Kroosa, ale jest Rodri</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132243-nie-ma-drugiego-kroosa-ale-jest-rodri</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Uderzająco zauważalny brak Toniego Kroosa i nie najlepszy początek sezonu ligowego w wykonaniu Realu Madryt sprawiają, że z transferem na Santiago Bernabéu coraz częściej łączony jest pomocnik Manchesteru City i reprezentacji Hiszpanii, Rodri. Rozważaniami na temat takiego ruchu w swoim tekście dzieli się nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler znów w ślepej uliczce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132252-gueler-znow-w-slepej-uliczce</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler wyszedł w pierwszym składzie na Real Valladolid, a następnie wszedł w drugiej połowie meczu z Las Palmas i nie otrzymał ani jednej minuty w ostatnim meczu z Betisem. Mimo licznych absencji w pomocy 19-letni Turek nie może liczyć na regularność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na fazę ligową Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132251-kadra-realu-madryt-na-faze-ligowa-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA za pośrednictwem swojej oficjalnej strony internetowej potwierdziła kadry zespołów na fazę ligową Ligi Mistrzów. Królewscy zgłosili do kadry pierwszego zespołu ośmiu wychowanków, którzy znaleźli się na liście B.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Utopijne podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132249-utopijne-podium</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt chciałby powtórzyć wyczyn Barcelony z 2010 roku i zająć całe podium Złotej Piłki za sezon 2023/24. Aby tak się stało, to poza pewniakami w postaci Viníciusa i Jude'a Bellinghama ktoś z dwójki Dani Carvajal – Toni Kroos musiałby wyprzedzić Rodriego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najbliższy trening dopiero we wtorek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132250-najblizszy-trening-dopiero-we-wtorek</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero 10 września i wówczas rozpoczną przygotowania do ligowego meczu z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja, Tavares i Musa upamiętnią Dražena Petrovicia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132242-hezonja-tavares-i-musa-upamietnia-drazena-petrovicia</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Hezonja, Tavares i Musa w czwartek wezmą udział w towarzyskim spotkaniu w ramach czwartej edycji Memoriału Dražena Petrovicia, który odbywa się w Zagrzebiu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koniec ery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132247-koniec-ery</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę świat piłki pożegnał największą rywalizację w dziejach tej dyscypliny. Po raz pierwszy od 2003 roku ani Cristiano Ronaldo, ani Leo Messi nie znaleźli się wśród nominowanych do zdobycia Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jedenastu madridistas powołanych do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132248-jedenastu-madridistas-powolanych-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 10:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedenastu piłkarzy Realu Madryt pojechało na zgrupowania swoich reprezentacji narodowych. Kto zagra z kim, kiedy i o co?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>600 zł za bramkę Polaków ze Szkotami!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132246-600-zl-za-bramke-polakow-ze-szkotami</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132238-kartka-z-kalendarza-5-wrzesnia</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników i inauguracje ligowe sprzed lat, w tym debiuty Santillany, Garcíi Remóna czy Ivána Zamorano oraz skandal w południowoamerykańskim klasyku. Co działo się 5 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo wymownie skomentował pominięcie go wśród nominowanych do Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132245-rodrygo-wymownie-skomentowal-pominiecie-go-wsrod-nominowanych-do-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zamieścił relację na Instagramie, gdy dowiedział się, że nie ma go na liście 30 najlepszych piłkarzy ubiegłego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przed Castillą trudne miesiące</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132240-przed-castilla-trudne-miesiace</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed Castillą wyjątkowo trudny sezon. Drużynę w minionym okienku opuściło kilku kluczowych piłkarzy, jednak klub nie zdołał znaleźć godnych zastępców. Przed Raulem stoi być może największe wyzwanie w trakcie dotychczasowej pracy z rezerwami Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
