<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Jul 2024 01:35:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x00: Rozgrzewka. Czy potrzebujemy stopera?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131250-podcast-6x00-rozgrzewka-czy-potrzebujemy-stopera</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 01:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który poświęcony jest przede wszystkim budowie kadry na nowy sezon. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131249-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Igrzyska Olimpijskie i sytuacja Nico Williamsa to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąsiedzi okolic Bernabéu niezadowoleni z tymczasowych ograniczeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131244-sasiedzi-okolic-bernabeu-niezadowoleni-z-tymczasowych-ograniczen</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Madryt cały czas szuka kompromisu, by ulżyć mieszkańcom okolic Santiago Bernabéu, którzy narzekają na nadmierny hałas podczas koncertów. Dziś miasto wprowadziło ograniczenie trwania tego typu aktywności do godziny 23:00. Prezes stowarzyszenia Poszkodowani przez Bernabéu komentuje krótko: „To niesmaczny żart”</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pomarańczowy, który przywodzi na myśl wspomnienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131221-pomaranczowy-ktory-przywodzi-na-mysl-wspomnienia</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Realu Madryt mają oczywiste skojarzenia z drugim kompletem strojów zaprezentowanym w poniedziałek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arribas ma swoją cenę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131242-arribas-ma-swoja-cene</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Andaluzyjski klub priorytetowo traktuje zatrzymanie zawodnika jako lidera projektu w drugiej lidze. Kilku zespołów, na przykład Sevilla, jest zainteresowanych wychowankiem Realu, ale cena wywoławcza to 20 milionów euro, z czego 10 trafiłoby do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt pierwszym klubem z miliardowymi przychodami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131241-oficjalnie-real-madryt-pierwszym-klubem-z-miliardowymi-przychodami</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 19:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj zarząd Realu Madryt zatwierdził sprawozdanie finansowe za sezon 2023/24. Klub zamknął sezon z zyskiem w wysokości i rekordowymi w świecie futbolu przychodami, które przebiły barierę miliarda euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt już eksploatuje wizerunek Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131222-real-madryt-juz-eksploatuje-wizerunek-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wie, że obecnie to na Kyliana Mbappé czekają kibice Królewskich i wykorzystuje to w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu wspaniałych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131225-pieciu-wspanialych</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé, Vinícius, Rodrygo, Brahim i Endrick zdobyli na przestrzeni ostatnich dwunastu miesięcy 108 bramek. Dodając do tego strzeleckie wsparcie Jude'a Bellinghama i Ardy Gülera podopieczni Carlo Ancelottiego mogą celować w pobicie rekordu 121 ligowych bramek z sezonu 2011/12.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Madryt ogranicza godziny koncertów na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131228-madryt-ogranicza-godziny-koncertow-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 17:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Madryt narzucił Realowi kolejne ograniczenie przy organizacji koncertów. Skargi sąsiadów nie ustają, ale miasto próbuje znaleźć kompromis, bo w wydarzeniach na Santiago Bernabéu widzi także wielkie szanse i przede wszystkim pieniądze dla siebie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bramkarskie domino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131236-bramkarskie-domino</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W Realu Madryt, Chelsea, Villarrealu i Las Palmas wkrótce może dojść zmian w bramce, które są od siebie zależne.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
