<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Jan 2026 23:45:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Derby to wyrównane mecze, w których decydują detale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145517-butragueno-derby-to-wyrownane-mecze-w-ktorych-decyduja-detale</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po losowaniu Pucharu Króla. Przedstawiamy wypowiedzi popularnego Sępa, który analizował też czwartkowe derby w Superpucharze Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger i Trent nie trenowali z drużyną w Dżuddzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145516-ruediger-i-trent-nie-trenowali-z-druzyna-w-dzuddzie</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 19:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Dżuddzie, gdzie zakończyli przygotowania do meczu z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez przyleci do Dżuddy tylko na ewentualny finał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145515-florentino-perez-przyleci-do-dzuddy-tylko-na-ewentualny-final</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezesa zabraknie na derbach Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona zdemolowała Athletic i zagra w finale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145512-barcelona-zdemolowala-athletic-i-zagra-w-finale</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 19:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj poznaliśmy pierwszego finalistę Superpucharu Hiszpanii, który w tym tygodniu rozgrywany jest w Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed półfinałem Superpucharu Hiszpanii [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145507-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-polfinalem-superpucharu-hiszpanii-video</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia w Dżuddzie przed półfinałowym spotkaniem z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W ćwierćfinale Pucharu Królowej z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145511-w-cwiercfinale-pucharu-krolowej-z-barcelona</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Copa de la Reina piłkarki Realu Madryt zagrają w Valdebebas z Barceloną. Mecz odbędzie się na początku lutego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Vinícius jest dla nas kluczowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145505-xabi-alonso-vinicius-jest-dla-nas-kluczowy</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 17:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Dżuddzie. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Stoimy murem za trenerem, nie ma żadnej dyskusji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145506-bellingham-stoimy-murem-za-trenerem-nie-ma-zadnej-dyskusji</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót po latach na Estadio Carlos Belmonte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145510-powrot-po-latach-na-estadio-carlos-belmonte</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 17:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie gościli na obiekcie w Albacete od 2005 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Mecz na Metropolitano nie ma żadnego związku z tym, co wydarzy się jutro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145509-simeone-mecz-na-metropolitano-nie-ma-zadnego-zwiazku-z-tym-co-wydarzy-sie-jutro</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Madryt w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Atlético Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koke: Gramy półfinał z Realem Madryt i zostawimy na boisku życie, żeby wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145508-koke-gramy-polfinal-z-realem-madryt-i-zostawimy-na-boisku-zycie-zeby-wygrac</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Koke pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Madryt w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Atlético Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne zamieszanie z terminarzem na horyzoncie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145504-kolejne-zamieszanie-z-terminarzem-na-horyzoncie</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli drużyna awansuje do finału Superpucharu Hiszpanii, to pojawi się kolejny problem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
