<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Oct 2024 17:20:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Duży progres Celty Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133145-duzy-progres-celty-vigo</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 19:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecnie drużyna z północy Hiszpanii ma na swoim koncie 13 punktów. Aby zdobyć tyle w minionej kampanii, musiała czekać do 18. kolejki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Klątwa” defensywy, która wygrała Decimocuartę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133144-klatwa-defensywy-ktora-wygrala-decimocuarte</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Od finału w Paryżu z 2022 roku Courtois, Militão, Alaba i Carvajal zrywali więzadła krzyżowe. To prawdziwa plaga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie żyje Johan Neeskens</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133143-nie-zyje-johan-neeskens</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 18:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy oficjalnie złożyli kondolencje rodzinie i bliskim byłego piłkarza, który zmarł dzisiaj w wieku 73 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dostępni piłkarze trenowali z Castillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133142-dostepni-pilkarze-trenowali-z-castilla</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli treningi w pierwszym tygodniu przerwy na reprezentacje. Niedostępnych dla trenerów jest 17 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nawet w takiej sytuacji nie sięgnie po wychowanków”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133141-nawet-w-takiej-sytuacji-nie-siegnie-po-wychowankow</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Po kontuzji Carvajala w Valdebebas nie łudzą się, że któryś z młodzieżowców mógłby dostać szansę od Carlo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Real Madryt nie planuje zimowego wzmocnienia obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133140-media-real-madryt-nie-planuje-zimowego-wzmocnienia-obrony</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze mający zazwyczaj bezpośredni przekaz od władz Realu Madryt zapewnili dzisiaj, że klub na ten moment nie planuje wchodzenia zimą na rynek transferowy, by wzmocnić defensywę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Hiszpańska Barcelona kontra międzynarodowy Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133139-relevo-hiszpanska-barcelona-kontra-miedzynarodowy-real</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Hansi Flick przewodzi Barcelonie, której kadra złożona jest głównie z wychowanków i reprezentantów Hiszpanii. To cieszy selekcjonera La Rojy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Istnieje 50–60% szans, że zawodnik po takiej kontuzji wróci dokładnie na swój poprzedni poziom”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133138-istnieje-50-60-szans-ze-zawodnik-po-takiej-kontuzji-wroci-dokladnie-na-swoj-poprzedni-poziom</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Doktor Pablo Gelber jest bez wątpienia światowym autorytetem w dziedzinie chirurgii kolana. Leczył złożone przypadki z całego świata, będąc uznawanym za numer jeden w swojej specjalności. Jego kariera naznaczona jest innowacjami chirurgicznymi oraz zdolnością do rozwiązywania problemów, z którymi inni chirurdzy sobie nie poradzili. Gelber udzielił wywiadu Marce, aby przeanalizować poważny uraz Daniego Carvajala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ferran Torres przegapi Klasyk?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133137-ferran-torres-przegapi-klasyk</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 14:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona potwierdziła uraz mięśniowy Ferrana Torresa, który dołącza do szerokiego grona piłkarzy kontuzjowanych w ekipie Dumy Katalonii. Wstępnie napastnik wypada z meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mbappé jest przeciążony i poprosił Deschampsa o odpoczynek”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133136-mbappe-jest-przeciazony-i-poprosil-deschampsa-o-odpoczynek</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Brak powołania Francuza do reprezentacji przy jego jednoczesnych występach w Realu Madryt stworzył wiele pytań w ojczyźnie gracza, ale także w Hiszpanii. Sytuację próbowano wyjaśnić w nocnym Chiringuito.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 13. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133135-terminarz-13-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 13. kolejki, w której Real Madryt podejmie u siebie Osasunę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Nie będzie „przypadku Mbappé” na Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133134-as-nie-bedzie-przypadku-mbappe-na-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 11:34:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA sprecyzuje, że zawodnik nie może rozegrać Klubowych Mistrzostw Świata w dwóch różnych drużynach, nawet jeśli zmieni klub 30 czerwca.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
