<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Feb 2026 09:49:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146743-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-osasuna</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 10:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał w La Lidze z Osasuną 1:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Benfica, a więc też najpewniej Mourinho, będzie trenować na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146713-oficjalnie-benfica-a-wiec-tez-najpewniej-mourinho-bedzie-trenowac-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA potwierdziła, że Benfica będzie trenować na stadionie Realu Madryt przed rewanżowym starciem play-offów Ligi Mistrzów. Oznacza to, że José Mourinho najpewniej jednak pojawi się na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl García: Nie wygraliśmy z nimi tutaj od 15 lat, to niewiarygodne uczucie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146734-raul-garcia-nie-wygralismy-z-nimi-tutaj-od-15-lat-to-niewiarygodne-uczucie</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl García udzielił wywiadu z murawy dla platformy DAZN po wygranym 2:1 meczu z Realem Madryt na El Sadar. Przedstawiamy wypowiedzi autora zwycięskiej bramki dla Osasuny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czego najbardziej brakuje tej drużynie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146737-glos-kibica-czego-najbardziej-brakuje-tej-druzynie</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>To cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Biorę na siebie odpowiedzialność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146741-ceballos-biore-na-siebie-odpowiedzialnosc</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Madryt przeprosił za stratę, która skutkowała golem na 2:1 dla Osasuny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146742-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 00:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Realu i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się w mediach po porażce z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146735-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-w-mediach-po-porazce-z-osasuna</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił wypowiedzi mediom po przegranym 1:2 meczu z Osasuną. To już tradycyjny efekt modyfikacji ze strony La Ligi. Królewscy uznają je za nielegalne, ale powodem jest też wynik, bo nikt też nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: To był mecz, który zapisał się w historii Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146739-scariolo-to-byl-mecz-ktory-zapisal-sie-w-historii-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej po wygranym spotkaniu z Valencią. Był oczywiście zadowolony ze zwycięstwa i przyznał, że ten pojedynek przejdzie do historii rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Osłabiona Castilla nie utrzymała prowadzenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146738-oslabiona-castilla-nie-utrzymala-prowadzenia</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 23:51:00 GMT</pubDate>
        <description>W 25. kolejce Primera Federación Castilla podzieliła się punktami z Realem Avilés. Królewscy wyszli na prowadzenie dzięki trafieniu Zúñiga, lecz napastnik w drugiej połowie wyleciał z boiska, co rywale wykorzystali i doprowadzili do remisu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Baskonia w finale, Barça żegna się z turniejem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146736-baskonia-w-finale-barca-zegna-sie-z-turniejem</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Baskonia okazała się lepsza od Barcelony w półfinale Pucharu Króla. Zawodnicy z Vitorii zostają dzięki temu w Walencji i jutro o 19:00 rozpoczną finałową rywalizację z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Trzeba grać o wiele lepiej, z dużo większą intensywnością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146733-arbeloa-trzeba-grac-o-wiele-lepiej-z-duzo-wieksza-intensywnoscia</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 21:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa wziął udział w konferencji prasowej po przegranym 1:2 meczu z Osasuną. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Osasuna 2:1 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146732-osasuna-2-1-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 25. kolejki La Ligi Real Madryt przegrał na wyjeździe z Osasuną 1:2. Jedyną bramkę dla Królewskich zdobył Vinícius Júnior.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
