<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Dec 2024 15:38:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Militão zna drogę powrotną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135313-militao-zna-droge-powrotna</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão stawia pierwsze kroki w kierunku powrotu na boisko. Droga przed Brazylijczykiem jest jeszcze długa, ale pocieszenie może stanowić fakt, że zna on już jej przebieg. Po początkowym szoku obecnie stoper zachowuje spokój, a na jego twarz wrócił uśmiech, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Zgadzam się z Cristiano, że musimy trenować mądrzej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135300-courtois-zgadzam-sie-z-cristiano-ze-musimy-trenowac-madrzej</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois był jednym z głównych gości i nagrodzonych na Globe Soccer Awards. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z gali oraz panelu dyskusyjnego z Cristiano Ronaldo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 21. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135315-terminarz-21-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 21. kolejki, w której Real Madryt zagra na wyjeździe z Valladolidem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real naszkicował idealny profil nowego stopera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135314-real-naszkicowal-idealny-profil-nowego-stopera</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pozostaje na bieżąco z transferowym rynkiem. Na liście życzeń znajdują się gracze na kilka pozycji. Jedną z nich jest środek obrony, wyraźnie osłabiony odejściem Nacho oraz kontuzjami Alaby i Militão.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: To wielki zaszczyt być na czele tej instytucji sportowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135309-florentino-to-wielki-zaszczyt-byc-na-czele-tej-instytucji-sportowej</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt, Florentino Pérez, otrzymał nagrodę prezesa wszech czasów na gali Globe Soccer Awards. Mimo że nie mógł się osobiście stawić w Dubaju, przesłał nagranie z podziękowaniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Capello: Mbappé? Ludzie nie mają cierpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135298-capello-mbappe-ludzie-nie-maja-cierpliwosci</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener między innymi Realu Madryt, Fabio Capello, stanął w obronie zarówno Kyliana Mbappé, jak i Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dziękuję mojemu klubowi i moim zawodnikom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135311-ancelotti-dziekuje-mojemu-klubowi-i-moim-zawodnikom</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkoleniowiec Realu Madryt, Carlo Ancelotti, otrzymał nagrodę trenera roku na gali Globe Soccer Awards. Mimo że nie mógł się osobiście stawić w Dubaju, przesłał nagranie z podziękowaniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135312-kartka-z-kalendarza-28-grudnia</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch byłych zawodników oraz niedoszły transfer Joaquina. Co działo się 28 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy kontrakt na horyzoncie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135308-nowy-kontrakt-na-horyzoncie</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbliższego lata Real Madryt planuje przedłużyć wygasający w 2027 roku kontrakt z Viníciusem. Brazylijczyk w dalszym ciągu kuszony jest wielomilionowymi ofertami z Arabii Saudyjskiej. Klub nawet nie rozważa scenariusza, w którym mógłby stracić swojego gwiazdora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Współwłaściciel Atlético: Superliga to głos jednego klubu walczącego z systemem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135301-wspolwlasciciel-atletico-superliga-to-glos-jednego-klubu-walczacego-z-systemem</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor generalny i współwłaściciel Atlético Madryt zabrał głos w wywiadzie dla klubowych mediów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Miguela Ángela Gila Marína z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 zaczął turniej FC Futures od dwóch wygranych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135307-real-madryt-u-12-zaczal-turniej-fc-futures-od-dwoch-wygranych</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt rozpoczęła w piątek turniej FC Futures (poprzednia nazwa Promises) od dwóch wygranych. Dzisiaj zamyka zmagania grupowe i na pewno wystąpi w ćwierćfinale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A Ramos dalej czeka…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135310-a-ramos-dalej-czeka</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 08:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Cesarz pozostaje bez pracodawcy od około 200 dni i czeka na styczeń jako okazję do zdecydowania się na jedną z ofert, która latem go nie satysfakcjonowała.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
