<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Feb 2025 11:38:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mecz, który przejdzie do historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136768-mecz-ktory-przejdzie-do-historii</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po raz pierwszy wygrał na Etihad w siódmym podejściu, prezentując niezwykłą dyscyplinę defensywną w spotkaniu, które zapisało się w pamięci pod wieloma względami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136767-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atakujący odpowiedzieli na prośbę Carletto i harowali w odbiorze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136762-atakujacy-odpowiedzieli-na-prosbe-carletto-i-harowali-w-odbiorze</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mbappé, Vinícius, Rodrygo i Bellingham udowadniają, że jeśli angażują się w grę defensywną, Królewscy mogą walczyć o wszystko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136766-kartka-z-kalendarza-12-lutego</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 10:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwa Hiszpanii koszykarzy, śmierć wybitnego piłkarza i trenera, transfer Sergio Canalesa i kolejny hat-trick sami wiecie kogo… Co działo się 12 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares: Jeśli w City nie dojdzie do wielu zmian, to dwumecz jest rozstrzygnięty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136763-canizares-jesli-w-city-nie-dojdzie-do-wielu-zmian-to-dwumecz-jest-rozstrzygniety</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Realu Madryt i Valencii, Santiago Cañizares, był gościem programu Tiempo de Juego na falach radia COPE. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dotyczących wczorajszego meczu z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Ta czwórka w obronie nigdy nie zagrała razem, nawet nigdy razem nie trenowali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136760-ancelotti-ta-czworka-w-obronie-nigdy-nie-zagrala-razem-nawet-nigdy-razem-nie-trenowali</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po meczu Ligi Mistrzów z Manchesterem City pojawił się na konferencji prasowej. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A gra o awans do 1/8 finału Ligi Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136750-juvenil-a-gra-o-awans-do-1-8-finalu-ligi-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1/16 finału Ligi Młodzieżowej Real Madryt zagra z Borussią Dortmund. Spotkanie odbędzie się na Alfredo Di Stéfano. Zwycięzca awansuje dalej, ponieważ w tych rozgrywkach nie ma rewanżów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zwycięstw Realu Madryt w Pucharze Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136764-300-zwyciestw-realu-madryt-w-pucharze-europy</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest pierwszym w historii klubem, który osiągnął taki wynik w rozgrywkach, które wygrywał łącznie aż 15 razy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Jeśli Bóg zechce, to w następnych dniach rozwiążemy sprawę negocjacji i zostanę tu na długo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136756-vinicius-jesli-bog-zechce-to-w-nastepnych-dniach-rozwiazemy-sprawe-negocjacji-i-zostane-tu-na-dlugo</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior po meczu z Manchesterem City udzielił wywiadu brazylijskiemu TNT Sports. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zawieszonych na rewanż z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136759-bez-zawieszonych-na-rewanz-z-city</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 08:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia nie pokazał we wtorkowym meczu ani jednej kartki, więc Królewscy nie tracą nikogo na rewanż przez zawieszenie za kartki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj losowanie półfinałów Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136761-dzisiaj-losowanie-polfinalow-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 08:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w ubiegłym tygodniu pokonał Leganés i awansował do 1/2 finału Copa del Rey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Dzięki DNA Realu Madryt wyciągasz mecz w najtrudniejszym momencie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136751-ceballos-dzieki-dna-realu-madryt-wyciagasz-mecz-w-najtrudniejszym-momencie</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 3:2 meczu z Manchesterem City na Etihad. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
