<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 May 2024 11:16:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Koledzy zawsze powtarzają mi, że jestem najlepszy, a ja w końcu w to wierzę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129957-vinicius-koledzy-zawsze-powtarzaja-mi-ze-jestem-najlepszy-a-ja-w-koncu-w-to-wierze</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: W tej chwili nie liczy się moja kontuzja, liczy się wygrana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129956-tchouameni-w-tej-chwili-nie-liczy-sie-moja-kontuzja-liczy-sie-wygrana</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Nie mogę doczekać się soboty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129955-camavinga-nie-moge-doczekac-sie-soboty</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Prezentuję wysoki poziom i jestem bardzo pewny siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129954-carvajal-prezentuje-wysoki-poziom-i-jestem-bardzo-pewny-siebie</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129953-lunin-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Borussią Dortmund. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mamy dwie opcje: płakać albo wstać znów na nogi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129947-mateo-mamy-dwie-opcje-plakac-albo-wstac-znow-na-nogi</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej po przegranym meczu z Panathinaikosem. Powiedział, że drużyna się podniesie, żeby w środę rozpocząć rywalizację z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superliga wygrywa przed Sądem Gospodarczym w Madrycie!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129952-superliga-wygrywa-przed-sadem-gospodarczym-w-madrycie</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Superliga wygrała spór z FIFA i UEFA przed Sądem Gospodarczym w Madrycie. Wyrok nie jest prawomocny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho, Carvajal i Joselu powołani do reprezentacji Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129951-nacho-carvajal-i-joselu-powolani-do-reprezentacji-hiszpanii</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 11:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho, Dani Carvajal i Joselu udadzą się na zgrupowanie reprezentacji Hiszpanii przed Mistrzostwami Europy w Niemczech. W kadrze znajduje się obecnie 29 graczy, ale na turniej będzie mogło udać się tylko 26 z nich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Otwarty trening z okazji UEFA Open Media Day [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129950-otwarty-trening-z-okazji-uefa-open-media-day-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie pierwszy trening w tym tygodniu. Dzisiejsze zajęcia są w całości otwarte dla mediów. Oficjalnie kontuzjowanych jest dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Relacje międzyludzkie są ważniejsze niż te zawodowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129949-ancelotti-relacje-miedzyludzkie-sa-wazniejsze-niz-te-zawodowe</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej z okazji UEFA Media Day. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
