<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 May 2025 05:57:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ostatni przystanek Tr贸jkta Bermudzkiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139725-ostatni-przystanek-trojkata-bermudzkiego</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wraz z odejciem Luki Modricia dochodzi do definitywnego zakoczenia ery z Casemiro i Tonim Kroosem. Chorwat, Brazylijczyk i Niemiec stworzyli niepowtarzalny rodek pola, kt贸ry przeszed do historii Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pity sezon z rzdu z odejciem pierwszego kapitana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139727-piaty-sezon-z-rzedu-z-odejsciem-pierwszego-kapitana</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W pitym roku z rzdu Kr贸lewscy trac swojego pierwszego kapitana. Wiele wskazuje na to, 偶e seria potrwa du偶ej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dla kogo numer 10 po odejciu Modricia?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139733-dla-kogo-numer-10-po-odejsciu-modricia</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejcie Chorwata oznacza r贸wnie偶 zwolnienie tak znaczcego numeru 10. MARCA wskazuje, 偶e wcale nie musi on trafi do spodziewanego kandydata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title> Thank you, Luka Modri! | REAL MADRID LEGEND [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139732-thank-you-luka-modric-real-madrid-legend-video</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Kr贸lewscy przygotowali film dla Luki Modricia po ogoszeniu przez niego odejcia z klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okadki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139731-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejcie Luki Modricia i nowe kontrakty w Barcelonie to g贸wne tematy na pitkowych okadkach najpopularniejszych dziennik贸w sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramos: Z Realem 偶egna si geniusz, kt贸ry uczyni z futbolu sztuk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139726-ramos-z-realem-zegna-sie-geniusz-ktory-uczynil-z-futbolu-sztuke</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 22:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Ramos i Luka Modri za czas贸w wsp贸lnej gry w Realu Madryt byli najlepszymi kompanami. Przedstawiamy wpis Hiszpana po informacji o odejciu Lukity z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi Alonso zostanie zaprezentowany w poniedziaek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139724-marca-xabi-alonso-zostanie-zaprezentowany-w-poniedzialek</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 21:05:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA zapowiada, 偶e ju偶 w ten poniedziaek dojdzie do zaprezentowania Xabiego Alonso jako nowego trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rodrygo nie myli o odejciu z Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139723-as-rodrygo-nie-mysli-o-odejsciu-z-realu</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo, wbrew temu, co mo偶na przeczyta w wielu miejscach, nie rozwa偶a odejcia z Realu Madryt. Jak przekonuje Tom谩s Roncero z dziennika AS, wszelkie doniesienia dotyczce niezadowolenia i chci zmiany otoczenia przez Brazylijczyka s nieprawdziwe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham do Modricia: Bdzie mi ciebie bardzo brakowa! </title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139722-bellingham-do-modricia-bedzie-mi-ciebie-bardzo-brakowac</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham wystosowa po偶egnalny wpis po informacji o odejciu Luki Modricia. Przedstawiamy jego tumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ra煤l wkr贸tce ogosi odejcie z Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139721-relevo-raul-wkrotce-oglosi-odejscie-z-castilli</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuj Jorge Pic贸n i Alfredo Matilla z portalu Relevo, Ra煤l zakomunikowa swojemu otoczeniu, 偶e po szeciu latach opuci Castill.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Footy Headlines: Brzowy kolor tak偶e obecny na nowej domowej koszulce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139720-footy-headlines-brazowy-kolor-takze-obecny-na-nowej-domowej-koszulce</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Sponsorzy Kr贸lewskich maj mie na trykocie loga w ciemnobrunatnym kolorze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real odm贸wi Modriciowi mo偶liwoci pozostania na kolejny rok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139718-relevo-real-odmowil-modriciowi-mozliwosci-pozostania-na-kolejny-rok</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobot ostatni mecz pomocnika na stadionie Kr贸lewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
