<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 03:23:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius, Militão i Rodrygo wrócili do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131443-vinicius-militao-i-rodrygo-wrocili-do-treningow</link>
        <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 01:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli trening regeneracyjny po sparingu z Milanem i rozpoczęli przygotowania do sparingu z Barceloną. Do pracy z grupą wrócili dzisiaj Brazylijczycy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131442-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie medale na Igrzyskach Olimpijskich to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening Realu przed sparingowym Klasykiem [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131438-pierwszy-trening-realu-przed-sparingowym-klasykiem-na-zywo</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie kolejne zajęcia w Stanach Zjednoczonych. To jednocześnie pierwsza sesja przed sparingiem z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka Castilli z drugoligowcem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131439-porazka-castilli-z-drugoligowcem</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 22:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla przegrała 0:3 w drugim meczu okresu przygotowawczego. W rywalizacji z grającym w wyższej lidze Racingiem Ferrol Królewscy nie byli w stanie strzelić gola. Pod wodzą Raúla dalej pracuje Reinier.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius i Militão dołączyli do zgrupowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131437-vinicius-i-militao-dolaczyli-do-zgrupowania</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius i Éder Militão dołączyli dzisiaj do zgrupowania Realu Madryt w Chicago. Obaj Brazylijczycy są do dyspozycji Carlo Ancelottiego przed zaplanowanym na niedzielę meczem z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdy Real marzył o transferze… Michaela Jordana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131406-gdy-real-marzyl-o-transferze-michaela-jordana</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wizyta Królewskich w Chicago stanowi fantastyczny pretekst, by przypomnieć szerszemu gronu odbiorców historię, którą dziś mało kto może kojarzyć. Pod koniec grudnia 1998 Real sondował bowiem opcję sprowadzenia do sekcji koszykarskiej… Michaela Jordana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Człowiek, którego brakowało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131435-czlowiek-ktorego-brakowalo</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym sparingu pretemporady Endrick pokazał charakter i głód strzelecki, choć w szatni pełnej gwiazd nie będzie mu łatwo o minuty. Ancelotti zna wszystkie mocne strony 18-latka i wie, jak je wykorzystać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mój styl? Gdy nie masz piłki, broń, a gdy ją masz, atakuj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131434-ancelotti-moj-styl-gdy-nie-masz-pilki-bron-a-gdy-ja-masz-atakuj</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 17:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w podcaście Johna Obiego Mikela i Chrisa McHardy'ego. Przedstawiamy pierwszą część wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Moim zdaniem Złotą Piłkę wygra Vinícius</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131433-ancelotti-moim-zdaniem-zlota-pilke-wygra-vinicius</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 16:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w podcaście Johna Obiego Mikela i Chrisa McHardy'ego. Przedstawiamy pierwszy opublikowany fragment zapowiadający tę rozmowę, który dotyczy
Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvaro Rodríguez przez kontuzję wraca do Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131432-alvaro-rodriguez-przez-kontuzje-wraca-do-madrytu</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 15:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik doznał dosyć poważnego urazu kostki w sparingu z Milanem i musi wrócić do Madrytu. Królewscy tracą więc dwóch piłkarzy już po pierwszym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: PSG zdawało sobie sprawę z delikatnych warunków fizycznych Yoro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131431-l-equipe-psg-zdawalo-sobie-sprawe-z-delikatnych-warunkow-fizycznych-yoro</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Media podają, że 18-latek przez kontuzję stopy będzie pauzować nawet trzy miesiące. Francuzi podają, że Paris Saint-Germain zdawało sobie sprawę z delikatnych warunków fizycznych stopera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Palacios z uszkodzonym więzadłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131430-the-athletic-palacios-z-uszkodzonym-wiezadlem</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody pomocnik doznał kontuzji po kilku minutach gry w sparingu z Milanem. Testy w Madrycie wyznaczą ostateczną diagnozę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
