<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Mar 2025 18:53:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Czy chcemy Viniego? Oczywiście, ale myślę, że kwoty, które padają, są przesadzone”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137849-czy-chcemy-viniego-oczywiscie-ale-mysle-ze-kwoty-ktore-padaja-sa-przesadzone</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Mohammed Basrawi, Dyrektor Generalny ds. Komunikacji Marketingowej w Saudi Pro League, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA, w którym poruszył przyszłość futbolu w Arabii Saydyjskiej. Przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Każdy jest świadomy tego, co robi, z tego względu jestem spokojny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137848-asencio-kazdy-jest-swiadomy-tego-co-robi-z-tego-wzgledu-jestem-spokojny</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio pojawił się dzisiaj w mediach, udzielając wywiadów dla TVE i El Chiringuito. Dwa gorące tematy: śledztwo dotyczące udostępnienia nagrania o charakterze seksualnym z udziałem niepełnoletniej osoby oraz jego przyszłość w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Arsenal w Lidze Mistrzyń [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137846-real-madryt-arsenal-w-lidze-mistrzyn-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Od godziny 18:45 piłkarki Realu Madryt rozpoczną walkę o półfinał Ligi Mistrzyń. Dziś podopieczne Alberto Torila podejmą na Estadio Alfredo Di Stéfano Arsenal w pierwszym spotkaniu ćwierćfinałowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ojciec i zarazem agent Huijsena odwiedził już Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137845-as-ojciec-i-zarazem-agent-huijsena-odwiedzil-juz-valdebebas</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen został po raz pierwszy powołany do reprezentacji Hiszpanii. Co ciekawe stoper zadebiutować może w dwumeczu przeciwko Holandii, czyli krajowi, w którym przyszedł na świat. Niewykluczone, że na boisku spotka się z innym debiutantem i być może swoim przyszłym klubowym kolegą, Raulem Asencio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé ściga legendy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137844-mbappe-sciga-legendy</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Dublet Francuza na Estadio de la Cerámica zatopił Żółtą Łódź Podwodną i sprawił, że ma on już na swoim koncie 31 goli we wszystkich rozgrywkach. Cristiano Ronaldo w swoim pierwszym sezonie w Realu Madryt zdobył 33 bramki, a Iván Zamorano, autor najlepszej debiutanckiej kampanii w barwach Królewskich, zanotował 37 trafień. Jeśli Kylian utrzyma takie tempo, może zakończyć sezon nawet z 47 golami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x24 – pytania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137827-podcast-6x24-pytania</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczęliśmy przygotowania do nagrania kolejnego odcinka szóstego sezonu podcastu RealMadryt.pl i ponownie zbieramy pytania od użytkowników przed kolejną publikacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Carvajal chce zagrać na Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137843-joselu-carvajal-chce-zagrac-na-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 17:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu w programie Jugones został zapytany o sytuację Daniego Carvajala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Pękłem, poczułem, że trener mnie nie szanuje, i straciłem do niego zaufanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137842-courtois-peklem-poczulem-ze-trener-mnie-nie-szanuje-i-stracilem-do-niego-zaufanie</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois pojawił się na konferencji prasowej przed meczem jego reprezentacji z Ukrainą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Belga z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo ponownie pojawi się w opustoszałym Valdebebas: „Ciesząc się…”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137841-vallejo-ponownie-pojawi-sie-w-opustoszalym-valdebebas-cieszac-sie</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca i Lucas Vázquez mają być jedynymi piłkarzami pierwszego zespołu, którzy będą ćwiczyli na boiskach 1 i 2 w ośrodku treningowym Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Weterani Bayernu gromią Real Madryt w finale Beckenbauer Cup</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137840-weterani-bayernu-gromia-real-madryt-w-finale-beckenbauer-cup</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 15:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Monachijczycy pokonali madrytczyków 4:0 w turnieju zorganizowanym przez niemiecki klub z okazji 125-lecia oraz ku czci legendy niemieckiego futbolu, a swój debiut zaliczył Pepe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Borussia Dortmund rywalem Realu Madryt w Corazón Classic Match</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137839-oficjalnie-borussia-dortmund-rywalem-realu-madryt-w-corazon-classic-match</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz zostanie rozegrany w czerwcu tego roku na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marc Casadó częściowo zerwał więzadło poboczne strzałkowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137838-oficjalnie-marc-casado-czesciowo-zerwal-wiezadlo-poboczne-strzalkowe</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik uniknie operacji, ale przegapi mecze z Realem Madryt – w La Lidze i w ewentualnym finale Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
