<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Nov 2025 09:31:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Teraz moją pracą będzie kontakt z takimi graczami jak Trent</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144289-tuchel-teraz-moja-praca-bedzie-kontakt-z-takimi-graczami-jak-trent</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Anglii wymienił obrońcę Królewskich jako przykład walki o powołanie na mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona wraca na Camp Nou w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144301-oficjalnie-barcelona-wraca-na-camp-nou-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona potwierdziła powrót na Camp Nou w rozgrywkach UEFA, która w swoim regulaminie zabrania zmiany obiektu w trakcie fazy ligowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144288-kartka-z-kalendarza-19-listopada</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa wybitne mecze Cristiano Ronaldo, narodziny pierwszego trenera z mistrzostwem Hiszpanii i koniec mundialu dla Benzemy. Co działo się 19 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pau Quesada: Nie mamy żadnych kompleksów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144300-pau-quesada-nie-mamy-zadnych-kompleksow</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada i Filippa Angeldahl wzięli udział w konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem 4. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń z Arsenalem na Meadow Park (21:00). Przedstawiamy wypowiedzi trenera i pomocniczki Królewskich z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Muszę starać się zdobyć zaufanie trenera tam, tak jak mam zaufanie trenera tutaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144299-rodrygo-musze-starac-sie-zdobyc-zaufanie-trenera-tam-tak-jak-mam-zaufanie-trenera-tutaj</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes po wczorajszym spotkaniu z Tunezją pojawił się w strefie mieszanej i odbył krótką rozmowę z dziennikarzami. Przedstawiamy jej pełny zapis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziesięć z dwunastu reprezentacji z graczami Królewskich z awansem na mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144291-dziesiec-z-dwunastu-reprezentacji-z-graczami-krolewskich-z-awansem-na-mundial</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorek zakończyła się faza grupowa eliminacji do mundialu w Europie. Jak wygląda sytuacja zawodników Królewskich i ilu z nich ma już zapewniony awans na mundial?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Jaki kierunek doradziłbyś Endrickowi?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144297-glos-kibica-jaki-kierunek-doradzilbys-endrickowi</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono: Dzisiaj Lamine jest ode mnie lepszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144296-mastantuono-dzisiaj-lamine-jest-ode-mnie-lepszy</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono udzielił wywiadu programowi El Larguero w radiu SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Argentyńczyka z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francuzi grzmią: Mbappé zamiast na badania… poleciał do Dubaju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144295-francuzi-grzmia-mbappe-zamiast-na-badania-polecial-do-dubaju</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuskie media na nowo rozgrzewają temat zachowania kapitana Francji. Atakujący Królewskich został zwolniony z podróży do Azerbejdżanu z powodu kontuzji i miał przejść badania w Madrycie. Zamiast tego poleciał w celach prywatnych do Dubaju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Militão z dyskomfortem w udzie, dzisiaj badania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144294-media-militao-z-dyskomfortem-w-udzie-dzisiaj-badania</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Dobra wiadomość jest taka, że nie chodzi o kolano. Zła jest taka, że stoper może wypaść na dłuższy czas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144293-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Hiszpanii na mundial to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko rozbiło Ugandę w sparingu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144290-maroko-rozbilo-ugande-w-sparingu-video</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 22:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Madryt spędził na murawie 75 minut i zaprezentował się dobrze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
