<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Aug 2025 13:54:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Walkower za występ Mastantuono to zasłona dymna prezesa La Ligi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141922-walkower-za-wystep-mastantuono-to-zaslona-dymna-prezesa-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Maria García Caba to prawnik z bardzo szerokim doświadczeniem w futbolu. Między innymi przez 11 lat pracował jako prawnik La Ligi, 20 miesięcy jako szef departamentu prawnego Realu Madryt, 5 lat jako dyrektor prawny Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, a jest członkiem Komisji UEFA ds. Kontroli, Etyki i Dyscypliny. Poza tym pozostaje profesorem uniwersyteckim  (jak wskazał Tebas, pracuje dla Uniwersytetu Europejskiego prowadzonego przez Real Madryt) i ma doświadczenie w sektorze prywatnym. Przedstawiamy jego pełny komentarz w sprawie potencjalnego walkowera za wystawienie do gry Franco Mastantuono.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Nie ma tematu walkowera, Osasuna nie zaskarży Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141921-cope-nie-ma-tematu-walkowera-osasuna-nie-zaskarzy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawa potencjalnego walkowera za występ Argentyńczyka rozlała się na madryckie media. Rozgłośnia podaje, że Osasuna nie możliwego widzi złamania przepisów i nie będzie tego zaskarżać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj rozpoczyna się ostatnia runda eliminacji do Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141920-dzisiaj-rozpoczyna-sie-ostatnia-runda-eliminacji-do-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj startuje ostatnia runda eliminacji do Ligi Mistrzów, która wyłoni ostatnich 7 uczestników rozgrywek. Losowanie fazy ligowej za tydzień w czwartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć dzisiejszy mecz Realu Madryt z Osasuną?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141919-gdzie-obejrzec-dzisiejszy-mecz-realu-madryt-z-osasuna</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Współpraca reklamowa. // Rozgrywki La Ligi w Polsce w rozpoczynającym się sezonie wciąż pokazywać będą dwaj nadawcy, a dostęp do wszystkich meczów można uzyskać na platformie jednego z nich. Dzisiejszy mecz pokaże CANAL+.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Rozmowy ws. nowej umowy Viníciusa utknęły w martwym punkcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141918-espn-rozmowy-ws-nowej-umowy-viniciusa-utknely-w-martwym-punkcie</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 10:59:00 GMT</pubDate>
        <description>ESPN przy połączeniu informacji swoich brazylijskich i amerykańskich oddziałów przekazuje, że rozmowy w sprawie nowej umowy atakującego są wstrzymane, bo nie ma nawet zbliżenia między propozycjami obu stron.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141917-kartka-z-kalendarza-19-sierpnia</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wizyta w Afryce, mecze o Superpuchar Hiszpanii, ligowy debiut Julena Lopeteguiego w Realu Madryt i odejście Casemiro. Co działo się 19 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ser y estar fuerte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141839-ser-y-estar-fuerte</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Być czy być?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão wraca na start</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141907-militao-wraca-na-start</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder ma znaleźć się w wyjściowym składzie Realu Madryt na mecz przeciwko rywalowi, z którym doznał drugiego zerwania więzadeł krzyżowych. W okresie przygotowawczym zaliczył świetne występy i strzelił dwa gole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi zacznie dziś pisać swoją ligową historię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141909-xabi-zacznie-dzis-pisac-swoja-ligowa-historie</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask będzie 48. trenerem w historii, który poprowadzi Real w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni dzień konkursu Fortuny z wyjazdem na El Clásico!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141915-ostatni-dzien-konkursu-fortuny-z-wyjazdem-na-el-clasico</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Współpraca reklamowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: City postara się o Rodrygo, jeśli odejdzie Savinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141911-romano-city-postara-sie-o-rodrygo-jesli-odejdzie-savinho</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabrizio Romano wystąpił w DAZN w cyklicznym programie o transferach. Przedstawiamy wypowiedzi włoskiego dziennikarza transferowego, który kolejny raz zapewnia o możlwości odejścia Rodrygo do Manchesteru City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wystawienie Mastantuono do gry grozi Realowi Madryt walkowerem?!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141916-wystawienie-mastantuono-do-gry-grozi-realowi-madryt-walkowerem</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Temat rejestracji Argentyńczyka w drugiej drużynie wraca z wielką siłą, bo słynny prawnik informuje o ryzyku walkowera, jeśli tylko atakujący pojawi się na boisku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
