<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Feb 2026 09:05:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Portugalski rząd przeprowadzi śledztwo ws. Prestianniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146648-oficjalnie-portugalski-rzad-przeprowadzi-sledztwo-ws-prestianniego</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalskie władzy i instytucje zajęły się zdarzeniem w meczu Benfiki z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Balcerowski? Niech się mniej porusza przy zasłonach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146641-scariolo-balcerowski-niech-sie-mniej-porusza-przy-zaslonach</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed ćwierćfinałem Pucharu Króla. Odniósł się między innymi do słów Balcerowskiego dotyczących sędziowania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146651-kartka-z-kalendarza-19-lutego</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Minimalne wygrane z Atlético i Porto, porażka w 1/8 finału z Romą, ważne wygrane koszykarzy i hat-trick Kyliana z City. Co działo się 19 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Guardian: UEFA nie zablokuje pomysłu FIFA co do zwiększenia liczby uczestników Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146652-the-guardian-uefa-nie-zablokuje-pomyslu-fifa-co-do-zwiekszenia-liczby-uczestnikow-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 08:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Zeszłoroczną edycję wygrała Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Prestianniego: Gianluca bronił swojego zespołu z powodu braku szacunku ze strony gracza gości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146645-agent-prestianniego-gianluca-bronil-swojego-zespolu-z-powodu-braku-szacunku-ze-strony-gracza-gosci</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Założyciel agencji prowadzącej karierę Gianluki Prestianniego wystosował komentarz na Instagramie. Przedstawiamy jego słowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Wypowiedzi Mourinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146649-glos-kibica-wypowiedzi-mourinho</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Nauczyli się wspaniale nurkować do basenu; Nasi gracze nie zajmują się prowokowaniem kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146650-laporta-nauczyli-sie-wspaniale-nurkowac-do-basenu-nasi-gracze-nie-zajmuja-sie-prowokowaniem-kibicow</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta aktywnie prowadzi kampanię wyborczą w walce o reelekcję na prezesa Barcelony. Były sternik klubu wczoraj odwiedził Gironę, gdzie zaatakował sędziów i oczywiście niebezpośrednio Real Madryt. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z tego spotkania z socios. Podkreślamy, że Laporta wypowiada te słowa jako kandydat na prezesa, a nie prezes i nie należy oczekiwać nałożenia na niego kar za podważanie uczciwości i zamiarów arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Zapytałem Arbeloę, po co Vinícius wygłupia się w rogu boiska?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146644-mourinho-zapytalem-arbeloe-po-co-vinicius-wyglupia-sie-w-rogu-boiska</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho po meczu Ligi Mistrzów z Realem madryt pojawił się na konferencji prasowej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Benfiki z tego spotkania z dziennikarzami na Estádio da Luz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146647-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Atlético i sytuacja Lamine'a Yamala to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Paz z golem na San Siro [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146646-nico-paz-z-golem-na-san-siro-video</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk znowu trafił do siatki i pomógł Como wywalczyć remis na San Siro. Stale spekuluje się o jego letnim powrocie do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Balcerowski: Sędziowanie w meczach z Realem Madryt jest nieco inne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146642-balcerowski-sedziowanie-w-meczach-z-realem-madryt-jest-nieco-inne</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 00:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Olek Balcerowski wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Realem Madryt. Odniósł się między innymi do sędziowania. Jego zdaniem jest ono nieco inne w starciach z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie awansują do ćwierćfinałów Ligi Mistrzyń! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146640-krolewskie-awansuja-do-cwiercfinalow-ligi-mistrzyn-video</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W rewanżowym starciu 1/8 finału Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano Paris FC 2:0 po trafieniu Naomie Feller i samobójczym golu Melween N'Dongali. Królewskie pewnie wygrały dwumecz (5:2) i awansowały do ćwierćfinału rozgrywek, w którym zmierzą się z Barceloną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
