<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Jul 2025 11:26:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Alaba, Mendy i Łunin nigdzie się nie wybierają</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141447-alaba-mendy-i-lunin-nigdzie-sie-nie-wybieraja</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt chętnie pozbyłby się dwóch graczy, których wpływ na grę Królewskich nie jest adekwatny do wysokich pensji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real nie chce Rodriego, a Xabi… chce transferów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141446-the-athletic-real-nie-chce-rodriego-a-xabi-chce-transferow</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana w najnowszym rapocie transferowym informuje o potencjalnych ruchach Realu w kwestii pozyskania zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mario Martín wypożyczony do Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141445-oficjalnie-mario-martin-wypozyczony-do-getafe</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt potwierdził wypożyczenie 21-latka, który ostatni sezon spędził w Realu Valladolid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Alaba i Rüdiger na wylocie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141444-as-alaba-i-ruediger-na-wylocie</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt uznaje transfery Rüdigera i Alaby za zamortyzowane. Zdaniem Asa tylko pierwszy z nich ma jakiekolwiek szanse na otrzymanie po kolejnym sezonie oferty nowej umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real i Xabi Alonso otwarci na transfer Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141443-the-athletic-real-i-xabi-alonso-otwarci-na-transfer-rodrygo</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana potwierdza ostatnie doniesienia dotyczące Rodrygo. Klub jest otwarty na jego transfer.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141440-kartka-z-kalendarza-29-lipca</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Baptisty, odkupienie wychowanka z Liverpoolu i nowy kontrakt Carvajala. Co działo się 29 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Cañizares: Mój cykl w Realu Madryt dobiegł końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141442-lucas-canizares-moj-cykl-w-realu-madryt-dobiegl-konca</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 08:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Cañizares rok temu opuścił Valdebebas, aby szczęścia i regularnej gry poszukać w Portugalii. Po udanych rocznym wypożyczeniu do Feirense teraz o miejsce w składzie powalczy w Farense, z którym przedłużył kontrakt do 2027 roku. O swoich decyzjach i planach opowiedział w wywiadzie dla radia MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef arbitrów: Sędziowanie musi być przewidywalne dla wszystkich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141438-szef-arbitrow-sedziowanie-musi-byc-przewidywalne-dla-wszystkich</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W poniedziałek rozpoczęły się przygotowania arbitrów La Ligi do sezonu. Zgrupowanie rozpoczął nowy szef sędziów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Boki obrony bez hamulców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141441-boki-obrony-bez-hamulcow</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 08:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent i Carreras powinni podnieść poziom ataków drużyny Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Półfinały Ligi Mistrzów znowu między finałem Pucharu Króla a Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141437-polfinaly-ligi-mistrzow-znowu-miedzy-finalem-pucharu-krola-a-klasykiem</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja poza rozlosowaniem terminarza Primera División pokazała także kalendarz na cały sezon hiszpańskiego futbolu. Pozwala to spojrzeć na powiązania meczowe między rozgrywkami, które zawsze wywołują tak wiele kontrowersji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klub sportowy czy spółka akcyjna? A może mieszanka, jak chce Florentino?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141433-klub-sportowy-czy-spolka-akcyjna-a-moze-mieszanka-jak-chce-florentino</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich tygodniach podawano, że Florentino Pérez napotyka problemu w połączeniu socios z prywatnymi inwestorami, ale dziennik El País wskazuje, że taka droga nie jest wykluczona i jest częścią debaty o przyszłości futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy warunki do pozyskania Konaté</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141435-trzy-warunki-do-pozyskania-konate</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, wypowiedział się w sprawie możliwości pozyskania Francuza tego lata.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
