<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Oct 2024 14:42:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Papużka jednym z bohaterów przygotowań do Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133593-papuzka-jednym-z-bohaterow-przygotowan-do-klasyku</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwierzątko byłego hiszpańskiego sędziego rozpaliło specjalną debatę przed Klasykiem. W Katalonii to nietypowe zdarzenie wykorzystuje się już jako odpowiedź na Sprawę Negreiry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Barcelonę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133589-kadra-realu-madryt-na-barcelone</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do Klasyku z Barceloną bez czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na to spotkanie 20 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Nagrania RMTV o arbitrach? Nie wiedziałem o tym, my tego nie zrobimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133591-flick-nagrania-rmtv-o-arbitrach-nie-wiedzialem-o-tym-my-tego-nie-zrobimy</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony, Hansi Flick, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 11. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi niemieckiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé wygrywa po raz drugi z PSG ws. zaległych pensji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133590-mbappe-wygrywa-po-raz-drugi-z-psg-ws-zaleglych-pensji</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Druga instancja wymiaru sprawiedliwości ligi francuskiej ponownie nakazała klubowi wypłacenie piłkarzowi zaległych pensji i premii. Oczywiście Les Parisiens odrzucają to orzeczenie i teraz wchodzą na drogę sądową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Wykonaliśmy dobrą robotę w defensywie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133580-mateo-wykonalismy-dobra-robote-w-defensywie</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Džanan Musa podsumowali krótko wygrany mecz z Crveną zvezdą. Trener chwalił defensywę i skierował również pozytywne słowa do wychowanków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133587-czterech-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wymyśliłem coś na pressing Barcelony, ale zobaczysz to jutro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133586-ancelotti-wymyslilem-cos-na-pressing-barcelony-ale-zobaczysz-to-jutro</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Barceloną w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan anti-Flick</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133588-plan-anti-flick</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 12:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti ma już przygotowany plan na Barcelonę Hansiego Flicka. Włoch za sprawą szybkich i dynamicznych wejść Kyliana Mbappé i Viníciusa chce wykorzystać bardzo wysoko ustawioną linię defensywną Katalończyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed Barceloną? [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133584-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-barcelona-na-zywo</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim Klasykiem z Barceloną. Oficjalnie kontuzjowanych jest czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Lucas Vázquez zagra w pierwszym składzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133585-marca-lucas-vazquez-zagra-w-pierwszym-skladzie</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzeci kapitan ma rozpocząć Klasyk w wyjściowym składzie. Ma to podkreślić jego znaczenie w zespole i rolę w kolejnych miesiącach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roberto Carlos: Rasizm? Przeżywałem gorsze sytuacje od tych obecnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133582-roberto-carlos-rasizm-przezywalem-gorsze-sytuacje-od-tych-obecnych</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik, legenda i obecnie ambasador Realu Madryt, Roberto Carlos, wziął udział w akcji Just Eat skierowanej do najstarszych socios Królewskich. Przy okazji udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za gola Realu Madryt lub Barcelony!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133583-300-zl-za-gola-realu-madryt-lub-barcelony</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
