<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Feb 2025 19:19:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt wniósł skargę na system sędziowski do Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136466-oficjalnie-real-madryt-wniosl-skarge-na-system-sedziowski-do-hiszpanskiej-federacji-pilkarskiej</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 19:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przekazał oficjalną skargę na system sędziowski Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej i Wyższej Radzie Sportu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Kontuzja Rüdigera obnaża złe zarządzanie kadrą przez Ancelottiego i zaniedbania Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136465-el-confidencial-kontuzja-ruedigera-obnaza-zle-zarzadzanie-kadra-przez-ancelottiego-i-zaniedbania-florentino</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 18:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wchodzi w kluczowy moment sezonu bez niezawodnej pary środkowych obrońców i bez zaufania Ancelottiego do Asencio. Absencja Rüdigera pokazuje błędy w planowaniu kadry i zarządzaniu zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Siedmiu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136464-siedmiu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 17:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzja Rüdigera ostrzeżeniem w sprawie Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136463-kontuzja-ruedigera-ostrzezeniem-w-sprawie-valverde</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden piłkarz w Europie nie gra więcej niż Urugwajczyk. Fede uzbierał nawet więcej minut niż bramkarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba na ratunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136462-alaba-na-ratunek</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 16:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Rüdigera przyspiesza pełnoprawny powrót do gry austriackiego stopera, który od momentu swojego powrotu do zdrowia uzbierał łącznie 70 minut w czterech meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Manuel Ángel na celowniku Aston Villi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136461-relevo-manuel-angel-na-celowniku-aston-villi</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 16:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Andaluzyjczyk po wyleczeniu kontuzji wystąpił w trzech ostatnich meczach drużyny rezerw. Jest jednym z diamentów La Fábriki, a kluby Premier League mają go na oku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Jiménez: Krytyka Ancelottiego nie jest ani sprawiedliwa, ani uzasadniona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136460-borja-jimenez-krytyka-ancelottiego-nie-jest-ani-sprawiedliwa-ani-uzasadniona</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Leganés, Borja Jiménez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach ćwierćfinału Pucharu Króla. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pucharowa klasyka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136459-pucharowa-klasyka</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 15:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich dwóch dekadach Real Madryt czterokrotnie mierzył się z Leganés w Pucharze Króla. Trzykrotnie do kolejnej rundy awansowali Królewscy, a raz lepsi Los Pepineros, którzy w 2018 roku sprawili sensację na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć mecz z Leganés?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136458-gdzie-obejrzec-mecz-z-leganes</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawa do pokazywania Pucharu Króla w Polsce należą do Telewizji Polskiej. Najbliższe spotkanie Królewskich będzie więc można obejrzeć w otwartej telewizji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Faul na Mbappé? Trudno postawić się w sytuacji sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136457-simeone-faul-na-mbappe-trudno-postawic-sie-w-sytuacji-sedziow</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 13:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej i tym razem w stonowany sposób postanowił odpowiedzieć na pytanie dotyczące sytuacji w meczu Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego brutalny faul na Mbappé podważa autorytet hiszpańskiego sędziowania?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136456-dlaczego-brutalny-faul-na-mbappe-podwaza-autorytet-hiszpanskiego-sedziowania</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Raphinha ostro krytykuje sędziów za brak konsekwencji i niski poziom. W Realu Madryt aż kipi od złości z powodu wykorzystania VAR-u, który nie zareagował na brutalny faul, jakiego na łydkę Mbappé dopuścił się rywal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieobecny Wielki Kapitan, którego Real Madryt zawsze miał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136455-nieobecny-wielki-kapitan-ktorego-real-madryt-zawsze-mial</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>„Brak obrońcy jest kluczowy nie tylko na boisku, ale także dla atmosfery w drużynie, w czasach taktycznych wątpliwości, sędziowskich kontrowersji i osobistych wyzwań”, zapowiada swój artykuł Orfeo Suárez na łamach El Mundo. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
