<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Jun 2025 07:54:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Poznajmy się lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140500-poznajmy-sie-lepiej</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Świętej pamięci Franciszek Smuda stwierdził niegdyś, że jest w stanie poznać dobrego piłkarza po tym, jak wchodzi po schodach. Choć Franz miewał wybitną intuicję, to jednak cały mechanizm nie działa chyba w ten sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler: Odejście z Realu? Kiedy nie grasz, to myślisz o wszystkim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140518-gueler-odejscie-z-realu-kiedy-nie-grasz-to-myslisz-o-wszystkim</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler rozmawiał z dziennikarzami po przylocie Królewskich do Charlotte na mecz z Pachucą w Klubowych Mistrzostwach Świata. Przedstawiamy wypowiedzi Turka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Tchouaméni to fundamentalna postać dla tej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140515-xabi-alonso-tchouameni-to-fundamentalna-postac-dla-tej-druzyny</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się w nocy na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Pachucą w fazie grupowej Klubowego Mundialu. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Bank of America Stadium w Charlotte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezbramkowy remis River z Monterrey</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140517-bezbramkowy-remis-river-z-monterrey</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 08:11:00 GMT</pubDate>
        <description>River Plate zremisowało z Monterrey w meczu 2. kolejki grupy E na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan awaryjny Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140504-plan-awaryjny-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask ma bardzo mało czasu, by naprawić to, co nie zadziałało w meczu z Al-Hilal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Pachuca: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140508-real-madryt-pachuca-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Pachucą. W obu zespołach należy spodziewać się niewielu zmian względem ostatnich meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140514-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 01:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt, awans Oviedo i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Bardzo zależy nam na tym trofeum</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140513-tchouameni-bardzo-zalezy-nam-na-tym-trofeum</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 00:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni rozmawiał z mediami po przylocie do Charlotte. Przedstawiamy rozmowę z pomocnikiem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Liczymy na to, że uda nam się odzyskać Mbappé na mecz z Salzburgiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140511-xabi-alonso-liczymy-na-to-ze-uda-nam-sie-odzyskac-mbappe-na-mecz-z-salzburgiem</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 00:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Pachucą na Klubowych Mistrzostwach Świata. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Charlotte. Pełny zapis pojawi się w późniejszych godzinach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Mam nadzieję, że zakończę tu karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140512-courtois-mam-nadzieje-ze-zakoncze-tu-kariere</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois rozmawiał z mediami po przylocie do Charlotte. Przedstawiamy rozmowę z bramkarzem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Oviedo wraca do Primera División po 24 latach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140510-real-oviedo-wraca-do-primera-division-po-24-latach</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 23:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół z Asturii pokonał w finale baraży Mirandés po niezwykle wyrównanym dwumeczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Charlotte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140509-krolewscy-sa-juz-w-charlotte</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 23:30:00 GMT</pubDate>
        <description>26 powołanych zawodników dotarło już do Karoliny Północnej, gdzie Królewscy zmierzą się jutro z Pachucą.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
