<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2024 01:20:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132539-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Początek Ligi Mistrzów i kontuzja Daniego Olmo to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Mam nadzieję, że kolejnym celem Florentino będzie Haaland</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132535-guti-mam-nadzieje-ze-kolejnym-celem-florentino-bedzie-haaland</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Guti, były kapitan Realu Madryt, wziął udział w wydarzeniu Cinco Equipos, Cinco Estrellas organizowanym przez Mahou i La Ligę z okazji udziału pięciu stołecznych drużyn w Primera División. Hiszpan odpowiadał na pytania dziennikarz na temat m.in. bieżącej sytuacji Królewskich oraz starć z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real włącza „tryb Ligi Mistrzów”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132534-real-wlacza-tryb-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 21:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomimo kontuzji i nieregularnego początku sezonu, Królewscy ufają swojej historycznej relacji z najważniejszymi klubowymi rozgrywkami Starego Kontynentu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Khedira: Będę podekscytowany tym, jak VFB poradzi sobie na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132533-khedira-bede-podekscytowany-tym-jak-vfb-poradzi-sobie-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Sami Khedira, który w 2010 roku trafił do Realu Madryt z VFB Stuttgart i grał w nim z sukcesami przez cztery lata, udzielił wywiadu oficjalnej stronie internetowej niemieckiego zespołu. Mówił o magii Bernabéu, wtorkowym mecz obu ekip czy najciekawszych miejscach w stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Euroliga wprowadza Finansowe Fair Play</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132532-oficjalnie-euroliga-wprowadza-finansowe-fair-play</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga ogłosiła plan wprowadzenie Finansowego Fair Play. Będzie ono obejmowało minimalny oraz maksymalny poziom wynagrodzeń, jakie kluby będą mogły przeznaczać na pensje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Jeden dzień mniej do powrotu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132531-brahim-jeden-dzien-mniej-do-powrotu</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz udzielił pierwszego komentarza po kontuzji odniesionej w meczu z Realem Sociedad na Anoecie. Przedstawiamy wpis piłkarza opublikowany w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozpoczął się „Proces Stulecia” ws. Manchesteru City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132530-rozpoczal-sie-proces-stulecia-ws-manchesteru-city</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj rozpoczął się „Proces Stulecia” dotyczący 115 (niektórzy interpretują akt oskarżenia jako 130) naruszeń angielskiego finansowego fair play przez Manchester City. Sprawa musi wzbudzać także zainteresowanie Realu Madryt, dla którego Obywatele byli w tych latach głównym europejskim rywalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Undav: Granie na Rüdigera jest trochę wkurzające</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132529-undav-granie-na-ruedigera-jest-troche-wkurzajace</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Deniz Undav stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 1. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Stuttgartu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hoeneß: Może do Stuttgartu wrócimy z jakąś niespodzianką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132528-hoeness-moze-do-stuttgartu-wrocimy-z-jakas-niespodzianka</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Stuttgartu, Sebastian Hoeneß, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 1. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi niemieckiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Bellingham zmienia wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132527-as-bellingham-zmienia-wszystko</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu przeciwko Realowi Sociedad Królewskim brakowało połączenia między liniami i siły, a pressing był niewystarczający. Braki pojawiły się w aspektach, w których Anglik błyszczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick ogłosił, że wziął ślub</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132526-endrick-oglosil-ze-wzial-slub</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz i jego partnerka poinformowali, ze zawarli związek małżeński.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mendy z porozumieniem ws. nowego kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132525-marca-mendy-z-porozumieniem-ws-nowego-kontraktu</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 16:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik podaje, że strony ustaliły warunki umowy i przyszłość Francuza została zabezpieczona. Pozostaje teraz ogłosić to oficjalnie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
