<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Dec 2025 16:57:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Losowanie grup mundialu [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144686-losowanie-grup-mundialu-na-zywo</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 18:00 odbywa się losowanie grup i drabinki przyszłorocznego mundialu. Miejsce na turnieju ma już dziesięć z dwunastu reprezentacji, w których grają piłkarze Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Ja nie mówię o innych klubach, ale Real cierpi na barcelonitis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144687-laporta-ja-nie-mowie-o-innych-klubach-ale-real-cierpi-na-barcelonitis</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta przyjął dzisiaj dziennikarzy na corocznym spotkaniu świątecznym. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Barcelony, których udzielił Chiringuito.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri nie będzie gotowy na weekend i może opuścić mecz z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144685-rodri-nie-bedzie-gotowy-na-weekend-i-moze-opuscic-mecz-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 16:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Obywatele w ostatnim meczu przed przyjazdem do Madrytu podejmą w sobotę Sunderland. Poza kadrą kolejny raz zostanie przedostatni zdobywca Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt złożył kondolencje po śmierci Alfonso Ussíi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144684-oficjalnie-real-madryt-zlozyl-kondolencje-po-smierci-alfonso-ussii</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub pożegnał znanego hiszpańskiego literata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi zakończył sprawę Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144683-xabi-zakonczyl-sprawe-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz czuje się wyzwolony dzięki nowej pozycji na boisku. Odzyskuje uśmiech i zaufanie do trenera oraz projektu. Jego uścisk z Xabim podczas meczu z Athletikiem był szczery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen znów zaczyna od nowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144681-huijsen-znow-zaczyna-od-nowa</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót Rüdigera i Édera Militão na boisko na nowo ustawił młodego stopera w hierarchii oraz przeorganizował układ sił w defensywie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: Jestem naprawdę zdruzgotany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144682-trent-jestem-naprawde-zdruzgotany</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski piłkarz zamieścił w mediach społecznościowych wpis, w którym zapowiedział powrót do gry w przyszłym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares: Courtois to najlepszy bramkarz w historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144679-canizares-courtois-to-najlepszy-bramkarz-w-historii</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Realu Madryt i Valencii, Santiago Cañizares, był gościem programu El Partidazo w radiu COPE, gdzie podzielił się swoimi przemyśleniami na temat Thibaut Courtois. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>13 kontuzji w ciągu 31 dni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144680-13-kontuzji-w-ciagu-31-dni</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Duża liczba urazów zbiegła się z kryzysem wyników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé strzelił już więcej goli dla Realu niż Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144678-mbappe-strzelil-juz-wiecej-goli-dla-realu-niz-rodrygo</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz jest w klubie od półtora roku, a Brazylijczyk od ponad sześciu lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Collina potwierdza, że FIFA chce varować decyzje o rzutach rożnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144668-collina-potwierdza-ze-fifa-chce-varowac-decyzje-o-rzutach-roznych</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Szef Komitetu Sędziowskiego FIFA spotkał się z dziennikarzami w Waszyngtonie przed piątkowym losowaniem mundialu. Przedstawiamy wypowiedzi Włocha z tego briefingu dotyczące nowości, jaką FIFA chce wprowadzić na mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelo: Kryzys Realu Madryt? Brzmi znajomo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144676-marcelo-kryzys-realu-madryt-brzmi-znajomo</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcelo udzielił wywiadu dziennikowi MARCA z okazji wybrania go przez EA Sports do drużyny La Liga Classic Team, która rozegra mecze w grze i na prawdziwym boisku przeciwko wybranym influencerom. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi legendy Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
