<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Dec 2024 13:29:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Sevilla: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135187-real-madryt-sevilla-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym starciu o ligowe punkty. Mecz rozpocznie się o godzinie 16:15 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Chcemy mieć perfekcyjny tydzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135189-mateo-chcemy-miec-perfekcyjny-tydzien</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Valencią. Mówił, że ma nadzieję, że jego drużynie uda się utrzymać poziom z ostatnich meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka na koniec roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135188-porazka-na-koniec-roku</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>W 18. kolejce Primera Federación Castilla przegrała z Ceutą 1:2. Królewscy znów zapłacili za niewykorzystane szanse. Jedynego gola strzelił Gonzalo, a sam Víctor zmarnował trzy bardzo dobrze okazje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobrze rozumiana rywalizacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135186-dobrze-rozumiana-rywalizacja</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć aktualny szkoleniowiec Sevilli, Francisco García Pimienta, przez lata był związany z Barceloną, 50-latek podchodzi do meczu z Realem Madryt w trzeźwy sposób. Dowodem na to jest choćby fakt, że nie widzi on problemu w ustawieniu gospodarzom szpaleru po zdobyciu Pucharu Interkontynentalnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo wraca na afisz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135185-rodrygo-wraca-na-afisz</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod nieobecność Viniciusa Rodrygo otrzyma kolejną szansę, by błysnąć. Brazylijczyk trafiał do siatki w dwóch poprzednich meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolekcjoner trofeów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135184-kolekcjoner-trofeow</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo to szczególnie osobliwy przypadek. Stoper zaliczył w tym sezonie zaledwie 10 minut, a w hierarchii do gry na środku obrony wyprzedzają go Tchouaméni i Asencio. Nie przeszkadza mu to jednak w kolekcjonowaniu trofeów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Klub już dawno zdecydował, że nie dokona zimą transferów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135183-relevo-klub-juz-dawno-zdecydowal-ze-nie-dokona-zima-transferow</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Relevo utrzymuje, że klub nie zamierza wzmacniać się zimą nawet pomimo wyraźnych niedoborów na prawej stronie obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj pauzuje Vinícius, a zagrożony jest Modrić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135177-dzisiaj-pauzuje-vinicius-a-zagrozony-jest-modric</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj Królewscy zaliczają pierwszą pauzę przez żółte kartki w tym sezonie ligowym. Zagrożony jest też już drugi zawodnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135182-kartka-z-kalendarza-22-grudnia</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika i trenera, bolesna lekcja futbolu od Isco i spółki i kolejny zwycięski finał Klubowych Mistrzostw Świata. Co działo się 22 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do Afryki na koniec roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135178-wyjazd-do-afryki-na-koniec-roku</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 18. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Ceutą. Będzie to ostatni mecz w tym roku dla rezerw Realu Madryt i szansa, by w końcu odnieść zwycięstwo na obcym stadionie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj zagwiżdże sędzia, który prosił rywali Barçy, by „nie kopali”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135176-dzisiaj-zagwizdze-sedzia-ktory-prosil-rywali-barcy-by-nie-kopali</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Sevillą. Tym razem skupiono się na arbitrze głównym oraz arbitrze VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nawet 200 zł bonusu za zakład na mecz Real - Sevilla!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135179-nawet-200-zl-bonusu-za-zaklad-na-mecz-real-sevilla</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
