<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Feb 2026 07:15:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Status Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146673-glos-kibica-status-bellinghama</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho w ogóle nie pojawi się na Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146675-mourinho-w-ogole-nie-pojawi-sie-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk już zapowiedział, że nie pojawi się na konferencjach prasowych przed rewanżem i po nim. Portugalski dziennikarz powiązany ze szkoleniowcem twierdzi, że ten może w ogóle nie pojawić się na obiekcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Reakcja Viníciusa wobec Xabiego była zła, ja miałem taką zmianę z Kroosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146676-ancelotti-reakcja-viniciusa-wobec-xabiego-byla-zla-ja-mialem-taka-zmiane-z-kroosem</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti jest gościem najnowszego odcinka programu Jorge Valdano. Przedstawiamy fragment rozmowy dotyczący Xabiego Alonso i Viníciusa oraz innych aspektów dotyczących Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica TV atakuje Viníciusa i Mbappé oraz wyciąga oskarżenie o rasizm wobec Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146672-benfica-tv-atakuje-viniciusa-i-mbappe-oraz-wyciaga-oskarzenie-o-rasizm-wobec-valverde</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Benfica posiada swoją telewizję, w której w programie publicystycznym wystosowano komentarze dotyczące meczu Benfiki z Realem Madryt. Pokazano je w nocnym Chiringuito.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146670-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Medale Hiszpanów na zimowych Igrzyskach Olimpijskich to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: W sobotę czeka nas zupełnie inne spotkanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146669-scariolo-w-sobote-czeka-nas-zupelnie-inne-spotkanie</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej po zwycięstwie z Unicają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt rozbił Unicaję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146667-real-madryt-rozbil-unicaje</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 23:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozgromił Unicaję w ćwierćfinale Pucharu Króla. Różnica między oboma zespołami była ogromna. W półfinale Madrytczyków czeka pojedynek z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A Bola: Benfica złożyła skargę do UEFA na Federico Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146666-a-bola-benfica-zlozyla-skarge-do-uefa-na-federico-valverde</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 22:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Chodzi o zachowanie urugwajskiego pomocnika w starciu Samuelem Dahlem w końcówce drugiej połowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozpoczęto montaż drugiego pierścienia LED na Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146665-rozpoczeto-montaz-drugiego-pierscienia-led-na-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Na stadionie rozpoczęto prace nad widocznym usprawnieniem. Podaje się, że oznaczają one anulowanie jednego z planów dotyczących obiektu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Kim pan jest, panie Mourinho, aby decydować, co ma prawo robić Vinícius?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146664-kim-pan-jest-panie-mourinho-aby-decydowac-co-ma-prawo-robic-vinicius</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 19:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz reprezentacji Francji, Lilian Thuram, w ostrych słowach skrytykował zachowanie José Mourinho po głośnych wydarzeniach z ostatniego meczu pomiędzy Benficą a Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zdjęcia dziennika MARCA: Rüdiger odepchnął Mbappé, by nie zaatakował Prestianniego [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146663-zdjecia-dziennika-marca-ruediger-odepchnal-mbappe-by-nie-zaatakowal-prestianniego-video</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Fotograf dziennika MARCA zrobił 1700 zdjęć sekwencji zdarzeń, która doprowadziła do przerwania meczu w Lizbonie. Pokazuje ona nowe obrazki z zajścia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Miałbym nadzieję, że moi piłkarze zareagowaliby w podobny sposób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146662-slot-mialbym-nadzieje-ze-moi-pilkarze-zareagowaliby-w-podobny-sposob</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Liverpoolu na przedmeczowej konferencji prasowej został zapytany o przerwanie meczu Benfiki z Realem Madryt z powodu zgłoszenia zachowania rasistowskiego. Przedstawiamy wypowiedzi Holendra na ten temat.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
