<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2024 12:40:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Carvajal powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132107-carvajal-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis de la Fuente powołał 25 zawodników na najbliższe zgrupowanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132106-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-las-palmas</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował na wyjeździe z Las Palmas 1:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niespotykana wersja Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132102-niespotykana-wersja-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Po trzech pierwszych kolejkach ligowych Kylian Mbappé wciąż pozostaje bez ani jednej bramki. Po raz ostatni taka sytuacja miała miejsce, gdy w wieku 16 lat rozgrywał swój debiutancki sezon w pierwszej drużynie Monaco. Rok temu po trzech pierwszych kolejkach Ligue 1 miał na koncie pięć bramek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Powrót Ceballosa do Betisu zależny od losów Fekira</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132105-relevo-powrot-ceballosa-do-betisu-zalezny-od-losow-fekira</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak twierdzi Relevo, rozwiązanie sprawy Ceballosa jest wyłącznie kwestią pieniędzy. Klub nie widzi nic złego w jego chęci odejścia i jest nawet w stanie pomóc mu w znalezieniu pracodawcy. Jego pozostanie mimo wszystko także nikomu by nie wadziło.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius rozwiewa ostatnią wątpliwość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132100-vinicius-rozwiewa-ostatnia-watpliwosc</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk w tej kampanii także będzie etatowym strzelcem jedenastek. W czwartkowy wieczór dobrze wywiązał się z zadania, zdobywając swoją 50. bramkę w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Martwiąca forma Viniciusa… i nie tylko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132104-martwiaca-forma-viniciusa-i-nie-tylko</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Już w zeszłym tygodniu dziennik MARCA informował o martwiącej formie Viniciusa i jego niezbyt dobrym samopoczuciu. Brazylijczyk w ostatnich dwóch tygodniach zdecydowanie nie był sobą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132103-kartka-z-kalendarza-30-sierpnia</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Udana inauguracja sezonu ligowego, wygrana pierwszego Superpucharu Europy w historii klubu, ligowy debiut Beckhama i transfer Duńczyka do Celticu. Co działo się 30 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carrión: Ten remis to dla mnie mało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132101-carrion-ten-remis-to-dla-mnie-malo</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 10:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Las Palmas, Luis Carrión, spotkał się z dziennikarzami po zremisowanym meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi katalońskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Falstart</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132099-falstart</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie wygrał dwóch z pierwszych trzech meczów nowego sezonu Primera División. W czwartkowy wieczór Królewscy znów zawiedli, remisując 1:1 na wyjeździe z Las Palmas. Wnioski po wczorajszym spotkaniu w swoim felietonie przedstawia nasz redaktor, Santi01.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się po remisie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132095-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-po-remisie</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił żadnej wypowiedzi mediom po remisie z Mallorcą. To efekt modyfikacji ze strony La Ligi, które Real Madryt uznaje za nielegalne, ale także wyniku, bo nikt nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Las Palmas 1:1 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132096-las-palmas-1-1-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w trzecim ligowym spotkaniu zremisowali na wyjeździe z Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132098-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 01:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Realu, losowanie Ligi Mistrzów i słowa Olmo to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
