<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Oct 2024 13:53:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Celtę Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133395-kadra-realu-madryt-na-celte-vigo</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Celtą Vigo bez trzech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na to spotkanie 20 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Adidas wypuścił pierwsze korki sygnowane przez Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133400-adidas-wypuscil-pierwsze-korki-sygnowane-przez-bellinghama</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Madryt zimą został twarzą odnowionej wersji butów Predator. Teraz wypuszcza własną wersję tych butów, w których zadebiutuje już w meczu z Celtą Vigo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną Realu Madryt z Celtą Vigo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133399-300-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-celta-vigo</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francuzi wycenili finansowy i środowiskowy koszt podróży Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133398-francuzi-wycenili-finansowy-i-srodowiskowy-koszt-podrozy-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz wrócił z dni wolnych z potencjalnym oskarżeniem o gwałt, które ciągle nie zostało potwierdzone publicznie. Jego rodacy podsumowali jego podróże także pod względem finansowym i środowiskowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie możemy spoczywać na laurach, kiedy wygrywamy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133397-mateo-nie-mozemy-spoczywac-na-laurach-kiedy-wygrywamy</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo rozmawiał z dziennikarzami po zwycięstwie z Panathinaikosem. Podkreślił to, że drużyna zanotowała tylko cztery straty w tym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Terminarz Superpucharu Hiszpanii 2025</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133396-oficjalnie-terminarz-superpucharu-hiszpanii-2025</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska oficjalnie zapowiedziała turniej o Superpuchar Hiszpanii. Poznaliśmy oficjalną datę półfinałowego meczu z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed meczem z Celtą Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133394-ostatni-trening-przed-meczem-z-celta-vigo</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Poza grupą pozostało tylko trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mbappé jest innym piłkarzem niż był przed przerwą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133393-ancelotti-mbappe-jest-innym-pilkarzem-niz-byl-przed-przerwa</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Celtą Vigo w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jest życie bez Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133392-jest-zycie-bez-kroosa</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt notuje obecnie bardzo podobne liczby do tych, jakie wykręcał w poprzednim sezonie również bez Toniego Kroosa w pierwszym składzie. Zarówno rok temu, jak i teraz mimo ogólnych odczuć są one naprawdę dobre.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Valverde trenuje z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133391-czy-valverde-trenuje-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim spotkaniem La Ligi z Celtą Vigo. Kontuzjowanych jest trzech piłkarzy, a sytuacja jednego pozostaje pod znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133388-kartka-z-kalendarza-18-pazdziernika</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Legią w Madrycie, pierwszy hat-trick Raúla i bezproblemowe ogranie Lyonu. Co działo się 18 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kłopoty kadrowe BVB przed meczami z St. Pauli i Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133389-klopoty-kadrowe-bvb-przed-meczami-z-st-pauli-i-realem</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 09:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Borussia Dortmund zagra dziś u siebie z St. Pauli i choć jest wyraźnym faworytem, trener Nuri Şahin ma kilka problemów do rozwiązania. Już za 4 dni BVB zmierzy się z Realem na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
