<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Feb 2026 11:33:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewskie typy #3 – wyniki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146399-krolewskie-typy-3-wyniki</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybrani redaktorzy przedstawiają swoje typy na najbliższe dni i razem z STS czekają na wasze kupony. #współpraca</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146398-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-valencia</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 2:0 z Valencią. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>David Jiménez: Wszystko jest łatwiejsze, gdy otaczają cię najlepsi na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146396-david-jimenez-wszystko-jest-latwiejsze-gdy-otaczaja-cie-najlepsi-na-swiecie</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>David Jiménez wyszedł w pierwszym składzie Realu Madryt na wczorajszy mecz z Valencią na Mestalii. Po spotkaniu podzielił się swoimi odczuciami w rozmowie dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Corberán: Pierwsza bramka nie powinna zostać uznana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146395-corberan-pierwsza-bramka-nie-powinna-zostac-uznana</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Valencii, Carlos Corberán, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibic Realu zwyzywany i opluty na Mestalli [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146397-kibic-realu-zwyzywany-i-opluty-na-mestalli-video</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibic Realu Madryt na trybunach Mestalli musiał opuścić stadion w asyście policji po tym, jak został zaatakowany przez miejscowych fanów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146387-kartka-z-kalendarza-9-lutego</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie wygrane z Espanyolem i Osasuną, niezwykły finał Pucharu Króla, mecz reprezentacji w Madrycie i pokonanie Atlético na Wanda Metropolitano. Co działo się 9 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Nigdy nie wiadomo, czy Mbappé nie przebije Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146386-arbeloa-nigdy-nie-wiadomo-czy-mbappe-nie-przebije-cristiano</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się iaj na konferencji prasowej po meczu z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Arbeloa vs Carvajal?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146394-glos-kibica-arbeloa-vs-carvajal</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy otrzymali dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146393-krolewscy-otrzymali-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt tym razem dostali jeden dzień wolny i do pracy wrócą we wtorek, gdy rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Czy potrzeba nam rozgrywającego? To nie jest mój problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146392-tchouameni-czy-potrzeba-nam-rozgrywajacego-to-nie-jest-moj-problem</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni wyszedł do mediów w strefie mieszanej po meczu z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z Mestalli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Carvajal zapewnia, że jest gotowy do gry; coś dzieje się między nim a Arbeloą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146391-media-carvajal-zapewnia-ze-jest-gotowy-do-gry-cos-dzieje-sie-miedzy-nim-a-arbeloa-video</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze znaleźli potencjalny nowy konflikt w zespole Realu Madryt: chodzi o brak gry kapitana, który w teorii jest dostępny dla trenerów od początku roku kalendarzowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé o arbitrze: Wielki pajac [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146390-mbappe-o-arbitrze-wielki-pajac-video</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie telewizje przedstawiły dialog Francuza z arbitrem i określenie sędziego ze strony piłkarza Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
