<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Jan 2026 07:56:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Były selekcjoner reprezentacji Hiszpanii został zwolniony w Rosji za nadużywanie ChatGPT</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146034-byly-selekcjoner-reprezentacji-hiszpanii-zostal-zwolniony-w-rosji-za-naduzywanie-chatgpt</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>To był jeden z powodów, przez które w Soczi zrezygnowano Hiszpana. Andriej Orłow, były dyrektor klubu, przyznał, że układał wyjściowe jedenastki za pomocą tego narzędzia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy wypożyczenie zimą Endricka było dobrą decyzją?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146026-glos-kibica-czy-wypozyczenie-zima-endricka-bylo-dobra-decyzja</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>To cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze Realu Madryt wreszcie dostali to, czego chcieli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146031-pilkarze-realu-madryt-wreszcie-dostali-to-czego-chcieli</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po raz kolejny wyszło na jaw, jaką władzę potrafią czasem sprawować zawodnicy nad wszystkim, co ich otacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146030-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony i forma Realu to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spacerek Benfiki przed meczem z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146025-spacerek-benfiki-przed-meczem-z-realem</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 21:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzy dni przed meczem przeciwko Realowi Madryt Benfica odniosła wysokie zwycięstwo w lidze. Dublet ustrzelił Wangelis Pawlidis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hat-trick Endricka z FC Metz! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146024-hat-trick-endricka-z-fc-metz-video</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk dał popis w dzisiejszym spotkaniu przeciwko FC Metz i trzykrotnie trafił do siatki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powtórka z rozrywki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146023-powtorka-z-rozrywki</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 21. kolejce Primera Federación Castilla przegrała z Tenerife 2:4. Królewscy byli o krok od odrobienia trzybramkowej straty, ale zabrakło im trochę szczęścia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>21. kolejka: Barcelona wróciła na fotel lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146019-21-kolejka-barcelona-wrocila-na-fotel-lidera</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Hansiego Flicka podejmowała na Camp Nou ostatni zespół w tabeli i odniosła zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x24: Czas ruszyć dalej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146021-podcast-7x24-czas-ruszyc-dalej</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po wygranych nad Monaco i Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Schira: Mario Gila bliski transferu do Milanu za 20 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146022-schira-mario-gila-bliski-transferu-do-milanu-za-20-milionow-euro</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Milan i Lazio są bliskie porozumienie w sprawie transferu Mario Gili w letnim okienku transferowym. Kwota operacji ma wynieść 20 milionów euro, z czego połowa trafi do Realu Madryt, który posiada 50% praw do hiszpańskiego defensora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy rozpoczęli przygotowania do meczu z Benficą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146020-krolewscy-rozpoczeli-przygotowania-do-meczu-z-benfica</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli przygotowania do środowego meczu z Benficą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt jest numerem jeden na świecie pod względem przychodów, ale bez swoich dźwigni straciłby ponad 300 milionów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146014-real-madryt-jest-numerem-jeden-na-swiecie-pod-wzgledem-przychodow-ale-bez-swoich-dzwigni-stracilby-ponad-300-milionow</link>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedro Morata to dziennikarz Marki i radia COPE z Walencji, który zajmuje się sprawami organizacyjnymi i finansowymi w hiszpańskim futbolu. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego felietonu, w którym kolejny raz bardzo krytycznie ocenia działania Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
