<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2024 13:38:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>De Ligt wykluczony z meczu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129238-de-ligt-wykluczony-z-meczu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Holender nie zdążył uporać się z kontuzją kolana i jego występ w wieczornym półfinale jest definitywnie wykluczony, podaje BILD.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Del Bosque na czele rządowej komisji nadzorującej Federację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129237-del-bosque-na-czele-rzadowej-komisji-nadzorujacej-federacje</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Rząd poprzez swój organ nie zawiesił prezesa Federacji. Wybrał jednak przewodniczącego Komisji nadzorującej związek, którą ma prowadzić legenda Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino dołączył do drużyny w Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129236-florentino-dolaczyl-do-druzyny-w-monachium</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez przyleciał do Monachium i spotkał się z drużyną w hotelu. Wieczorem prezes obejrzy z wysokości trybun pierwszy półfinał Ligi Mistrzów z Bayernem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi rewanż Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129218-drugi-rewanz-bellinghama</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham w swoich dotychczasowych starciach z Bayernem Monachium zanotował siedem porażek i jeden remis. Po tym, jak w poprzedniej rundzie zrewanżował się Manchesterowi City, teraz na celownik obiera sobie właśnie Bawarczyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real kontra „transfery”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129186-real-kontra-transfery</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt we wtorek zmierzy się w Monachium z Bayernem, w którego barwach występują dwaj piłkarze wymieniani na poważnie w gronie kandydatów do gry w białej koszulce. W barwach gospodarzy ujrzymy bowiem Harry'ego Kane'a i Alphonso Daviesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: Staję się silniejszy, kiedy zaczyna się we mnie wątpić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129129-ruediger-staje-sie-silniejszy-kiedy-zaczyna-sie-we-mnie-watpic</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger udzielił wywiadu na wyłączność niemieckiej telewizji Sky Sport, w którym mówił m.in. o minionym, wielkim tygodniu w wykonaniu Realu Madryt, grze przeciwko Haalandowi i Kane'owi, formie drużyny, zbliżającym się dwumeczu z Bayernem w półfinale Ligi Mistrzów czy swojej roli w zespole. Przedstawiamy wypowiedzi defensora Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>I znowu ten klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129232-i-znowu-ten-klasyk</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mark Twain powiedział kiedyś, że klasyką są książki, które każdy chciałby znać, ale których nikt nie chce czytać. Klasykę piłki nożnej także chcieliby znać wszyscy jej miłośnicy. Z tą subtelną różnicą, że każdy z nich mógłby się nią delektować godzinami. I tak się akurat składa, że właśnie trafia się ku temu niezwykła okazja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol Endricka, Asensio zdobywa mistrzostwo Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129234-gol-endricka-asensio-zdobywa-mistrzostwo-francji</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick trafił do siatki, rozpoczynając remontadę Palmeiras w Copa Libertadores, a Marco Asensio i jego PSG przypieczętowali mistrzostwo Francji. Co jeszcze słychać u zawodników wypożyczonych lub sprzedanych z Realu Madryt?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od niedoboru do overbookingu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129216-od-niedoboru-do-overbookingu</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 12:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Na mecz z Gironą wszyscy stoperzy byli kontuzjowani, a do Monachium Real poleciał z czterema opcjami na dwie pozycje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Bayernem po raz 27. i 28.</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129196-z-bayernem-po-raz-27-i-28</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W ramach tegorocznego półfinału Ligi Mistrzów Real Madryt i Bayern Monachium zmierzą się ze sobą po raz 27. i 28. Dotychczasowy bilans starć pomiędzy oboma klubami jest bardzo wyrównany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
