<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Feb 2025 22:39:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Unicaja zagrała lepiej od nas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136944-mateo-unicaja-zagrala-lepiej-od-nas</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 23:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował przegrany finał z Unicają. Przyznał szczerze, że rywale byli lepsi i starał się znaleźć przyczyny porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Puchar Króla dla Unicajy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136943-puchar-krola-dla-unicajy</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 22:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po raz drugi w walce o tytuł przegrał z Unicają. Drużyna z Malagi zaprezentowała się ze znakomitej stronie i zasłużenie sięgnęła po puchar. Real Madryt zagrał poniżej oczekiwań, tracąc zdecydowanie zbyt dużo piłek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wygrywają po golu Redondo w doliczonym czasie gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136939-krolewskie-wygrywaja-po-golu-redondo-w-doliczonym-czasie-gry</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 19. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt w dramatycznych okolicznościach wygrały z FC Levante Badalona 3:2. Bramki dla Królewskich zdobyły Eva Navarro, Maëlle Lakrar i Alba Redondo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Trudno znaleźć w historii pierwszą połowę z tyloma błędami sędziowskimi jak na El Sadar [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136938-real-madrid-tv-trudno-znalezc-w-historii-pierwsza-polowe-z-tyloma-bledami-sedziowskimi-jak-na-el-sadar-video</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 19:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała dzisiaj niemal 5-minutowy materiał, podsumowujący popis arbitrów na El Sadar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Asencio jest wart 70 milionów euro”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136936-asencio-jest-wart-70-milionow-euro</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś mija sto dni od pojawienia się Raula Asencio w pierwszym zespole. Pomimo tak krótkiego stażu wychowanek zdołał ugruntować swoją pozycję, a jego dzisiejszej wartości rynkowej nie da się w żaden sposób porównać z tą sprzed trzech miesięcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli idziesz na wojnę z sędziami, licz się z tym, że zostaniesz ranny”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136935-jesli-idziesz-na-wojne-z-sedziami-licz-sie-z-tym-ze-zostaniesz-ranny</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat sędziowania w meczach Realu Madryt. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Będę nadal pracował, aby w ciągu najbliższych czterech lat nasz klub zajmował należne mu miejsce”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136934-bede-nadal-pracowal-aby-w-ciagu-najblizszych-czterech-lat-nasz-klub-zajmowal-nalezne-mu-miejsce</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Co Florentino Pérez napisał w liście do socios?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Lucas Vázquez nie zagra w rewanżu z Manchesterem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136933-as-lucas-vazquez-nie-zagra-w-rewanzu-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 16:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek nie ma szans na powrót do gry w środę, a pod znakiem zapytania nadal stoi występ Rüdigera i Alaby, którzy jutro powinni jednak trenować z zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Chciałem jeszcze raz przeprosić za pozostawienie moich kolegów z drużyny w tak trudnej sytuacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136932-bellingham-chcialem-jeszcze-raz-przeprosic-za-pozostawienie-moich-kolegow-z-druzyny-w-tak-trudnej-sytuacji</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 16:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham zabrał tym razem głos w mediach społecznościowych, aby ponownie wyrazić skruchę po obejrzeniu czerwonej kartki na El Sadar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG i Manchester City w planach NBA na europejską ligę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136925-psg-i-manchester-city-w-planach-nba-na-europejska-lige</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Stopniowo pojawia się coraz więcej doniesień dotyczących projektu stworzenia nowej koszykarskiej ligi w Europie. Mogą zostać do niego zaproszone PSG i Manchester City, które stworzyłyby nowe sekcje i zainwestowały w nie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: „Fuck you” czy „fuck off” to brak szacunku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136931-flick-fuck-you-czy-fuck-off-to-brak-szacunku</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick stawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem z Rayo Vallecano, w trakcie której skomentował wczorajsze zamieszanie wokół czerwonej kartki Jude'a Bellinghama. Przedstawiamy opinię trenera Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezbramkowy remis Castilli, Gonzalo zmarnował karnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136930-bezbramkowy-remis-castilli-gonzalo-zmarnowal-karnego</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Primera Federación Castilla bezbramkowo zremisowała z Antequerą. Królewscy stworzyli sobie wiele okazji strzeleckich, mieli też rzut karny, ale nie byli w stanie zamienić tego na gola.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
