<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Jul 2025 12:57:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>La Liga nie widzi powodów, by przełożyć mecz Realu z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140993-la-liga-nie-widzi-powodow-by-przelozyc-mecz-realu-z-osasuna</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Organ zarządzany przez Javiera Tebasa uważa, że nie ma uzasadnienia dla przełożenia spotkania, w którym Królewscy mieliby zainaugurować rozgrywki ligowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak PSG zabiegało o Viníciusa?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140992-jak-psg-zabiegalo-o-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2019 roku Leonardo zażądał Brazylijczyka oraz pieniędzy, jeśli Real Madryt spróbuje pozyskać Mbappé. Vinícius od zawsze był łączony z PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt dopina transfer Carrerasa, ale nie chce płacić klauzuli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140991-marca-real-madryt-dopina-transfer-carrerasa-ale-nie-chce-placic-klauzuli</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W Realu Madryt podkreślają, że wykonano już wszystko, co możliwe na odległość, ale wciąż brakuje ostatecznych spotkań. Kluczową rolę odegrał Rafael Obrador.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co chce przekazać Mbappé zdjęciem w koszulce PSG?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140990-co-chce-przekazac-mbappe-zdjeciem-w-koszulce-psg</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zamieścił na Instagramie swoje zdjęcie w barwach byłego klubu. Przesłanie pozostaje nieznane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cicha przemiana Ardy Gülera: „Coraz bardziej lubię wślizgi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140989-cicha-przemiana-ardy-guelera-coraz-bardziej-lubie-wslizgi</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 13:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Turecki talent przeszedł drogę od wolnego artysty do architekta gry… ale z obowiązkami defensywnymi, które zaakceptował z pełną naturalnością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W Paryżu ostrzą sobie zęby na Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140988-w-paryzu-ostrza-sobie-zeby-na-real</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Publicznie Al-Khelaïfi woli unikać jakichkolwiek odniesień do Królewskich; prywatnie toczy jednak instytucjonalną batalię, która teraz nabrała również sportowego wymiaru.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140983-kartka-z-kalendarza-9-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja dwóch francuskich legend, ogłoszenie Bernda Schustera jako trenera Realu Madryt i ostatni mecz w karierze Zidane'a. Co działo się 9 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Euforia Luisa Enrique, która kosztowała Real Madryt 250 milionów peset</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140987-euforia-luisa-enrique-ktora-kosztowala-real-madryt-250-milionow-peset</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Historię jego transferu do Realu Madryt opisuje na łamach dziennika MARCA Miguel Angel Lara. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uwaga na dosłownie pierwsze zagranie PSG w meczu! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140971-uwaga-na-doslownie-pierwsze-zagranie-psg-w-meczu-video</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Od kilku miesięcy Francuzi rozpoczynają swoje mecze wybiciem piłki ze środka boiska na aut jak najbliżej chorągiewki na linii końcowej połowy przeciwników. Ma to im pozwolić na natychmiastowe zastosowanie wysokiego pressingu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chronologia kłopotliwego lotu Realu: „Wciąż jesteśmy w samolocie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140986-chronologia-klopotliwego-lotu-realu-wciaz-jestesmy-w-samolocie</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy napotkali na niespodziewane kłopoty i z powodu burzy spędzili w samolocie bardzo dużo czasu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salgado: Na Klubowy Mundial najbardziej narzekają ci, których tutaj nie ma</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140985-salgado-na-klubowy-mundial-najbardziej-narzekaja-ci-ktorych-tutaj-nie-ma</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Míchel Salgado udzielił wywiadu dla Cadena COPE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz-podtekst</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140976-mecz-podtekst</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdyby ktoś nie wiedział, że szczerze się nie znoszą, stwierdziłby, że z wierzchu wszystko wygląda okej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
