<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Jul 2024 20:38:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rodrygo dołączył do zgrupowania w USA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131418-rodrygo-dolaczyl-do-zgrupowania-w-usa</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 21:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Zgodnie z zapowiedziami mediów Rodrygo Goes skrócił wakacje i dziś dołączył do zgrupowania Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto jest kim, czyli sylwetki wychowanków mogących zagrać z Milanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131416-kto-jest-kim-czyli-sylwetki-wychowankow-mogacych-zagrac-z-milanem</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Na obóz i sparingi w Stanach Zjednoczonych trenerzy pierwszej drużyny zaprosili aż 12 graczy ze szkółki. Większość z nich ma realne szanse na występ w nocnym starciu z Milanem. The Athletic przedstawia ich sylwetki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sparing Realu Madryt z Milanem zagrożony przez… burzę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131415-sparing-realu-madryt-z-milanem-zagrozony-przez-burze</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Nocny mecz Barcelony z City został przesunięty o 80 minut z powody burzy. Relevo podaje, że podobny ryzyko dotyczy meczu Realu Madryt z Milanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: UEFA ujawniła procedurę losowania fazy ligowej Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131414-oficjalnie-uefa-ujawnila-procedure-losowania-fazy-ligowej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 18:33:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA opublikowała komunikat w sprawie losowań faz ligowych nowego sezonu europejskich pucharów planowanych na 29 i 30 sierpnia w Grimaldi Forum w Monako. Przedstawiamy jego treść dotyczącą Ligi Mistrzów, w której wystąpi Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wspinaczka Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131413-wspinaczka-brahima</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 18:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak można usłyszeć, podczas pierwszego sparingu za zamkniętymi drzwiami z Albacete był najlepszy na boisku. Brahim strzelił wówczas pierwszego gola i według sprawdzonych źródeł pod względem formy był krok przed innymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef UFC: Nie lubię otwartych obiektów, wolę hale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131412-szef-ufc-nie-lubie-otwartych-obiektow-wole-hale</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Ilia Topuria ostatecznie w tym roku nie zawalczy na Santiago Bernabéu. Z kolei prezes UFC wykazał też niechęć do organizowania gal na stadionach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Endrick i Vallejo zarejestrowani do gry w La Lidze!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131411-oficjalnie-endrick-i-vallejo-zarejestrowani-do-gry-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 15:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Pozyskany Brazylijczyk i wracający z wypożyczenia Hiszpan zostali dzisiaj dopuszczeni do gry w La Lidze. To oznacza, że w tym względzie klub wypełnił wszystkie formalności i ma dostępnych wszystkich graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Nico Williams ma zostać w Athleticu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131410-the-athletic-nico-williams-ma-zostac-w-athleticu</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielki cel transferowy głównego rywala Realu Madryt w La Lidze miał się oddalić, a szanse na realizację operacji spadły. Gwiazda Athleticu ma pozostać w Kraju Basków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czołg, influencer, idol, reprezentant – kim jest Endrick?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131409-czolg-influencer-idol-reprezentant-kim-jest-endrick</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomasz Ćwiąkała przedstawia najnowszy film, w którym analizuje postać Endricka, 18-letniego zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Tak Florentino Pérez aktywował skargę na prezesa La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131408-el-confidencial-tak-florentino-perez-aktywowal-skarge-na-prezesa-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 14:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt dopiął swego i Trybunał Administracyjny przyjął jego skargę przeciwko prezesowi La Ligi, która może doprowadzić nawet do jego odwołania. El Confidencial podaje, że wszystko ruszyło po spotkaniu Florentino Péreza z kluczowym dla tej sprawy politykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie zachował żadnych praw do Ikera Bravo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131407-real-nie-zachowal-zadnych-praw-do-ikera-bravo</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Drogi Ikera Bravo i Realu Madryt rozeszły się, gdy klub postanowił nie korzystać z opcji wykupu piłkarza po dwuletnim wypożyczeniu z Bayeru Leverkusen. Napastnik pokazał się ze świetnej strony na mistrzostwach Europy do lat 19 i sięgnął po tytuł. Sytuacja zawodnika nie uległa jednak zmianie, a Udinese już na niego czeka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Milan – Real Madryt: Przewidywany skład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131405-milan-real-madryt-przewidywany-sklad</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do pierwszego letniego sparingu z niecałą połowę kadry pierwszego zespołu. Oznacza to oczywiście, że wiele szans dostaną wychowankowie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
