<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Mar 2025 21:53:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Efektowny debiut Enzo w Juvenilu A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138176-efektowny-debiut-enzo-w-juvenilu-a</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Enzo Alves błyskawicznie pnie się w górę w hierarchii szkółki. Dzisiaj zadebiutował w zespole do lat 19. Nie był to debiut nijaki, ponieważ już w chwilę po wejściu zanotował efektowną asystę przy zwycięskim golu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Rozegraliśmy bardzo praktyczny mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138175-mateo-rozegralismy-bardzo-praktyczny-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 22:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował zwycięskie spotkanie z Bilbao. Był zadowolony z tego, że mógł rotować składem i z tego, jak drużyna się spisuje w ostatnim czasie w lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oyarzabal: To moment, by uwierzyć, to moment, by marzyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138173-oyarzabal-to-moment-by-uwierzyc-to-moment-by-marzyc</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Realu Sociedad publikuje motywujący przekaz przed wtorkowym meczem na Bernabéu, w którym Real Sociedad musi odrobić straty z pierwszego spotkania (0:1), by awansować do finału Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie bez problemów pokonują Real Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138171-krolewskie-bez-problemow-pokonuja-real-sociedad</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 24. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano Real Sociedad 3:0. Bramki dla Królewskich zdobywały Caroline Weir, Caroline Møller i Athenea del Castillo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Lucas został podstawowym zawodnikiem w swoim najgorszym sezonie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138172-lucas-zostal-podstawowym-zawodnikiem-w-swoim-najgorszym-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat sytuacji Hiszpana. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewne zwycięstwo z Bilbao</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138170-pewne-zwyciestwo-z-bilbao</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>W 25. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pewnie pokonał Bilbao. Królewscy mieli trochę problemów w pierwszej połowie, jednak patrząc na całokształt, to mecz przebiegł w pełni po ich myśli. Chus Mateo mógł oszczędzać kluczowych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>29. kolejka: Barcelona wygrywa i utrzymuje fotel lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138169-29-kolejka-barcelona-wygrywa-i-utrzymuje-fotel-lidera</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona pokonała Gironę w meczu 29. kolejki Primera División, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Wykorzystywanie mojego braku znajomości hiszpańskiego nie wydaje mi się poprawne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138168-lunin-wykorzystywanie-mojego-braku-znajomosci-hiszpanskiego-nie-wydaje-mi-sie-poprawne</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin za pośrednictwem swoich mediów społecznościowych musiał wyhamować zapędy tych, którzy w jego wypowiedziach po meczu z Leganés starają się doszukać drugiego dna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138167-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ligowy przerywnik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138165-ligowy-przerywnik</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W 25. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra z Bilbao. Wczoraj drużyna Tenerife doskoczyła do Realu Madryt i dzisiaj Królewscy mają okazję do odpowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To, co drużyna zrobiła przez ostatni miesiąc, zasługuje na uznanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138164-mateo-to-co-druzyna-zrobila-przez-ostatni-miesiac-zasluguje-na-uznanie</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed meczem z Bilbao w Lidze Endesa. Mówił o tym, że drużyna musi rozsądnie zarządzać siłami, bo terminarz jest bardzo napięty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miliony dla wszystkich w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138163-miliony-dla-wszystkich-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Na razie mają dwa trofea, a mogą zdobyć aż sześć. Spośród 40 milionów euro wypłaconych w sezonie 2023/24 w formie premii, sukcesy mogą sprawić, że Real Madryt sięgnie po raz kolejny do kieszeni – tym razem nawet po 80 milionów. I wszyscy są z tego powodu bardzo zadowoleni.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
