<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Jan 2026 05:35:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Meana: Komunikację z piłkarzami prowadzi sam Arbeloa, asystenci Xabiego byli trochę zbyt natarczywi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145953-meana-komunikacje-z-pilkarzami-prowadzi-sam-arbeloa-asystenci-xabiego-byli-troche-zbyt-natarczywi</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana wypowiedział się o atmosferze w pierwszej drużynie Realu Madryt po zmianie trenera. Przedstawiamy wypowiedzi dziennikarza radia SER, który zajmuje się głównie Realem Madryt i hiszpańską reprezentacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Jestem legendą… czy nie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145951-glos-kibica-jestem-legenda-czy-nie</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145950-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do meczu Realu Madryt i wybory w Barcelonie to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Pierwsza połowa była wyjątkowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145949-scariolo-pierwsza-polowa-byla-wyjatkowa</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował wygrane spotkanie z Monaco. Chwalił drużynę przede wszystkim za postawę w pierwszej połowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze nie zwalniają i wskakują na podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145948-koszykarze-nie-zwalniaja-i-wskakuja-na-podium</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 23:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał Monaco. Odrobił przy tym straty z pierwszego spotkania i przedłużył passę zwycięstw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lakrar przedłużyła kontrakt do 2028 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145945-oficjalnie-lakrar-przedluzyla-kontrakt-do-2028-roku</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 21:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali o przedłużeniu kontraktu z liderką defensywy Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podtrzymać znakomitą passę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145943-podtrzymac-znakomita-passe</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Monaco. Królewscy będą się chcieli zrewanżować za porażkę w pierwszej rundzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Casemiro po sezonie opuści Manchester United</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145942-oficjalnie-casemiro-po-sezonie-opusci-manchester-united</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk opuścił Real Madryt na rzecz Anglików w 2022 roku. Teraz ta przygoda dobiegnie końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>48 godzin, które pozwoliły odetchnąć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145936-48-godzin-ktore-pozwolily-odetchnac</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Barcelony z Realem Sociedad i wygrana z Monaco sprawiły, że w Madrycie po raz pierwszy od dawna można było wziąć głębszy oddech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Statystycy: Real Madryt z czwartymi najlepszymi szansami na awans z TOP8</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145941-statystycy-real-madryt-z-czwartymi-najlepszymi-szansami-na-awans-z-top8</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Królewskich w Monaco dała im 15 na 21 możliwych punktów i pozwoliła wskoczyć do czołówki tabeli. Real Madryt zajmuje trzecie miejsce i jako jedna z niewielu ekip w kontekście awansu z TOP8 zależy w pełni od siebie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: 15 marca odbędą się wybory na prezesa Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145940-media-15-marca-odbeda-sie-wybory-na-prezesa-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Laporta ma na dziś trzech konkurentów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ronaldo trafił do Realu dzięki Zidane’owi? „Tylko on przyszedł mnie odwiedzić”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145939-ronaldo-trafil-do-realu-dzieki-zidane-owi-tylko-on-przyszedl-mnie-odwiedzic</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Na półki w księgarniach trafiła właśnie biografia „Ronaldo. Brazylijski Fenomen”, w której Luca Caioli opisuje karierę i życie jednego z najlepszych napastników świata. Autor rzuca w niej nowe światło na kulisy odejścia Brazylijczyka z Interu Mediolan i przenosiny do Realu. Jak się okazuje, wydatnie przyczynił się do tego Zinédine Zidane, który jeszcze jako piłkarz Juventusu odwiedził Ronaldo w szpitalu, gdy ten zerwał więzadła krzyżowe. Nie zrobił tego żaden zawodnik Interu, co miało okazać się jedną z przyczyn odejścia Il Fenomeno z włoskiej drużyny.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
