<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jan 2025 11:38:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jesteśmy lepsi w defensywie niż w meczu w Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135422-mateo-jestesmy-lepsi-w-defensywie-niz-w-meczu-w-monachium</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Alberto Abalde wypowiadali się przed spotkaniem z Bayernem Monachium w Eurolidze. Trener mówił, że poziom gry Królewskich w obronie podniósł się w porównania do pierwszego starcia z Bawarczykami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W sprawie Trenta czas gra na korzyść Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135434-w-sprawie-trenta-czas-gra-na-korzysc-realu</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza oferta Realu Madryt za Trenta była tylko początkiem w tym wyścigu, pierwszym krokiem. Teraz Liverpool musi ochłonąć i podjąć decyzję, wiedząc, że czas gra na korzyść Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Callejón: Jako dobry madridista ekscytuje mnie możliwość wyeliminowania Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135435-callejon-jako-dobry-madridista-ekscytuje-mnie-mozliwosc-wyeliminowania-atletico</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu Madryt, José Callejón, ostatnie lata swojej piłkarskiej kariery spędza w trzecioligowej Marbelli. Los chciał, że już jutro przyjdzie mu się zmierzyć w Copa del Rey z Atlético Madryt. W przeddzień tego starcia udzielił wywiadu dziennikowi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zrewanżować się Bawarczykom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135424-zrewanzowac-sie-bawarczykom</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 19. kolejce Euroligi Real Madryt zagra z Bayernem Monachium. W pierwszym spotkaniu Królewscy okazali się słabsi od Bawarczyków i teraz mają okazję do rewanżu. Celem będzie również odrobienie straty z pierwszej rundy, żeby dysponować lepszym bilansem meczów bezpośrednich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez nienawiści, ale i bez litości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135395-bez-nienawisci-ale-i-bez-litosci</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie życz drugiemu, co tobie niemiłe, ale i dbaj o własny interes.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135426-kartka-z-kalendarza-3-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć byłego zawodnika, transfer młodego Włocha z Romy, remontada z Málagą w Pucharze Króla i ostatni mecz Rafy Beníteza. Co działo się 3 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carboni: Liderem Realu Madryt jest Ancelotti</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135433-carboni-liderem-realu-madryt-jest-ancelotti</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valencii grał do 41. roku życia, a później został dyrektorem sportowym za czasów Juana Bautisty Solera. Amedeo Carboni, zdaniem wielu najlepszy lewy obrońca w historii klubu z Mestalli, udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj zagwiżdże sędzia, który pozwala na agresje wobec graczy Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135425-dzisiaj-zagwizdze-sedzia-ktory-pozwala-na-agresje-wobec-graczy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja Realu Madryt nie ustaje w swoich wysiłkach sędziowskich i wypuściła filmiki na obu sędziów dzisiejszego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu Madryt z Valencią!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135430-200-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-valencia</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso wybiera nowe miejsce pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135431-xabi-alonso-wybiera-nowe-miejsce-pracy</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask zdobył uznanie, które pozwala mu zadecydować o swojej przyszłości i objęciu jednego z wielkich europejskich klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135432-valencia-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do zaległego meczu La Ligi bez kontuzjowanych Davida Alaby, Daniego Carvajala i Édera Militão. Po zawieszeniu wraca Vinicius Júnior.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Przypomnę piłkarzom, że już dwa razy nie wyszedł nam powrót w nowym roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135413-ancelotti-przypomne-pilkarzom-ze-juz-dwa-razy-nie-wyszedl-nam-powrot-w-nowym-roku</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
