<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Jul 2024 04:25:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewski wyścig po Złotą Piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130825-krolewski-wyscig-po-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius, Jude Bellingham, Kylian Mbappé i Toni Kroos to faworyci i jedyni kandydaci do zdobycia Złotej Piłki za sezon 2023/24. W tym momencie na czele wyścigu wydaje się być Brazylijczyk, ale żadna opcja nie jest nierealna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130833-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ćwierćfinał Hiszpanii z Niemcami na EURO to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real otworzył swój szósty sklep w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130768-real-otworzyl-swoj-szosty-sklep-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 22:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy fanshop zlokalizowany jest przy Pier 1 w Maladze. Królewscy wyszli ze stacjonarną sprzedażą poza Madryt i Barcelonę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Peter Federico piłkarzem Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130829-oficjalnie-peter-federico-pilkarzem-getafe</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 21:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali oficjalnie o odejściu piłkarza, który podpisał z Getafe czteroletni kontrakt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Piłkarz nie może rozgrywać blisko 60 meczów rocznie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130828-carvajal-pilkarz-nie-moze-rozgrywac-blisko-60-meczow-rocznie</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 21:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal pojawił się na konferencji prasowej Hiszpanii w trakcie przygotowań do ćwierćfinału EURO z Niemcami. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi obrońcy Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Feliz: To wielka szansa dla mnie i mojej rodziny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130804-feliz-to-wielka-szansa-dla-mnie-i-mojej-rodziny</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 20:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrés Feliz udzielił wywiadu dla klubowych mediów po ogłoszeniu jego transferu do Realu Madryt. Pochodzący z Dominikany rozgrywający powiedział, że nie może się doczekać występów przed madrycką publicznością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leupolz: Chcę przyczynić się do sukcesu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130818-leupolz-chce-przyczynic-sie-do-sukcesu</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Melanie Leupolz udzieliła pierwszego wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi niemieckiej pomocniczki z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Potrzebuję dobrego przygotowania fizycznego i dostanę to w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130826-mbappe-potrzebuje-dobrego-przygotowania-fizycznego-i-dostane-to-w-realu</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé pojawił się na konferencji prasowej Francji przed ćwierćfinałem EURO z Portugalią. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi napastnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Maëlle Lakrar piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130824-oficjalnie-maelle-lakrar-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał czwartego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Maëlle Lakrar. Pomocniczka dołącza do zespołu po wypełnieniu kontraktu z Montpellier.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Sergio Arribas zostaje w Almeríi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130793-relevo-sergio-arribas-zostaje-w-almerii</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeżeli nie pojawi się żadna oferta nie do odrzucenia, andaluzyjski klub będzie liczył na madrytczyka w nadchodzącym sezonie i upatrywał w nim kluczowego piłkarza w walce o awans do La Ligi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
