<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Feb 2025 19:53:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Valencia vs Barcelona: Ostatnie rozstrzygnięcia w ćwierćfinałach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136600-valencia-vs-barcelona-ostatnie-rozstrzygniecia-w-cwiercfinalach</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 20:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dziś poznamy ostatnie rozstrzygnięcia w ćwierćfinałach Pucharu Króla, Valencia podejmuje Barcelonę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez szans z Fenerbahçe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136602-bez-szans-z-fenerbahce</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 20:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W 26. kolejce Euroligi osłabiony Real Madryt był tylko tłem dla świetnie grającego Fenerbahçe. Królewscy mają przed sobą sporo pracy, by móc myśleć o występie w play-offach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef sędziów: Filmiki Real Madrid TV niewiele wnoszą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136601-szef-sedziow-filmiki-real-madrid-tv-niewiele-wnosza</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Medina Cantalejo był gościem Josepa Pedrerola, prowadzącego nocne telewizyjne Chiringuito, w jego formacie z wywiadami El Cafelito. Przedstawiamy wypowiedzi szefa Komitetu Technicznego Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej na temat Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim wciąż wysyła sygnały</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136598-brahim-wciaz-wysyla-sygnaly</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 19:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik swoją ciężką pracę niebagatelnie przyczynił się do powodzenia improwizowanego planu Carlo Ancelottiego i awansu drużyny do półfinału Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético znów szydzi: „Wykorzystanie swojej armii «przyjaznych dziennikarzy» do rozpowszechniania swoich urojeń”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136599-atletico-znow-szydzi-wykorzystanie-swojej-armii-przyjaznych-dziennikarzy-do-rozpowszechniania-swoich-urojen</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejny wpis w mediach społecznościowych i druga strona „podstawowej instrukcji na derby”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Griezmann: Trzeba przestać zajmować się tymi bzdurami i zostawić sędziów w spokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136597-griezmann-trzeba-przestac-zajmowac-sie-tymi-bzdurami-i-zostawic-sedziow-w-spokoju</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 18:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Telewizja Movistar+ zapowiedziała wywiad z Antoine’em Griezmannem i opublikowała dwa fragmenty rozmowy, w których piłkarz Atleti mówi o sytuacji z sędziami i o Tchouaménim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x19: Sędziowanie i Lucas na wielkie mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136596-podcast-6x19-sedziowanie-i-lucas-na-wielkie-mecze</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy przede wszystkim wylosowanie Manchesteru City w Lidze Mistrzów czy ostatnie spekulacje dotyczące drużyny. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Równoległy biznes stojący za przeciekami na temat wyglądu nowych koszulek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136549-relevo-rownolegly-biznes-stojacy-za-przeciekami-na-temat-wygladu-nowych-koszulek</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkice, które podpisałby sam Da Vinci, koncepcje, które sprawiają, że oryginał wygląda źle, oraz rendery, które Grok chciałby mieć. Wszystko to komentujemy, porównujemy i czekamy na nowe informacje na temat kolejnych trykotów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Klub prosi Ancelottiego o kolejny cud”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136590-klub-prosi-ancelottiego-o-kolejny-cud</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu z Leganés i trudnej sytuacji drużyny Carlo Ancelottiego w obliczu nadchodzących potyczek z Atlético i Manchesterem City. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Złożymy pozew przeciwko Realowi Madryt, który chce zaszkodzić rozgrywkom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136594-tebas-zlozymy-pozew-przeciwko-realowi-madryt-ktory-chce-zaszkodzic-rozgrywkom</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas rozmawiał z mediami po dzisiejszym spotkaniu z klubami i Hiszpańską Federacją Piłkarską.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Modrić chce przedłużyć kontrakt o kolejny rok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136593-as-modric-chce-przedluzyc-kontrakt-o-kolejny-rok</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat w wieku 39 lat zaczął trafiać do siatki z imponującą regularnością. W ostatnich 9 meczach w barwach Realu strzelił tyle samo goli, co w poprzednich 107. Jego pragnieniem jest pozostanie w Madrycie jeszcze na kolejny rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Guardian: UEFA rozważa rezygnację z dogrywek w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136592-the-guardian-uefa-rozwaza-rezygnacje-z-dogrywek-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwają dyskusje na temat przechodzenia od razu do rzutów karnych. Zmiana jest jednak mało prawdopodobna przed końcem obecnego kontraktu telewizyjnego, który obowiązuje do 2027 roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
