<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Jan 2025 11:18:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135817-kartka-z-kalendarza-15-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielki mecz z Sevillą Zidane'a-piłkarza i porażka z Sevillą Zidane'a-trenera, starcie z Atlético, wygrany Klasyk i śmierć legendarnego piłkarza. Co działo się 15 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed Celtą? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135816-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-celta-live</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym meczem Pucharu Króla. Wczoraj niedostępnych było aż 7 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mam drużynę gladiatorów, którzy zaciekle walczą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135814-mateo-mam-druzyne-gladiatorow-ktorzy-zaciekle-walcza</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Maccabi. Był zadowolony ze zwycięstwa, chociaż przyznał, że chciałby widzieć mniejszą liczbę zdobytych punktów po stronie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroto: Carlo, trzeba pracować trochę więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135811-maroto-carlo-trzeba-pracowac-troche-wiecej</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza. Maroto to były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego informacje w sprawie Klubowego Mundialu. W ostatnich latach to on przedstawiał poprawne informacje w sprawie Superligi (ostatnio jako pierwszy zapowiedział ogłoszenie nowego formatu), sytuacji Kyliana Mbappé czy planów transferowych klubu. Teraz wystosował komentarz dotyczący pracy Carlo Ancelottiego. Niektórzy twierdzą, że można w tym doszukać się odczuć działaczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy odejścia, trzy dziury</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135810-trzy-odejscia-trzy-dziury</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Opuszczenie drużyny przez Kroosa, Nacho i Joselu, za których nie szukano zastępców, drastycznie ograniczyło taktyczny arsenał Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klopp: Gwarantuję, że nie będę trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135809-klopp-gwarantuje-ze-nie-bede-trenerem</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec został przedstawiony jako dyrektor Red Bulla ds. futbolu globalnego i międzynarodowej sieci klubów piłkarskich. Jego zadanie to rozwój i wdrażanie filozofii firmy w poszczególnych organizacjach. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z wtorkowej prezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Tchouaméni przedmiotem coraz większej debaty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135812-relevo-tchouameni-przedmiotem-coraz-wiekszej-debaty</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wątpliwości wokół Francuza rosną. Uważano, że poradzi sobie w roli stopera, ale w ważnym meczu po raz kolejny zawiódł.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135815-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wystąpienie Joana Laporty i plany Realu Madryt to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo w meczu bez defensywy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135813-zwyciestwo-w-meczu-bez-defensywy</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 23:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W 21. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał Maccabi Tel Awiw bardzo efektownym, ofensywnym spotkaniu. Łącznie obie drużyny zdobyły 229 punktów, co jest rekordem rozgrywek, biorąc pod uwagę mecze bez dogrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maffeo świętuje wygraną w Superpucharze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135808-maffeo-swietuje-wygrana-w-superpucharze</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk przegrał półfinał Superpucharu Hiszpanii, ale okazuje się, że ostatecznie pokonał Królewskich w finale. Na to przynajmniej wskazują jego najnowsze publikacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć mecz z Celtą?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135794-gdzie-obejrzec-mecz-z-celta</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawa do pokazywania Pucharu Króla w Polsce należą do Telewizji Polskiej. Najbliższe spotkanie Królewskich będzie więc można obejrzeć w otwartej telewizji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dennis Smith Jr. blisko Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135807-dennis-smith-jr-blisko-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygląda na to, że koszykarski Real Madryt w końcu doczeka się wzmocnienia. Do drużyny ma dołączyć Dennis Smith Jr., 27-letni rozgrywający, który może również grać jako rzucający obrońca.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
