<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Dec 2024 23:53:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135285-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Kryzys Pepa Guardioli i plany Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świąteczne zadanie odrobione</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135277-swiateczne-zadanie-odrobione</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozpoczął serię rewanżową w Eurolidze od zwycięstwa z Albą Berlin. Królewscy kontynuują pościg za czołową dziesiątką i dalej poprawiają swój wyjazdowy bilans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern dołącza do zainteresowanych Nico Williamsem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135276-bayern-dolacza-do-zainteresowanych-nico-williamsem</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Latem Hiszpana chciała pozyskać Barcelona, a łączono go też w spekulacjach z Realem Madryt. Teraz po 22-latka zgłasza się także Bayern Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wesołych Świąt, Panie Ancelotti”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135275-wesolych-swiat-panie-ancelotti</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat postrzegania przez kibiców osoby Carlo Ancelottiego. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Powód kontuzji? Podstawowy to brak treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135274-guardiola-powod-kontuzji-podstawowy-to-brak-treningow</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola i jego Manchester City zmagają się z plagą kontuzji podobną do problemów Realu Madryt. Przedstawiamy ocenę tej sytuacji przez Katalończyka, którą w stopniu zdrowotnym na pewno można przyrównać do tej Królewskich, którzy też potrafili posiadać nawet 8 graczy poza kadrą meczową. Wypowiedzi pochodzą z jego konferencji prasowej przed dzisiejszym starciem z Evertonem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan transferowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135268-plan-transferowy</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wykluczył jakiekolwiek transfery w zimie i spogląda już w kierunku wzmocnień na sezon 2025/26. Tutaj jako kluczowe pozycje wskazywane są prawa obrona i środek pola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real planuje transfery, ale do Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135273-real-planuje-transfery-ale-do-castilli</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 15:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie zamierza ruszać zimą na zakupy. Przynajmniej nie w kontekście pierwszej drużyny. W Castilli sprawy mają się już bowiem nieco inaczej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ten mecz może dać nam awans w tabeli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135260-mateo-ten-mecz-moze-dac-nam-awans-w-tabeli</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Usman Garuba wypowiadali się przed spotkaniem z Albą Berlin. Obaj mówili, że to jest ważny mecz, żeby w dobrym stylu zakończyć rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chema, najświeższa perełka ze szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135271-chema-najswiezsza-perelka-ze-szkolki</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Cantera Realu Madryt jest jedną z najlepszych na świecie, o ile nie najlepszą. Dość przytoczyć słowa Florentino z Walnego Zgromadzenia, który przypomniał, że klub doczekał się 191 piłkarzy wychowanych w szkółce Królewskich robiących karierę w profesjonalnym futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Mój cel to powrót na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135272-carvajal-moj-cel-to-powrot-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal w grudniu został człowiekiem roku hiszpańskiego Esquire. Teraz magazyn wypuścił wywiad ze zwycięzcą jego plebiscytu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi drugiego kapitana Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135269-kartka-z-kalendarza-26-grudnia</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera koszykarzy i byłego zawodnika, a także niecodzienna informacja o dwóch nowych zawodnikach. Co działo się 26 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Real zrezygnował z transferu Mastantuono?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135270-dlaczego-real-zrezygnowal-z-transferu-mastantuono</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Najnowszy wielki argentyński talent był obserwowany przez wielu, ale nadal gra w River Plate. Klauzula jego odejścia sprawiła, że największe drużyny porzuciły pomysł o transferze nastoletniego pomocnika. Zrobił to także Real Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
