<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 09 May 2024 07:38:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Olympiakos rywalem Realu Madryt, Barcelona za burtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129461-olympiakos-rywalem-realu-madryt-barcelona-za-burta</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Piąte mecze w ćwierćfinałach Euroligi przyniosły duże emocje. Drużyny gości zapisały nowe karty w historii rozgrywek, awansując do Final Four.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: W szatni pomyślałem, że nie mógłbym być w lepszej pozycji z lepszymi ludźmi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129464-bellingham-w-szatni-pomyslalem-ze-nie-moglbym-byc-w-lepszej-pozycji-z-lepszymi-ludzmi</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham po rewanżowym meczu 1/2 finału Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium udzielił wywiadu TNT Sports. Przedstawiamy zapis tej rozmowy z pomocnikiem Realu Madryt na murawie Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Moje sny nie są tak piękne jak ten wieczór</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129465-joselu-moje-sny-nie-sa-tak-piekne-jak-ten-wieczor</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu po rewanżowym meczu 1/2 finału Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium pojawił się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Liniowy przeprosił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129466-tuchel-liniowy-przeprosil</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Tuchel po rewanżowym meczu 1/2 finału Ligi Mistrzów z Realem Madryt udzielił wywiadu TNT Sports. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Bayernu Monachium z Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129463-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 01:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Realu Madryt do finału Ligi Mistrzów to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Ja też nie spodziewałem się, że ta kadra jest zdolna do czegoś takiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129462-ancelotti-ja-tez-nie-spodziewalem-sie-ze-ta-kadra-jest-zdolna-do-czegos-takiego</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 00:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po rewanżowym meczu 1/2 finału Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: To jest Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129460-vinicius-to-jest-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 23:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 2:1 meczu z Bayernem Monachium, dzięki któremu Real Madryt awansował do finału Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De Ligt: To trochę hańba, że Marciniak to zagwizdał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129458-de-ligt-to-troche-hanba-ze-marciniak-to-zagwizdal</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 23:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Matthijs de Ligt po rewanżowym meczu 1/2 finału Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium udzielił wywiadu Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Bayernu ze strefy mieszanej Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius MVP meczu z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129457-vinicius-mvp-meczu-z-bayernem</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 23:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior otrzymał nagrodę dla najlepszego zawodnika rewanżego półfinału Ligi Mistrzów pomiędzy Realem Madryt a Byernem Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129456-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-bayernem</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 23:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
