<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Sep 2025 07:53:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142251-kartka-z-kalendarza-3-wrzesnia</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny, mecz-hołd dla Amancio Amaro, debiuty Fernando Hierro, Laudrupa i Amaviski oraz zwycięstwo Rudy'ego, Chacho i Reyesa w Mistrzostwach Świata w Japonii. Co działo się 3 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Perfekcyjna pretemporada Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142258-perfekcyjna-pretemporada-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener realizuje podwójny cel: stopniowo zgrywa zespół i jednocześnie osiąga możliwie najlepsze wyniki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Operacja, MVP Castilli i trening u Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142252-operacja-mvp-castilli-i-trening-u-xabiego</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Niezwykłe postępy czynione przez Jorge Cestero w ostatnich miesiącach sprawiają, że 19-latek stał się jednym z najcenniejszych diamentów w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwunastu madridistas powołanych do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142245-dwunastu-madridistas-powolanych-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwunastu piłkarzy Realu Madryt zostało powołanych na wrześniowe zgrupowania reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Raúl jednym z trzech kandydatów do zastąpienia Ten Haga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142257-marca-raul-jednym-z-trzech-kandydatow-do-zastapienia-ten-haga</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayer szuka nowego trenera i bierze pod uwagę byłego szkoleniowca Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Uważam, że wyprowadzenie piłki u Ramosa było niedoceniane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142255-huijsen-uwazam-ze-wyprowadzenie-pilki-u-ramosa-bylo-niedoceniane</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper Realu Madryt udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142256-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady z piłkarzami Realu i Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RAC1: UEFA zgodzi się na przejście Barcelony na Camp Nou w trakcie fazy ligowej Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142254-rac1-uefa-zgodzi-sie-na-przejscie-barcelony-na-camp-nou-w-trakcie-fazy-ligowej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 23:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak przekazuje katalońskie radio RAC1, doszło do nagłego zwrotu w sprawie powrotu Barcelony na Camp Nou. UEFA na w drodze wyjątku ma wyrazić zgodę na zmianę stadionu domowego Barcelony w trakcie fazy ligowej Ligi Mistrzów, choć regulamin wyraźnie tego zabrania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Yabusele błyszczy w Katowicach, Francja lepsza od Polski</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142253-yabusele-blyszczy-w-katowicach-francja-lepsza-od-polski</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Francja pokonała w Spodku Polskę po znakomitym występie Yabusele. Były gracz Królewskich zdobył dzisiaj 36 punktów. Théo Maledon natomiast nie ma powodów, by zapisywać sobie ten mecz w pamięci.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Procida debiutuje na Eurobaskecie, problemy drużyny Scariolo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142250-procida-debiutuje-na-eurobaskecie-problemy-druzyny-scariolo</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 23:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriele Procida zadebiutował na Eurobaskecie. Jego reprezentacja pokonała Hiszpanię, która wpakowała się w kłopoty i przed ostatnią kolejką nie może być pewna awansu do 1/8 finału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Historia do napisania”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142249-historia-do-napisania</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 21:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zamieścił w swoich mediach społecznościowych wymowny wpis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa musi poprawić wyniki Castilli z czołowymi zespołami ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142248-arbeloa-musi-poprawic-wyniki-castilli-z-czolowymi-zespolami-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 20:47:00 GMT</pubDate>
        <description>W ciągu ostatnich sześciu sezonów Castilla wygrała tylko 13 z 52 meczów z drużynami, które awansowały lub grały w play-offach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
