<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 22 May 2025 20:28:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi Alonso zostanie zaprezentowany w poniedziaek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139724-marca-xabi-alonso-zostanie-zaprezentowany-w-poniedzialek</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 21:05:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA zapowiada, 偶e ju偶 w ten poniedziaek dojdzie do zaprezentowania Xabiego Alonso jako nowego trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rodrygo nie myli o odejciu z Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139723-as-rodrygo-nie-mysli-o-odejsciu-z-realu</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo, wbrew temu, co mo偶na przeczyta w wielu miejscach, nie rozwa偶a odejcia z Realu Madryt. Jak przekonuje Tom谩s Roncero z dziennika AS, wszelkie doniesienia dotyczce niezadowolenia i chci zmiany otoczenia przez Brazylijczyka s nieprawdziwe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham do Modricia: Bdzie mi ciebie bardzo brakowa! </title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139722-bellingham-do-modricia-bedzie-mi-ciebie-bardzo-brakowac</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham wystosowa po偶egnalny wpis po informacji o odejciu Luki Modricia. Przedstawiamy jego tumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ra煤l wkr贸tce ogosi odejcie z Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139721-relevo-raul-wkrotce-oglosi-odejscie-z-castilli</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuj Jorge Pic贸n i Alfredo Matilla z portalu Relevo, Ra煤l zakomunikowa swojemu otoczeniu, 偶e po szeciu latach opuci Castill.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Footy Headlines: Brzowy kolor tak偶e obecny na nowej domowej koszulce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139720-footy-headlines-brazowy-kolor-takze-obecny-na-nowej-domowej-koszulce</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Sponsorzy Kr贸lewskich maj mie na trykocie loga w ciemnobrunatnym kolorze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real odm贸wi Modriciowi mo偶liwoci pozostania na kolejny rok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139718-relevo-real-odmowil-modriciowi-mozliwosci-pozostania-na-kolejny-rok</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobot ostatni mecz pomocnika na stadionie Kr贸lewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto znajdzie si w czw贸rce kapitan贸w Realu Madryt po odejciu Modricia?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139717-kto-znajdzie-sie-w-czworce-kapitanow-realu-madryt-po-odejsciu-modricia</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejcie Luki Modricia i najpewniej Lucasa V谩zqueza wpywa na kadr Kr贸lewskich. Jednym z ciekawszych aspekt贸w tych decyzji klubu s zmiany w hierarchii kapitan贸w.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Modri po Klubowych Mistrzostwach wiata rozstanie si z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139716-oficjalnie-modric-po-klubowych-mistrzostwach-swiata-rozstanie-sie-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wyda oficjalny komunikat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Luka Modri odchodzi z Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139715-oficjalnie-luka-modric-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat po偶egna si w mediach spoecznociowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pikarz Sevilli obstawia z kolegami swoje 偶贸te kartki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139714-pilkarz-sevilli-obstawial-z-kolegami-swoje-zolte-kartki</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z ostatnich rywali Kr贸lewskich zosta oskar偶ony o celowe wymuszanie kartek w celach zarobkowych na podstawie zakad贸w bukmacherskich. W meczu z Realem te偶 mia dziwne zachowanie wobec Kylianem Mbapp茅.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Apelacyjny podtrzyma kar szeciu mecz贸w zawieszenia dla R眉digera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139713-komitet-apelacyjny-podtrzymal-kare-szesciu-meczow-zawieszenia-dla-ruedigera</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Odwoanie Realu Madryt zostao odrzucone i Niemiec bdzie musia pauzowa w jeszcze jednym meczu na pocztku przyszego sezonu ligowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cesc: Nie wiem, czy Nico Paz pojedzie z Realem na Klubowe Mistrzostwa wiata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139712-cesc-nie-wiem-czy-nico-paz-pojedzie-z-realem-na-klubowe-mistrzostwa-swiata</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Cesc Fbregas rozmawia z mediami przed ostatni kolejk Serie A, w kt贸rej Como zmierzy si z Interem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
