<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Jan 2026 06:46:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rok Realu i… mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145357-rok-realu-i-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Aż 22 z 25 zawodników Realu Madryt ma szanse zagrać w finałowym turnieju w Stanach Zjednoczonych, Meksyku i Kanadzie. Endrick odszedł do Lyonu, by znaleźć się w planach Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Klub reaguje na kontuzję Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145361-as-klub-reaguje-na-kontuzje-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie mogą wyjść ze spirali kontuzji. To już 23 urazy w tym sezonie, które wymuszają znalezienie nowego planu efektywnej prewencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145365-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Reportaż o Antonio Rüdigerze, Dakar i słabe noworoczne samopoczucie Lamine'a Yamala to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athenea: Florentino bardzo mocno stawia na kobiecy futbol w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145360-athenea-florentino-bardzo-mocno-stawia-na-kobiecy-futbol-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 22:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Athenea del Castillo była gościem specjalnym Cantabria TV w noc sylwestrową. Przy okazji powitania nowego roku piłkarka Realu Madryt udzieliła kilku wypowiedzi na temat kobiecej sekcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Siedem lat pozyskiwania młodych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145353-siedem-lat-pozyskiwania-mlodych</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kees Smit (19 lat) jako potencjalny przyszły mózg zespołu Królewskich wpisuje się w plan działania nakreślony przez klub: poszukiwanie młodych talentów na dekadę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Palacios puka do drzwi pierwszego zespołu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145358-palacios-puka-do-drzwi-pierwszego-zespolu</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W niedzielę Królewscy wrócą do ligowych zmagań. Gospodarze już na starcie roku będą mieli jednak do rozwiązania kilka kłopotów w ofensywie. Kontuzji doznał Mbappé, na Puchar Narodów Afryki udał się Brahim, a na wypożyczenie odszedł Endrick. Niewykluczone, że Xabi w tej sytuacji będzie szukał posiłków w Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelo cz.2: Nie zamieniłbym swoich pięciu Lig Mistrzów na jeden mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145354-marcelo-cz-2-nie-zamienilbym-swoich-pieciu-lig-mistrzow-na-jeden-mundial</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas od kilku miesięcy na swoim kanale YouTube prowadzi cykl programów pod nazwą: Bajo los Palos (Między Słupkami). Na początku grudnia gościem byłego kapitana Realu Madryt był Marcelo. Poniżej przedstawiamy drugą część rozmowy z Brazylijczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Styczeń miesiącem szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145351-styczen-miesiacem-szkolki</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt postanowił zadbać o szkółkę. Działacze dokonali kilku znaczących transferów oraz zdecydowali się zająć kontraktami wielu piłkarzy. Obsesją Królewskich jest Liga Młodzieżowa oraz walka o awans Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Doradca Laporty: Real też stosuje dźwignie, ale tam nikt nie chce o tym mówić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145326-doradca-laporty-real-tez-stosuje-dzwignie-ale-tam-nikt-nie-chce-o-tym-mowic</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Enric Masip to członek komisji sportowej Barcelony, doradca prezesa Barcelony oraz jego przyjaciel. Przedstawiamy jego wypowiedzi z programu Sólo para Culés tworzonego przez Chiringuito.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vinícius przekracza czerwoną linię i wysyła sygnał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145356-as-vinicius-przekracza-czerwona-linie-i-wysyla-sygnal</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 13:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Brazylijczyka własnie wszedł w ostatnie 18 miesięcy obowiązywania. Klub i zawodnik wkrótce mają wznowić negocjacje w sprawie jego przedłużenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>15 dni na podjęcie strategicznej decyzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145345-15-dni-na-podjecie-strategicznej-decyzji</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W środku koszykarskiego sezonu Real Madryt musi podjąć decyzję, która może zmienić przyszłość tej sekcji. Zostało nieco ponad dwa tygodnie na wybór między Euroligą a NBA. Dziennik AS podsumowuje całą sytuację, a jej streszczenie można przeczytać poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić cz.2: Może po tamtej stronie znowu zobaczę mojego dziadka Lukę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145342-modric-cz-2-moze-po-tamtej-stronie-znowu-zobacze-mojego-dziadka-luke</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Milanu udzielił długiego wywiadu włoskiemu dziennikowi Corriere della Sera, w którym wspominał czasy gry w zespole Królewskich, wojnę w Jugosławii, swoich trenerów oraz mówił o sprawach bardzo osobistych. Przedstawiamy przetłumaczoną drugą i ostatnią część rozmowy, którą przeprowadzili Aldo Cazzullo i Carlos Passerini. Zachęcamy do nadrobienia pierwszej części wywiadu, jeśli ktoś z was jeszcze jej nie czytał.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
