<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 May 2025 12:54:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arrasate: Carlo to jeden z najlepszych trenerów w historii i z pewnością najlepszy w historii Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139471-arrasate-carlo-to-jeden-z-najlepszych-trenerow-w-historii-i-z-pewnoscia-najlepszy-w-historii-realu</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Mallorki, Jagoba Arrasate, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 36. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy rozstania Ancelottiego z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139469-kulisy-rozstania-ancelottiego-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odchodzi z Realu Madryt, mimo ważnego kontraktu i wcześniejszych deklaracji, że chciałby zakończyć karierę w klubie. Do podjęcia decyzji przyczyniły się między innymi brak transferów, liczne kontuzje, wyraźny brak wsparcia ze strony zarządu i zbliżające się odejście jego syna ze sztabu. W tle trwały już rozmowy z reprezentacją Brazylii, którą Ancelotti ostatecznie poprowadzi na Mundialu w 2026 roku. Wszystko to na łamach The Athletic opisują Mario Cortegana i Guillermo Rai. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wyciągnąłem z siebie maksimum, a tytuły mówią same za siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139466-ancelotti-wyciagnalem-z-siebie-maksimum-a-tytuly-mowia-same-za-siebie</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Mallorcą w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Klauzula Huijsena może zostać rozłożona na raty, co ułatwia sprawę Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139468-marca-klauzula-huijsena-moze-zostac-rozlozona-na-raty-co-ulatwia-sprawe-realowi</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentant Hiszpanii z Bournemouth kosztuje 58 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziewięciu piłkarzy nie trenowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139467-dziewieciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i odbyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo nie dokończył treningu z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139465-rodrygo-nie-dokonczyl-treningu-z-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>24-letni napastnik szybko zakończył udział w ostatnich zajęciach przed starciem z Mallorcą i nie znajdzie się w kadrze na jutrzejsze spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Mallorcą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139464-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-mallorca-video</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym meczem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Vinícius irytuje nie tylko rywali, ale także kibiców Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139463-mijatovic-vinicius-irytuje-nie-tylko-rywali-ale-takze-kibicow-realu</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w audycji El Larguero na antenie Cadena SER. Czarnogórzec odniósł się do sytuacji Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberola Rojas na Mallorcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139462-alberola-rojas-na-mallorce</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Środowy mecz Realu Madryt z Mallorcą poprowadzi arbiter pochodzący z Toledo. Dotychczas sędziował piętnaście spotkań z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti rozmawiał z Casemiro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139461-marca-ancelotti-rozmawial-z-casemiro</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 09:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Manchesteru United chciałby ponownie pracować pod okiem włoskiego szkoleniowca, ale tym razem w reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139460-kartka-z-kalendarza-13-maja</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy oficjalny mecz w historii, półfinały w Pucharze Europy, mistrzowska celebracja i urodziny jedynego oficjalnego stowarzyszenia Realu Madryt w Polsce. Co działo się 13 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Radio MARCA: Rodrygo nie chce już więcej grać w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139459-radio-marca-rodrygo-nie-chce-juz-wiecej-grac-w-realu</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod znakiem zapytania stanęła też przyszłość Viníciusa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
