<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 05 May 2025 11:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real nie wyklucza udziału Alexandra-Arnolda na Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139235-marca-real-nie-wyklucza-udzialu-alexandra-arnolda-na-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Po ogłoszeniu odejścia z Liverpoolu Królewscy już planują przyszłość z angielskim obrońcą, któremu zapłacą premię za podpisanie kontraktu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Celtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139221-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-celta</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Celtą 3:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Magia na boisku i zmiana statusu w szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139234-magia-na-boisku-i-zmiana-statusu-w-szatni</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler zanotował świetny występ przeciwko Celcie, a jego umiejętności budzą podziw również wśród pozostałych graczy Realu Madryt. Turek jest coraz ważniejszą postacią nie tylko na boisku, ale i w szatni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ta drużyna potrafi wskrzesić zmarłego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139233-ta-druzyna-potrafi-wskrzesic-zmarlego</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami po meczu Realu Madryt z Celtą. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lewandowski będzie mógł zagrać z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139232-oficjalnie-lewandowski-bedzie-mogl-zagrac-z-realem</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Polak wraca po kontuzji już na wtorkowy mecz Barcelony z Interem w Mediolanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold: Potrzebuję zmiany i nowego wyzwania dla mnie jako piłkarza i człowieka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139231-alexander-arnold-potrzebuje-zmiany-i-nowego-wyzwania-dla-mnie-jako-pilkarza-i-czlowieka</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik wytłumaczył swoje odejście w wywiadzie dla mediów Liverpoolu. Przedstawiamy jego pełne wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano w sprawie Trenta: Here we go!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139230-fabrizio-romano-w-sprawie-trenta-here-we-go</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold jest coraz bliżej trafienia na Santiago Bernabéu. Dziś ogłosił decyzję o odejściu z Liverpoolu, a dziennikarze nie mają wątpliwości, że jego następnym krokiem w karierze będzie Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alexander-Arnold odchodzi z Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139229-oficjalnie-alexander-arnold-odchodzi-z-liverpoolu</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Liverpoolu odejdzie z drużyny, w której występował w ostatnich latach. Wszystko wskazuje na to, że wkrótce Anglik założy koszulkę Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139216-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy jutro po południu i wówczas rozpoczną przygotowania do niedzielnego meczu z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139223-kartka-z-kalendarza-5-maja</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Ważne gole Hugo Sáncheza, pierwszy hat-trick najlepszego w historii strzelca Realu Madryt, wygrana z Villarrealem i odpadnięcie z Ligi Mistrzów na Stamford Bridge. Co działo się 5 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athletic rywalem Juvenilu A w Pucharze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139228-athletic-rywalem-juvenilu-a-w-pucharze-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zmierzy się z Athletikiem w ćwierćfinale Pucharu Mistrzów, którego zwycięzca zostanie młodzieżowym mistrzem Hiszpanii. Królewscy będą gospodarzami pierwszego meczu, który zaplanowano na najbliższy weekend.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt ukarany zakazem wyjazdowym za zachowanie rasistowskie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139217-oficjalnie-real-madryt-ukarany-zakazem-wyjazdowym-za-zachowanie-rasistowskie</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niespodziewanie UEFA poinformowała o kolejnej karze dla Realu Madryt za występy w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
