<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Apr 2024 18:21:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Kartka dla ciebie! I dla ciebie! Macie się uspokoić! Relax!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129036-kartka-dla-ciebie-i-dla-ciebie-macie-sie-uspokoic-relax</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska udostępniła publicznie nagrania rozmów między sędziami w czasie Klasyku. Przedstawiamy pełne tłumaczenie zamieszczonego ponad 6-minutowego filmiku z kontrowersyjnych sytuacji w spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129034-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Barceloną 3:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piqué: Czy to była kradzież? Już samo pytanie na to wskazuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129035-pique-czy-to-byla-kradziez-juz-samo-pytanie-na-to-wskazuje</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Gerard Piqué nie ma wątpliwości, że w niedzielę na Santiago Bernabéu doszło do kradzieży. Jego zdaniem sędzia nie powinien dyktować rzutu karnego po faulu na Lucasie Vázquezie, a jednocześnie powinien uznać bramkę Lamine'a Yamala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja opublikowała nagranie z rozmów sędziów: „Nie mamy dowodów na to, że piłka wpadła do bramki”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129033-federacja-opublikowala-nagranie-z-rozmow-sedziow-nie-mamy-dowodow-na-to-ze-pilka-wpadla-do-bramki</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska postawiła na przejrzystość i zdecydowała się udostępnić publicznie nagrania rozmów między sędziami w czasie Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Komitet Arbitrów nie zamierza udostępniać Barcelonie żadnych nagrań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129031-marca-komitet-arbitrow-nie-zamierza-udostepniac-barcelonie-zadnych-nagran</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie przejmuje się słowami czy zawoalowanymi groźbami ze strony prezesa Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: W tej hali przegrały takie drużyny jak Unicaja czy Barcelona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129012-mateo-w-tej-hali-przegraly-takie-druzyny-jak-unicaja-czy-barcelona</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 16:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Saragossą. Był zadowolony ze zwycięstwa i przyznał, że jego drużyna ma już w głowie rywalizację z Baskonią w Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jubileusz Fede Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129021-jubileusz-fede-valverde</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajski pomocnik mógł wczoraj cieszyć się nie tylko z wygranej w Klasyku, ale również z tego powodu, że rozegrał 250. mecz w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Jeśli potwierdzimy legalność gola-widmo, poprosimy o powtórzenie meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129029-laporta-jesli-potwierdzimy-legalnosc-gola-widmo-poprosimy-o-powtorzenie-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta wystosował przemowę instytucjonalną za pośrednictwem mediów Barcelony. Przedstawiamy wypowiedzi jej prezesa dotyczące niedzielnego Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają wolne do środy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129019-krolewscy-maja-wolne-do-srody</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero pojutrze i wówczas rozpoczną przygotowania do meczu z Realem Sociedad, z którym zmierzą się w piątek. Dzisiaj i jutro w Valdebebas można spodziewać się obecności tylko poważnie kontuzjowanych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koniec sezonu dla De Jonga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129027-koniec-sezonu-dla-de-jonga</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Holender nabawił się kontuzji po starciu z Valverde, choć Urugwajczyk w tej sytuacji nie faulował De Jonga.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
