<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Sep 2024 09:38:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Do trzech razy sztuka?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132298-do-trzech-razy-sztuka</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W 3. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z rezerwami Villarrealu. Królewscy będą walczyć o pierwsze punkty w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od 13 do 195 euro, czyli ceny biletów na mecze La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132297-od-13-do-195-euro-czyli-ceny-biletow-na-mecze-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Ceny wejściówek różnią się w zależności od klubu. Za domowy mecz Królewskich musimy zapłacić zdecydowanie najwięcej...</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De Bruyne: Prawdziwy problem pojawi się po Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132296-de-bruyne-prawdziwy-problem-pojawi-sie-po-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Wirus FIFA kolejny raz zbiera swoje żniwa. Królewscy znów są jednymi z najbardziej poszkodowanych podczas przerwy na kadry, a lista kontuzjowanych jest o wiele dłuższa. AS podkreśla, że głównym problemem jest wymagający terminarz, o którym wypowiadają się również kolejni piłkarze. Tym razem głos zabrał pomocnik Manchesteru City, Kevin De Bruyne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Złoty chłopak Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132295-zloty-chlopak-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy Real schodził na przerwę w meczu z Las Palmas, jako jednego z głównych winnych bardzo słabej postawy zespołu w ofensywie wskazywano Brahima. Trener na drugą połowę rzeczywiście nie posłał już Diaza na boisko. Postanowił też wymienić mającego żółtą kartkę Mendy'ego na Frana. Mimo to, jak podkreśla MARCA, drużyna wcale nie zaczęła grać lepiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Labirynt Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132294-labirynt-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti przed przerwą na reprezentacje miał tylko jedno życzenie: by wszyscy wrócili zdrowi. Los jednak nie był dla Włocha wyrozumiały. W ciągu kilku dni urazów doznało bowiem aż czterech zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: City przygotowuje nowy kontrakt dla Haalanda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132293-marca-city-przygotowuje-nowy-kontrakt-dla-haalanda</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Wierność i oddanie – tego właśnie oczekują klub i napastnik przy przedłużeniu kontraktu kończącego się w 2027 roku. City chce, aby Norweg był najlepiej zarabiającym zawodnikiem ligi angielskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde nie zagra z Wenezuelą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132292-valverde-nie-zagra-z-wenezuela</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 09:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde nie zagra w drugim meczu reprezentacji podczas obecnej przerwy na kadry. Pomocnik otrzymał żółtą kartkę w poprzednim starciu i być może wkrótce wróci do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132291-kartka-z-kalendarza-7-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzy mecze ligowe i pięciu znaczących debiutantów, w tym Paul Breitner czy Fernando Morientes. Co działo się 7 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola Polski z Chorwacją!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132286-400-zl-za-gola-polski-z-chorwacja</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Bellingham może wrócić na mecz z Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132290-relevo-bellingham-moze-wrocic-na-mecz-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 08:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Rehabilitacja angielskiego zawodnika przebiega lepiej, niż początkowo zakładano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Frustrujące pożegnanie Luisa Suáreza i cały mecz Fede</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132289-frustrujace-pozegnanie-luisa-suareza-i-caly-mecz-fede</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 08:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczycy bezbramkowo zremisowali z Paragwajem. Fede Valverde grał od pierwszej do ostatniej minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo daje wygraną Brazylii! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132287-rodrygo-daje-wygrana-brazylii-video</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 07:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczycy skromnie pokonali Ekwadorczyków, a jedyną bramkę w spotkaniu zdobył zawodnik Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
