<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Dec 2024 11:39:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>¡Feliz Navidad y Próspero Año Nuevo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135219-feliz-navidad-y-prospero-ano-nuevo</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Z okazji Świąt Bożego Narodzenia Redakcja RealMadryt.pl pragnie życzyć wszystkim Czytelnikom naszego serwisu zdrowia, radości i sukcesów w nadchodzącym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zenden: Vinícius ma też wady, jak symulowanie czy domaganie się nieistniejących karnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135229-zenden-vinicius-ma-tez-wady-jak-symulowanie-czy-domaganie-sie-nieistniejacych-karnych</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Boudewijn Zenden to między innymi były piłkarz Barcelony, który grał też w Chelsea czy Liverpoolu. Holender udzielił wywiadu arabskiej Koorze, w którym poruszył tematy związane z La Ligą, w tym także Realem Madryt. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy nie otrzymają naszywki na koszulkę za Puchar Interkontynentalny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135234-krolewscy-nie-otrzymaja-naszywki-na-koszulke-za-puchar-interkontynentalny</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 10:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana w Pucharze Interkontynentalnym nie przyniosła Królewskim dodatkowej nagrody w postaci naszywki na koszulkę. Z tą ciągle grają piłkarze Manchesteru City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135226-kartka-z-kalendarza-24-grudnia</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i bramkarza oraz wyjątkowe wyróżnienie dla Alfredo Di Stéfano. Co działo się 24 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x16: Świąteczny czteropak</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135230-podcast-6x16-swiateczny-czteropak</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym podsumowujemy pierwszą część sezonu Realu Madryt. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real odpalił w ataku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135222-real-odpalil-w-ataku</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszyscy zawodnicy odpowiedzialni za ofensywne poczynania drużyny są w gazie. W pięciu ostatnich meczach Królewscy strzelili 16 goli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern chce zatrzymać Daviesa, ale Real wierzy w swoją ofertę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135227-bayern-chce-zatrzymac-daviesa-ale-real-wierzy-w-swoja-oferte</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 07:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Doniesienia z Niemiec wskazują, że przyszłość Kanadyjczyka pozostaje otwarta, ale Królewscy wciąż wierzą, że go pozyskają. Tymczasem 2024 rok na lewej obronie zamykał Eduardo Camavinga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Czy Vinícius wymusił kartkę, by wydłużyć wakacje?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135232-media-czy-vinicius-wymusil-kartke-by-wydluzyc-wakacje</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk był zawieszony na niedzielny mecz z Sevillą. Jego pomeczowa aktywność na portalach społecznościowych wzbudziła kontrowersje wśród mediów i jego przeciwników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135233-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do Świąt, sytuacja Kyliana Mbappé i plany Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Carlos Corberán nowym trenerem Valencii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135231-marca-carlos-corberan-nowym-trenerem-valencii</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 22:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego dziennika Carlos Corberán zastąpi zwolnionego Rubéna Baraję na ławce trenerskiej Valencii. 41-letni trener zadebiutuje w starciu z Realem Madryt na Mestalli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>LGdS: Milan chce porozmawiać z Realem o Jiménezie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135225-lgds-milan-chce-porozmawiac-z-realem-o-jimenezie</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 18:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Wobec świetnej formy Hiszpana Rossoneri chcą jeszcze raz porozmawiać z Królewskimi o zapisie, który ci zawarli w umowie zeszłego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Życzenia świąteczne od Florentino, trenerów i kapitanów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135224-zyczenia-swiateczne-od-florentino-trenerow-i-kapitanow</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 18:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiciele Realu w specjalnym filmiku złożyli kibicom świąteczne życzenia. Czego życzy Florentino Pérez oraz przedstawiciele drużyn piłkarskich i koszykarskiej?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
