<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Jan 2025 05:24:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie lubimy grać z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136303-ancelotti-nie-lubimy-grac-z-city</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 06:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Brestem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Stade du Roudourou w Guingamp, gdzie rywale rozgrywają swoje mecze w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Éric Roy: Ogólnie mam pozytywne odczucia ze względu na zaangażowanie zespołu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136306-eric-roy-ogolnie-mam-pozytywne-odczucia-ze-wzgledu-na-zaangazowanie-zespolu</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 06:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Éric Roy pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Realem Madryt i krótko odpowiedział na kilka pytań dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Dennis Smith Jr. i Bruno Fernando zgłoszeni do Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136292-oficjalnie-dennis-smith-jr-i-bruno-fernando-zgloszeni-do-euroligi</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 06:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dopełnił formalności dotyczących zgłoszenia Dennisa Smitha oraz Bruno Fernando do Euroligi. Teoretycznie obaj mogą zadebiutować w piątkowym spotkaniu z Monaco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Carvajal chce wrócić na Klubowe Mistrzostwa Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136291-relevo-carvajal-chce-wrocic-na-klubowe-mistrzostwa-swiata</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 06:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Rehabilitacja prawego obrońcy przebiega lepiej, niż oczekiwano. Wkrótce zacznie biegać. Jego celem jest powrót i występ na Klubowych Mistrzostwach Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Dzisiaj Real i Bayern są o wiele lepsi od nas, ale za dwa tygodnie…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136301-guardiola-dzisiaj-real-i-bayern-sa-o-wiele-lepsi-od-nas-ale-za-dwa-tygodnie</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 01:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City i Celtic to możliwi rywale Realu Madryt w play-offach Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi trenera angielskiej drużyny w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136300-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyniki ostatniej kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brest 0:3 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136299-brest-0-3-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 8. kolejki fazy ligowej Champions League Real Madryt wygrał z Brest 3:0. Bramki zdobyli Rodrygo Goes (dwie) i Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jak oceniam nową fazę ligową? Za dużo meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136298-ancelotti-jak-oceniam-nowa-faze-ligowa-za-duzo-meczow</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 23:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu dla Movistar+ po wygranej 3:0 z Brest. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Jeśli chcesz wygrać Ligę Mistrzów, musisz wygrywać z najlepszymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136297-courtois-jesli-chcesz-wygrac-lige-mistrzow-musisz-wygrywac-z-najlepszymi</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 23:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 3:0 meczu z Brestem w ostatniej kolejce fazy ligowej Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham MVP meczu z Brestem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136296-bellingham-mvp-meczu-z-brestem</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski pomocnik otrzymał nagrodę dla najlepszego zawodnika meczu Realu Madryt z Brestem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Możemy zagrać z City? W tych rozgrywkach każdy rywal jest trudny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136295-rodrygo-mozemy-zagrac-z-city-w-tych-rozgrywkach-kazdy-rywal-jest-trudny</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 23:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo udzielił wywiadu dla Movistar+ po wygranej 3:0 z Brest. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Madryt z murawy Stade du Roudourou.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Brestem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136294-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-brestem</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 22:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
