<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Jan 2025 20:39:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Barcelona remisuje z Getafe [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135937-barcelona-remisuje-z-getafe-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 20. kolejce Barcelona gra na wyjeździe z Getafe. Katalończycy w czterech ostatnich meczach na Coliseum ani razu nie strzelili gola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szczególny mecz dla Raúla Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135936-szczegolny-mecz-dla-raula-asencio</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Defensor trafił do Valdebebas w wieku 14 lat, przechodząc z Las Palmas. W niedzielę zmierzy się z klubem, który kształtował go w początkowym okresie kariery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fàbregas: Nawet jeśli Real nie zechce odkupić Nico, nie sprzedamy go za 40–50 milionów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135935-fabregas-nawet-jesli-real-nie-zechce-odkupic-nico-nie-sprzedamy-go-za-40-50-milionow</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Como wypowiedział się dla agencji EFE na temat przyszłości Nico Paza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Las Palmas na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135934-kadra-las-palmas-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Martínez ogłosił listę piłkarzy powołanych na mecz 20. kolejki La Ligi z Realem Madryt. W kadrze Kanaryjczyków brakuje kilku piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka Atlético z Leganés, Real z szansą na lidera!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135932-porazka-atletico-z-leganes-real-z-szansa-na-lidera</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami trzy mecze 20. kolejki La Ligi. Leganés pokonało dziś lidera, Atlético Madryt, dzięki trafieniu Matiji Nastasicia. Porażka drużyny Diego Simeone oznacza, że Real Madryt w przypadku remisu lub wygranej z Las Palmas obejmie pozycję lidera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Bayernu o sytuacji Daviesa: Próbujemy się do siebie zbliżyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135933-dyrektor-bayernu-o-sytuacji-daviesa-probujemy-sie-do-siebie-zblizyc</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Max Eberl, dyrektor sportowy Bayernu Monachium, podczas piątkowej konferencji prasowej mówił o zamieszaniu wokół sytuacji kontraktowej Alphonso Daviesa. Kilka godzin po tym spotkaniu z dziennikarzami media obiegły informacje o zbliżeniu stanowisk obu stron.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135926-kadra-na-las-palmas</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Las Palmas bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 20 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt najlepszym klubem świata 2024 roku według IFFHS</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135929-real-madryt-najlepszym-klubem-swiata-2024-roku-wedlug-iffhs</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt został wybrany najlepszym klubem 2024 roku według IFFHS. Jest to piąte takie wyróżnienie dla Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Żadna drużyna nie jest w stanie wytrzymać braku zaangażowania, nawet Real Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135928-zadna-druzyna-nie-jest-w-stanie-wytrzymac-braku-zaangazowania-nawet-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami o minionym Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pirri XXI wieku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135927-pirri-xxi-wieku</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde nie tylko jest jednym z najlepszych strzelców Realu Madryt w tym sezonie, ale również prawdziwym liderem w szatni i coraz ważniejszą postacią w klubie. MARCA porównuje go do legendarnego Pirriego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Słowa Simeone? To rzeczy mówione na pokaz i przypuszczam, że to jak cierń, który boli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135922-ancelotti-slowa-simeone-to-rzeczy-mowione-na-pokaz-i-przypuszczam-ze-to-jak-ciern-ktory-boli</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Las Palmas w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135923-ostatni-trening-przed-las-palmas</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
