<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Aug 2025 22:25:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Diego Piñeiro zawodnikiem Realu Murcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141985-oficjalnie-diego-pineiro-zawodnikiem-realu-murcia</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 23:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Piñeiro opuszcza szkółkę Realu Madryt po tym, jak spędził w niej dekadę. W ostatnich latach miał wiele możliwości do pracy z pierwszym zespołem, ale z drugiej strony prawie w ogóle nie grał w oficjalnych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Quique Ribes zawodnikiem rezerw Celty Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141984-oficjalnie-quique-ribes-zawodnikiem-rezerw-celty-vigo</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 23:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Quique Ribes dołączył do licznego grona zawodników, których przygoda z Realem Madryt dobiegła końca tego lata. Podpisał czteroletnią umowę z Celtą Vigo, gdzie dołączy do zespołu rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Noel López piłkarzem Tenerife</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141982-oficjalnie-noel-lopez-pilkarzem-tenerife</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 23:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejny zawodnik opuścił Castillę. Noel López wrócił z wypożyczenia do rezerw Osasuny, ale o miejscu w zespole Arbeloi nie było mowy. Jego nowym pracodawcą zostało Tenerife.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bruno Fernando gra dalej, Edy Tavares wraca do Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141981-bruno-fernando-gra-dalej-edy-tavares-wraca-do-madrytu</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 23:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Fernando i jego reprezentacja wykonała kolejny krok w kierunku tryumfu na Afrobaskecie. W ćwierćfinale pokonała Republikę Zielonego Przylądka i na jej drodze znajdują się już tylko dwie przeszkody do pokonania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Jeremy de León wypożyczony do Hérculesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141980-oficjalnie-jeremy-de-leon-wypozyczony-do-herculesa</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 22:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeremy de León znalazł w końcu nowy klub. Wiadomo było, że nie znajduje się w planach Arbeloi na nowy sezon. Początkowo media informowały o możliwych przenosinach do Málagi, ale ostatecznie to Hércules pozyskał skrzydłowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rachad i Thiago skłaniają się ku grze dla Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141977-as-rachad-i-thiago-sklaniaja-sie-ku-grze-dla-hiszpanii</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 22:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania i Maroko starają się o powołanie wychowanków Realu Madryt do swoich reprezentacji. Jak twierdzi AS, Rachad i Thiago skłaniają się ku grze dla La Rojita.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: UEFA gotowa pomóc Barcelonie ws. Camp Nou</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141976-media-uefa-gotowa-pomoc-barcelonie-ws-camp-nou</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeszcze kilka tygodni temu media twierdziły, że losowanie fazy ligowej Ligi Mistrzów jest nienaruszalne, ale dzisiaj hiszpańskie media zgodnie podają, że UEFA może uwarunkować je na prośbę Katalończyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Związek Piłkarzy i wszyscy kapitanowie La Ligi: Nie mamy informacji ws. meczu w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141975-zwiazek-pilkarzy-i-wszyscy-kapitanowie-la-ligi-nie-mamy-informacji-ws-meczu-w-miami</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 21:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Związek Piłkarzy wystosował komunikat wskazujący na brak podstawowych informacji w sprawie wywiezienia meczu La Ligi poza Hiszpanię. Pod stanowiskiem mieli podpisać się wszyscy kapitanowie z Primera División. Przedstawiamy to ogłoszenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé otwiera sezon na czele klasyfikacji dryblerów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141974-mbappe-otwiera-sezon-na-czele-klasyfikacji-dryblerow</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz otworzył sezon na czele tabeli dryblerów. MARCA stwierdza, że w meczu z Osasuną wyglądał jak swoja najlepsza wersja sprzed lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Globo: Tottentham wraca po Savinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141973-globo-tottentham-wraca-po-savinho</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 20:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Koguty nie poddają się w kwestii Brazylijczyka, co może otworzyć sytuacją atakującego Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wysoko przegrały z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141972-pilkarki-wysoko-przegraly-z-bayernem</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie zdecydowanie przegrały z Bayernem w ostatnim sparingu przed sezonem. Za tydzień rusza Liga F, a zbliżają się też eliminacje do Ligi Mistrzyń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Franco Mastantuono będzie mógł grać w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141971-franco-mastantuono-bedzie-mogl-grac-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawnik, który próbuje zrobić aferę z rejestracji Argentyńczyka, złapał się nawet wiadomości portalu Defensa Central, który po wyjaśnieniach ekspertów szybko wycofał się ze swoich clickbaitowych informacji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
