<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Apr 2025 12:50:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Wyższa Rada Sportu przyznaje rację Barcelonie i utrzymuje licencje Daniego Olmo i Paua Víctora</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138275-oficjalnie-wyzsza-rada-sportu-przyznaje-racje-barcelonie-i-utrzymuje-licencje-daniego-olmo-i-paua-victora</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 14:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Najwyższy organ rządowy ds. sportu uwzględnił odwołanie katalońskiego klubu, uznając, że Komisja RFEF–La Liga nie jest właściwa w tej sprawie i nie podejmuje się oceny zasadności kontroli finansowej prowadzonej przez La Ligę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x25: Jakieś powody do optymizmu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138274-podcast-6x25-jakies-powody-do-optymizmu</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym zajmujemy się bieżącą sytuacją Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cuadra Fernández na Valencię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138269-cuadra-fernandez-na-valencie</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Guillermo Cuadra Fernández poprowadzi mecz Realu Madryt z Valencią. Jak dotychczas radził sobie 40-latek?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barça traci 100 milionów i nie spełnia Finansowego Fair Play, ale co dalej?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138273-barca-traci-100-milionow-i-nie-spelnia-finansowego-fair-play-ale-co-dalej</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Dopóki nie zatwierdzi sprzedaży lóż VIP, Deco będzie miał ogromne problemy z dokonywaniem transferów w kolejnym oknie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>50 meczów z 50 możliwych i perspektywa Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138272-50-meczow-z-50-mozliwych-i-perspektywa-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Po raz pierwszy od dekady Los Blancos wciąż walczą w kwietniu o trzy najważniejsze trofea, nie odpuszczając żadnego spotkania w kalendarzu, który grozi rekordową liczbą meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luksusowy zegarek, którym Ancelotti próbuje udowodnić, że nie oszukał urzędu skarbowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138271-luksusowy-zegarek-ktorym-ancelotti-probuje-udowodnic-ze-nie-oszukal-urzedu-skarbowego</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Madryt przedstawił szczegółową ekspertyzę, z której wynika, że jest ofiarą „procesu całkowicie stronniczego, podchwytliwego i nacechowanego interesownością”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Otworzyliśmy oficjalny kanał RealMadryt.pl na WhatsAppie!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138240-otworzylismy-oficjalny-kanal-realmadryt-pl-na-whatsappie</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dołącz i bądź na bieżąco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: W Eurolidze nie możesz odpuścić nawet jednego spotkania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138254-mateo-w-eurolidze-nie-mozesz-odpuscic-nawet-jednego-spotkania</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Paris Basketball. Powiedział, że Bruno Fernando nie będzie gotowy na ten mecz i nie chciał komentować ostatnich doniesień o możliwym stworzeniu nowych rozgrywek w Europie przez NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rüdiger może zostać zawieszony na jeden mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138270-marca-ruediger-moze-zostac-zawieszony-na-jeden-mecz</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA może ukarać Niemca jednym meczem zawieszenia za prowokacyjny gest po awansie w starciu z Atlético na Metropolitano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138268-kartka-z-kalendarza-3-kwietnia</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 10:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwa Hiszpanii, Puchar Europy, rocznica śmierci byłego piłkarza, urodziny innego zawodnika i przede wszystkim fantastyczny mecz w Turynie z jeszcze piękniejszym trafieniem Cristiano. Co działo się 3 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Saviola: Gdy po Barçy pojawił się Real Madryt, nie zastanawiałem się zbyt długo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138257-saviola-gdy-po-barcy-pojawil-sie-real-madryt-nie-zastanawialem-sie-zbyt-dlugo</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Saviola podczas swojej piłkarskiej kariery miał okazję bronić barw zarówno Barcelony, jak i Realu Madryt. Przy okazji ostatnich wypowiedzi dla dziennika AS wrócił wspomnieniami do tamtych czasów i odniósł się również do wpływu VAR-u na obecny futbol.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny „finał” koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138260-kolejny-final-koszykarzy</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 33. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Paris Basketball. Obie drużyny mają na koncie taką samą liczbę zwycięstw. W pierwszym spotkaniu lepsi byli Królewscy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
