<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Feb 2025 13:12:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Będziemy walczyć o wygranie w Stambule dwóch meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136470-mateo-bedziemy-walczyc-o-wygranie-w-stambule-dwoch-meczow</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Edy Tavares wypowiadali się przed starciem z Efesem w Eurolidze. Obaj mówili o tym, że wygrana obu spotkań w Stambule może oznaczać znaczny awans w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kłótnia znanych hiszpańskich dziennikarzy o Real i sędziów: „Liżesz tyłek Florentino, jesteś jego tubą propagandową”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136495-klotnia-znanych-hiszpanskich-dziennikarzy-o-real-i-sedziow-lizesz-tylek-florentino-jestes-jego-tuba-propagandowa</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Siro López i Isaac Fouto wdają się w ostrą kłótnię na antenie Cadena COPE.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Bellingham i Mbappé nie są dostępni na jutrzejszy mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136492-ancelotti-bellingham-i-mbappe-nie-sa-dostepni-na-jutrzejszy-mecz</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Leganés w Pucharze Króla. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136493-ostatni-trening-przed-leganes</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do Stambułu, część pierwsza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136474-wyjazd-do-stambulu-czesc-pierwsza</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dwa mecz w Stambule w tym tygodniu. Dzisiaj zobaczymy pierwszą odsłonę tego wyjazdu. Królewscy zmierzą się z Efesem, z którym przegrali w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham nie zagra z Leganés, ale gotowy będzie Vinícius</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136491-bellingham-nie-zagra-z-leganes-ale-gotowy-bedzie-vinicius</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik i Brazylijczyk nie trenują dzisiaj z zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Courtois, Bellingham i Mbappé trenują z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136486-czy-courtois-bellingham-i-mbappe-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 11:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Leganés w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: David Alaba kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136490-oficjalnie-david-alaba-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriacki obrońca wypada z gry i prawdopodobnie nie zagra w kilku najbliższych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: W szatni Realu liczą na powrót Rüdigera za 10 dni… ale obawiają się odnowienia kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136489-relevo-w-szatni-realu-licza-na-powrot-ruedigera-za-10-dni-ale-obawiaja-sie-odnowienia-kontuzji</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki stoper doznał urazu w feralnym meczu z Espanyolem, a w klubie sugerowano, że czeka go około 20 dni przerwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Roma próbuje sprowadzić Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136487-as-roma-probuje-sprowadzic-ancelottiego</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Friedkinowie osobiście angażują się w próbę przekonania trenera Realu Madryt, który w żadnym wypadku nie rozważa odejścia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136477-kartka-z-kalendarza-4-lutego</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana z Espanyolem z czasów Galácticos, trafienie Sergio Ramosa w wietrznym meczu, bramki Rodríguezów z Sevillą, a także urodziny byłych zawodników. Co działo się 4 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Sędziowie czują się osamotnieni i rozważają protest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136485-marca-sedziowie-czuja-sie-osamotnieni-i-rozwazaja-protest</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 08:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Arbitrzy czują, że są w sytuacji bez wyjścia, co może skutkować różnymi działaniami z ich strony.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
