<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Nov 2025 23:40:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Wirtz to jeden z powodów, dzięki którym jestem w obecnym miejscu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143937-xabi-alonso-wirtz-to-jeden-z-powodow-dzieki-ktorym-jestem-w-obecnym-miejscu</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143939-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt z Liverpoolem i plany Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 15. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143934-terminarz-15-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:58:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 15. kolejki, w której Królewscy zagrają u siebie z Celtą Vigo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przedstawiciele Realu złożyli kwiaty ku pamięci Diogo Joty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143933-przedstawiciele-realu-zlozyli-kwiaty-ku-pamieci-diogo-joty</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiciele Realu Madryt wzięli udział w ceremonii złożenia kwiatów w miejscu ku pamięci zmarłego tragicznie Diogo Joty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Vinícius? Zrobiliście duże zamieszanie z czegoś, co takie nie było</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143932-huijsen-vinicius-zrobiliscie-duze-zamieszanie-z-czegos-co-takie-nie-bylo</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania stopera Realu Madryt  z dziennikarzami na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Powiedziałem Viníciusowi, że popełnił błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143931-ancelotti-powiedzialem-viniciusowi-ze-popelnil-blad</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 20:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Realu Madryt i obecny selekcjoner Brazylii wypowiedział się na temat ostatnich zachować swojego reprezentanta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Jutro pierwszym wykonawcą karnych będzie Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143928-xabi-alonso-jutro-pierwszym-wykonawca-karnych-bedzie-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Anfield. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Jacobo Ramón w planach Xabiego i na radarze klubów Premier League</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143930-marca-jacobo-ramon-w-planach-xabiego-i-na-radarze-klubow-premier-league</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper pokazuje świetną formę w Como, a jego nazwisko widnieje w. „planie odnowy” defensywy Realu Madryt. Jednak kilka angielskich klubów także uważnie śledzi rozwój Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Endrick zdecydowany na Lyon, już rozmawiał z jego trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143929-l-equipe-endrick-zdecydowany-na-lyon-juz-rozmawial-z-jego-trenerem</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Lyon robi duże postępy w sprawie wypożyczenia Brazylijczyka w styczniu, donosi francuski dziennik. 19-letni napastnik miał już rozmawiać z trenerem tego klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gravenberch: Zrobimy wszystko, aby spróbować zatrzymać Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143927-gravenberch-zrobimy-wszystko-aby-sprobowac-zatrzymac-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Liverpoolu, Ryan Gravenberch, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Wirtz potrzebuje trochę czasu, by dostosować się do intensywności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143926-slot-wirtz-potrzebuje-troche-czasu-by-dostosowac-sie-do-intensywnosci</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Arne Slot pojawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Liverpoolu z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143925-krolewscy-sa-juz-w-liverpoolu</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po prawie 2-godzinnej podróży dotarł do Anglii. Dzisiaj odbędzie się jeszcze konferencja prasowa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
