<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Jun 2025 08:58:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Brahim nadal odczuwa dyskomfort i nie zagra w meczach reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140031-brahim-nadal-odczuwa-dyskomfort-i-nie-zagra-w-meczach-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik przegapi spotkania towarzyskie z Tunezją i Beninem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140029-kartka-z-kalendarza-4-czerwca</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny finał Pucharu Króla z udziałem pierwszej i drugiej drużyny Realu Madryt, wyjątkowy gol Juanito… przeciwko Królewskim, transfer definitywny do Espanyolu, który niemal natychmiast został „wycofany” i pożegnanie kapitana. Co działo się 4 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trwają negocjacje w sprawie odpoczynku i przygotowań przed kolejnym sezonem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140028-trwaja-negocjacje-w-sprawie-odpoczynku-i-przygotowan-przed-kolejnym-sezonem</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Za kulisami trwają negocjacje w sprawie terminarza hiszpańskiego futbolu na kolejny sezon. Królewscy mogą rozpocząć sezon później niż reszta drużyn.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juni Calafat jest w Buenos Aires i prowadzi rozmowy w sprawie Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140030-juni-calafat-jest-w-buenos-aires-i-prowadzi-rozmowy-w-sprawie-mastantuono</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 08:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W związku z zaangażowaniem PSG w sprawę Argentyńczyka, władze Realu Madryt chcą jak najszybciej sfinalizować transfer utalentowanego zawodnika River Plate.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ARA: Sędziowie tworzą stowarzyszenie, by bronić się przed Realem i innymi klubami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140026-ara-sedziowie-tworza-stowarzyszenie-by-bronic-sie-przed-realem-i-innymi-klubami</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalońska ARA, która na co dzień słynie z publikowania mocnych informacji o finansach Barcelony i działania prezesa Joana Laporty, informuje tym razem o planach, jakie realizują hiszpańscy sędziowie w związku z poczuciem niesprawiedliwych i nieczystych ataków na ich pracę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiedy pierwszy trening pod wodzą Xabiego Alonso?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140023-kiedy-pierwszy-trening-pod-wodza-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub cały czas nie potwierdził powrotu pierwszej drużyny do treningów. Informacje mediów wskazują na poniedziałek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Za Carrerasa trzeba zapłacić więcej niż klauzulę, a do ataku poszukiwana jest opcja B</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140027-pedrerol-za-carrerasa-trzeba-zaplacic-wiecej-niz-klauzule-a-do-ataku-poszukiwana-jest-opcja-b</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 02:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Prowadzący Chiringuito podał najnowsze informacje w sprawie planów Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Times: UEFA może ukarać Barcelonę za naruszenie Finansowego Fair Play</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140025-the-times-uefa-moze-ukarac-barcelone-za-naruszenie-finansowego-fair-play</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 01:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W Anglii informuje się, że Barcelona po raz drugi z rzędu złamała Finansowe Fair Play UEFA. Przy pierwszy razie otrzymała grzywnę, a teraz kara może mieć większy wymiar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140024-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady z Isco i Gavim oraz przygotowania do Klubowego Mundialu to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Carla Camacho odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140022-oficjalnie-carla-camacho-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 22:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wydali komunikat, w którym przekazali, że Carla Camacho, której kontrakt wygasł wraz z zakończeniem bieżącego sezonu, opuszcza żeński zespół.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Gabriel Deck przeszedł operację biodra</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140021-oficjalnie-gabriel-deck-przeszedl-operacje-biodra</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 22:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriel Deck nie ma szczęścia do kontuzji. Po raz kolejny poważniejszy uraz eliminuje go z gry w najważniejszym momencie sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Kluczowy był moment, w którym dobrze broniliśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140020-mateo-kluczowy-byl-moment-w-ktorym-dobrze-bronilismy</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 22:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Edy Tavares udzielili wypowiedzi po wygranym spotkaniu z Baskonią. Obaj mówili o tym, że momentami drużyna za bardzo się śpieszyła z zakończeniem akcji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
