<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Apr 2024 14:17:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Precedensy, które napawają optymizmem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128836-precedensy-ktore-napawaja-optymizmem</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pięciokrotnie eliminował z Ligi Mistrzów obrońcę tytułu przed zdobyciem Pucharu Europy. Miało to miejsce w 1998, 2000, 2002, 2014 i 2022 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znów odnaleźć zgranie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128837-znow-odnalezc-zgranie</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 15:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti potrzebuje lepszej komunikacji między Bellinghamem, Rodrygo i Viniciusem: w pierwszym meczu przeciwko City ta trójka wymieniła między sobą zaledwie 30 podań. Przyszłość Realu w Lidze Mistrzów będzie zależeć od Brazylijczyków i Anglika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni naprawia „paryski” błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128877-tchouameni-naprawia-paryski-blad</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni dziś nie będzie mógł wystąpić z powodu zawieszenia za kartki. Pomimo tego Francuz udał się z resztą drużyny do Manchesteru.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>7001 euro grzywny dla rasisty z Son Moix</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128875-7001-euro-grzywny-dla-rasisty-z-son-moix</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Państwowa Komisja przeciwko Przemocy, Rasizmowi, Ksenofobii i Nietolerancji w Sporcie ukarała nieletniego, który wykonywał rasistowskie gesty w kierunku Auréliena Tchouaméniego podczas ostatniego meczu na Son Moix. Przy okazji ukarano też rasistów z Vallecas i Mestalli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bunkier Manchesteru City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128835-bunkier-manchesteru-city</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Od prawie sześciu lat kibice na stadionie The Citizens nie przeżyli porażki gospodarzy w Champions League. Real nie wygrał na nim żadnego z pięciu spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xavi: Od kiedy tu jestem, sędziowsko wszystko wypadało przeciwko nam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128879-xavi-od-kiedy-tu-jestem-sedziowsko-wszystko-wypadalo-przeciwko-nam</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavi po meczu z Paris Saint-Germain kolejny raz w tym sezonie zaznaczył, że sędziowie są przeciwko Barcelonie. Przypominamy ostatnie tak ostre wypowiedzi trenera Barcelony z La Ligi i zamieszczamy jego komentarze po wtorkowym spotkaniu Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sparing, który przekształcił się w bijatykę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128856-sparing-ktory-przeksztalcil-sie-w-bijatyke</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę na Etihad stawką będzie awans do półfinału Ligi Mistrzów. Starcia Realu z City w ostatnich latach stały się kolejnym z europejskich klasyków. Łącznie oba zespoły mierzyły się ze sobą w tych rozgrywkach już 11 razy, licząc od 2012 roku. Warta przypomnienia jest jednak również pierwsza potyczka tych ekip, którą datuje się na końcówkę 1979 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez dołączył do drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128876-florentino-perez-dolaczyl-do-druzyny</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez przyleciał do Manchesteru i spotkał się z drużyną w hotelu. Wieczorem prezes obejrzy z trybun rewanżowe starcie z City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huragan na wyjazdach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128793-huragan-na-wyjazdach</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma za sobą kolejną wygraną na wyjeździe. W bieżącym sezonie ligowym Królewscy wygrali już 11 spotkań poza własnym obiektem, notując przy tym cztery remisy i zaledwie jedną porażkę. Drużyna regularnie punktuje na terenach rywali i jest bardzo bliska wyrównania wyniku z sezonu 1968/69.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Guardiola europejskim koszmarem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128874-mundo-deportivo-guardiola-europejskim-koszmarem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński dziennik przypomina, że Pep to trener, którego drużyny najczęściej wyrzucały Real Madryt z Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
