<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Sep 2024 22:21:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>City dzieli się punktami z Interem, Girona pada w Paryżu po fatalnym błędzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132597-city-dzieli-sie-punktami-z-interem-girona-pada-w-paryzu-po-fatalnym-bledzie</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 22:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończył się drugi dzień 1. kolejki nowej Ligi Mistrzów. W meczu faworytów do ostatecznego triumfu padł bezbramkowy remis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Negreira? Zawsze starałem się myśleć, że sędziowie są uczciwymi ludźmi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132596-nacho-negreira-zawsze-staralem-sie-myslec-ze-sedziowie-sa-uczciwymi-ludzmi</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiamy kolejne odpowiedzi, których udzielił hiszpański defensor Al-Qadsiah w rozmowie z Relevo. Tym razem poruszył temat bycia legendą Królewskich, nerwów z powodu posadzenia na ławce z Manchesterem City czy śledztwo w sprawie Negreiry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Courtois światełkiem w tunelu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132593-as-courtois-swiatelkiem-w-tunelu</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu ze Stuttgartem Thibo zanotował aż sześć parad. Jest w bramce gigantem ze stali, ratując kolegów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ruszyła nowa Liga Mistrzów: sześć środowych meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132592-ruszyla-nowa-liga-mistrzow-szesc-srodowych-meczow</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Od wtorku do czwartku odbywa się 1. kolejka nowej fazy ligowej Ligi Mistrzów. W środę rozgrywanych jest kolejnych sześć meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rotacje na jedenastym metrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132591-rotacje-na-jedenastym-metrze</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 18:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybór strzelców rzutów karnych w trakcie sezonu może okazać się kluczowy. W Realu Madryt w ostatnich trzech sezonach następują w tym aspekcie ciągłe zmiany. Pomimo jakościowych egzekutorów decyzje dotyczące etatowych strzelców jedenastek niezmiennie budzą dyskusje, podkreśla MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarski terminarz grozy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132590-pilkarski-terminarz-grozy</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 17:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze i trenerzy ostrzegają przed możliwym strajkiem w obliczu przeładowanego terminarza. Zbliża się trzęsienie ziemi w związku z protestem Rodriego. FIFPro już pozwało FIFA za Klubowe Mistrzostwa Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyskusja na temat stylu gry nie ustaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132589-dyskusja-na-temat-stylu-gry-nie-ustaje</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Postawa drużyny w meczu ze Stuttgartem oraz wypowiedzi Carlo Ancelottiego z konferencji prasowej potwierdzają wybór sztabu trenerskiego – gramy wertykalnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>60 tysięcy euro grzywny dla rasisty, który wyzywał Viníciusa na portalu X</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132580-60-tysiecy-euro-grzywny-dla-rasisty-ktory-wyzywal-viniciusa-na-portalu-x</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Rządowa Komisja wnioskuje o nałożenie surowej kary 60 tysięcy euro i dwuletniego zakazu stadionowego dla użytkownika platofrmy X, który wyzywał Viníciusa na tle rasistowskim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FootyHeadlines: Znamy kolorystkę domowych strojów na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132588-footyheadlines-znamy-kolorystke-domowych-strojow-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Footy Headlines podał kolory, jakie mają pojawić się na domowych koszulkach Realu Madryt na sezon 2025/26. Nowe trykoty od Adidasa będą białe ze srebrnymi dodatkami i mają być podobne do tych z sezonu 2015/16.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lahoz: Trzeba pogratulować arbitrom odwołania karnego na Rüdigerze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132587-lahoz-trzeba-pogratulowac-arbitrom-odwolania-karnego-na-ruedigerze</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 15:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Mateu Lahoz po zakończeniu kariery sędziego jest ekspertem sędziowskim w radiu COPE oraz telewizji Movistar+, która pokazuje w Hiszpanii mecze La Ligi i Ligi Mistrzów. Przedstawiamy jego wypowiedzi dotyczące meczu Realu Madryt ze Stuttgartem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szaleństwo Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132585-szalenstwo-endricka</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick przypieczętował zwycięstwo ze Stuttgartem potężnym strzałem z dystansu, pokazując niebywałą pewność siebie i ponownie zapisując się w historii klubu. Brazylijczyk strzelił dwa gole na przestrzeni 20 minut spędzonych na boisku w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu ze Stuttgartem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132584-oceny-zawodnikow-po-meczu-ze-stuttgartem</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z VfB Stuttgart 3:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
