<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Nov 2024 16:46:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nigdy nie mieliśmy wyraźnej tożsamości i nigdy nie chcemy jej mieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133825-ancelotti-nigdy-nie-mielismy-wyraznej-tozsamosci-i-nigdy-nie-chcemy-jej-miec</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 15:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po konferencji prasowej udzielił też krótkiego wywiadu dla włoskiego Sky Sport.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Milan</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133820-kadra-na-milan</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Milanem bez trzech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 21 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kaká: Mecz Realu Madryt z Milanem to fantastyczne doświadczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133824-kaka-mecz-realu-madryt-z-milanem-to-fantastyczne-doswiadczenie</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Kaká udzielił kilku wypowiedzi dla oficjalnych mediów Milanu przed meczem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Tylko łut szczęścia może sprawić, że Real nie wygra”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133823-tylko-lut-szczescia-moze-sprawic-ze-real-nie-wygra</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed wtorkowym meczem Realu z Milanem porozmawialiśmy z Sylwią Macioszek, która kibicuje najbliższemu rywalowi Królewskich od 2000 roku, a od 2008 tworzy stronę ACMilan.com.pl zrzeszającą polskich fanów Rossonerich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morata: Na Bernabéu jak zawsze spodziewam się gwizdów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133822-morata-na-bernabeu-jak-zawsze-spodziewam-sie-gwizdow</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Morata udzielił wywiadu The Athletic przed jutrzejszym meczem Realu Madryt z Milanem. Przedstawiamy wszystkie wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez: W ten weekend nie powinno było się grać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133817-lucas-vazquez-w-ten-weekend-nie-powinno-bylo-sie-grac</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Milanem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi obrońcy Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Chciałbym, abyście zrozumieli, że rozmowa o piłce i gra jest teraz trudna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133818-ancelotti-chcialbym-abyscie-zrozumieli-ze-rozmowa-o-pilce-i-gra-jest-teraz-trudna</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 13:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Milanem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Milanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133819-ostatni-trening-przed-milanem</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Fortea zagra z Milanem… w Lidze Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133821-marca-fortea-zagra-z-milanem-w-lidze-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Juvenil A zagra jutro bardzo ważny mecz Ligi Młodzieżowej UEFA z Milanem. W kadrze drużyny Arbeloi za zgodą Ancelottiego znajdzie się Forta, który – choć trenuje już z pierwszym zespołem – ma pomóc kolegom ze swojego rocznika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Rodrygo trenuje z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133814-czy-rodrygo-trenuje-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim starciem z Milanem w Lidze Mistrzów. Kontuzjowanych jest czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Fortea zdobywa sobie Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133816-as-fortea-zdobywa-sobie-ancelottiego</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Fortea wyróżnia się w trakcie treningów pierwszego zespołu i zdobywa sobie coraz większe zaufanie w oczach Carlo Ancelottiego. 17-letni prawy obrońca Juvenilu A jest postrzegany w Valdebebas jako pokoleniowy talent.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real wciąż nie wykazuje zainteresowania Miguelem Gutiérrezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133815-relevo-real-wciaz-nie-wykazuje-zainteresowania-miguelem-gutierrezem</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca Girony w tym sezonie również spisuje się znakomicie, zarówno w La Lidze, jak i w Lidze Mistrzów. Królewscy nie myślą jednak o jego powrocie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
