<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Jul 2024 14:53:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Endrick i Vallejo zarejestrowani do gry w La Lidze!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131411-oficjalnie-endrick-i-vallejo-zarejestrowani-do-gry-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 15:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Pozyskany Brazylijczyk i wracający z wypożyczenia Hiszpan zostali dzisiaj dopuszczeni do gry w La Lidze. To oznacza, że w tym względzie klub wypełnił wszystkie formalności i ma dostępnych wszystkich graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Nico Williams ma zostać w Athleticu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131410-the-athletic-nico-williams-ma-zostac-w-athleticu</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielki cel transferowy głównego rywala Realu Madryt w La Lidze miał się oddalić, a szanse na realizację operacji spadły. Gwiazda Athleticu ma pozostać w Kraju Basków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czołg, influencer, idol, reprezentant – kim jest Endrick?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131409-czolg-influencer-idol-reprezentant-kim-jest-endrick</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomasz Ćwiąkała przedstawia najnowszy film, w którym analizuje postać Endricka, 18-letniego zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Tak Florentino Pérez aktywował skargę na prezesa La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131408-el-confidencial-tak-florentino-perez-aktywowal-skarge-na-prezesa-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 14:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt dopiął swego i Trybunał Administracyjny przyjął jego skargę przeciwko prezesowi La Ligi, która może doprowadzić nawet do jego odwołania. El Confidencial podaje, że wszystko ruszyło po spotkaniu Florentino Péreza z kluczowym dla tej sprawy politykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie zachował żadnych praw do Ikera Bravo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131407-real-nie-zachowal-zadnych-praw-do-ikera-bravo</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Drogi Ikera Bravo i Realu Madryt rozeszły się, gdy klub postanowił nie korzystać z opcji wykupu piłkarza po dwuletnim wypożyczeniu z Bayeru Leverkusen. Napastnik pokazał się ze świetnej strony na mistrzostwach Europy do lat 19 i sięgnął po tytuł. Sytuacja zawodnika nie uległa jednak zmianie, a Udinese już na niego czeka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Milan – Real Madryt: Przewidywany skład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131405-milan-real-madryt-przewidywany-sklad</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do pierwszego letniego sparingu z niecałą połowę kadry pierwszego zespołu. Oznacza to oczywiście, że wiele szans dostaną wychowankowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mamy spektakularną kadrę na wszystkich pozycjach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131398-ancelotti-mamy-spektakularna-kadre-na-wszystkich-pozycjach</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed sparingiem z Milanem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na stadionie Soldier Field w Chicago.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131401-kartka-z-kalendarza-31-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Emocjonujący finał Pucharu Europy z Jurijem Gagarinem na trybunach i transfer obiecującego obrońcy do Realu Madryt. Co działo się 31 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Cofnięcie Tchouaméniego nie powinno być rozwiązaniem trwałym”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131403-cofniecie-tchouameniego-nie-powinno-byc-rozwiazaniem-trwalym</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS zapytał niegdysiejszych defensorów Królewskich o to, co sądzą o braku wzmocnień środka obrony w tym okienku transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Filip Jørgensen w Chelsea</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131402-oficjalnie-filip-jorgensen-w-chelsea</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 09:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że Andrij Łunin nie zagra na Stamford Bridge. Chelsea ściągnęła innego bramkarza, który niejako zepchnął Kepę Arrizabalagę na jeszcze dalszą pozycję w rywalizacji o miejsce w składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy punkt wycieczki objazdowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131383-pierwszy-punkt-wycieczki-objazdowej</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Amerykański sen czas zacząć, o ile rzecz jasna w ogóle kładziecie się spać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Llopis musi widzieć każdy ruch</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131394-llopis-musi-widziec-kazdy-ruch</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Llopis uchodzi obecnie za jednego z najlepszych trenerów bramkarzy. Udowodnił to podczas pracy z Courtois, który stał się jednym z najlepszych golkiperów świata, a w zeszłym sezonie przyczynił się do niezapomnianego sezonu Łunina.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
