<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Jun 2024 17:18:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé o Tchouaménim: Ma wszystko, by być kapitanem szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130432-mbappe-o-tchouamenim-ma-wszystko-by-byc-kapitanem-szatni</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé został poproszony przez dziennik Ouest-France o opisanie swoich kolegów z reprezentacji na EURO. Przedstawiamy komentarze napastnika Realu Madryt na temat francuskich graczy Królewskich oraz wypowiedź o samym sobie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bitwa o Rafę Marína</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130462-bitwa-o-rafe-marina</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 17:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Napoli prowadzi negocjacje w sprawie transferu stopera, którym interesują się także Milan i Bayer Leverkusen. Real chce zachować prawa do swojego wychowanka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Belgia vs Słowacja: Czerwone Diabły chcą coś udowodnić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130467-belgia-vs-slowacja-czerwone-diably-chca-cos-udowodnic</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugim dzisiejszym meczu na EURO reprezentacja Belgii zmierzy się w grupie E ze Słowacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Państwo Islamskie z kolejnymi groźbami przeciwko Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130464-panstwo-islamskie-z-kolejnymi-grozbami-przeciwko-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Funkcjonariusze hiszpańskiej Guardii Civil rozmontowali komórkę Fundacji I'lam, która zajmuje się propagandą tak zwanego Państwa Islamskiego. Wśród jej materiałów znajdowały się te dotyczące ataku na Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rumunia wysoko wygrywa z Ukrainą, fatalny występ Łunina [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130463-rumunia-wysoko-wygrywa-z-ukraina-fatalny-wystep-lunina-video</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu grupy E na Mistrzostwach Europy w Niemczech Rumunia pokonała Ukrainę 3:0. Gole dla Trójkolorowych strzelali Nicolae Stanciu, Răzvan Marin i Denis Drăguș. W bramce Niebiesko-Żółtych stanął Andrij Łunin, który zachował się źle przy dwóch z trzech straconych przez jego drużynę bramek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozpoczęto wymianę murawy na Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130461-rozpoczeto-wymiane-murawy-na-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli wymianę murawy na Santiago Bernabéu. Jak podawała MARCA, ma być ona wykonana w inny sposób, a klub cały czas szuka poprawienia tego aspektu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sergio Ramos odchodzi z Sevilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130460-oficjalnie-sergio-ramos-odchodzi-z-sevilli</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 13:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Sevilla na swojej stronie internetowej poinformowała, że Sergio Ramos opuszcza jej szeregi. Były kapitan Realu zaledwie po sezonie znów odchodzi z klubu, w którym się wychował.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Niewiele mówi i dużo się śmieje”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130439-niewiele-mowi-i-duzo-sie-smieje</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski obrońca Realu Madryt zyskał sympatię kibiców i jest zawodnikiem bardzo szanowanym w szatni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé otrzyma większy procent dochodów ze swoich praw do wizerunku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130459-mbappe-otrzyma-wiekszy-procent-dochodow-ze-swoich-praw-do-wizerunku</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé przychodzi do Realu Madryt jako wielka gwiazda, ale i z porozumieniem w sprawie swoich praw do wizerunku, które wielokrotnie w przypadku Francuza były przyczyną różnicy zdań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dončić: Celtics jak Real? Real jest w swojej własnej lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130450-doncic-celtics-jak-real-real-jest-w-swojej-wlasnej-lidze</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Słoweński koszykarz kolejny raz wypowiedział się o Realu Madryt, z którego się wywodzi. Piąty mecz Finałów NBA odbędzie się w nocy z poniedziałku na wtorek czasu polskiego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
