<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 18 May 2025 15:54:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Drużyna zbyt wcześnie uznała ten mecz za wygrany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139617-mateo-druzyna-zbyt-wczesnie-uznala-ten-mecz-za-wygrany</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Manresą. Przyznał, że jego podopieczni zbyt wcześnie uznali ten mecz za wygrany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sevilla – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139612-sevilla-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu La Ligi. Mecz rozpocznie się o godzinie 19:00 na Estadio Ramón Sánchez Pizjuán.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A pokonał Athletic i zagra w turnieju finałowym Pucharu Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139616-juvenil-a-pokonal-athletic-i-zagra-w-turnieju-finalowym-pucharu-mistrzow</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Realu Madryt do lat 19 wygrała z Athletikiem i pojedzie na turniej finałowy w Pucharze  Mistrzów. Po raz ostatni Królewscy zdobyli ten tytuł w 2023 roku. Rok temu tryumfowało Atlético, które tym razem nie zakwalifikowało się do play-offów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Jestem gotowy na każde wyzwanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139615-raul-jestem-gotowy-na-kazde-wyzwanie</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl González Blanco rozmawiał z dziennikarzami po ostatnim domowym meczu Castilli w tym sezonie. Szkoleniowiec rezerw mówił m.in. o swojej przyszłości, możliwym przyjściu Xabiego Alonso i rozmowie z Víctorem Muñozem na temat zmarnowanej sytuacji w meczu z Barceloną oraz hejcie, jaki wylał się na zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>600 meczów Tavaresa w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139613-600-meczow-tavaresa-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 15:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Edy Tavares obchodził swój jubileusz w meczu z Manresą. Rozegrał 600. spotkanie w barwach Realu Madryt i był też najlepszym zawodnikiem tego pojedynku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Cristiano z ofertą występu na Klubowym Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139611-marca-cristiano-z-oferta-wystepu-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 15:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Portugalczyka w Arabii Saudyjskiej wygasa w końcem czerwca. Pojawiły się informacje, że może wyjechać z tego kraju i dołączyć do ekipy, która zagra na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>20. ligowe zwycięstwo z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139610-20-ligowe-zwyciestwo-z-rzedu</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał na wyjeździe Manresę. Było to 20. ligowe zwycięstwo Królewskich, którzy w sezonie zasadniczym już o nic nie grają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech zawodników zagrożonych zawieszeniem na ostatnią kolejkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139597-czterech-zawodnikow-zagrozonych-zawieszeniem-na-ostatnia-kolejke</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj do gry po meczowym zawieszeniu Aurélien Tchouaméni. Zagrożonych pozostaje czterech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie remisują na zakończenie sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139609-krolewskie-remisuja-na-zakonczenie-sezonu</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu ostatniej kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt zremisowały ze zdegradowaną Valencią 2:2, choć prowadziły 2:0. Obie bramki dla Las Blancas zdobyła Alba Redondo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos i Vallejo spotkali się z kibicami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139608-ceballos-i-vallejo-spotkali-sie-z-kibicami</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy dotarli już do Sewilli. Początek dzisiejszego spotkania o 19:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Fábrica z rekordowym sezonem, który może być jeszcze lepszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139607-la-fabrica-z-rekordowym-sezonem-ktory-moze-byc-jeszcze-lepszy</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>To wyrównanie najlepszego wyniku w historii klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 37. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139595-telewizyjny-terminarz-37-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 37. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Sevillą. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
