<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Dec 2024 08:55:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Katalonia oburzona, że nowy prezes RFEF to fan Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135162-katalonia-oburzona-ze-nowy-prezes-rfef-to-fan-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalonia grzmi, bo nowy prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej okazał się fanem Realu Madryt i Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135159-kartka-z-kalendarza-21-grudnia</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 09:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, towarzyskie spotkanie z reprezentacją Hiszpanii, debiut Paco Buyo w kadrze i dwa transfery defensywnych pomocników. Co działo się 21 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu Madryt z Sevillą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135155-200-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-sevilla</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Trzy „transfery” Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135161-as-trzy-transfery-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 08:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch postawił na trzech zawodników, którzy wcześniej nie mieli jego zaufania i uczynił ich stałymi bywalcami wyjściowej jedenastki. Mowa o Franie Garcíi, Ceballosie i Asencio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal po raz pierwszy obecny w materiałach z treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135154-carvajal-po-raz-pierwszy-obecny-w-materialach-z-treningu-video</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub po raz pierwszy pokazał ujęcia z rehabilitacji drugiego kapitana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A może Dennis Smith Jr.?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135158-a-moze-dennis-smith-jr</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Od początku sezonu z koszykarskim Realem Madryt łączonych jest wielu zawodników. Na tę długą listę trafił teraz Dennis Smith Jr. Amerykanin nigdy jeszcze nie grał w Europie, ale wobec braku miejsca w NBA może się zdecydować na przenosiny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co dalej z Rafą Marínem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135156-co-dalej-z-rafa-marinem</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>22-letni stoper odszedł latem do Napoli, ale Antonio Conte woli stawiać na sprawdzoną parę stoperów. Hiszpan prawdopodobnie zostanie wkrótce wypożyczony, ale Real Madryt pozostaje pasywny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Powinniśmy być świadomi, co futbol reprezentuje dla milionów osób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135153-florentino-powinnismy-byc-swiadomi-co-futbol-reprezentuje-dla-milionow-osob</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Florentino Pérez w piątek przyjął w Valdebebas 400 dziennikarzy zajmujących się Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty jego przemówienia dla przedstawicieli mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135160-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Barcelony z Atlético to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki Realu z awansem w Pucharze Królowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135152-pilkarki-realu-z-awansem-w-pucharze-krolowej</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 21:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarki Królewskich wygrały wyjazdowe starcie z Villarrealem i będą grać dalej w Pucharze Królowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Josh Acheampong przedłużył kontrakt z Chelsea</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135151-oficjalnie-josh-acheampong-przedluzyl-kontrakt-z-chelsea</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>The Blues poinformowali w czwartek o prolongacie kontraktu ze swoim utalentowanym wychowankiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sevilla nie wygrała na Bernabéu od 2008 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135150-sevilla-nie-wygrala-na-bernabeu-od-2008-roku</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Statystyki pokazują, że Sevilla zupełnie nie radzi sobie na Santiago Bernabéu i ogółem w wyjazdowych spotkaniach z Realem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
