<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Aug 2024 10:53:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nastolatek z Chelsea kandydatem Realu Madryt na prawą obronę?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131579-nastolatek-z-chelsea-kandydatem-realu-madryt-na-prawa-obrone</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Nastolatek z Chelsea ma być opcją Realu Madryt do wzmocnienia prawej obrony. The Blues potrzebują sprzedaży piłkarzy, a największy zysk księgowy mogą notować właśnie na wychowankach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozpoczęto montaż stałej sztucznej trawy na Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131578-rozpoczeto-montaz-stalej-sztucznej-trawy-na-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W tym tygodniu rozpoczęto czyszczenie platformy, na którą wjeżdża murawa Bernabéu. Okazuje się, że było to przygotowanie do zainstalowania stałej sztucznej murawy na tej części boiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i inni reprezentanci trenowali na boisku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131577-mbappe-i-inni-reprezentanci-trenowali-na-boisku</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentanci z najdłuższym urlopem wrócili wczoraj do treningów i dzisiaj kontynuowali przygotowania do sezonu w swojej grupie. Pozostali zawodnicy wracają jutro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131575-kartka-z-kalendarza-8-sierpnia</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć kapitana Espanyolu, zdobycie Superpucharu Europy, odejście jednego z najbardziej obiecujących wychowanków i transfer bramkarza. Co działo się 8 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão i Rüdiger będą nierozłączną parą stoperów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131576-militao-i-ruediger-beda-nierozlaczna-para-stoperow</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec i Brazylijczyk zgromadzą razem dużą liczbę minut pod nieobecność Alaby. Ich stan fizyczny będzie kluczowy w rywalizacji o siedem tytułów, o które powalczy Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielkie wyzwanie Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131574-wielkie-wyzwanie-endricka</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 09:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed napastnikiem trudny test. Na początku sezonu będzie próbował określić swoją rolę w zespole Realu na tę kampanię.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Wiemy, że musimy być przygotowani na Atalantę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131573-courtois-wiemy-ze-musimy-byc-przygotowani-na-atalante</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu mediom UEFA z okazji meczu o Superpuchar Europy, który odbędzie się 14 sierpnia w Warszawie. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt dotyczące tego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Okazujemy Atalancie wielki szacunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131543-ancelotti-okazujemy-atalancie-wielki-szacunek</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu mediom UEFA z okazji meczu o Superpuchar Europy, który odbędzie się 14 sierpnia w Warszawie. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt dotyczące tego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131572-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Igrzyska Olimpijskie to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmarł Chato González, były piłkarz Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131571-zmarl-chato-gonzalez-byly-pilkarz-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 23:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował komunikat z kondolencjami po śmierci Chato Gonzáleza. Jego treść można przeczytać poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Cañizares: Będę pracować, żeby pewnego dnia powrócić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131570-lucas-canizares-bede-pracowac-zeby-pewnego-dnia-powrocic</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Cañizares jest o krok od dołączenia do Farense. Zanim ten transfer zostanie ogłoszony, bramkarz chciał się pożegnać z Realem Madryt, w którym grał od 12. roku życia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Kyle Guy zakończył karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131569-oficjalnie-kyle-guy-zakonczyl-kariere</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 22:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Kyle Guy, który tego lata był łączony z Realem Madryt, postanowił zakończyć karierę. Amerykanin dołączył do sztabu trenerskiego drużyny z Uniwersytetu Wirginii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
