<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Nov 2024 13:12:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kolejna próba ucieczki ze strefy spadkowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134513-kolejna-proba-ucieczki-ze-strefy-spadkowej</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W 15. kolejce Primera Federación Castilla podejmie Méridę. Oba zespoły dzieli w tabeli sześć punktów, a Królewscy tracą tylko dwa oczka do bezpiecznej strefy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134509-ostatni-trening-przed-getafe</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona vs Las Palmas: Katalończycy znów spróbują odskoczyć [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134517-barcelona-vs-las-palmas-katalonczycy-znow-sprobuja-odskoczyc-live</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami pierwszy sobotni mecz na hiszpańskich boiskach, w którym Barcelona podejmie Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: To nie problem Mbappé, to problem drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134510-ancelotti-to-nie-problem-mbappe-to-problem-druzyny</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Getafe w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Getafe tylko raz wygrało na wyjeździe z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134516-getafe-tylko-raz-wygralo-na-wyjezdzie-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie przegrał u siebie z Los Azulones od sezonu 2007/08.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Crespo, Szewczenko, Del Piero, a teraz Mbappé – kolejne wyzwanie przed Ancelottim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134505-crespo-szewczenko-del-piero-a-teraz-mbappe-kolejne-wyzwanie-przed-ancelottim</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>To nie pierwszy raz, gdy wielka gwiazda nie świeci tak jasno, jak się tego oczekuje. Motywacja i morale znikają. Na szczęście trener Realu Madryt ma już doświadczenie w odbudowie takich zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Getafe [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134508-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-getafe-video</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim starciem z Getafe w La Lidze. Kontuzjowanych jest sześciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius czeka na zadośćuczynienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134501-vinicius-czeka-na-zadoscuczynienie</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wierzy w zwycięstwo w plebiscycie The Best, ale Rodrigo znów stanowi dla niego poważne wyzwanie. Bellingham, Valverde, Carvajal, Kroos i Mbappé to pozostali nominowani z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134496-kartka-z-kalendarza-30-listopada</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo w pucharach z monachijczykami, urodziny byłego koszykarza i hat-trick Garetha Bale'a. Co działo się 30 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Finał lub mecz otwarcia Mistrzostw Świata 2030 na Bernabéu, Camp Nou lub w Casablance</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134507-oficjalnie-final-lub-mecz-otwarcia-mistrzostw-swiata-2030-na-bernabeu-camp-nou-lub-w-casablance</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ogłosiła oficjalny raport ewaluacyjny dotyczący kandydatury na organizację Mistrzostw Świata 2030, które odbędą się w Hiszpanii, Portugalii i Maroku. Choć jest to jedyna kandydatura ubiegająca się o organizację tego turnieju, musi przejść standardowy proces weryfikacji jak każda inna. Decyzja o oficjalnym przyznaniu organizacji turnieju zapadnie 11 grudnia podczas Nadzwyczajnego Kongresu FIFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde znów u steru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134506-valverde-znow-u-steru</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 09:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede, wobec powrotu po kontuzji Lucasa Vázqueza, znów będzie mógł występować jako pomocnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Getafe: Mbappé trzeba obdarzyć zaufaniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134484-prezes-getafe-mbappe-trzeba-obdarzyc-zaufaniem</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 09:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Getafe, Ángel Torres, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. W jego trakcie nie zabrakło tematów związanych z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis tych najważniejszych wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
