<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Nov 2024 08:31:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sami zepsuliśmy, sami naprawmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134374-sami-zepsulismy-sami-naprawmy</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ludzie ludziom zgotowali ten los. Czy jednak aby na pewno?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A walczy o awans do kolejnej rundy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134399-juvenil-a-walczy-o-awans-do-kolejnej-rundy</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce Ligi Młodzieżowej Real Madryt zagra z Liverpoolem. Jest to przedostatnia seria gier, dlatego jej rozstrzygnięcie będzie bardzo ważne dla Królewskich, którzy znajdują się na granicy strefy gwarantującej awans do kolejnej rundy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 złotych za gola Realu Madryt w Lidze Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134403-200-zlotych-za-gola-realu-madryt-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie wiem, czy będziemy w stanie wejść do pierwszej ósemki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134404-ancelotti-nie-wiem-czy-bedziemy-w-stanie-wejsc-do-pierwszej-osemki</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liverpool – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134406-liverpool-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do hitu Ligi Mistrzów bez sześciu kontuzjowanych Davida Alaby, Daniego Carvajala, Édera Militão, Auréliena Tchouaméniego, Rodrygo Goesa i Viníciusa Júniora. Po przerwie do kadry wraca Lucas Vázquez, ale ma zacząć mecz na ławce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Bayernu: Sp**rdalaj, Al-Khelaïfi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134409-kibice-bayernu-sp-rdalaj-al-khelaifi</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 00:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Bayernu w specjalny sposób pozdrowili we wtorek prezesa Paris Saint-Germain, który pozostaje jednym z głównych wrogów Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134408-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane Atlético i Barcelony w Lidze Mistrzów to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/8 finału Pucharu Królowej z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134402-w-1-8-finalu-pucharu-krolowej-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1/8 finału Copa de la Reina piłkarki Realu Madryt zagrają na wyjeździe z Villarrealem. Spotkanie zaplanowano na drugą połowę grudnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt trenował na Anfield</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134401-real-madryt-trenowal-na-anfield</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli ostatni trening przed meczem z Liverpoolem, pracując na Anfield. Trenerzy powołali na ten mecz 19 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Media nie były fair i przekraczały granicę szacunku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134400-bellingham-media-nie-byly-fair-i-przekraczaly-granice-szacunku</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania pomocnika Realu Madryt z dziennikarzami na Anfield. Piłkarz odpowiadał na pytania po angielsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Lucas Vázquez normalnie trenuje z grupą? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134395-czy-lucas-vazquez-normalnie-trenuje-z-grupa-video</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed środowym meczem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Drużyna pracuje na stadionie rywala</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dlaczego nie zdjąłem Viníciusa? Myślę, że nikt nie może dawać mi rad w tym względzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134396-ancelotti-dlaczego-nie-zdjalem-viniciusa-mysle-ze-nikt-nie-moze-dawac-mi-rad-w-tym-wzgledzie</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Anfield. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
