<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Mar 2024 09:53:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oświadczenie Rüdigera ws. oskarżeń o powiązania z ISIS</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128364-oswiadczenie-ruedigera-ws-oskarzen-o-powiazania-z-isis</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Anotnio Rüdiger przesłał swoje oświadczenie ws. oskarżeń niemieckiego dziennikarza, Juliana Reichelta, o pozdrawianie islamistów. Przedstawiamy tłumaczenie stanowiska defensora Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu przyciąga jak magnes</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128323-bernabeu-przyciaga-jak-magnes</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 09:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie na mecze Realu Madryt przychodzi średnio 71 465 kibiców i jest to najlepszy wynik od sezonu 2016/17. Fanów przyciągają nie tylko nowe udogodnienia na stadionie, ale również wysoka forma i dobre wyniki podopiecznych Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Perła Realu, która wyszła z piekła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128347-perla-realu-ktora-wyszla-z-piekla</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Juvenilu A 328 dni później znów poczuł się piłkarzem, a teraz czaruje również w drużynie narodowej U-19.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sissoko: Nie zgadzam się z Laportą, Mbappé pasuje perfekcyjnie do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128319-sissoko-nie-zgadzam-sie-z-laporta-mbappe-pasuje-perfekcyjnie-do-realu</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Mohamed Sissoko, były piłkarz m.in. Valencii, z którą zdobywał mistrzostwo Hiszpanii, ale też Liverpoolu, Juventusu czy PSG, udzielił wywiadu arabskiemu portalowi Kooora, w którym mówił m.in. o sytuacji Kyliana Mbappé. Przedstawiamy wypowiedzi Senegalczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Endrick przychodzi, by grać w pierwszym zespole</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128360-relevo-endrick-przychodzi-by-grac-w-pierwszym-zespole</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>„Czekamy na ciebie tutaj” powiedział po wczorajszym meczu Brazylii z Hiszpanią Florentino Pérez do Endricka. Prezes nie rzuca słów na wiatr – zdaniem portalu Relevo nastoletni napastnik ma zostać od razu włączony do dynamiki pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128362-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Pojedynek Lamine'a z Endrickiem, przyszłość Toniego Kroosa i wybór trenera w Barcelonie to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jednolita grafika na całej długości telebimu 360 stopni [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128359-jednolita-grafika-na-calej-dlugosci-telebimu-360-stopni-video</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 21:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Telebim 360 stopni działa już w pełni i dookoła całego Santiago Bernabéu. W środę przyszedł czas na testowanie jednolitych grafik na całej jego długości. Cały czas utrzymywana jest wersja, że to rozwiązanie może zadebiutować w ćwierćfinałowym meczu Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W przyszłym sezonie nie zmieni się liczba drużyn w Eurolidze”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128339-w-przyszlym-sezonie-nie-zmieni-sie-liczba-druzyn-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Paulius Motiejūnas, prezes Euroligi, udzielił wywiadu portalowi Skweek. Potwierdził w nim, że liczba zespołów biorących udział w rozgrywkach nie zmieni się w przyszłym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xavi pozywa autora hymnu Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128357-xavi-pozywa-autora-hymnu-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony zdecydował się pozwać madryckiego pisarza związanego z Realem Madryt za jego słowa dotyczące zachowania Katalończyka w sprawie jednego z jego artykułów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Nacho i Lucas z nowymi kontraktami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128358-as-nacho-i-lucas-z-nowymi-kontraktami</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 18:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho i Lucas Vázquez mieli dojść do pełnego porozumienia w sprawie przedłużenia swoich kontraktów z Realem Madryt do 2025 roku. Do oficjalnego ogłoszenia ma dojść w przyszłym tygodniu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
