<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Feb 2025 17:17:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Pracuś” Lucas Vázquez, którego nikt nie widział w Realu, gdy grał w Espanyolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136396-pracus-lucas-vazquez-ktorego-nikt-nie-widzial-w-realu-gdy-gral-w-espanyolu</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez to przykład piłkarza, którego na szczyt wyniosły nie talent, a nieustępliwa praca – jeszcze w Espanyolu trenował dodatkowo po zajęciach, m.in. z młodą Paulą Badosą. Choć dziś radzi sobie jako boczny obrońca, w Barcelonie nikt nie wyobrażał go sobie w tej roli, bo był klasycznym skrzydłowym, słynącym z dryblingów i precyzyjnych dośrodkowań. Jego transfer do Realu Madryt po zaledwie jednym sezonie w Espanyolu zaskoczył wszystkich, bo nikt nie spodziewał się, że stanie się filarem drużyny na lata. Reportaż o czasach Hiszpana w Espanyolu przygotowali na łamach Relevo Alberto Martínez i Marc Mosull. Przedstawiamy tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético gra z Mallorcą [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136392-atletico-gra-z-mallorca-live</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa 22. kolejka La Ligi, w której od 18:30 Atlético mierzy się z Mallorcą. Przed tym starciem podopieczni Diego Simeone tracili do Realu Madryt cztery punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real miewa kłopoty na RCDE Stadium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136394-as-real-miewa-klopoty-na-rcde-stadium</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przegrali dwa z ostatnich pięciu ostatnich wyjazdowych spotkań z Papużkami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Ważne jest dla mnie, by dalej pisać historię tego klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136393-vinicius-wazne-jest-dla-mnie-by-dalej-pisac-historie-tego-klubu</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Z okazji zdobycia 100 bramek dla Realu Madryt Vinícius Júnior udzielił wywiadu dla klubowej telewizji, w którym mówił o najważniejszych momentach swojej kariery. Przedstawiamy wypowiedzi Brazlijczyka z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem na derby z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136372-bez-zagrozonych-zawieszeniem-na-derby-z-atletico</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 16:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy już w następnej kolejce rozegrają kluczowy mecz z Atlético Madryt. Dzisiaj w starciu z Espanyolem nikt nie musi uważać w kwestii żółtych kartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najwyższa porażka Realu w oficjalnym meczu miała miejsce z Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136383-najwyzsza-porazka-realu-w-oficjalnym-meczu-miala-miejsce-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>5 marca 1930 roku, w przededniu rocznicy założenia klubu, Real został zniszczony przez drużynę z Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alan Godoy piłkarzem Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136391-oficjalnie-alan-godoy-pilkarzem-barcelony</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real się wstrzymał, a Barça wykorzystała okazję</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Espanyolu na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136390-kadra-espanyolu-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Manolo González ogłosił listę piłkarzy powołanych na dzisiejszy mecz La Ligi z Realem Madryt. W kadrze Katalończyków brakuje kilku piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze zagrają dziś z zielonymi opaskami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136389-pilkarze-zagraja-dzis-z-zielonymi-opaskami</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Celem jest mobilizacja społeczeństwa do zwiększenia nakładów na profilaktykę, badania naukowe i leczenie nowotworów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136388-krolewscy-sa-juz-w-barcelonie</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>22 powołanych zawodników dotarło już do Barcelony, gdzie Królewscy zmierzą się dzisiaj z Espanyolem i powalczą o kolejne ligowe punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wraca Vinícius, wracają debaty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136379-wraca-vinicius-wracaja-debaty</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewa strona, kartki, zachowania, forma… Przed dzisiejszym meczem pojawia się dużo pytań dotyczących Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>20 klubów w Eurolidze?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136387-20-klubow-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 12:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga planuje dalszy rozwój i wkrótce może podjąć decyzję o rozbudowie rozgrywek. Portal BasketNews informuje, że celem jest zwiększenie liczby uczestników do dwudziestu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
