<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Sep 2025 11:53:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt zatrudnił fizjoterapeutę… z Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142842-marca-real-madryt-zatrudnil-fizjoterapeute-z-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>David Urbano, który przez ostatnie 10 lat był fizjoterapeutą Barcelony, wzmocnił sztab Scariolo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: William Saliba przedłuży kontrakt z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142841-the-athletic-william-saliba-przedluzy-kontrakt-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygląda na to, że Francuz nie trafi do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dylemat z Bellinghamem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142840-dylemat-z-bellinghamem</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy Anglik powinien zagrać w sobotę od początku?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jaki jest prawdziwy powód kłamstw wokół Camp Nou?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142839-jaki-jest-prawdziwy-powod-klamstw-wokol-camp-nou</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Salvador Sostres to kataloński publicysta i pisarz, stały felietonista dziennika ABC. W swoim najnowszym tekście poświęcił uwagę stadionowi Barcelony. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego komentarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pełny optymizm</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142838-pelny-optymizm</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>W Realu Madryt panują bardzo dobre odczucia przed sobotnimi derbami Madrytu. Komplet siedmiu zwycięstw, dobre występy Kyliana Mbappé i Viníciusa, powroty Jude'a Bellinghama i Eduardo Camavingi, cała drużyna utrzymana w rytmie meczowym – to wszystko napawa optymizmem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142834-kartka-z-kalendarza-25-wrzesnia</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Koncert znanego piosenkarza na Bernabéu, wyrzucenie z drużyny wychowanka za ugryzienie sędziego, urodziny byłego trenera i piłkarzy oraz dwa pewnie wygrane spotkania. Co działo się 25 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Na derby Madrytu Komitet Arbitrów po raz pierwszy w historii zerwie z zasadą terytorialności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142837-as-na-derby-madrytu-komitet-arbitrow-po-raz-pierwszy-w-historii-zerwie-z-zasada-terytorialnosci</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Za VAR mają odpowiadać sędziowie ze stolicy Hiszpanii, a arbitrem głównym spotkania ma być Javier Alberola Rojas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius wygrał w sądzie z przedsiębiorcą, który zarejestrował znak towarowy z jego imieniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142836-vinicius-wygral-w-sadzie-z-przedsiebiorca-ktory-zarejestrowal-znak-towarowy-z-jego-imieniem</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąd Gospodarczy w A Coruñi i tamtejszy sąd apelacyjny podkreślają, że mężczyzna próbował „wykorzystać” reputację piłkarza</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt nie odpuści w sprawie Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142835-marca-real-madryt-nie-odpusci-w-sprawie-negreiry</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valdebebas nie zamierzają odpuścić w domaganiu się sankcji za płatności Barcelony na rzecz ówczesnego wiceszefa Komitetu Technicznego Arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Real gra bardzo dobrze i będzie świetnym przeciwnikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142833-simeone-real-gra-bardzo-dobrze-i-bedzie-swietnym-przeciwnikiem</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone pojawił się w środę na konferencji prasowej po wygranej 3:2 nad Rayo Vallecano. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Atlético Madryt dotyczące sobotnich derbów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Llull: Mam nadzieję, że będziemy mogli świętować zdobycie pierwszego tytułu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142828-llull-mam-nadzieje-ze-bedziemy-mogli-swietowac-zdobycie-pierwszego-tytulu</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Llull udzielił wywiadu dla klubowej telewizji przed Superpucharem Endesa. Mówił o tym, że drużyna już nie może się doczekać początku sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kapitan Levante: Vinícius? Nie chcę nadawać temu znaczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142831-kapitan-levante-vinicius-nie-chce-nadawac-temu-znaczenia</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Unai Elgezabal po wtorkowym meczu z Realem Madryt zaskarżył zachowania jego atakującego. Po środowym treningu nie chciał doprecyzować, o co dokładnie mu chodziło.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
