<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Feb 2025 05:42:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>JAS do prezesa Federacji: Nie będzie nas na spotkaniu, przyślijcie nagrania VAR</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136564-jas-do-prezesa-federacji-nie-bedzie-nas-na-spotkaniu-przyslijcie-nagrania-var</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odwołali swoją obecność na spotkaniu z sędziami i cały czas czekają na nagrania VAR z dwóch akcji z meczu z Espanyolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kłótnia Modricia z Vinim? „Człowieku, to sprawy piłkarskie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136563-klotnia-modricia-z-vinim-czlowieku-to-sprawy-pilkarskie</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 01:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Media po meczu Realu Madryt z Leganés wzięły pod lupę kłótnię dwóch piłkarzy Królewskich w końcówce po groźnej akcji gospodarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136562-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Do drugiej bramki graliśmy bardzo dobry mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136560-valverde-do-drugiej-bramki-gralismy-bardzo-dobry-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 23:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 3:2 z Leganés w Pucharze Króla. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Trudno myśleć, że Tchouaméni i Valverde obaj zagrają w linii obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136559-ancelotti-trudno-myslec-ze-tchouameni-i-valverde-obaj-zagraja-w-linii-obrony</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 23:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej po spotkaniu Pucharu Króla z Leganés. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami Estadio Municipal Butarque.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real kieruje sprawę do sądu, aby uzyskać nagrania z VAR-u dotyczące sytuacji z Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136557-marca-real-kieruje-sprawe-do-sadu-aby-uzyskac-nagrania-z-var-u-dotyczace-sytuacji-z-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 23:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Pozew jest już w toku, a klub odwoła się także do FIFA, a nawet rozważa pozew karny</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cruz: To bardzo boli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136556-cruz-to-bardzo-boli</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 23:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Juan Cruz udzielił wywiadu dla telewizji Movistar po przegranym 2:3 meczu ćwierćfinałowym Pucharu Króla z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136555-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-leganes</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 22:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo prowadzi do półfinału!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136553-gonzalo-prowadzi-do-polfinalu</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu ćwierćfinałowym Pucharu Króla Real Madryt wygrał na wyjeździe z Leganés 3:2.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Partido várbaro i uśmiechnijcie się, czyli jak Leganés zapowiada mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136552-partido-varbaro-i-usmiechnijcie-sie-czyli-jak-leganes-zapowiada-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Ogórki znów podchodzą do spotkania w humorystyczny sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético wyśmiewa skargi i naciski Realu Madryt na sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136551-atletico-wysmiewa-skargi-i-naciski-realu-madryt-na-sedziow</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Rojiblancos wystosowali serię wpisów na portalu X, w których wyśmiewają ostatnie skargi Realu Madryt i sugerują, że ci po prostu próbują wpłynąć na sędziów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leganés – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136547-leganes-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 18:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu Pucharu Króla. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Estadio Municipal Butarque.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
