<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Aug 2025 15:35:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Olbrzymia szansa, ale i wielki ciężar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141618-olbrzymia-szansa-ale-i-wielki-ciezar</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 17:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy Real Madryt zdecyduje się już dać szansę któremuś wychowankowi, wymagania wobec niego są bardzo wysokie. Tym bardziej w sytuacji, w której za chwilę może odziedziczyć on numer 9 na plecach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas atakuje Iturralde: Mój sen to niezależne sędziowanie, czego ty nie doświadczyłeś</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141617-tebas-atakuje-iturralde-moj-sen-to-niezalezne-sedziowanie-czego-ty-nie-doswiadczyles</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi tym razem wystosował atak na byłego arbitra, w którym odniósł się nie wprost do Sprawy Negreiry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zadania Xabiego przed startem ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141615-zadania-xabiego-przed-startem-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt Xabiego Alonso ruszył z przygotowaniami do sezonu. Choć Bask poprowadził już zespół w Klubowym Mundialu, tak naprawdę była to końcówka poprzedniego etapu. Ten nowy rozpocznie się dopiero wraz ze startem ligowych rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Arbeloa stawia na Frana Gonzáleza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141614-as-arbeloa-stawia-na-frana-gonzaleza</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 16:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran ponownie będzie trzecim bramkarzem pierwszej drużyny i pierwszym bramkarzem rezerw. To działało na jego niekorzyść w zeszłym sezonie. Tego lata kilka klubów wyraziło zainteresowanie jego usługami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relaño: Ludziom coraz mniej podoba się wizerunek Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141613-relano-ludziom-coraz-mniej-podoba-sie-wizerunek-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Alfredo Relaño to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach, jak dziennik El País czy radio SER. Do tego pozostaje głosującym Hiszpanem w plebiscycie Złotej Piłki. Teraz na antenie rozgłośni skomentował sytuację Viníciusa i plany Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Realowi ws. terminu meczu z Osasuną pozostaje już tylko walka w sądach?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141612-dlaczego-realowi-ws-terminu-meczu-z-osasuna-pozostaje-juz-tylko-walka-w-sadach</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Organ apelacyjny Federacji odrzucił odwołanie Królewskich w sprawie przełożenia meczu z Osasuną. Teraz klubowi pozostaje walka w normalnych sądach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy z dwóch dzisiejszych treningów [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141611-pierwszy-z-dwoch-dzisiejszych-treningow-video</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli przed południem trzeci trening przed nowym sezonem i pierwszy z dwóch dzisiejszego dnia. Poza grupą ponownie pozostało trzech piłkarzy, a czwarty czeka na prezentację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier: Jestem szczęśliwy z tej sympatii, której wcześniej nie miałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141610-reinier-jestem-szczesliwy-z-tej-sympatii-ktorej-wczesniej-nie-mialem</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wylądował w Belo Horizonte, gdzie przejdzie badania medyczne i podpisze umowę z Atlético Mineiro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141606-kartka-z-kalendarza-6-sierpnia</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch byłych zawodników Realu Madryt i odejście Holendra do AC Milan po niezbyt udanym transferze z Ajaxu. Co działo się 6 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt złożył kondolencje po śmierci dyrektora Porto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141605-oficjalnie-real-madryt-zlozyl-kondolencje-po-smierci-dyrektora-porto</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy złożyli kondolencje w związku z nagłą śmiercią dyrektora Porto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Która drużyna La Ligi ma najdroższe koszulki?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141609-ktora-druzyna-la-ligi-ma-najdrozsze-koszulki</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Za replikę koszulki Barcelony trzeba zapłacić dziś 114,99 euro. Średnia w La Lidze to 86,73 euro. Ile kosztują camisety Realu?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kluby nie będą mogły odrzucać sędziów i nie będzie kar finansowych za błędy arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141603-kluby-nie-beda-mogly-odrzucac-sedziow-i-nie-bedzie-kar-finansowych-za-bledy-arbitrow</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy szef Komitetu Arbitrów ustala kolejne zasady i wprowadza nowości.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
