<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 May 2024 17:18:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real zostanie bez ani jednego Zidane'a?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129979-real-zostanie-bez-ani-jednego-zidanea</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Czwarty z synów Zizou pragnie zmiany otoczenia i spróbowania swoich sił w profesjonalnym futbolu. Real mógłby wtedy po 23 latach nie mieć u siebie żadnego Zidane'a.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius otwiera się na grę na „dziewiątce”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129983-vinicius-otwiera-sie-na-gre-na-dziewiatce</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Sztab trenerski Realu Madryt już szuka sposobów na połączenie Brazylijczyka z Kylianem Mbappé w linii ataku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dla mnie Arda to dziecko, Bellingham to bardziej brat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130027-ancelotti-dla-mnie-arda-to-dziecko-bellingham-to-bardziej-brat</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 16:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti w dniu medialnym przed finałem Ligi Mistrzów udzielił wywiadu Josepowi Pedrerolowi z La Sexty i Chiringuito. Przedstawiamy drugą część wywiadu wyemitowaną w popołudniowych wiadomościach sportowych Jugones.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin nie poleci z drużyną do Londynu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130026-lunin-nie-poleci-z-druzyna-do-londynu</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec jest nadal chory na grypę i sztab szkoleniowy oraz medyczny nie chcą podejmować ryzyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To jest jedyny mecz, jaki mamy w głowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130008-mateo-to-jest-jedyny-mecz-jaki-mamy-w-glowie</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się przed pierwszym meczem z Barceloną w półfinale Ligi Endesa. Mówił o tym, jak ważna będzie uważna gra i wsparcie kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W szatni Realu nikogo nie trzyma się siłą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130023-w-szatni-realu-nikogo-nie-trzyma-sie-sila</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla działaczy jasne jest, że porządek w szatni stanowi absolutny priorytet. Znajduje się w niej wyłącznie ten, kto tego naprawdę pragnie. Można w pewien sposób stwierdzić, że w zespole na sprzedaż nie jest nikt i zarazem każdy. Przekonało się o tym już kilku graczy, którzy stawiali siebie ponad kolektyw. Również Mbappé jest świadomy, że dołącza do już gotowej grupy i w żadnym wypadku nie będzie mógł myśleć wyłącznie o sobie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hansi Flick trenerem Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130025-oficjalnie-hansi-flick-trenerem-barcelony</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>FC Barcelona poinformowała oficjalnie o zatrudnieniu niemieckiego szkoleniowca, który podpisał dwuletnią umowę z katalońskim klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin ponownie nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130024-lunin-ponownie-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Borussią Dortmund. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Panika w koszykarskich szkółkach Realu Madryt i Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130019-panika-w-koszykarskich-szkolkach-realu-madryt-i-barcelony</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarskie szkółki Realu Madryt i Barcelony należą do najlepszych w Europie, a nawet na świecie. Są w stanie wychować wielkie talenty, ale coraz częściej tracą je na wczesnym etapie rozwoju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Füllkrug: Chcę zagrać w finale Ligi Mistrzów przeciwko najlepszemu Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130020-fuellkrug-chce-zagrac-w-finale-ligi-mistrzow-przeciwko-najlepszemu-realowi</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Niclas Füllkrug udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Napastnik Borussii Dortmund był pytany przede wszystkim o sobotni finał Ligi Mistrzów i bieżący sezon.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
