<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Apr 2024 07:18:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Joselu uzupełnieniem galaktycznego planu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128540-joselu-uzupelnieniem-galaktycznego-planu</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt planuje stworzyć iście galaktyczną ofensywę w następnym sezonie, której uzupełnieniem ma być Joselu. Niska cena wykupu Hiszpana oraz jego postawa na boisku sprawiają, że Królewscy chcą zatrzymać go na Santiago Bernabéu na dłużej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan na Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128539-plan-na-militao</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Założeniem Realu Madryt jest odzyskanie najlepszej wersji Brazylijczyka na rewanż na Etihad, gdzie jedenastka może być bardziej przetrzebiona i gdzie rozstrzygnie się awans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpański labirynt bezkarności w sprawie rasizmu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128525-hiszpanski-labirynt-bezkarnosci-w-sprawie-rasizmu</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Skargi na rasizm piętrzą się w sądach bez wyroków, a eksperci wzywają do nakładania grzywien i zamykania stadionów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius i Bellingham przyćmiewają Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128538-vinicius-i-bellingham-przycmiewaja-rodrygo</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Bez Viníciusa na boisku Rodrygo notuje dużo lepsze wyniki strzeleckie. Brazylijczyk wydaje się być przyćmiewany przez swojego rodaka i Jude'a Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128545-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do finału Pucharu Króla i skandal w Federacji to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City rozbił Aston Villę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128542-manchester-city-rozbil-aston-ville</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Obywatele rozprawili się bez większych problemów z Aston Villą, chociaż ta doprowadziła do remisu po pierwszym trafieniu gospodarzy. Do pierwszego meczu Anglików z Realem Madryt pozostaje 6 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aftonbladet: Filippa Angeldahl dołączy do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128541-aftonbladet-filippa-angeldahl-dolaczy-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 22:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Szwedzki dziennik Aftonbladet informuje, że zawodniczka Manchesteru City, Filippa Angeldahl, w letnim okienku transferowym dołączy do kobiecej sekcji Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo konsekwentnie robi swoje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128502-rodrygo-konsekwentnie-robi-swoje</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 21:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo przechodzi przez tydzień, w którym ma prawo odczuwać radość i ulgę. Brazylijczyk dzięki dubletowi z Athletikiem przełamał swoją strzelecką niemoc i raczej nie ma w tym przypadku, że oba gole strzelił, będąc ustawionym bliżej lewej strony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City vs Aston Villa: Kolejny mecz na szczycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128537-manchester-city-vs-aston-villa-kolejny-mecz-na-szczycie</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:15 rozpocznie się starcie pomiędzy Manchesterem City a Aston Villą na City of Manchester Stadium. Drużyna Pepa Guardioli rozgrywa kolejny kluczowy mecz dla losów mistrzostwa. Za 6 dni odbędzie się pierwszy ćwierćfinał Ligi Mistrzów między Obywatelami i Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odrodzenie Lucasa Silvy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128396-odrodzenie-lucasa-silvy</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Silva przeszedł przez Real Madryt praktycznie niezauważony. Brazylijczyk wylądował w stolicy Hiszpanii zimą 2015 roku i w zasadzie nie miał okazji zaistnieć. Od jego ostatniego meczu w białej koszulce minęło już prawie dziewięć lat. Łącznie uzbierał ich zaś osiem (424 minuty).</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
