<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Dec 2025 23:56:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145206-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wypożyczenie Endricka i świąteczne wywiady to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze zdjęcia domowej koszulki na nowy sezon [FOTO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145205-pierwsze-zdjecia-domowej-koszulki-na-nowy-sezon-foto</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 23:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Tureccy insiderzy pokazali pierwsze zdjęcia koszulki Królewskich na nowy sezon. Zgodnie z zapowiedziami, zawiera ona połączenie dwóch nietypowych kolorów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Real prawie na pewno nie zakontraktuje Upamecano i Konaté oraz odrzuca Guéhiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145203-espn-real-prawie-na-pewno-nie-zakontraktuje-upamecano-i-konate-oraz-odrzuca-guehiego</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 21:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Real przeczesuje rynek w poszukiwaniu nowego środkowego obrońcy. ESPN podaje potencjalnych kandydatów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé wylądował w Maroku, w piątek obejrzy mecz Achrafa i Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145201-l-equipe-mbappe-wyladowal-w-maroku-w-piatek-obejrzy-mecz-achrafa-i-brahima</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 19:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik ostatnie dni przed powrotem do treningów spędzi w Afryce, gdzie obejrzy występ swoich kolegów w Pucharze Narodów Afryki i spędzi najbliższe dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Nico Paz wróci latem do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145199-as-nico-paz-wroci-latem-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk zbliża się do końca swojej przygody z Como, z nogą na pedale gazu, bo stawką jest wyjazd na Mistrzostwa Świata. Real Madryt jest zadowolony z jego rozwoju: ściągnie go z powrotem latem, aby zatrzymać w drużynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real obserwuje sytuację Konstantinosa Karetsasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145197-as-real-obserwuje-sytuacje-konstantinosa-karetsasa</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 17:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Nastoletnim zawodnikiem Genku interesuje się wiele czołowych klubów Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético sprzedało Javiego Galána</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145195-atletico-sprzedalo-javiego-galana</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi pozbyli się rzadko wykorzystywanego zawodnika na dwa tygodnie przed następnymi derbami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rok Mbappédependencii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145194-rok-mbappedependencii</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>59 bramek zdobytych przez Kylian Mbappé w 2025 roku mocno kontrastuje z dorobkiem strzeleckim pozostałych zawodników Królewskich w ostatnich 12 miesiącach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odkupienie Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145193-odkupienie-tchouameniego</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni przeszedł drogę od gracza wygwizdywanego przez własną publiczność do piłkarza zbierającego oklaski za swoje występy w kończącym się roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Blanco: Powrót do Realu? Szczerze, nigdy o tym nie myślałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145192-blanco-powrot-do-realu-szczerze-nigdy-o-tym-nie-myslalem</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Blanco został sprzedany przez Real Madryt do Deportivo Alavés w 2023 roku za 4 miliony euro. Dzisiaj to podstawowy pomocnik Basków, który w ostatnim starciu z Królewskimi zaliczył asystę. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana z wywiadu dla Estadio Deportivo z Andaluzji, skąd pochodzi zawodnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Navarro, bramkarska nadzieja ze szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145190-navarro-bramkarska-nadzieja-ze-szkolki</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Javi Navarro jest jednym z największych bramkarskich talentów w szkółce Realu Madryt. 18-latek został już zauważony przez Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odzyskać najlepszego Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145191-odzyskac-najlepszego-valverde</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso stawia sobie za cel odzyskanie najlepszej wersji Fede Valverde. Jak dotąd pod rządami Baska nie mieliśmy jeszcze okazji jej ujrzeć. Nie brakowało natomiast tarć spowodowanych wystawianiem Urugwajczyka na prawej obronie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
