<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Aug 2025 11:41:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV atakuje sędziów ws. czerwonych kartek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141946-real-madrid-tv-atakuje-sedziow-ws-czerwonych-kartek</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przed meczem z Osasuną krytycznie oceniła jeden z aspektów w pracy sędziów La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Wierzymy w spojrzenie Xabiego na futbol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141945-carvajal-wierzymy-w-spojrzenie-xabiego-na-futbol</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal zatrzymał się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Realu Madryt dla dziennikarzy radiowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Zasłużyliśmy na zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141944-butragueno-zasluzylismy-na-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć przemijanie jest nieodłącznym elementem otaczającej nas rzeczywistości, to jednak on wydaje się temu przeczyć. Nowy trener, nowi zawodnicy, nowy sezon, ale Don Emilio wciąż pozostaje taki sam. Po co bowiem przemijać ma ktoś, kto sam w sobie jest idealny? Wystarczy wczytać się w jego słowa, by w pełni to pojąć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Miguel Gutiérrez został sprzedany do Napoli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141928-oficjalnie-miguel-gutierrez-zostal-sprzedany-do-napoli</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Włosi potwierdzili pozyskanie Hiszpana. Królewscy tracą do niego swoje prawa, ale otrzymają z tytułu tego transferu dodatkową gotówkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141930-kartka-z-kalendarza-20-sierpnia</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jubileusz RealMadryt.pl, transfer angielskiego obrońcy, udana inauguracja nieudanego sezonu ligowego i mistrzostwo świata Hiszpanek. Co działo się 20 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Oczywiście, że liczę na Rodrygo, to tylko jeden mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141942-xabi-alonso-oczywiscie-ze-licze-na-rodrygo-to-tylko-jeden-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej po spotkaniu z Osasuną. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Osasuny: Walkower? Wszyscy robimy to samo, więc dlaczego mamy zaskarżać Real?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141943-prezes-osasuny-walkower-wszyscy-robimy-to-samo-wiec-dlaczego-mamy-zaskarzac-real</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Reporter Chiringuito złapał Luisa Sabalzę pod Bernabéu po zakończeniu meczu Realu Madryt z Osasuną. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa klubu z Pampeluny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141939-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 1. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trener Osasuny: To Mbappé pierwszy depcze Juana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141941-trener-osasuny-to-mbappe-pierwszy-depcze-juana</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Alessio Lisci pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Osasuny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141940-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i plany Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rubén García: Real zasłużył na zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141938-ruben-garcia-real-zasluzyl-na-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 23:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Rubén García udzielił wywiadu z murawy dla platformy DAZN po przegranym 0:1 meczu z Realem Madryt na Estadio Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Osasuny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Osasuna grała bardzo nisko i było nam trudno</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141937-xabi-alonso-osasuna-grala-bardzo-nisko-i-bylo-nam-trudno</link>
        <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 23:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso po meczu z Osasuną udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy na Bernabéu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
