<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Apr 2024 20:38:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Raúl wśród kandydatów na nowego trenera Sevilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128859-relevo-raul-wsrod-kandydatow-na-nowego-trenera-sevilli</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 21:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół z Andaluzji nie wykluczył jeszcze dalszej współpracy z Quique Sánchezem Floresem, ale bada możliwości zatrudnienia jego następcy. Wśród kandydatów ma być Raúl González.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt trenował z Manchesterze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128860-real-madryt-trenowal-z-manchesterze</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli ostatni trening przed meczem z Manchesterem City, pracując na Etihad Stadium. W Madrycie pozostało dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona gra z PSG w rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128858-barcelona-gra-z-psg-w-rewanzowym-cwiercfinale-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przed rewanżem z Manchesterem City poznają dzisiaj pierwszych półfinalistów Ligi Mistrzów. Dzisiaj rozpoczynamy serię drugich spotkań 1/4 finału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysoki czy niski pressing?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128855-wysoki-czy-niski-pressing</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 20:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze i sztab szkoleniowy Realu Madryt są już w Manchesterze, by stawić w środę czoła Manchesterowi City. Ancelotti wraz ze swoimi współpracownikami szczegółowo rozpracowują rywala, co jednak nie zmienia faktu, że jedna kwestia wciąż nie została rozstrzygnięta. Mowa o sposobie naciskania na przeciwnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Nie zaczynamy od 0:4 niezależnie, co wszyscy myślą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128857-bellingham-nie-zaczynamy-od-0-4-niezaleznie-co-wszyscy-mysla</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 19:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy zapis tego spotkania zawodnika Realu Madryt z dziennikarzami na Etihad Stadium. Pomocnik odpowiadał na pytania po angielsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans treningu na Etihad Stadium [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128853-kwadrans-treningu-na-etihad-stadium-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 18:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed środowym rewanżem 1/4 finału Ligi Mistrzów z City. Tradycyjnie przy okazji spotkań wyjazdowych zespół ćwiczy na obiekcie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Pep może być spokojny, nie będę czarować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128854-ancelotti-pep-moze-byc-spokojny-nie-bede-czarowac</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 18:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na dzisiejszej konferencji prasowej przed jutrzejszym rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Etihad Stadium. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Specjalista od Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128821-specjalista-od-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City to jedna z ulubionych ofiar Rodrygo w Lidze Mistrzów. Brazylijczyk doskonale czuje się w tych rozgrywkach i na europejskiej arenie strzela dwukrotnie częściej niż w La Lidze. W sobotę pierwszy raz w tym sezonie nie pojawił się na boisku, aby w pełni zregenerować się na rewanż z The Citizens.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Potrzebowaliśmy tej wygranej u siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128816-mateo-potrzebowalismy-tej-wygranej-u-siebie</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Joventutem. Powiedział, że myśli już o zbliżających się play-offach w Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Español: Komitet Arbitrów i Federacja modyfikują protokoły sędziów po fakcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128813-el-espanol-komitet-arbitrow-i-federacja-modyfikuja-protokoly-sedziow-po-fakcie</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>El Español dostał się na prywatny chat na WhatsAppie, na którym prawa ręka hiszpańskich sędziów zarządza zmianami w protokołach meczowych razem z dyrektorem prawnym Federacji, by zapewniać odpowiednie karanie piłkarzy i klubów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
