<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2024 10:41:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alberto Abalde 2027</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132197-oficjalnie-alberto-abalde-2027</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Abalde jest kolejnym zawodnikiem z sekcji koszykarskiej, z którym Real Madryt podpisał nowy kontrakt tego lata. Hiszpan przedłużył umowę o dwa lata, bo jego poprzednie porozumienie traciło ważność po sezonie 2024/25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ani piłkarze, ani trenerzy nie chcieli tej przerwy na kadry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132196-ani-pilkarze-ani-trenerzy-nie-chcieli-tej-przerwy-na-kadry</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W klubie z Madrytu podkreślają zagrożenia związane z tak napiętym kalendarzem</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132189-kartka-z-kalendarza-3-wrzesnia</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny, mecz-hołd dla Amancio Amaro, debiuty Fernando Hierro, Laudrupa i Amaviski oraz zwycięstwo Rudy'ego, Chacho i Reyesa w Mistrzostwach Świata w Japonii. Co działo się 3 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skrzywiona mina Ardy Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132195-skrzywiona-mina-ardy-guelera</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu z Betisem schodził do szatni zdenerwowany, bo nie dostał nawet minuty, a przecież z Valladolid wyszedł od początku. Turek jest zagubiony w swojej sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzje przetrzebiają linię środkową Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132194-kontuzje-przetrzebiaja-linie-srodkowa-realu</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Czterech z siedmiu pomocników jest kontuzjowanych... a trzech zdrowych wyjeżdża na dwa tygodnie na mecze reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Poważna kontuzja Hamariego Traoré</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132191-powazna-kontuzja-hamariego-traore</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Hamari Traoré wypadł z gry na wiele miesięcy. Przegapi nie tylko najbliższy mecz z Realem Madryt, ale też większość, o ile nie cały, sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowa Liga Młodzieżowa UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132144-nowa-liga-mlodziezowa-uefa</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Liga Młodzieżowa UEFA przeszła przez szereg zmian. Część z nich odziedziczyła z Ligi Mistrzów, ale jest też sporo różnic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132193-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 00:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu i Barcelonie oraz mecz reprezentacji Hiszpanii to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x07: Większy problem z piłką czy bez niej?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132192-podcast-6x07-wiekszy-problem-z-pilka-czy-bez-niej</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 23:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym oceniamy pierwszą część sezonu w wykonaniu Realu Madryt. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zainteresowany Cedim Osmanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132190-real-madryt-zainteresowany-cedim-osmanem</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 23:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w ostatnich tygodniach uważnie obserwuje rynek NBA. Zawodnicy bez kontraktu są coraz bardziej skłonni do przeprowadzki do Europy. Ostatnio z Królewskimi zaczęto łączyć Cediego Osmana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze rozpoczęli przygotowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132187-koszykarze-rozpoczeli-przygotowania</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 23:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze rozpoczęli przygotowania do sezonu, w którym będą próbowali dokonać bardzo trudnej sztuki poprawienia prawie perfekcyjnego poprzedniego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Kylian nie jest robotem ani supermanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132188-deschamps-kylian-nie-jest-robotem-ani-supermanem</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps wziął udział w konferencji prasowej podczas pierwszego dnia zgrupowania reprezentacji Francji w Clairefontaine, gdzie mówił o dyspozycji Kyliana Mbappé. Przedstawiamy wypowiedzi selekcjonera Trójkolorowych dotyczące napastnika Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
