<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Nov 2024 07:21:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wicelider przyjeżdża na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134145-wicelider-przyjezdza-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Primera Federación Castilla podejmie Antequerę. Królewscy dalej walczą o wyjście ze strefy spadkowej, a rywale przed tą kolejką okupowali pozycję wicelidera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co oznaczałoby przybycie Alphonso Daviesa na lewą stronę obrony Realu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134152-co-oznaczaloby-przybycie-alphonso-daviesa-na-lewa-strone-obrony-realu</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają obecnie dwóch lewych obrońców z ważnymi kontraktami: Mendy’ego i Frana Garcíę, a także trzeciego kandydata, Miguela Gutiérreza, którego wielu widzi z powrotem w drużynie. To dużo zawodników na jedno miejsce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134159-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka piłkarek Realu Madryt i osiągnięcia piłkarzy to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysokie zwycięstwo Niemców z Bośnią i Hercegowiną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134154-wysokie-zwyciestwo-niemcow-z-bosnia-i-hercegowina</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemcy wysoko wygrali u siebie z Bośnią i Hercegowiną i zapewnili sobie awans z pierwszego miejsca do ćwierćfinałów Ligi Narodów. Pełny mecz rozegrał Antonio Rüdiger, który zanotował asystę przy siódmej bramce gospodarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona wysoko wygrywa na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134155-barcelona-wysoko-wygrywa-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 19:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 10. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt przegrały w Valdebebas z Barceloną 0:4. Bramki dla Dumy Katalonii zdobywały Patri Guijarro, Claudia Pina i Alexia Putellas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piqué: Nie sądzę, żeby pojawił się kolejny Bernabéu w barwach blaugrana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134153-pique-nie-sadze-zeby-pojawil-sie-kolejny-bernabeu-w-barwach-blaugrana</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 19:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Gerard Piqué Bernabéu udzielił wywiadu włoskiemu dziennikowi Corriere dello Sport.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny bezbramkowy remis Turcji z Walią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134151-kolejny-bezbramkowy-remis-turcji-z-walia</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Turcja grała dzisiaj u siebie z Walijczykami i mogła zapewnić sobie awans do Ligi A Ligi Narodów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy kobiecy Klasyk w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134150-pierwszy-kobiecy-klasyk-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 10. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt zagrają na Estadio Alfredo Di Stéfano z Barceloną. Początek spotkania o godzinie 20:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Napięty terminarz Królewskich do świąt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134149-napiety-terminarz-krolewskich-do-swiat</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Do przerwy świątecznej Real Madryt rozegra dziewięć meczów w trzech różnych rozgrywkach. Siedem z tych spotkań rozegranych zostanie poza Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zachowuje spokój w sprawie Mbappé: „Jest jednym z najlepszych piłkarzy świata i to udowodni”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134148-real-zachowuje-spokoj-w-sprawie-mbappe-jest-jednym-z-najlepszych-pilkarzy-swiata-i-to-udowodni</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub podkreśla, że to „bardzo profesjonalny” zawodnik, a jedynym problemem jest ten wymyślony przez francuską prasę zależną od PSG i Kataru. Kylian uzgodnił z Deschampsem swoją nieobecność w kadrze i odbywa dziewięciodniowy program przygotowawczy w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real chce sprowadzać teraz głównie Hiszpanów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134147-relevo-real-chce-sprowadzac-teraz-glownie-hiszpanow</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 13:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub zmienia nieco politykę transferową, aby uzupełnić kadrę również zawodnikami z rodzimego kraju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić będzie mógł zagrać z Portugalią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134146-modric-bedzie-mogl-zagrac-z-portugalia</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 11:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Błąd realizatora spowodował zamieszanie i wydawało się, że we wczorajszym meczu pomocnik Realu Madryt otrzymał żółtą kartkę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
