<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Oct 2025 07:42:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sorg: Atmosfera mogła trochę wpłynąć na Lamine'a</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143701-sorg-atmosfera-mogla-troche-wplynac-na-laminea</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcus Sorg pojawił się na konferencji prasowej po Klasyku z Realem Madryt w La Lidze. Przedstawiamy wszystkie wypowiedzi asystenta trenera Barcelony z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Trener wykonał niewiarygodną pracę z planem na mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143704-tchouameni-trener-wykonal-niewiarygodna-prace-z-planem-na-mecz</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 meczu z Barceloną. Przedstawiamy zapis rozmowy z pomocnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ojciec Lamine'a Yamala: Widzimy się w Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143714-ojciec-laminea-yamala-widzimy-sie-w-barcelonie</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ojciec gwiazdora Barcelony był bardzo aktywny po Klasyku przegranym przez zespół jego syna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: To było partidazo w wykonaniu całego zespołu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143699-bellingham-to-bylo-partidazo-w-wykonaniu-calego-zespolu</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 meczu z Barceloną. Przedstawiamy zapis tej rozmowy z zawodnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Zawsze ja! Odchodzę z drużyny!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143711-vinicius-zawsze-ja-odchodze-z-druzyny</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Platforma DAZN opublikowała okrzyki Brazylijczyka przy jego złości z decyzji trenera o zdjęciu go z boiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143710-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo Realu Madryt w Klasyku to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal po meczu zapraszał „na zewnątrz” Carvajala, Courtois i Viniego [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143708-lamine-yamal-po-meczu-zapraszal-na-zewnatrz-carvajala-courtois-i-viniego-video</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 23:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Movistar+ oraz szczególnie DAZN, platforma pokazująca w Hiszpanii niedzielny mecz Realu Madryt z Barceloną, pokazały pierwsze kulisy spotkania, w tym przepychanki po zakończeniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>10. kolejka: Real Madryt odskoczył od Barcelony na 5 punktów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143707-10-kolejka-real-madryt-odskoczyl-od-barcelony-na-5-punktow</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 23:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zakończą 10. serię spotkań z 5 punktami przewagi nad wiceliderem. Kolejny mecz rozegrają dopiero w weekend.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Oczywisty karny po faulu Carvajala na Araújo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143706-mundo-deportivo-oczywisty-karny-po-faulu-carvajala-na-araujo</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 22:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński dziennik twierdzi, że Barcelona została skrzywdzona przez Soto Grado, który w doliczonym czasie gry nie podyktował rzutu karnego po starciu Daniego Carvajala z Ronaldem Araújo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Rekord zwycięstw? To wspólna praca wielu ludzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143705-scariolo-rekord-zwyciestw-to-wspolna-praca-wielu-ludzi</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 22:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko wygrane spotkanie z Manresą. Odniósł się między innymi do rekordu zwycięstw (34 domowe wygrane z rzędu w lidze), ale chwalił też grę rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Bruno Fernando odchodzi do Partizana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143695-oficjalnie-bruno-fernando-odchodzi-do-partizana</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 22:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Fernando nie jest już zawodnikiem Realu Madryt. Partizan zapłacił Królewskim za Angolczyka 100 tysięcy euro, a koszykarz ma w nowym klubie zarobić 2,9 miliona euro za dwa lata gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Nowa pozycja odblokowana, prawy skrzydłowy ✅😭</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143703-camavinga-nowa-pozycja-odblokowana-prawy-skrzydlowy</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 21:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga wystąpił od pierwszej minuty w meczu z Barceloną, jednak był ustawiony na prawej stronie, co mogło zaskoczyć nie tylko kibiców, ale i jego samego. Po meczu skomentował swoją grę na nowej pozycji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
