<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 17 May 2025 09:41:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Zakończenie sezonu Castilli na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139580-zakonczenie-sezonu-castilli-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W 37. kolejce Primera Federación Castilla podejmie Fuenlabradę. Będzie to ostatnie spotkanie rezerw w tym sezonie na stadionie Alfredo Di Stéfano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed Sevillą? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139578-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-sevilla-live</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym meczem w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Huijsen podpisał kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139579-romano-huijsen-podpisal-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Słynny Włoch potwierdzający transfery twierdzi, że sprawa hiszpańskiego stopera została zamknięta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hugo Duro: Film o Vinim? Nie oglądałem, ale kłamią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139576-hugo-duro-film-o-vinim-nie-ogladalem-ale-klamia</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Valencii skomentował fragment dokumentu Netflixa o Viníciusie, gdzie przypomniano rasistowskie zachowanie kibiców Nietoperzy w meczu z Królewskimi na Mestalli sprzed niemal dwóch lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Huijsen może nie być jedynym nowym stoperem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139577-marca-huijsen-moze-nie-byc-jedynym-nowym-stoperem</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Może się okazać, że Dean Huijsen nie będzie jedynym wzmocnieniem środka obrony Realu Madryt na sezon 2025/26. Klub jest zaniepokojony sytuacjami Antonio Rüdigera, Davida Alaby i Édera Militão. Dalsze decyzje w tej kwestii będą podejmowane po Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139566-kartka-z-kalendarza-17-maja</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, inauguracja nowego stadionu, koniec kariery pierwszego galáctico, ostatni przegrany finał, koszykarski Puchar Europy, ważna wygrana w Vigo i lanie w Manchesterze. Co działo się 17 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Busquets Ferrer na Sevillę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139565-busquets-ferrer-na-seville</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>31-latek z Majorki poprowadzi niedzielny mecz Sevilli z Realem Madryt. Będzie to dla niego piąty mecz Królewskich. Sędzią VAR będzie Juan Luis Pulido Santana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Manchester United pomoże Realowi w transferze Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139575-as-manchester-united-pomoze-realowi-w-transferze-carrerasa</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Gazeta utrzymuje, że Królewscy wykorzystają Manchester United do pozyskania lewego obrońcy Benfiki i ten dopełni tercet nowych nabytków na Klubowy Mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Real może ruszyć po Wirtza, jeśli sprzeda Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139572-sky-real-moze-ruszyc-po-wirtza-jesli-sprzeda-rodrygo</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W grze o atakującego Bayeru Leverkusen mają znajdować się trzy kluby, ale ciągle wspomina się także o Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi chce środkowego pomocnika na Klubowe Mistrzostwa Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139573-marca-xabi-chce-srodkowego-pomocnika-na-klubowe-mistrzostwa-swiata</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemal wszystkie media zgodnie informowały, że przed objęciem sterów Realu Madryt Xabi Alonso chciał wzmocnić oba boki obrony i pozycję stopera. MARCA dodaje, że przed Klubowym Mundialem Bask chce pozyskać kreatora gry i wymienia czterech kandydatów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139574-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Triumf Hiszpana w kolarskim Giro d'Italia, plany transferowe Realu Madryt i świętowanie Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klątwa, która trwa już niemal dwie dekady</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139571-klatwa-ktora-trwa-juz-niemal-dwie-dekady</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie potrafi obronić mistrzostwa Hiszpanii od sezonów 2006/2007 i 2007/2008, czyli czasów Fabio Capello i Bernda Schustera. Od tamtej pory Królewscy zdobywali mistrzowski tytuł tylko 5-krotnie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
