<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Jan 2025 10:23:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136237-kartka-z-kalendarza-28-stycznia</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa Klasyki, urodziny byłych piłkarzy i goleada na własnym stadionie po hat-tricku Hugo Sáncheza. Co działo się 28 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roy: We Francji nie brano nas na poważnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136238-roy-we-francji-nie-brano-nas-na-powaznie</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Brestu, Éric Roy, w przeddzień starcia z Realem Madryt w ostatniej kolejce fazy ligowej Ligi Mistrzów udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z francuskim szkoleniowcem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rywal do Mbappé: Jesteś szalony, jesteś zabójczy [KULISY WIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136236-rywal-do-mbappe-jestes-szalony-jestes-zabojczy-kulisy-wideo</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Realem Valladolid. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jedyny w swoim rodzaju kontrakt Erlinga Haalanda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136226-jedyny-w-swoim-rodzaju-kontrakt-erlinga-haalanda</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Norweg podpisał wyjątkowy i nietypowy kontrakt. Szukał czegoś unikatowego i znalazł to w porozumieniu, które zawarł z Manchesterem City, czyli klubem znajdującym się w potrzebie, ale wciąż hojnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136232-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 21. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Zagraniczny Klasyk można przeanalizować, jeśli zgodziłby się na to Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136231-tebas-zagraniczny-klasyk-mozna-przeanalizowac-jesli-zgodzilby-sie-na-to-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi pojawił się na gali Stowarzyszenia Madryckiej Prasy Sportowej. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi dla zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Saudyjczycy zaoferują Viníciusowi miliard euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136234-as-saudyjczycy-zaoferuja-viniciusowi-miliard-euro</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>To pierwsza tak konkretna informacja o powrocie Saudyjczyków po Brazylijczyka. Pada też konkretna kwota, jaką miałby otrzymać Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136233-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Oferta Saudyjczyków dla Viníciusa, osiągnięcia ataku Barcelony i nowe kontrakty w hiszpańskim futbolu to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Złote Gów*o”. Skandaliczna figura Viniego na święto w Walencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136228-zlote-gow-o-skandaliczna-figura-viniego-na-swieto-w-walencji</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 21:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Rzeźba obrażająca piłkarza Realu Madryt została zgłoszona do konkursu w Miasteczku Sztuki i Nauki z okazji święta Las Fallas de San José w Walencji</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy grupy Pucharu Narodów Afryki 2025</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136220-znamy-grupy-pucharu-narodow-afryki-2025</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 20:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W marokańskim Rabacie rozlosowano grupy turnieju, który ma wystartować 21 grudnia tego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Jesús Fortea poinformował Real, że na razie nie przedłuży kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136225-marca-jesus-fortea-poinformowal-real-ze-na-razie-nie-przedluzy-kontraktu</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 19:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawy obrońca miał podpisać nową umowę w marcu, ale poprosił o czas do namysłu do lata, aby spokojnie ocenić swoją sytuację w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Brest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136223-kadra-realu-madryt-na-brest</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Brestem bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 22 zawodników.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
