<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Sep 2024 09:25:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Díaz de Mera i jego skandaliczne „tylko drobne faule” do Pezzolano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132269-diaz-de-mera-i-jego-skandaliczne-tylko-drobne-faule-do-pezzolano</link>
        <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>„Co będzie następne? Czy nadejdzie dzień, w którym sędziowie będą cofać składy, bo im się nie podobają? Zablokują zawodników?”, na łamach ABC pyta Juanma Rodríguez, który popełnił felieton na temat wydarzeń w meczu Barcelony z Realem Valladolid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132262-kartka-z-kalendarza-6-wrzesnia</link>
        <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wicemistrzostwo świata byłego zawodnika Realu Madryt i urodziny hiszpańskiego aktora, który z Królewskimi wygrywał… mistrzostwa Hiszpanii. Co działo się 6 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Błąd transferowy Florentino nadal zawodzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132268-blad-transferowy-florentino-nadal-zawodzi</link>
        <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Rossoneri zamknęli przed Serbem drzwi do Champions League. Stanowi to kolejne potwierdzenie tego, że napastnik nie wrócił już do formy, jaką prezentował przed transferem do Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atak zazdrości, którego nie da się zatrzymać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132267-atak-zazdrosci-ktorego-nie-da-sie-zatrzymac</link>
        <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 08:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk traci panowanie nad sobą i chce podkreślić swoje zasługi oraz znaczenie w Realu Madryt, gdzie uwaga skupia się na Bellinghamie, Mbappé i Viníciusie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oyarzabal prawdopodobnie nie zagra z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132265-oyarzabal-prawdopodobnie-nie-zagra-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz opuszczał wczoraj stadion o kulach i wszystko wskazuje na to, że czeka go kilka tygodni przerwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Real nie wyklucza sprzedaży Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132263-sport-real-nie-wyklucza-sprzedazy-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Alejandro Alcázar, pracownik katalońskiego dziennika Sport, twierdzi, że Real Madryt jest skłonny sprzedać Viníciusa, ponieważ Królewskim nie podoba się jego zachowanie, które nie pasuje do wizerunku klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na mecz z Realem Sociedad wykuruje się tylko Mendy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132266-na-mecz-z-realem-sociedad-wykuruje-sie-tylko-mendy</link>
        <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że spośród siedmiu kontuzjowanych graczy na najbliższy mecz wróci jedynie lewy obrońca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132264-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis reprezentacji Hiszpanii i sytuacja w Realu Madryt to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>900 goli Cristiano Ronaldo w profesjonalnej karierze!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132261-900-goli-cristiano-ronaldo-w-profesjonalnej-karierze</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 22:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Realu Madryt trafiła dzisiaj do siatki w spotkaniu z reprezentacją Chorwacji. Dzięki temu CR7 został pierwszym graczem w historii, który zdobył 900 bramek w oficjalnych meczach w seniorskiej karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Militão z kontuzją mięśniową uda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132260-oficjalnie-militao-z-kontuzja-miesniowa-uda</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijska Federacja Piłkarska przekazała, że obrońca Królewskich doznał urazu na środowym treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezbramkowy remis Hiszpanii, porażka Chorwacji w Lizbonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132259-bezbramkowy-remis-hiszpanii-porazka-chorwacji-w-lizbonie</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalia wygrała z Chorwacją 2:1, a Hiszpania zremisowała z Serbią 0:0. Całe spotkanie rozegrał Dani Carvajal, a Luka Modrić był na boisku do 77. minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Minister Spraw Wewnętrznych: Szacunek dla różnorodności stanowi część DNA Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132258-minister-spraw-wewnetrznych-szacunek-dla-roznorodnosci-stanowi-czesc-dna-hiszpanii</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Głos w sprawie wypowiedzi brazylijskiego piłkarza zabrał już nawet Fernando Grande-Marlaska.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
