<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Feb 2026 20:21:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewskie awansują do ćwierćfinałów Ligi Mistrzyń! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146640-krolewskie-awansuja-do-cwiercfinalow-ligi-mistrzyn-video</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W rewanżowym starciu 1/8 finału Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano Paris FC 2:0 po trafieniu Naomie Feller i samobójczym golu Melween N'Dongali. Królewskie pewnie wygrały dwumecz (5:2) i awansowały do ćwierćfinału rozgrywek, w którym zmierzą się z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niekończąca się wojna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146639-niekonczaca-sie-wojna</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 20:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Konflikty między brazylijskimi piłkarzami i ich odwiecznymi rywalami z kontynentu są częste, i dotyczą zarówno zawodników, jak i trenerów</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Środowe mecze Ligi Mistrzów: Grają Inter i Atlético [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146638-srodowe-mecze-ligi-mistrzow-graja-inter-i-atletico-na-zywo</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę kontynuowane są play-offy Ligi Mistrzów. Na boisko wybiegną między innymi ekipy Interu Mediolan i Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa wprowadza kolejnych wychowanków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146637-arbeloa-wprowadza-kolejnych-wychowankow</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkoleniowiec wpuszcza do gry chłopców ze szkółki, nawet gdy spotkania nie są rozstrzygnięte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Prestianni to rasista i tchórz [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146636-real-madrid-tv-prestianni-to-rasista-i-tchorz-video</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madrid TV wypuścił filmik w związku z przerwaniem meczu Realu Madryt z Benficą. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Benfiki ws. zdarzeń w meczu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146635-oficjalny-komunikat-benfiki-ws-zdarzen-w-meczu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Benfica wystosowała oficjalny komunikat w sprawie meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy jego treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Nigdy nie możesz powiedzieć, że chłopak z numerem 25 to mój kolega po fachu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146634-mbappe-nigdy-nie-mozesz-powiedziec-ze-chlopak-z-numerem-25-to-moj-kolega-po-fachu</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po wygranym 1:0 meczu z Benficą. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Madryt dla hiszpańskich dziennikarzy radiowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Chcemy rozegrać perfekcyjne spotkanie, aby znaleźć się w TOP8”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146633-chcemy-rozegrac-perfekcyjne-spotkanie-aby-znalezc-sie-w-top8</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada i Athenea del Castillo wzięli udział w konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem rewanżowym z Paris FC o ćwierćfinał Ligi Mistrzyń (18:45). Przedstawiamy wypowiedzi trenera i atakującej Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kick It Out o komentarzach Mourinho: To forma gaslightingu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146632-kick-it-out-o-komentarzach-mourinho-to-forma-gaslightingu</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Kick It Out to angielska organizacja, która działa w sektorach piłkarskim, edukacyjnym i społecznym, przeciwstawiając się dyskryminacji, zachęcając do praktyk włączających i pracując na rzecz pozytywnych zmian. Teraz wystosował komunikat w sprawie wypowiedzi trenera José Mourinho po meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: Jestem bardzo dumny z reakcji drużyny i klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146631-trent-jestem-bardzo-dumny-z-reakcji-druzyny-i-klubu</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold po meczu z Benficą udzielił wywiadu CBS. Przedstawiamy jego wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica zaprzecza awanturze z udziałem jej prezesa… ale sytuację nagrała kamera CBS [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146630-benfica-zaprzecza-awanturze-z-udzialem-jej-prezesa-ale-sytuacje-nagrala-kamera-cbs-video</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Benfica zaprzeczyła hiszpańskim mediom, że jej prezes brał udział w przepychankach pod szatniami zespołów po wtorkowym meczu. Kamery nagrały jednak to zamieszanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Benficą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146629-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-benfica</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 1:0 z Benficą. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
