<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Mar 2025 05:23:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x24: Wasze pytania. Czy boicie się finału z Barçą?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137889-podcast-6x24-wasze-pytania-czy-boicie-sie-finalu-z-barca</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym odpowiadamy na wasze pytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137890-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Leupolz ponownie z kontuzją więzadła krzyżowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137886-media-leupolz-ponownie-z-kontuzja-wiezadla-krzyzowego</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 23:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie media informują, że podczas meczu z Arsenalem niemiecka pomocniczka doznała częściowego zerwania więzadła krzyżowego w prawym kolanie. To drugi taki sam uraz Leupolz w tym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga przegrywa z Realem Madryt, Barceloną i Athletikiem w sprawie zgromadzenia dotyczącego CVC</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137882-la-liga-przegrywa-z-realem-madryt-barcelona-i-athletikiem-w-sprawie-zgromadzenia-dotyczacego-cvc</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąd Audiencia Provincial podtrzymuje wyrok Sądu Pierwszej Instancji nr 47 w Madrycie, który unieważnił zgromadzenie zwołane przez La Ligę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal rozpoczął treningi na murawie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137881-carvajal-rozpoczal-treningi-na-murawie-video</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 18:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub udostępnił filmik z powrotu drugiego kapitana do pracy na murawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Latem odmłodzenie i naturalizacja kadry Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137880-as-latem-odmlodzenie-i-naturalizacja-kadry-realu</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 18:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Co może wydarzyć się za kilka miesięcy? Opisuje Sergio López na łamach dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Były rzeczy, które można było wytłumaczyć, ale i takie, które po prostu się wydarzyły</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137879-mbappe-byly-rzeczy-ktore-mozna-bylo-wytlumaczyc-ale-i-takie-ktore-po-prostu-sie-wydarzyly</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 17:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Chorwacją w Lidze Narodów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barça złożyła już odwołanie, aby nie grać z Osasuną 27 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137878-barca-zlozyla-juz-odwolanie-aby-nie-grac-z-osasuna-27-marca</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy chcą, aby mecz odbył się między dwiema ostatnimi kolejkami La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes RFEF zdradził, że finał Ligi Mistrzów 2027 odbędzie się w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137877-prezes-rfef-zdradzil-ze-final-ligi-mistrzow-2027-odbedzie-sie-w-madrycie</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej ujawnił, że stadion Atlético wygrał rywalizację z obiektem w Baku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Poszkodowani przez Bernabéu: Informacje mediów nie odpowiadają rzeczywistości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137876-poszkodowani-przez-bernabeu-informacje-mediow-nie-odpowiadaja-rzeczywistosci</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Stowarzyszenie Poszkodowanych przez Bernabéu wystosowało komunikat w sprawie, jak samo informuje na X, wiadomości pewnych mediów, w tym jednego bliskiego Realowi Madryt. Nie zostały podane żadne źródła medialne. Przedstawiamy pełny komunikat sąsiadów Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius i Rodrygo pracują z wyjściową jedenastką Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137875-vinicius-i-rodrygo-pracuja-z-wyjsciowa-jedenastka-brazylii</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 15:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczycy rozpoczęli przygotowania do hitowych spotkań w eliminacjach do mundialu z dwoma graczami Realu Madryt pracującymi w teoretycznej wyjściowej jedenastce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Saka celuje w pierwszy mecz z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137874-saka-celuje-w-pierwszy-mecz-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy wraca do zdrowia po kontuzji i po przerwie reprezentacyjnej ma już normalnie trenować z zespołem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
