<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Jun 2025 11:55:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rusza decydująca walka o mistrzostwo Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140467-rusza-decydujaca-walka-o-mistrzostwo-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Valencia staną dzisiaj naprzeciw siebie po raz pierwszy w finałowej rywalizacji w Lidze Endesa. Gospodarzami będą Królewscy, którzy spróbują utrzymać status niepokonanej drużyny na własnym parkiecie w lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sprowadzenie rozgrywającego jest koniecznością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140466-sprowadzenie-rozgrywajacego-jest-koniecznoscia</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt odczuwa brak kreatora gry. W pierwszej połowie meczu z Al-Hilal zespół nawet przegrał walkę o posiadanie piłki – tylko 45%. Klub zdaje sobie sprawę z problemu, ale nie widzi jasnych kandydatów do jego rozwiązania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real nie powalczy o Nico Williamsa, a Barça musi zapłacić klauzulę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140464-marca-real-nie-powalczy-o-nico-williamsa-a-barca-musi-zaplacic-klauzule</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Athletic nie zamierza negocjować w sprawie swojej gwiazdy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Zubimendi jest w Londynie i finalizuje transfer do Arsenalu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140463-the-athletic-zubimendi-jest-w-londynie-i-finalizuje-transfer-do-arsenalu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 10:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Real może zapomnieć o baskijskim pomocniku, który ostatecznie będzie grał w stolicy Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Trzy zmiany, których potrzebuje Xabi Alonso, to Vinícius, Rodrygo i Bellingham”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140462-trzy-zmiany-ktorych-potrzebuje-xabi-alonso-to-vinicius-rodrygo-i-bellingham</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 10:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat pierwszego meczu pod wodzą Xabiego Alonso. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140454-kartka-z-kalendarza-20-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Tenerifazo w 1993 roku, mecz towarzyski w Sewilli z golem Wojciecha Kowalczyka i rocznica transferu Marcosa Llorente. Co działo się 20 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remis z przeszłości na początek przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140432-remis-z-przeszlosci-na-poczatek-przyszlosci</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Orfeo Suárez, redaktor naczelny działu sportowego w Madrycie i felietonista dziennika El Mundo, podzielił się swoimi spostrzeżeniami na temat pierwszego spotkania Królewskich na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Wiemy, do czego jest zdolna Valencia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140453-mateo-wiemy-do-czego-jest-zdolna-valencia</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed rozpoczęciem finałowej rywalizacji z Valencią. Chwalił przeciwników i podsumował drogę Królewskich do tego momentu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Hiszpania będzie starać się o kolejny Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140459-chiringuito-hiszpania-bedzie-starac-sie-o-kolejny-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Federacji spotkał się z dziennikarzami pracującymi przy Klubowym Mundialu. W Chiringuito przekazane najważniejsze informacje z tej nieformalnej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi Alonso używa dronów do nagrywania treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140461-marca-xabi-alonso-uzywa-dronow-do-nagrywania-treningow</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 08:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask po raz pierwszy wykorzystuje ten sprzęt do rejestrowania zajęć. Nie robił tego nawet w Bayerze Leverkusen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Powrót Ferlanda Mendy'ego mocno się opóźni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140457-cope-powrot-ferlanda-mendyego-mocno-sie-opozni</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Przypadek Francuza nie jest już martwiący, a wręcz alarmujący.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Mbappé czuł się fatalnie, a Asencio zagrał z gorączką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140458-chiringuito-mbappe-czul-sie-fatalnie-a-asencio-zagral-z-goraczka</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz ma powoli wracać do zdrowia. Lepiej walkę z wirusem znosi Hiszpan, chociaż w środę miał być blisko omdlenia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
