<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Feb 2026 17:08:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius do kibiców: „Już wystarczy, jesteśmy w grze!” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146264-vinicius-do-kibicow-juz-wystarczy-jestesmy-w-grze-video</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Rayo Vallecano. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy trenowali dziś w maskach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146263-krolewscy-trenowali-dzis-w-maskach</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Valencią. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brais zawieszony na mecz z Realem za akcję, która wywołała burzę [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146262-brais-zawieszony-na-mecz-z-realem-za-akcje-ktora-wywolala-burze-video</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrowersyjna decyzja sędziów z ostatniego weekendu La Ligi ma już swoje efekty dyscyplinarne, które przyniosły zawieszenie zawodnika Realu Sociedad na mecz z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benzema: Al-Hilal jest w Azji jak Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146261-benzema-al-hilal-jest-w-azji-jak-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Karim Benzema udzielił wywiadu dla klubowych mediów Al-Hilal po transferze do tego klubu. Przedstawiamy wypowiedzi byłego napastnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Neves przedłużył kontrakt z Al-Hilal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146260-oficjalnie-neves-przedluzyl-kontrakt-z-al-hilal</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk był wymieniany jako kandydat do wzmocnienia środka pola Realu Madryt już w zimowym okienku transferowym z powodu swojej sytuacji kontraktowej w Arabii Saudyjskiej. Dzisiaj poinformowano, że przedłużył umowę ze swoim klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Policja zidentyfikowała kibica Albacete, który rzucił banenem w kierunku Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146259-policja-zidentyfikowala-kibica-albacete-ktory-rzucil-banenem-w-kierunku-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Po trzech tygodniach udało się zidentyfikować osobę, która dopuściła się rasistowskiego zachowania w pucharowym meczu Albacete z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Latem Real będzie chciał pozyskać środkowego pomocnika i stopera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146258-the-athletic-latem-real-bedzie-chcial-pozyskac-srodkowego-pomocnika-i-stopera</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 11:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Styczniowy kryzys wyników i kontuzje obnażyły braki kadrowe Realu Madryt, ale klub nie zdecydował się na żadne wzmocnienia. Jedynym ruchem zimą było wypożyczenie Endricka do Lyonu, a latem priorytetem mają być stoper i środkowy pomocnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick rzuca wyzwanie Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146247-endrick-rzuca-wyzwanie-gonzalo</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 10:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan i Brazylijczyk zdają sobie sprawę, że tylko jeden z nich zostanie w zespole Królewskich na kolejny sezon. Do końca tej kampanii będą toczyć ze sobą korespondencyjny pojedynek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iturralde González: Laporta powinien przeprosić za to, co wyrządził sędziom przez płacenie Negreirze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146257-iturralde-gonzalez-laporta-powinien-przeprosic-za-to-co-wyrzadzil-sedziom-przez-placenie-negreirze</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Były hiszpański arbiter, a obecnie ekspert sędziowski w radiu SER, odniósł się do wczorajszych wypowiedzi Laporty i przypomniał mu, kto przez lata niszczył system sędziowski w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146254-kartka-z-kalendarza-4-lutego</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana z Espanyolem z czasów Galácticos, trafienie Sergio Ramosa w wietrznym meczu, bramki Rodríguezów z Sevillą, a także urodziny byłych zawodników. Co działo się 4 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zubimendi: Real mnie nie potrzebuje, ma aż nadto zawodników, żeby grać dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146256-zubimendi-real-mnie-nie-potrzebuje-ma-az-nadto-zawodnikow-zeby-grac-dobrze</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 09:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Martín Zubimendi udzielił telefonicznego wywiadu w Cadena SER. Przedstawiamy pełny zapis rozmowy z pomocnikem Arsenalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Niektórzy piłkarze twierdzą, że Arbeloa za bardzo się z nimi spoufala”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146255-niektorzy-pilkarze-twierdza-ze-arbeloa-za-bardzo-sie-z-nimi-spoufala</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana przekazał najnowsze informacje dotyczące Królewskich. Przedstawiamy wypowiedzi dziennikarza Cadena SER, który zajmuje się głównie Realem Madryt i hiszpańską reprezentacją.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
