<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 16 May 2024 18:24:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Facundo Campazzo MVP Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129671-facundo-campazzo-mvp-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Facundo Campazzo został wybrany MVP Ligi Endesa. Ta nagroda jest potwierdzeniem bardzo dobrej gry Argentyńczyka po powrocie do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Athenea 2028</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129689-oficjalnie-athenea-2028</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 18:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt oficjalnie potwierdził, że Athenea del Castillo przedłużyła kontrakt z klubem. Hiszpanka będzie występować w drużynie do 2028 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Uraz Endricka nie jest poważny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129688-the-athletic-uraz-endricka-nie-jest-powazny</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 18:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski piłkarz nabawił się drobnego urazu biodra i jego występ na Copa América nie jest zagrożony. Turniej rozpocznie się 20 czerwca w USA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Alaba przeszedł w środę artroskopię kolana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129685-relevo-alaba-przeszedl-w-srode-artroskopie-kolana</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Operacja odbyła się wczoraj w Innsbrucku. Powrót Austriaka na pewno się opóźni, o czym donoszą eksperci.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwa mecze dla Courtois, jeden dla Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129683-dwa-mecze-dla-courtois-jeden-dla-lunina</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że Carlo Ancelotti podjął już wstępną decyzję o tym, kto wystąpi 1 czerwca między słupkami na Wembley.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Southgate: Beckham żył w innym świecie i teraz to świat Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129679-southgate-beckham-zyl-w-innym-swiecie-i-teraz-to-swiat-bellinghama</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Gareth Southgate udzielił wywiadu L’Équipe. Przedstawiamy tłumaczenie części rozmowy z selekcjonerem Anglii dotyczącej Jude'a Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lenny Kravitz zagra przed finałem Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129681-lenny-kravitz-zagra-przed-finalem-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Tym razem UEFA stawia na amerykańską gwiazdę muzyki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Gazzetta dello Sport: Inter będzie chciał skusić Nacho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129678-la-gazzetta-dello-sport-inter-bedzie-chcial-skusic-nacho</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Włosi ruszą po kapitana Realu Madryt? La Gazzetta dello Sport sugeruje, że jest to bardzo prawdopodobny scenariusz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zamieszka w hotelu oddalonym o 30 minut jazdy od Wembley</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129677-real-zamieszka-w-hotelu-oddalonym-o-30-minut-jazdy-od-wembley</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy chcą uniknąć londyńskiego hałasu i w spokoju przygotować się do finału, podobnie jak przed dwoma laty w Paryżu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger i Kroos powołani na EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129676-ruediger-i-kroos-powolani-na-euro</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Julian Nagelsmann powołał 27 piłkarzy, czyli o jednego więcej niż dopuszczają przepisy. Federacja z tego powodu podkreśliła, że ta lista jest wstępna. Kapitanem zespołu jest İlkay Gündoğan.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
