<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Sep 2024 23:53:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132937-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa derbów Madrytu i mecz Barcelony w Lidze Mistrzów to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius do Koke: Ja wygrałem dwie Ligi Mistrzów, ty dwie przegrałeś</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132935-vinicius-do-koke-ja-wygralem-dwie-ligi-mistrzow-ty-dwie-przegrales</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Telewizje Movistar+ i DAZN opublikowały swoje kulisy derbów Madrytu, skupiając się na Viníciusie. Brazylijczyk miał słowne utarczki z Koke i Marcosem Llorente.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>8. kolejka: Villarreal wygrywa przed meczem z Realem i wyprzedza Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132933-8-kolejka-villarreal-wygrywa-przed-meczem-z-realem-i-wyprzedza-atletico</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 23:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami wszystkie mecze 8. kolejki La Ligi. Real Madryt odrobił jeden punkt do Barcelony, a na trzecią lokatę wskoczył Villarreal, który dziś pokonał Las Palmas 3:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x09: Czy Ancelotti zawalił derby?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132932-podcast-6x09-czy-ancelotti-zawalil-derby</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym oceniamy derby Madrytu. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roberto Carlos: To był brzydki obraz hiszpańskiego futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132931-roberto-carlos-to-byl-brzydki-obraz-hiszpanskiego-futbolu</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Roberto Carlos był obecny na wydarzeniu organizowanym przez Burger King, w trakcie którego rozmawiał z dziennikarzami i wyraził swoją opinię o wczorajszym zamieszaniu w trakcie derbów Madrytu. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czas przyznaje rację Łuninowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132930-czas-przyznaje-racje-luninowi</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 18:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin postanowił przedłużyć kontrakt z Realem Madryt, choć otoczenie mu to odradzało. Ukrainiec dostanie jednak szansę na grę szybciej, niż można było się spodziewać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie można usprawiedliwiać kibiców, ale piłkarze też muszą odpowiednio się zachowywać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132929-nie-mozna-usprawiedliwiac-kibicow-ale-pilkarze-tez-musza-odpowiednio-sie-zachowywac</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović w programie Carrusel Deportivo radia Cadena SER wypowiedział się na temat przerwania wczorajszych derbów Madrytu i zachowania kibiców Atlético. Przedstawiamy przemyślenia byłego gracza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Osobowość Endricka tym razem zadziałała na jego niekorzyść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132928-osobowosc-endricka-tym-razem-zadzialala-na-jego-niekorzysc</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W końcówce derbów jedna z akcji mogła wymiernie wpłynąć na wynik. Po podaniu Carvajala Endrick miał przed sobą obrońców, którzy próbowali wrócić na swoje pozycje. Brazylijczyk prowadził piłkę przez długi czas, a następnie kompletnie zignorował Bellinghama i Lucasa, którzy pobiegli za akcją ponad 60 metrów. W sytuacji aż proszącej się o podanie atakujący wolał oddać strzał z daleka. Niecelny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga zaskarża obraźliwe przyśpiewki z derbów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132927-la-liga-zaskarza-obrazliwe-przyspiewki-z-derbow</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga wystosowała komunikat dotyczący bezpieczeństwa i obelg w 8. kolejce La Ligi. W raporcie z derbów Madrytu potwierdzono przyśpiewkę przeciwko Thibaut Courtois, chociaż zapisano, że miała ona miejsce po golu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132926-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-atletico</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował na wyjeździe z Atlético 1:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Lille</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132925-kadra-realu-madryt-na-lille</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trenerzy powołali 21 zawodników, którzy jutro będą mogli zagrać w meczu Ligi Mistrzów. W kadrze brakuje czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Niespodziewanie na liście znalazł się Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maurizio Mariani na Lille</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132922-maurizio-mariani-na-lille</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>42-letni Włoch będzie głównym rozjemcą czwartkowego meczu Realu Madryt z Lille. Będzie to drugie spotkanie rzymskiego arbitra z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
