<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Oct 2025 10:47:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Barça oburzona aluzjami piłkarzy Realu na temat Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143772-mundo-deportivo-barca-oburzona-aluzjami-pilkarzy-realu-na-temat-negreiry</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński dziennik przekazuje, że Barcelona jest oburzona nawiązaniami piłkarzy Królewskich do tzw. „sprawy Negreiry” i szumem medialnym jaki powstał wokół Lamine'a Yamala. Niezadowolenie Blaugrany potęguje fakt, że według Katalończyków sędziowanie podczas Klasyku było ponownie „systematycznie niekorzystne dla Barçy”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rewolucja Xabiego Alonso w Realu Madryt wywołała wczesny zgrzyt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143770-rewolucja-xabiego-alonso-w-realu-madryt-wywolala-wczesny-zgrzyt</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Po porażkach z PSG i Atlético Xabi Alonso zaostrzył dyscyplinę w Realu Madryt – wprowadził twardsze zasady, większą pracę bez piłki i ścisłą dyskrecję – co wywołało napięcia wśród części liderów szatni. Ostatnie wygrane z Juventusem i Barceloną zmniejszyły presję, ale relacje trenera z gwiazdami pozostają kluczowym wątkiem sezonu przy jednoczesnym stawianiu na młodych i elastyczność taktyczną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Kwota odkupu Chemy przez Real Madryt to 13,5 miliona euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143764-sky-kwota-odkupu-chemy-przez-real-madryt-to-13-5-miliona-euro</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik z impetem wszedł do niemieckiej piłki i już spogląda się na jego przyszłość. Królewscy posiadają do niego serię praw, ale niemieccy dziennikarze podają inne kwoty niż ci hiszpańscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Zgrzyty między Viníciusem a Xabim zaczęły się już w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143771-ser-zgrzyty-miedzy-viniciusem-a-xabim-zaczely-sie-juz-w-miami</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>„Gruba awantura” miała miejsce przed meczem z PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Subtelne nawiązanie do Klasyku i Yamala na gali Espanyolu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143766-subtelne-nawiazanie-do-klasyku-i-yamala-na-gali-espanyolu-video</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy we wtorek wieczorem świętowali swoje 125-lecie. Nie zabrakło małego nawiązania do niedzielnego Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143762-kartka-z-kalendarza-29-pazdziernika</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut Raúla, wygrana w Kraju Basków, porażka z Gironą i wyrzucenie Julena Lopeteguiego. Co działo się 29 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real Madryt nadal naciska na przedłużenie umowy z Viníciusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143769-ser-real-madryt-nadal-naciska-na-przedluzenie-umowy-z-viniciusem</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie zmieniają obranej ścieżki, choć relacja między piłkarzem a trenerem nie przeżywa najlepszego okresu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Viníciusem i Lamine'em Yamalem muszą zająć się ich prezesi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143760-viniciusem-i-lamineem-yamalem-musza-zajac-sie-ich-prezesi</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanma Castaño to prowadzący program radiowy El Partidazo w radiu COPE i programy piłkarskie w telewizji Movistar+. Jest jednym z głównych piłkarskich dziennikarzy w Hiszpanii. Przedstawiamy jego felieton dla dziennika ABC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ołeksij Łeń o krok od Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143768-oleksij-len-o-krok-od-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec ma zastąpić Bruno Fernando.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>IFAB analizuje wprowadzenie VAR-u ws. drugich żółtych kartek i odliczania przy wznowieniach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143757-ifab-analizuje-wprowadzenie-var-u-ws-drugich-zoltych-kartek-i-odliczania-przy-wznowieniach</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Organy doradcze Międzynarodowej Rady Piłkarskiej [IFAB] odbyły spotkanie w sprawie przyszłorocznych zmian w przepisach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: W piątek Mbappé odbierze Złoty But</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143767-marca-w-piatek-mbappe-odbierze-zloty-but</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA jako współorganizator potwierdziła dokładną datę ceremonii wręczenia nagrody Francuzowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przyszłość Viníciusa – WYNIKI ANKIET</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143763-przyszlosc-viniciusa-wyniki-ankiet</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zachowanie Brazylijczyka w Klasyku otworzyło dwa pytania, w sprawie których o odpowiedzi poprosiliśmy także czytelników. Przedstawiamy wyniki naszych badań.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
