<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jul 2024 22:19:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131125-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa prezentacji Kyliana Mbappé i plany Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Premier „odegra się” na Carvajalu za jego gest ze świętowania tytułu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131124-premier-odegra-sie-na-carvajalu-za-jego-gest-ze-swietowania-tytulu</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Gest obrońcy Realu Madryt wobec premiera Hiszpanii był jednym z najgoręcej komentowanych w trakcie poniedziałkowego świętowania mistrzostwa Europy. Pojawiają się spekulacje, że piłkarz Królewskich może teraz za niego „zapłacić”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Algorytm, który stoi za sukcesami Królewskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131102-algorytm-ktory-stoi-za-sukcesami-krolewskich</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 22:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt od kilku lat rozwija swój dział algorytmów matematycznych, którego działalność obejmuje cały klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żelazna dama pękła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131087-zelazna-dama-pekla</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Matka Kyliana Mbappé, Fayza Lamari, również cierpiała przez te wszystkie lata, żeby spełnić marzenie swojego syna i podczas jego prezentacji na Santiago Bernabéu po raz pierwszy nie potrafiła powstrzymać łez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jedyna prośba Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131120-jedyna-prosba-ancelottiego</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja Kyliana Mbappé była w ostatnich dniach priorytetem Realu Madryt. Klub ma jednak jeszcze kilka palących kwestii do rozwiązania. Po spektakularnym wtorkowym wydarzeniu czas rozsupłać problemy z obsadą bramki oraz środka i lewej strony bloku defensywnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Oddam życie za ten herb i ten klub</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131118-mbappe-oddam-zycie-za-ten-herb-i-ten-klub</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił pierwszego wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi Francuza z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpańska hegemonia nie ma końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131057-hiszpanska-hegemonia-nie-ma-konca</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W trakcie ostatnich 22 lat La Roja i kluby wygrały 23 finały z rywalami spoza Hiszpanii w Lidze Mistrzów, Pucharze UEFA/Lidze Europy i oczywiście na mundialach i EURO.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jude Bellingham twarzą gry EA Sports FC 25</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131117-jude-bellingham-twarza-gry-ea-sports-fc-25</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Realu Madryt promuje najnowszą edycję gry od EA Sports. Dzisiaj pojawił się też pierwszy trailer nowej odsłony gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Moim celem jest zdobycie afrykańskiej Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131085-brahim-moim-celem-jest-zdobycie-afrykanskiej-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Realu Madryt udzielił wywiadu telewizji BeIN Sports, w którym opowiedział o pierwszych doświadczeniach z kadry Lwów Atlasu oraz celach drużynowych i indywidualnych. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwudziesty czwarty Francuz w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131113-dwudziesty-czwarty-francuz-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Kopa, Zidane, Benzema i inni. We wtorek do bogatego grona francuskich zawodników w historii Realu Madryt dołączył Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
