<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Mar 2025 11:38:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wyjazd na Wyspy Kanaryjskie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137336-wyjazd-na-wyspy-kanaryjskie</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W 22. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Gran Canarią. Królewscy walczą o to, żeby obronić pozycję samodzielnego lidera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Clément Turpin na pierwszy mecz z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137340-clement-turpin-na-pierwszy-mecz-z-atletico</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA wybrała francuskich sędziów na najbliższy mecz Realu Madryt w Lidze Mistrzów. Arbitrem głównym będzie Clément Turpin, a za wideoweryfikację odpowiadać będzie Jérôme Brisard.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Betisem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137335-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-betisem</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał na wyjeździe z Betisem 1:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendy z asystą w lidze po naprawdę długiej przerwie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137339-mendy-z-asysta-w-lidze-po-naprawde-dlugiej-przerwie</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Ferland Mendy przytomnie podał do Brahima, a ten dał Królewskim prowadzenie na Benito Villamarín.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt nie radzi sobie bez Valverde i Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137338-real-madryt-nie-radzi-sobie-bez-valverde-i-bellinghama</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos toną w starciu z Betisem bez Anglika i Urugwajczyka… oraz przy absencji Ceballosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ligowa zadyszka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137337-ligowa-zadyszka</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ostatnio mocno zwolnili w La Lidze, przez co stracili pozycję lidera, a po tej kolejce mogą nawet spaść na trzecie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do najsłabszej drużyny w lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137314-wyjazd-do-najslabszej-druzyny-w-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W 26. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Intercity. Podopieczni Raúla tracą tylko punkt do strefy play-offów, a w 2025 roku jeszcze nie przegrali ani jednego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137334-kartka-z-kalendarza-2-marca</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>„Mourinho pokazuje, że jest autentycznym pajacem”, Di Stéfano otwiera warzywniak, Ramos całuje opaskę, Real ogrywa PSG, remisuje z Interem, przegrywa z Bayernem i Barceloną, a Gil Manzano czyni cuda. Co działo się 2 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„We Francji wciąż widzą w nas tylko synów znanego ojca”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137317-we-francji-wciaz-widza-w-nas-tylko-synow-znanego-ojca</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Niedzielne starcie Córdoby z Granadą jest jednym z najciekawiej zapowiadających się meczów tej kolejki Segunda División. Zawierać będzie ono w sobie element, który może zaciekawić także kibiców Realu Madryt. Naprzeciwko siebie staną bowiem dwaj synowie Zinédine'a Zidane'a – Luca (Granada) i Théo (Córdoba). Z tej okazji dziennikarze Relevo postanowili porozmawiać zarówno z bramkarzem, jak i pomocnikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pellegrini: Zdominowaliśmy ten mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137331-pellegrini-zdominowalismy-ten-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Betisu, Manuel Pellegrini, spotkał się z dziennikarzami po zwycięskim meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300. mecz Viníciusa w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137332-300-mecz-viniciusa-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym spotkaniu z Betisem Vinícius Júnior rozegrał swój 300. mecz w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137333-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 00:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Realu, wygrana Atlético i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
