<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Feb 2025 11:38:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>W 1/8 finału Ligi Mistrzów z Atlético!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137084-w-1-8-finalu-ligi-mistrzow-z-atletico</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy trafili na zespół Diego Simeone. Pierwszy mecz zostanie rozegrany na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé połknął City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137090-mbappe-polknal-city</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomasz Ćwiąkała przedstawia najnowszy film, w którym analizuje środowe spotkanie między Realem Madryt a Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Europejskie spotkanie w Budapeszcie ma zahamować problemy z sędziowaniem: „Jest ogromne napięcie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137089-europejskie-spotkanie-w-budapeszcie-ma-zahamowac-problemy-z-sedziowaniem-jest-ogromne-napiecie</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezesi Komitetów Sędziowskich z pięciu czołowych lig spotkają się w kwietniu w Budapeszcie. W Hiszpanii, gdzie wczoraj Hiszpańska Federacja Piłkarska oczyściła Munuerę Montero z zarzutów, sprawa Negreiry dodatkowo podsyca atmosferę napięcia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt jest jak życie – gra się do przodu, ale rozumie, patrząc wstecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137088-real-madryt-jest-jak-zycie-gra-sie-do-przodu-ale-rozumie-patrzac-wstecz</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>„Gdy w grudniu ubiegłego roku depesze wynosiły Carlo Ancelottiego ponad Miguela Muñoza jako najbardziej utytułowanego trenera w historii Realu Madryt, przypomniałem sobie okrzyk, którym Bernabéu pożegnało go w 1974 roku: «Wynoś się, Muñoz»!”, zaczyna swój felieton na łamach El Mundo Zabala de la Serna. Hiszpan to dziennikarz, krytyk taurynistyczny i kibic Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga – reprymenda na przebudzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137087-camavinga-reprymenda-na-przebudzenie</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Wciąż nie może złapać rytmu w sezonie, w którym miał zrobić krok do przodu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Stuani: Chcemy okazać nasze wsparcie i solidarność z sędziami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137040-stuani-chcemy-okazac-nasze-wsparcie-i-solidarnosc-z-sedziami</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristhian Stuani udzielił wywiadu klubowym mediom przed niedzielną konfrontacją na wyjeździe z Realem Madryt. Przedstawiamy poniżej wypowiedzi doświadczonego napastnika i zarazem kapitana ekipy z Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Sędziowie są przekonani, że Real Madryt chce zmusić ich do strajku, aby zaszkodzić strukturze futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137086-relevo-sedziowie-sa-przekonani-ze-real-madryt-chce-zmusic-ich-do-strajku-aby-zaszkodzic-strukturze-futbolu</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 09:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędziowie uważają, że ogłoszenie strajku sprzyjałoby celowi Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś losowanie 1/8 finału Ligi Mistrzów: od 28 kolejnych awansów Realu Madryt po 50 lat przerwy Feyenoordu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137085-dzis-losowanie-1-8-finalu-ligi-mistrzow-od-28-kolejnych-awansow-realu-madryt-po-50-lat-przerwy-feyenoordu</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 09:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy dominują w Lidze Mistrzów. Nie schodzą ze sceny i ponownie są w gronie faworytów, mimo że ich awans do tej rundy wiązał się z wieloma niewiadomymi w fazie ligowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137077-kartka-z-kalendarza-21-lutego</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy, świetny mecz na Anfield, świnia w koszulce Królewskich, bój z Arsenalem w Lidze Mistrzów oraz wysokie wygrane z Betisem i Villarrealem. Co działo się 21 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Bycie częścią Realu Madryt to zaszczyt, ale i wielkie wyzwanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137082-endrick-bycie-czescia-realu-madryt-to-zaszczyt-ale-i-wielkie-wyzwanie</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka dni temu Endrick wziął udział w evencie EA FC, gdzie udzielił krótkiego wywiadu brazylijskiemu portalu UOL, w którym mówił m.in. o swoim pobycie w Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi 18-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cichy powrót</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137081-cichy-powrot</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwumecz z Manchesterem City pokazał, że Ferland Mendy zaczyna wchodzić na swój najlepszy poziom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni uzupełnia układankę Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137080-tchouameni-uzupelnia-ukladanke-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W starciu z Manchesterem City Francuz ponownie zagrał w drugiej linii za sprawą powrotu do wyjściowego składu Antonio Rüdigera i postępom Raúla Asencio, a miesiąc po tym, jak przez publiczność na Santiago Bernabéu został przyjęty gwizdami, schodził z boiska przy owacji na stojąco.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
