<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Oct 2024 05:26:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133704-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa Złotej Piłki to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri „przypomniał sobie” o Viníciusie w trakcie świętowania Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133703-rodri-przypomnial-sobie-o-viniciusie-w-trakcie-swietowania-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Media i kibice wyłapały, jak Hiszpan w trakcie świętowania Złotej Piłki wystosował zaczepkę w kierunku Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ciągle bez wyjazdowego zwycięstwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133699-ciagle-bez-wyjazdowego-zwyciestwa</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 22:43:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Olympiakosem. Mecz był wyrównany przez 30 minut, ale w ostatniej kwarcie Królewscy wyraźnie obniżyli loty i mieli problem ze skutecznością. Ciągle nie udało się im wygrać meczu na wyjeździe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Danilo Díaz: Nie głosowałem na Viníciusa, bo stracił 17 piłek z Kostaryką w Copa América</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133698-danilo-diaz-nie-glosowalem-na-viniciusa-bo-stracil-17-pilek-z-kostaryka-w-copa-america</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 20:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Danilo Díaz to dziennikarz mający głos w Złotej Piłce jako przedstawiciel Chile. Po gali podzielił się swoimi powodami, przez które nie zagłosował na Viníciusa i Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Ahly z awansem do półfinału Pucharu Interkontynentalnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133697-al-ahly-z-awansem-do-polfinalu-pucharu-interkontynentalnego</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugiej rundzie egipskie Al-Ahly rozbiło u siebie Al-Ain ze Zjednoczonych Emiratów Arabskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porzio: Vinícius nie jest decydujący i nie jest wśród 10 najlepszych w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133696-porzio-vinicius-nie-jest-decydujacy-i-nie-jest-wsrod-10-najlepszych-w-europie</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Porzio to dziennikarz mający głos w Złotej Piłce jako przedstawiciel Salwadoru. Po gali ujawnił, że pozostawił Viníciusa poza najlepszą dziesiątką i przedstawił swoje argumenty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133695-pieciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po dwóch dniach wolnego pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wypełniona Mestalla czeka na Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133694-wypelniona-mestalla-czeka-na-viniciusa</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 18:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Valencia podejmie w sobotę Real Madryt przy wypełnionym stadionie. Wszystkie bilety zostały już wyprzedane, a na trybunach Mestalli zasiądzie 48 000 kibiców. Miejscowi czekają na powrót Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé nie jest sobą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133693-mbappe-nie-jest-soba</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Coś nie działa. Być może chodzi o pozycję lub aspekt fizyczny. Albo też coś nie funkcjonuje należycie pod względem mentalnym. Tak czy inaczej, Mbappé zdecydowanie nie jest sobą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Jeśli Real Madryt nie chce gratulować, to w porządku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133692-guardiola-jesli-real-madryt-nie-chce-gratulowac-to-w-porzadku</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 15:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Manchesteru City, Pep Guardioli, stawił się na konferencji prasowej przed pucharowym meczem z Tottenhamem. W trakcie rozmowy z dziennikarzami nie zabrakło pytań o Złotą Piłkę i bojkot Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia poważnie osłabiona przed meczem z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133691-valencia-powaznie-oslabiona-przed-meczem-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Walencji potwierdził urazy kolejnych zawodników, którzy nie zagrają w sobotnim meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iwański: Viníciusowi zabrakło triumfu w rozgrywkach kontynentalnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133690-iwanski-viniciusowi-zabraklo-triumfu-w-rozgrywkach-kontynentalnych</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Maciej Iwański z redakcji TVP Sport jest jednym ze 100 dziennikarzy, którzy głosowali w plebiscycie France Football i UEFA na zwycięzcę Złotej Piłki. W rozmowie z Jakubem Kłyszejko z TVP Sport Iwański zdradził, na kogo oddał swoje głosy i jakimi powodami się kierował.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
