<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jul 2024 01:34:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131098-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja Kyliana Mbappé i przyszłość Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra koszykarzy prawie zamknięta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131097-kadra-koszykarzy-prawie-zamknieta</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 22:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt już niemal zamknął koszykarską kadrę na nowy sezon. Pozostaje oficjalne ogłoszenie transferów Ibaki oraz Garuby, a nad przedłużeniem kontraktu zastanawia się jeszcze Causeur.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podsumowanie prezentacji Kyliana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131095-podsumowanie-prezentacji-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 22:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zaprezentował dzisiaj Kyliana Mbappé jako nowego piłkarza swojej pierwszej drużyny. Podsumowujemy pierwszy dzień Francuza w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chema Andrés z golem, Pol Fortuny z asystą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131094-chema-andres-z-golem-pol-fortuny-z-asysta</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 22:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania U-19 odniosła zwycięstwo w spotkaniu z Danią na otwarcie Mistrzostw Europy. Spory udział w tej wygranej mieli gracze Realu Madryt. Chema Andrés strzelił gola, a Pol Fortuny zaliczył asystę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy trenowali także wieczorem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131091-krolewscy-trenowali-takze-wieczorem</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 21:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Wieczorem dostępni piłkarze odbyli trzeci trening w nowym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Scaloni byłby wielkim trenerem dla Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131088-scaloni-bylby-wielkim-trenerem-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Prędzej czy później Real Madryt będzie musiał zacząć rozglądać się za następcą Carlo Ancelottiego. Jednym z kandydatów może być wówczas obecny selekcjoner reprezentacji Argentyny, Lionel Scaloni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Gratulacje dla trenera, który dał zadebiutować Nacho i Moracie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131049-mourinho-gratulacje-dla-trenera-ktory-dal-zadebiutowac-nacho-i-moracie</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Realu Madryt po finale EURO 2024 zwrócił uwagę na wielkie sukcesy Nacho Fernándeza i Álvaro Moraty, których wprowadzał do pierwszej drużyny Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé cz.2: Oglądałem prezentację Cristiano i chciałem któregoś dnia zostać nim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131089-mbappe-cz-2-ogladalem-prezentacje-cristiano-i-chcialem-ktoregos-dnia-zostac-nim</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 19:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w ostatniej części swojej prezentacji spotkał się z dziennikarzami w sali prasowej na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy drugą i ostatnią część zapisu tego spotkania Francuza z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kim są rodzice Mbappé – Fayza Lamari i Wilfried Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131077-kim-sa-rodzice-mbappe-fayza-lamari-i-wilfried-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian rozpoczyna swoją przygodę w Madrycie także dzięki rodzicom, którzy wspierali go w jego drodze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé cz.1: Decyzję o przejściu do Realu podjąłem jako dziecko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131086-mbappe-cz-1-decyzje-o-przejsciu-do-realu-podjalem-jako-dziecko</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w ostatniej części swojej prezentacji spotkał się z dziennikarzami w sali prasowej na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy pierwszą z dwóch części zapisu tego spotkania Francuza z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
