<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Dec 2024 23:21:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135067-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>sss</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo nad liderem w Paryżu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135065-zwyciestwo-nad-liderem-w-paryzu</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 23:06:00 GMT</pubDate>
        <description>W 16. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał rewelację sezonu, czyli drużynę Paris Basketball. Królewscy dołożyli do dorobku dopiero siódme zwycięstwo, ale pokazali się z dobrej strony, co może dawać nadzieję na rozpoczęcie pościgu za czołową dziesiątką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drużyna pogratulowała zdobywcom nagród FIFA The Best</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135062-druzyna-pogratulowala-zdobywcom-nagrod-fifa-the-best</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 21:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Koledzy z drużyny pogratulowali wszystkim laureatom nagród FIFA The Best w hotelu w Dosze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Ten sukces przyszedł dzięki sile klubu, jakości piłkarzy i wsparciu kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135061-ancelotti-ten-sukces-przyszedl-dzieki-sile-klubu-jakosci-pilkarzy-i-wsparciu-kibicow</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po gali FIFA udzielił wywiadu RealMadrid TV. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla klubowej telewizji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki przegrywają z Chelsea na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135060-pilkarki-przegrywaja-z-chelsea-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 20:41:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim meczu fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt przegrały w Valdebebas z Chelsea 1:2. Królewskie prowadziły do przerwy po bramce Caroline Weir, jednak straciły prowadzenie po dwóch rzutach karnych na początku drugiej połowy. Ostatecznie Las Blancas zajmują drugie miejsce w swojej grupie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Mówiono, że tu nie dojdę, ale teraz jestem najlepszy na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135059-vinicius-mowiono-ze-tu-nie-dojde-ale-teraz-jestem-najlepszy-na-swiecie</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 20:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior po gali FIFA udzielił wywiadu RealMadrid TV. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla klubowej telewizji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti wygrał u trenerów, fanów i mediów, a Alonso u piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135058-ancelotti-wygral-u-trenerow-fanow-i-mediow-a-alonso-u-pilkarzy</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA opublikowała rozkład głosów fanów, mediów i kapitanów oraz selekcjonerów reprezentacji w plebiscycie The Best na najlepszego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius wygrał u piłkarzy i fanów, Rodri u trenerów i dziennikarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135057-vinicius-wygral-u-pilkarzy-i-fanow-rodri-u-trenerow-i-dziennikarzy</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 19:31:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA opublikowała rozkład głosów fanów, mediów i kapitanów oraz selekcjonerów reprezentacji w plebiscycie The Best.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carlo Ancelotti zdobywcą nagrody FIFA The Best</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135055-carlo-ancelotti-zdobywca-nagrody-fifa-the-best</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ogłosiła zwycięzcę nagrody dla najlepszego w plebiscycie The Best.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius Júnior zdobywcą nagrody FIFA The Best</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135050-vinicius-junior-zdobywca-nagrody-fifa-the-best</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ogłosiła zwycięzcę głównej nagrody w plebiscycie The Best.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Almada: Postaramy się, aby Ancelotti nie został najbardziej utytułowanym trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135054-almada-postaramy-sie-aby-ancelotti-nie-zostal-najbardziej-utytulowanym-trenerem</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Pachuki, Guillermo Almada, stawił się na konferencji prasowej przed finałem Pucharu Interkontynentalnego z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis rozmowy z urugwajskim szkoleniowcem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu graczy Realu Madryt w FIFA The Best Men's 11</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135049-pieciu-graczy-realu-madryt-w-fifa-the-best-mens-11</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFPro ogłosiło nazwiska zawodników, którzy stworzyli FIFA The Best Men's 11 za sezon 2023/24. W składzie znalazło się pięciu piłkarzy Realu Madryt, w tym emerytowany Toni Kroos.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
