<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Nov 2025 13:53:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Baraże do Mistrzostw Świata 2026: Turcja z Rumunią, a Polska z Albanią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144331-baraze-do-mistrzostw-swiata-2026-turcja-z-rumunia-a-polska-z-albania</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy wszystkie pary w barażowych spotkaniach oraz ewentualnych gospodarzy finałowych starć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Zagramy z jedną z najlepszych drużyn pierwszej części sezonu w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144318-scariolo-zagramy-z-jedna-z-najlepszych-druzyn-pierwszej-czesci-sezonu-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo rozmawiał z dziennikarzami przed spotkaniem z Žalgirisem w Eurolidze. Mówił o tym, że do końca nie jest pewny wyboru meczowej kadry ze względu na stan fizyczny swoich podopiecznych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bettoni: Nie trzeba wyciągać bata, żeby piłkarz robił to, czego od niego wymagasz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144330-bettoni-nie-trzeba-wyciagac-bata-zeby-pilkarz-robil-to-czego-od-niego-wymagasz</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>David Bettoni, który był asystentem Zinédine'a Zidane'a, udzielił wywiadu dla Chiringuito. Przedstawiamy fragmenty tej rozmowy, które dotychczas ukazały się w programie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystko wskazuje na Nico Paza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144329-wszystko-wskazuje-na-nico-paza</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk wciąż dokłada argumentów, by zasłużyć na powrót do Madrytu przyszłego lata. Odkupienie go kosztuje dziewięć milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144328-kartka-z-kalendarza-20-listopada</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Manita z Athletikiem z hat-trickiem Cristiano i pierwszym rzutem karnym Sergio Ramosa w Realu Madryt, a także urodziny legendarnych postaci. Co działo się 20 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl Asencio z wielką szansą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144317-raul-asencio-z-wielka-szansa</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek, którego rola jeszcze we wrześniu była mocno podważana, teraz pozostaje głównym zdrowym stoperem Królewskich. To wszystko po bardzo dobrym występie w Vallecas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>O powrót do dziesiątki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144323-o-powrot-do-dziesiatki</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W 12. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Žalgiris. Po ostatnich dwóch porażkach Królewscy wypadli z czołowej dziesiątki, a dzisiaj mają okazję, by do niej wrócić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy akceptujesz, że Mbappé poleciał do Dubaju zamiast być z kadrą w Azerbejdżanie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144326-glos-kibica-czy-akceptujesz-ze-mbappe-polecial-do-dubaju-zamiast-byc-z-kadra-w-azerbejdzanie</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Telegraph: Niepowołanie Bellinghama byłoby szaleństwem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144321-the-telegraph-niepowolanie-bellinghama-byloby-szalenstwem</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Matt Law to główny piłkarski korespondent The Telegraph. Przedstawiamy jego komentarz w sprawie kontrowersji wokół Jude'a Bellinghama w reprezentacji Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Federacji: Czy możemy dać Mbappé trochę oddechu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144316-prezes-federacji-czy-mozemy-dac-mbappe-troche-oddechu</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Francuskiej Federacji Piłkarskiej zabrał głos w sprawie zwolnienia Kyliana Mbappé ze zgrupowania reprezentacji. Przedstawiamy wypowiedzi Philippe'a Diallo w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois cz.2: Traktowanie meczu z City jako wielkiego testu dla trenera jest niesprawiedliwe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144327-courtois-cz-2-traktowanie-meczu-z-city-jako-wielkiego-testu-dla-trenera-jest-niesprawiedliwe</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 04:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu programowi El Partidazo w radiu COPE. Przedstawiamy drugą (ostatnią) część wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois cz.1: Wymieniam błędy drużyny po meczu, ale sam też potrafię przyznać, że przegraliśmy finał Pucharu z mojej winy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144325-courtois-cz-1-wymieniam-bledy-druzyny-po-meczu-ale-sam-tez-potrafie-przyznac-ze-przegralismy-final-pucharu-z-mojej-winy</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 02:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu programowi El Partidazo w radiu COPE. Przedstawiamy pierwszą część wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
