<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Dec 2025 10:35:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Endrick dołączy do Lyonu jeszcze w grudniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144947-chiringuito-endrick-dolaczy-do-lyonu-jeszcze-w-grudniu</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcos Benito to dziennikarz Chiringuito, który utrzymuje bliskie relacje z Brazylijczykami z Realu Madryt i ich otoczeniem. Tym razem podzielił się informacjami dotyczącymi najbliższej przyszłości Endricka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędziowanie doprowadza Real do wściekłości: „To już nie jest ludzki błąd”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144946-sedziowanie-doprowadza-real-do-wscieklosci-to-juz-nie-jest-ludzki-blad</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madrid TV uderza w Garcíę Verdurę, podkreślając, że jest Katalończykiem i sędziował w Pucharze Gampera, oraz w Gonzáleza Fuertesa po jego „groźbach” sprzed ostatniego finału Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdepeñas: To marzenie każdego dziecka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144942-valdepenas-to-marzenie-kazdego-dziecka</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Víctor Valdepeñas udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 meczu z Deportivo Alavés, w którym oficjalnie zadebiutował w pierwszej drużynie Realu Madryt. Przedstawiamy zapis rozmowy z wychowankiem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144945-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym spotkaniu z Deportivo Alavés dzisiaj zawodnicy otrzymali dzień wolny. Najbliższy mecz rozegrają w środę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius rozstrzygnął mecz i wysłał sygnał wraz z Xabim Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144944-vinicius-rozstrzygnal-mecz-i-wyslal-sygnal-wraz-z-xabim-alonso</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 09:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego występ układał się od słabszego początku do coraz lepszej gry, aż zaliczył asystę przy golu na 1:2, po którym skończył w objęciach swojego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144934-kartka-z-kalendarza-15-grudnia</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie zwycięstwo z Barceloną po hat-tricku Puskása, urodziny bramkarza, wygrana w Japonii z zespołem z Meksyku, kontrowersyjny baner Laporty w Madrycie i transfer Endricka. Co działo się 15 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Zespół pokazał dumę, tę chęć walki, gryzienia trawy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144938-fede-zespol-pokazal-dume-te-chec-walki-gryzienia-trawy</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wygranej z Deportivo Alavés Fede Valverde rozmawiał z klubową telewizją. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Urugwajczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy sędzia powinien podyktować rzut karny po faulu na Viníciusie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144939-glos-kibica-czy-sedzia-powinien-podyktowac-rzut-karny-po-faulu-na-viniciusie</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coudet: Po prostu albo to był karny, albo druga kartka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144940-coudet-po-prostu-albo-to-byl-karny-albo-druga-kartka</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Coudet po wczorajszym spotkaniu wziął udział w konferencji prasowej. Przedstawiamy pełny zapis spotkania trenera gospodarzy z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144941-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 01:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Sędzia powiedział, że kontakt był lekki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144937-courtois-sedzia-powiedzial-ze-kontakt-byl-lekki</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 meczu z Deportivo Alavés. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Królewskich, który w spotkaniu z Baskami sięgnął po swoje 200. zwycięstwo w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Antonio Blanco: Wykonaliśmy wielki wysiłek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144936-antonio-blanco-wykonalismy-wielki-wysilek</link>
        <pubDate>Sun, 14 Dec 2025 23:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Anotnio Blanco udzielił wywiadu z murawy dla platformy DAZN po przegranym 1:2 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Deportivo Alavés.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
