<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Jun 2025 11:21:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tebas: Osoba, która chwaliła się, że „wszystko jest dopięte” i że te decyzje mnie „unicestwią”, będzie musiała poczekać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140149-tebas-osoba-ktora-chwalila-sie-ze-wszystko-jest-dopiete-i-ze-te-decyzje-mnie-unicestwia-bedzie-musiala-poczekac</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi odniósł się w mediach społecznośiowych do korzystnego wyroku TAD.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona czy Unicaja?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140148-barcelona-czy-unicaja</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W najbliższą środę Real Madryt rozpocznie półfinałową rywalizację w Lidze Endesa. Królewscy jeszcze nie znają rywala, ale to się zmieni dzisiaj wieczorem, ponieważ Unicaja i Barcelona rozegrają decydujący mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real bliski ściągnięcia Ouazane'a</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140147-as-real-bliski-sciagniecia-ouazanea</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W Amsterdamie zgodnie twierdzą, że Abdellah Ouazane jest największym talentem Ajaksu. Jak zaś donosi AS, zawodnik jest bliski przenosin do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Jedność pozwoliła nam przetrwać największe wyzwania w historii i cieszyć się instytucjonalną stabilnością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140146-florentino-jednosc-pozwolila-nam-przetrwac-najwieksze-wyzwania-w-historii-i-cieszyc-sie-instytucjonalna-stabilnoscia</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wręczył specjalne insygnia ze złota oraz złota i brylantów dla socios z odpowiednio nieprzerwanym 50-letnim i 60-letnim stażem. Przedstawiamy pełne przemówienie prezesa Florentino Péreza, jakim ten przywitał faktycznych właścicieli klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przyszłość jest teraźniejszością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140145-przyszlosc-jest-terazniejszoscia</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest przekonany, że obrał właściwy kurs. Czasy Galácticos, gdy Zidane bił rekord transferowy jako 29-latek, są przeszłością. Los Blancos dziś stawiają na świeżą krew, co widzieliśmy w poprzednich latach i czego kolejnym dowodem jest transfer Deana Huijsena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Amerykańskie wyzwanie Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140144-amerykanskie-wyzwanie-gonzalo</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowy Mundial będzie ważnym egzaminem dla Gonzalo. Xabi Alonso i działacze widzą w nim napastnika o profilu Joselu. Jego przyszłość wciąż stoi jednak pod znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140135-kartka-z-kalendarza-8-czerwca</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego prezesa i legendarnego piłkarza, wejście, które niemal zakończyło karierę Amancio, a także wyjątkowy mecz reprezentacji Hiszpanii z samymi piłkarzami młodzieżówki. Co działo się 8 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen z szansą na zwycięstwo w Lidze Narodów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140139-huijsen-z-szansa-na-zwyciestwo-w-lidze-narodow</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania i Portugalia zmierzą się dziś w finale Ligi Narodów, a w wyjściowej jedenastce pojawi się prawdopodobnie Dean Huijsen. W meczu o 3. miejsce Francja zagra z Niemcami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pepe: Chciałbym, żeby to Mbappé wygrał Złotą Piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140132-pepe-chcialbym-zeby-to-mbappe-wygral-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Były stoper Realu Madryt, Pepe, spotkał się z dziennikarzami po towarzyskim spotkaniu Corazón Classic Match z Borussią Dortmund. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joyeux anniversaire, Ferland!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140137-joyeux-anniversaire-ferland</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś 30. urodziny obchodzi Ferland Mendy. Obrońcy Królewskich z okazji jego święta życzymy zdrowia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Abdellah Ouazane i strategia pozyskiwania coraz młodszych talentów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140143-abdellah-ouazane-i-strategia-pozyskiwania-coraz-mlodszych-talentow</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 07:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie ma innego wyjścia. Terminy się przesuwają, a kluby ścigają się w poszukiwaniu zawodników, którzy mogą robić różnicę. Real Madryt znalazł takiego w akademii Ajaksu – to 16-letni Marokańczyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Khelaïfi: W La Lidze łatwiej jest strzelać gole niż w Ligue 1</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140142-al-khelaifi-w-la-lidze-latwiej-jest-strzelac-gole-niz-w-ligue-1</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 07:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Nasser Al-Khelaïfi udzielił wywiadu katarskiemu kanałowi Al-Kass. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa PSG.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
