<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Nov 2024 23:40:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133793-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomoc dla powodzian i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Milan minimalnie lepszy od Monzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133789-milan-minimalnie-lepszy-od-monzy</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 22:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Serie A podopieczni Paulo Fonseki grali na wyjeździe z Monzą znajdującą się w strefie spadkowej. Wygrali 1:0 po golu Tijjaniego Reijndersa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Brak porażki w derbach jest dobry, ale nie jesteśmy zadowoleni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133786-raul-brak-porazki-w-derbach-jest-dobry-ale-nie-jestesmy-zadowoleni</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl González wziął udział w konferencji prasowej po meczu z rezerwami Atlético Madryt. Mówił, że nie jest zadowolony z wyniku, ale uważał przy tym, że jego podopieczni rozegrali dobre spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Małe derby na remis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133785-male-derby-na-remis</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Primera Federación Castilla zremisowała na wyjeździe z rezerwami Atlético Madryt 1:1. Królewscy musieli gonić wynik, lecz nie byli w stanie wykorzystać swoich szans na zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marcelo odchodzi z Fluminense po sprzeczce z trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133784-oficjalnie-marcelo-odchodzi-z-fluminense-po-sprzeczce-z-trenerem</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Realu Madryt bez klubu po nieporozumieniu z trenerem podczas ostatniego meczu. Dotychczasowa umowa piłkarza wygasała w grudniu tego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sami przeciw wszystkim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133783-sami-przeciw-wszystkim</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Łatwo jest zarzucić komuś brak klasy. Szczególnie niewygodnemu dla niektórych Realowi Madryt, który wielokrotnie udowadniał, że jest jej synonimem. Trudniej jednak jest to udowodnić i uargumentować. Rozważaniami na temat zamieszania wokół gali Złotej Piłki i licznych głosów krytyki pod adresem Królewskich dzieli się nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelo i wielkie zamieszanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133782-marcelo-i-wielkie-zamieszanie</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 13:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny obrońca Realu Madryt ma za sobą spięcie z trenerem Fluminense, gdy już szykował się do wejścia na boisko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133781-pieciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 13:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA zaprzecza jakimkolwiek wypowiedziom Čeferina na temat Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133780-uefa-zaprzecza-jakimkolwiek-wypowiedziom-ceferina-na-temat-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich dniach mediach społecznościowe obiegły rzekome słowa wypowiedziane przez prezesa UEFA, która zapewnia, że Čeferin nie udzielił w tej sprawie żadnych komentarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Fortea w domu, Alexander-Arnold na horyzoncie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133779-marca-fortea-w-domu-alexander-arnold-na-horyzoncie</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Real traktuje zakontraktowanie Anglika priorytetowo, ale eksplozja talentu Hiszpana może zmienić plany klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133774-kartka-z-kalendarza-2-listopada</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niezapomniany remis przy Łazienkowskiej, odczarowane Stade Gerland i manita w derbach Madrytu. Co działo się 2 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gary Neville: Vinícius jest pozbawiony klasy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133778-gary-neville-vinicius-jest-pozbawiony-klasy</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Gary Neville wypowiedział się na temat Viníciusa i nieobecności Realu Madryt na gali Złote Piłki w podcaście The Overlap US.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
