<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Aug 2024 18:42:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rollercoaster Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131879-rollercoaster-lunina</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim sezonie Real Madryt rozpoczął ligową rywalizację na San Mamés, a w bramce od pierwszej minuty oglądaliśmy wtedy Andrija Łunina. Teraz 25-latek przesiedział cały mecz z Mallorką na ławce rezerwowych, a jego przyszłość to nadal wielka niewiadoma.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Doping na meczach wyjazdowych Realu organizowany jest na zasadzie «każdy sobie»”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131874-doping-na-meczach-wyjazdowych-realu-organizowany-jest-na-zasadzie-kazdy-sobie</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu o Superpuchar Europy postanowiliśmy zapytać o plusy i minusy prezesa Águila Blanca, Polskiego Stowarzyszenia Kibiców Realu Madryt. Przedstawiamy komentarze Łukasza Gąsiorka w sprawie tego spotkania i kwestii organizacyjnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt złożył ofertę Dāvisowi Bertānsowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131877-real-madryt-zlozyl-oferte-davisowi-bertansowi</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 17:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie zamierza czekać z poszukiwaniami następcy dla Guerschona Yabusele. Wybrańcem klubu jest pozostający obecnie bez klubu Dāvis Bertāns. Łotysz otrzymał już ofertę od Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Garuba: Wracam bardziej doświadczony pod każdym względem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131876-garuba-wracam-bardziej-doswiadczony-pod-kazdym-wzgledem</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Usman Garuba udzielił wywiadu klubowym mediom po ponownym dołączeniu do drużyny. Mówił o tym, że wraca bardziej doświadczony, a jako główny cel stawia zdobycie Euroligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Drużyna B” ma moc</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131875-druzyna-b-ma-moc</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Rezerwowi Realu Madryt w poprzednim sezonie odwracali losy meczów po wejściu z ławki i zapewniali zespołowi arcyważne zwycięstwa. Jeśli Królewscy chcą zatriumfować w bieżącej kampanii, zmiennicy również będą musieli wnieść swój wkład.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo wchodzi w buty Benzemy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131872-rodrygo-wchodzi-w-buty-benzemy</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk był najlepszym zawodnikiem Realu Madryt w meczu z Mallorcą. Zdobył piękną bramkę i był liderem ofensywy, a dzień po spotkaniu upomniał się o swoje w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Obrador blisko Deportivo La Coruña</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131873-relevo-obrador-blisko-deportivo-la-coruna</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowankiem Realu były zainteresowane drużyny z Primera División, ale ten ostatecznie ma zostać wypożyczony do drugoligowego Deportivo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé podejmuje kolejne kroki, aby otrzymać 55 milionów od PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131871-mbappe-podejmuje-kolejne-kroki-aby-otrzymac-55-milionow-od-psg</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nadal nie otrzymał pieniędzy od byłego klubu i tym razem zgłosił już sprawę do komisji prawnej Francuskiej Ligi Piłkarskiej i UEFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Operacja Joana Martíneza 3 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131870-marca-operacja-joana-martineza-3-wrzesnia</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Martínez przejdzie 3 września operację związaną z zerwaniem więzadła krzyżowego, którego doznał kilkanaście dni temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mario Martín zostanie wypożyczony do Realu Valladolid</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131869-marca-mario-martin-zostanie-wypozyczony-do-realu-valladolid</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>20-letni pomocnik ma spędzić najbliższy sezon w klubie Ronaldo. Królewscy liczą na jego dalszy rozwój i powrót do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Usman Garuba wraca do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131868-oficjalnie-usman-garuba-wraca-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Silny skrzydłowy wraca z NBA do Realu Madryt po spędzeniu trzech sezonach w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kepa w potrzasku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131867-kepa-w-potrzasku</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Kepa szuka ucieczki z Chelsea, która na ten moment dysponuje sześcioma innymi bramkarzami. Problem polega jednak na tym, że najmocniejsze kluby mają już dobrze obsadzoną pozycję golkipera. Jedną z opcji pozostaje wciąż także powrót do Realu w roli zmiennika Courtois.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
