<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Oct 2025 20:42:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 6:2 AS Roma [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143202-real-madryt-6-2-as-roma-video</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 1. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano Romę 6:2. Dublety zdobyły Alba Redondo i Caroilne Weir, a po jednym trafieniu dołożyły Maëlle Lakrar, Eva Navarro i Linda Caicedo, która zanotowała też trzy asysty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Independent: W tym miesiącu spodziewany jest werdykt ws. 115 zarzutów wobec City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143201-independent-w-tym-miesiacu-spodziewany-jest-werdykt-ws-115-zarzutow-wobec-city</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W tym miesiącu spodziewana jest decyzja w sprawie słynnych 115 (a nawet 130) zarzutów naruszenia angielskiego Finansowego Fair Play przez Manchester City. Jednak przynajmniej pod względem zmiany przepisów jej efekty nie będą tak poważne jak się spodziewano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé wrócił do częściowych treningów z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143200-mbappe-wrocil-do-czesciowych-treningow-z-grupa</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 20:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé po raz pierwszy podczas trwającego obecnie zgrupowania reprezentacji Francji odbył część treningu z grupą. Mimo wszystko wiele wskazuje na to, że Francuz nie wyjdzie w pierwszym składzie na piątkowy mecz z Azerbejdżanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bilety na mecz z Getafe wykupione</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143199-bilety-na-mecz-z-getafe-wykupione</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 20:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Real Madryt po powrocie do ligowych rozgrywek będzie czekać wypełnione Coliseum w Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: La Liga wywozi mecz Villarrealu z Barceloną do Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143198-oficjalnie-la-liga-wywozi-mecz-villarrealu-z-barcelona-do-miami</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 19:38:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga potwierdziła oficjalnie, że wywozi ligowy mecz Villarrealu z Barceloną do Miami. Przedstawiamy komunikat w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Times: Netflix i inne platformy mogą wejść do przetargów na pokazywanie Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143197-the-times-netflix-i-inne-platformy-moga-wejsc-do-przetargow-na-pokazywanie-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 18:44:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich dniach w Barcelonie i Madrycie podawano, że UEFA może przejąć od Superligi pomysł z pokazywaniem meczów Ligi Mistrzów na darmowej platformie. Inne źródła informują jednak, że rozpoczynają się przetargi na nowy cykl rozgrywkowy i będą one prowadzone w tradycyjny sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie rozgromiły Romę na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143195-krolewskie-rozgromily-rome-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 1. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano Romę 6:2. Dublety zdobyły Alba Redondo i Caroilne Weir, a po jednym trafieniu dołożyły Maëlle Lakrar, Eva Navarro i Linda Caicedo, która zanotowała też trzy asysty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morientes: Nie widzę kontrowersji w tłumaczeniu akcji przez Komitet Arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143196-morientes-nie-widze-kontrowersji-w-tlumaczeniu-akcji-przez-komitet-arbitrow</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Akcje do oceny przez Komitet Arbitrów w tak zwanym „Czasie Rewizji” wybiera specjalna komisja. Dwóch jej członków skomentowało swoją pracę publicznie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan dla Bellinghama: gra jako „dziesiątka”, pomoc w rozegraniu i mocniejsze wejścia w pole karne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143194-plan-dla-bellinghama-gra-jako-dziesiatka-pomoc-w-rozegraniu-i-mocniejsze-wejscia-w-pole-karne</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik, który nie został powołany do reprezentacji, wykorzysta te dwa tygodnie, by przepracować okres przygotowawczy, którego nie mógł odbyć w sierpniu po operacji barku. Alonso widzi w nim ofensywnego pomocnika, któremu chce dodać rozpędu zarówno w wejściach w pole karne i grze kombinacyjnej, jak i w samej kreacji akcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie rozpoczynają fazę ligową Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143193-krolewskie-rozpoczynaja-faze-ligowa-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 1. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają na Estadio Alfredo Di Stéfano z Romą. Początek meczu o godzinie 18:45 (transmisja na platformie Disney+).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Huijsen z kontuzją mięśnia płaszczkowatego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143192-oficjalnie-huijsen-z-kontuzja-miesnia-plaszczkowatego</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdza, że Hiszpan wypada z gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143191-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali pracę podczas przerwy reprezentacyjnej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
