<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Nov 2025 11:41:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Huijsen potrzebuje wsparcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144144-huijsen-potrzebuje-wsparcia</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper szuka wsparcia u drużyny i sztabu szkoleniowego, by wyjść z dołka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Oglądanie tego Realu Madryt trochę nuży, co oni właściwie chcą grać?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144143-ogladanie-tego-realu-madryt-troche-nuzy-co-oni-wlasciwie-chca-grac</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprawdzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat meczu Realu z Rayo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Relacje z Realem nie są dobre</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144142-laporta-relacje-z-realem-nie-sa-dobre</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu dla Catalunya Ràdio. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ABC: Klub i szatnia dystansują się od Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144141-abc-klub-i-szatnia-dystansuja-sie-od-xabiego</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>To, za co go zatrudniono, styl z Leverkusen, który pokazał też z Realem na Klubowym Mundialu, poszło w zapomnienie. Afera z Viníciusem po Klasyku osłabiła pozycję trenera w części zespołu, a do tego wracają stare nawyki. Florentino Pérez i José Ángel Sánchez nie wsparli Alonso w sporze z Brazylijczykiem, co podkopało jego autorytet.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144139-kartka-z-kalendarza-12-listopada</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut Ferenca Puskása, cztery gole Ruuda van Nistelrooya w starciu z Osasuną i przegrany, choć wyjątkowy mecz z Barceloną w koszykówkę. Co działo się 12 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy lubisz Viníciusa?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144136-glos-kibica-czy-lubisz-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger coraz bliżej powrotu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144135-ruediger-coraz-blizej-powrotu</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót Antonio Rüdigera jest coraz bliżej. Niewykluczone, że 32-letni niemiecki stoper powołanie otrzyma już na zaplanowany na 23 listopada wyjazdowy mecz z Elche.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144140-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Zamieszanie wokół Lamine'a Yamala i ewentualny powrót Messiego to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Musimy wyciągnąć wnioski z błędów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144138-scariolo-musimy-wyciagnac-wnioski-z-bledow</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 23:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej po przegranym meczu z Valencią. Wytłumaczył zamieszanie z końca drugiej kwarty i przyznał, że Hezonja nie jest w pełni zdrowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka w Walencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144137-porazka-w-walencji</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 23:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W 10. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał na wyjeździe z Valencią. Królewscy nie rozegrali najlepszego spotkania, a bez tego nie ma co myśleć o pokonaniu drużyny Pedro Martíneza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki remisują z Paris FC po golu w ostatniej akcji meczu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144134-pilkarki-remisuja-z-paris-fc-po-golu-w-ostatniej-akcji-meczu-video</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 3. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zremisowały na Estadio Di Stéfano z Paris FC 1:1. Paryżanki wyszły na prowadzenie w pierwszej połowie po pewnie wykonanym rzucie karnym przez Lorénę Azzaro. W 8. minucie doliczonego czasu gry bramkę wyrównującą zdobyła Caroline Weir.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Globo: Lyon domyka porozumienie z Realem w sprawie wypożyczenia Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144133-globo-lyon-domyka-porozumienie-z-realem-w-sprawie-wypozyczenia-endricka</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijskie media donoszą, że napastnik jest już o krok od przenosin do Francji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
