<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Apr 2025 16:31:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bellingham: To wieczór stworzony dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138628-bellingham-to-wieczor-stworzony-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Arsenalem. Przedstawiamy zapis tego spotkania piłkarza Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas. Anglik odpowiadał na wszystkie pytania po angielsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Arsenalem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138626-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-arsenalem-video</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie sądzę, że od tego wyniku zależy moja przyszłość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138624-ancelotti-nie-sadze-ze-od-tego-wyniku-zalezy-moja-przyszlosc</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 16:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Arsenalem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Antonio Cordero wybrał dołączenie do Newcastle</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138627-relevo-antonio-cordero-wybral-dolaczenie-do-newcastle</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 15:38:00 GMT</pubDate>
        <description>18-letni skrzydłowy Málagi podjął decyzję o kontynuowaniu kariery w zespole aktualnych zdobywców Pucharu Ligi Angielskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Julen Guerrero: Álex Jiménez jest graczem o odpowiednim profilu dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138623-julen-guerrero-alex-jimenez-jest-graczem-o-odpowiednim-profilu-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Były legendarny piłkarz Athleticu bardzo dobrze zna wychowanka Królewskich z młodzieżowych kadr La Rojy, które prowadził jako selekcjoner. W wywiadzie dla La Gazetty dello Sport stwierdził, że Real powinien odkupić Álexa Jiméneza od Milanu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Senderos: Na Bernabéu czuć aurę Realu Madryt i ciężar historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138613-senderos-na-bernabeu-czuc-aure-realu-madryt-i-ciezar-historii</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Arsenalu, Philippe Senderos, w przeddzień rewanżowego starcia Kanonierów z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z byłym szwajcarskim defensorem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>OkDiario: Sędzia zawiesza przesłuchania kluczowych osób w Sprawie Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138622-okdiario-sedzia-zawiesza-przesluchania-kluczowych-osob-w-sprawie-negreiry</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W czerwcu miały ruszyć przesłuchania kluczowych osób objętych śledztwem w Sprawie Negreiry, czyli sprawy opłacania byłego wiceszefa Komitetu Arbitrów przez Barcelonę. Dziennik OkDiario podaje, że z nieznanego publicznie powodu wszystkie przesłuchania zostały zawieszone.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Gómez: Byli jak pociąg, który po nas przejechał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138621-mario-gomez-byli-jak-pociag-ktory-po-nas-przejechal</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 13:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Były reprezentant Niemiec (mający hiszpańskie korzenie) w rozmowie z Relevo wspominał między innymi pamiętne boje Bayernu z Realem Madryt w półfinale Champions League 2011/12. Przedstawiamy wypowiedzi Mario dotyczące Królewskich i ich graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Londyński mur</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138620-londynski-mur</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Arsenal w tym sezonie zanotował aż 18 meczów z czystym kontem z tyłu. Londyńczycy mają ponadto najmniej straconych bramek w Premier League, a w Lidze Mistrzów stracili tylko pięć bramek w dziesięciu meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Thomas Partey i Ben White gotowi na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138619-thomas-partey-i-ben-white-gotowi-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Calafiori i Jorginho nie trenowali z zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielkie wyzwanie Frana Garcíi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138618-wielkie-wyzwanie-frana-garcii</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z 12 meczów, które rozegrał w Lidze Mistrzów, nie przypomina tego, co czeka go w starciu z Arsenalem – na Bernabéu, gdzie w tych rozgrywkach spędził dotąd zaledwie 54 minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odbierz 300 zł za dwa gole w meczu Realu z Arsenalem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138598-odbierz-300-zl-za-dwa-gole-w-meczu-realu-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
