<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 17 Aug 2024 13:53:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>O Globo: Vinícius zainwestuje miliony euro w siedzibę swojego Instytutu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131801-o-globo-vinicius-zainwestuje-miliony-euro-w-siedzibe-swojego-instytutu</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk nie przestaje inwestować w swoich rodzinnych stronach w pomoc najuboższym. Teraz stworzy siedzibę swojego Instytutu za kilka milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Mallorcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131796-kadra-na-mallorce</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy udadzą się na Majorkę bez dwóch zawodników pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie ligowe 22 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo Castilli na koniec przygotowań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131800-zwyciestwo-castilli-na-koniec-przygotowan</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla zakończyła okres przygotowawczy wygraną z Gimnásticą Segoviana, czyli rywalem ze swojego poziomu ligowego. Znów na murawie zobaczyliśmy Reiniera, a czwartego gola podczas pretemporady strzelił Zúñiga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nikt nie mówi tu o sekstecie ani septecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131793-ancelotti-nikt-nie-mowi-tu-o-sekstecie-ani-septecie</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem La Ligi z Mallorcą. Przedstawiamy pierwsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Jego pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Mallorki na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131798-kadra-mallorki-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Jagoba Arrasate ogłosił listę powołanych na jutrzejszy mecz z Realem Madryt. Do dyspozycji ma niemal wszystkich zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dylematy Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131795-dylematy-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti szykuje pierwsze zmiany i rotacje na jutrzejszy mecz z Mallorcą. Do pierwszego składu mają wskoczyć Lucas Vázquez i Luka Modrić w miejsce Daniego Carvajala i Rodrygo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131797-dwoch-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zakończyli dzisiaj przygotowania do niedzielnego meczu z Mallorcą. Razem z zespołem nie pracowało dwóch graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowa Mallorca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131794-nowa-mallorca</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Mallorca latem zmieniła szkoleniowca, co pociągnęło za sobą zmianę w ustawieniu. Real Madryt jako pierwszy przetestuje nową koncepcję, jaką na Balearach chce wprowadzić Arrasate.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131792-kartka-z-kalendarza-17-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwie porażki w Superpucharze Hiszpanii, palec Mourinho, transfer niemieckiego pomocnika i udana inauguracja mistrzowskiego sezonu. Co działo się 17 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Mallorcą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131791-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-mallorca-video</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Mallorcą w La Lidze. Oficjalnie kontuzjowanych jest dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Mbappé tworzy film dokumentalny o swoich ostatnich miesiącach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131790-relevo-mbappe-tworzy-film-dokumentalny-o-swoich-ostatnich-miesiacach</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 09:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz tworzy dokument o swoim ostatnim roku. Ma on pokazać kulisy między innymi transferu do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klątwa Arrasate</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131788-klatwa-arrasate</link>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2024 09:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkoleniowiec Mallorki wygrał z Królewskimi tylko raz – niemal dekadę temu, kiedy prowadził Real Sociedad.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
