<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Oct 2024 13:30:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Castilla znów nieskuteczna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133648-castilla-znow-nieskuteczna</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W 10. kolejce Primera Federación Castilla podzieliła się punktami z Algeciras. Królewscy mieli mnóstwo okazji, by zdobyć więcej goli, ale ofensywa w tym sezonie spisuje się mocno poniżej oczekiwań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rząd zajmie się rasizmem na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133647-oficjalnie-rzad-zajmie-sie-rasizmem-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Rząd poprzez swój organ wypowiedział się na temat rasistowskich zdarzeń na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy komunikat w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Liga Mbappé zmierza do tego, by stać się ligą Flicka”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133646-liga-mbappe-zmierza-do-tego-by-stac-sie-liga-flicka</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 13:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami po sobotnim Klasyku, w którym Real Madryt przegrał z Barceloną 0:4. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brak nastawienia i uważności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133644-brak-nastawienia-i-uwaznosci</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczorajsza porażka była niewątpliwie bardzo bolesna i należy do tych, o których nie zapomni się szybko. Nawet po upływie lat ostatni Klasyk będzie budził wciąż żywe wspomnienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti na świeczniku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133643-ancelotti-na-swieczniku</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Druga połowa Klasyku była prawdziwym koszmarem. Goście zniszczyli Real czterema golami, a mogli strzelić ich jeszcze więcej. Gospodarze tymczasem pozostawali bezradni pod bramką Katalończyków. Klęska z odwiecznym rywalem z pewnością spotka się z konsekwencjami, a sam Carlo Ancelotti jest mocno dotknięty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ponure twarze, napięcie i czas na refleksję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133642-ponure-twarze-napiecie-i-czas-na-refleksje</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszej porażce w Klasyku Florentino Pérez zszedł do szatni, żeby ocenić nastrój drużyny. Oczekiwana jest natychmiastowa reakcja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Balde: Wynik mówi, że wykonaliśmy bardzo dobrze swoją pracę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133635-balde-wynik-mowi-ze-wykonalismy-bardzo-dobrze-swoja-prace</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Alejandro Balde udzielał wywiadów w strefie mieszanej po wygranym 4:0 meczu z Realem Madryt na Estadio Santiago Bernabéu. Przedstawiamy pełne wypowiedzi zawodnika FC Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133638-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał u siebie z Barceloną 0:4. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133641-kartka-z-kalendarza-27-pazdziernika</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Alcorconazo, urodziny Isidoro San José i śmierć byłego zawodnika. Co działo się 27 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger i Lucas Vázquez zakończyli Klasyk z problemami fizycznymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133640-ruediger-i-lucas-vazquez-zakonczyli-klasyk-z-problemami-fizycznymi</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońcy Realu Madryt zakończyli Klasyk z problemami fizycznymi. Ich zakresy mamy poznać w najbliższych dniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu Madryt ws. rasizmu na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133639-oficjalny-komunikat-realu-madryt-ws-rasizmu-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wydał oświadczenie w sprawie rasistowskich sytuacji z wczorajszego Klasyku z filmików publikowanych na portalach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Chcemy dalej wykonywać dobrą robotę w naszej hali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133626-mateo-chcemy-dalej-wykonywac-dobra-robote-w-naszej-hali</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo udzielił wywiadu klubowym mediom przed spotkaniem z Manresą w Lidze Endesa. W pozytywnych słowach wyraził się o rywali i dodał, że kolejny tydzień będzie bardzo trudny z powodu podwójnej kolejki w Eurolidze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
