<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Mar 2025 11:53:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Barcelona gra bardzo piękny futbol, Real gra inny futbol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138183-ancelotti-barcelona-gra-bardzo-piekny-futbol-real-gra-inny-futbol</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym rewanżowym półfinałem Pucharu Króla z Realem Sociedad. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138184-ostatni-trening-przed-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberola Rojas na rewanż z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138186-alberola-rojas-na-rewanz-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Wtorkowy mecz Realu Madryt z Realem Sociedad poprowadzi arbiter pochodzący z Toledo. Dotychczas sędziował czternaście spotkań z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Obietnica” Ancelottiego: „Łunin zagra w rewanżu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138182-obietnica-ancelottiego-lunin-zagra-w-rewanzu</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec jutro znów pojawi się w wyjściowym składzie nie tylko ze względu na problemy zdrowotne Thibaut Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Realem Sociedad [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138180-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-realem-sociedad-video</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Realem Sociedad w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postaw na wygraną Los Blancos i zgarnij 300 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138181-postaw-na-wygrana-los-blancos-i-zgarnij-300-zl</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138179-kartka-z-kalendarza-31-marca</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, ostatni mecz na Chamartín, pierwsze spotkanie ligowe koszykarzy oraz wygrane piłkarzy z Osasuną, Las Palmas czy Huescą. Co działo się 31 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Mbappé wyrównał wynik Cristiano, ale nie jest do niego podobny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138166-relevo-mbappe-wyrownal-wynik-cristiano-ale-nie-jest-do-niego-podobny</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz poprowadził Los Blancos do zwycięstwa nad Leganés i w swoim debiutanckim sezonie w Realu Madryt ma już 33 gole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Gómez: Jeśli nie wierzymy w remontadę, to lepiej nie jedźmy do Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138174-sergio-gomez-jesli-nie-wierzymy-w-remontade-to-lepiej-nie-jedzmy-do-madrytu</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Sociedad, Sergio Gómez, podzielił się swoimi odczuciami po ligowym zwycięstwie z Realem Valladolid i przed rewanżowym starciem z Realem Madryt w półfinale Copa del Rey. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Chciałem tylko grać tutaj, na Bernabéu, przy tych wszystkich ludziach, którzy wykrzykują moje imię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138178-mbappe-chcialem-tylko-grac-tutaj-na-bernabeu-przy-tych-wszystkich-ludziach-ktorzy-wykrzykuja-moje-imie</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>La Sexta przedstawiła zapowiedź pierwszego wywiadu z Kylianem Mbappé w Hiszpanii. Z Francuzem rozmawiała Ana Pastor, a cała rozmowa zostanie wyemitowana w najbliższą niedzielę o 21:30. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza z zapowiedzi, która ukazała się w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138177-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony i liczby Mbappé to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Efektowny debiut Enzo w Juvenilu A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138176-efektowny-debiut-enzo-w-juvenilu-a</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Enzo Alves błyskawicznie pnie się w górę w hierarchii szkółki. Dzisiaj zadebiutował w zespole do lat 19. Nie był to debiut nijaki, ponieważ już w chwilę po wejściu zanotował efektowną asystę przy zwycięskim golu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
