<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Jul 2024 21:38:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: David Bettoni znalazł pracę w Afryce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130978-oficjalnie-david-bettoni-znalazl-prace-w-afryce</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Bettoni został ogłoszony nowym szkoleniowcem tunezyjskiego Club Africain. Będzie to dla niego druga samodzielna praca na stanowisku pierwszego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real przedłużył kontrakt z Lorenem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130975-real-przedluzyl-kontrakt-z-lorenem</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 21:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Castilli, który trafił do akademii w 2010 roku, miał oferty z La Ligi, ale zdecydował się na pozostanie w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chwile grozy rodziny Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130977-chwile-grozy-rodziny-valverde</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu pomiędzy Urugwajem a Kolumbią doszło do bójki na trybunach. Dotknęła ona nie tylko kibiców, ale również rodziny urugwajskich piłkarzy, w tym Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gila opcją awaryjną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130976-gila-opcja-awaryjna</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 19:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Gila po początkowych trudnościach z czasem stał się podstawowym zawodnikiem Lazio. Wychowanek Realu odszedł do stolicy Włoch dwa lata temu, a klub cały czas posiada połowę praw do zawodnika. Stoper jest zdaniem Asa głównym kandydatem działaczy do wzmocnienia środka obrony, jeśli ostatecznie nie dojdzie do transferu Leny'ego Yoro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszulka Mbappé wywołuje komercyjny szok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130973-koszulka-mbappe-wywoluje-komercyjny-szok</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprzedaż koszulek z nazwiskiem Francuza przechodzi wszelkie oczekiwania. Producent nie wyrabia z tworzeniem nowych trykotów, a w kolejce po swój można czekać już nawet kilka tygodni. Zwykle jest to tylko kilka dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba niezmiennie planuje wrócić w październiku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130970-alaba-niezmiennie-planuje-wrocic-w-pazdzierniku</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valdebebas powoli grzeją silniki. Za mniej niż tydzień w miasteczku sportowym praca ruszy normalnym torem. Carlo Ancelotti nie będzie jednak mógł liczyć jeszcze na piłkarzy biorących udział w EURO. Do tego już na starcie będzie miał też kilka zagwozdek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zidane marzy o reprezentacji Francji, ale nie ma obsesji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130956-zidane-marzy-o-reprezentacji-francji-ale-nie-ma-obsesji</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po odejściu z Realu Madryt w 2021 roku Francuz pozostaje poza pracą i skupia się na życiu rodzinnym. Reprezentacja pozostaje w jego głowie, ale nie jest obsesją. Zizou chce też okazać pełny szacunek Didierowi Deschampsowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy ściągają goleadora ze szkółki Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130958-krolewscy-sciagaja-goleadora-ze-szkolki-atletico</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>15-letni Yeremaiah Ramos, goleador ze szkółki Atlético Madryt, dołączy tego lata do La Fábriki Królewskich. Real Madryt kontynuuje proces wzmocnień bazujący na wyławianiu największych perełek u rywala zza miedzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Informacje ws. biletów na prezentację Kyliana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130974-informacje-ws-biletow-na-prezentacje-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 15:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przekazał komunikat ws. dystrybucji biletów na prezentację Kyliana Mbappé. Wejściówki na to wydarzenie będą darmowe, jednak ich dystrybucja będzie podzielona na etapy. Przedstawiamy oficjalny komunikat klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real obawia się, że Bellingham będzie musiał przejść operację barku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130971-real-obawia-sie-ze-bellingham-bedzie-musial-przejsc-operacje-barku</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik nadal odczuwa ból, do którego zdążył już się jednak przyzwyczaić. Królewscy chcieliby uniknąć operacji, ale ta może okazać się konieczna. Decyzja ma zapaść do po EURO.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
