<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Sep 2024 04:55:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé nie spodziewał się tak dobrego przyjęcia w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132214-mbappe-nie-spodziewal-sie-tak-dobrego-przyjecia-w-madrycie</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Lepiej późno niż wcale. Tak myślą kibice Realu Madryt, którzy przyjęli Francuza z otwartymi ramionami po siedmiu latach oczekiwania na jego przybycie, co zaskoczyło samego piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Jeśli sytuacja z rasizmem w Hiszpanii się nie poprawi, trzeba będzie zmienić miejsce mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132216-vinicius-jesli-sytuacja-z-rasizmem-w-hiszpanii-sie-nie-poprawi-trzeba-bedzie-zmienic-miejsce-mundialu</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 01:00:00 GMT</pubDate>
        <description>CNN opublikowało kolejną część wywiadu przeprowadzonego z Viníciusem, który mówił tym razem głównie o problemach związanych z rasizmem w Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132215-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfery Realu i słowa Laporty to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie mają nowe kapitanki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132212-krolewskie-maja-nowe-kapitanki</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 22:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował, że w nowym sezonie kapitankami żeńskiej drużyny będą Olga Carmona, Maite Oroz i Misa Rodríguez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Mbappé perfekcyjnie się wpasowuje do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132208-lucas-mbappe-perfekcyjnie-sie-wpasowuje-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 20:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez podzielił się swoimi odczuciami w związku ze startem nowego sezonu i przyjściem Kyliana Mbappé do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé spotka się z PSG w siedzibie Ligue 1</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132207-l-equipe-mbappe-spotka-sie-z-psg-w-siedzibie-ligue-1</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz cały czas domaga się zaległych 55 milionów euro od swojego byłego klubu, który do tej pory mu nie zapłacił.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jutro poznamy 30 nominowanych do Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132206-jutro-poznamy-30-nominowanych-do-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 19:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Ilu piłkarzy Realu Madryt znajdzie się na liście?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raphinha: Vinícius na boisku to inna osoba niż Vinícius poza nim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132205-raphinha-vinicius-na-boisku-to-inna-osoba-niz-vinicius-poza-nim</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Raphinha udzielił wywiadu Mundo Deportivo. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka dotyczące w pośredni lub bezpośredni sposób Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Trenerzy grożą strajkiem La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132204-marca-trenerzy-groza-strajkiem-la-lidze</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaległe płatności dla zwolnionych trenerów stają się powodem do możliwego strajku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Stadion Fluminense zostanie nazwany imieniem Marcelo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132203-stadion-fluminense-zostanie-nazwany-imieniem-marcelo</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W najbliższy czwartek były kapitan Realu Madryt zostanie wyróżniony w ogromny sposób, bowiem jego imieniem nazwany zostanie stadion Fluminense.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan Martínez przeszedł operację kolana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132202-joan-martinez-przeszedl-operacje-kolana</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie media i sam zawodnik poinformowały, że obrońca pomyślnie przeszedł operację rekonstrukcji zerwanego więzadła w kolanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Są równi i równiejsi, jedni dostają kartki, a inni nie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132201-sa-rowni-i-rowniejsi-jedni-dostaja-kartki-a-inni-nie</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt należy oczywiście do tych „równych”. Bo trzeba się naprawdę postarać, żeby otrzymać napomnienie, faulując zawodnika mistrza Hiszpanii. Piłkarze Królewskich byli nieprzepisowo zatrzymywani 59 razy, a ich rywale zobaczyli tylko dwie żółte kartki. Dla porównania zawodnicy Barcelony byli faulowani 53 razy, a ich przeciwnicy obejrzeli 13 żółtych kartek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
