<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Sep 2024 06:53:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Łącznie koszt transferu Endricka może wynieść 72 miliony euro”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132740-lacznie-koszt-transferu-endricka-moze-wyniesc-72-miliony-euro</link>
        <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 08:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor akademii Palmeiras zdradził na łamach El Chiringuito, jakie zmienne zawarto w umowie transferowej między klubami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132735-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 6. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Deportivo Alavés: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132739-real-madryt-deportivo-alaves-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy do kolejnego meczu w La Lidze podchodzą bez czterech kontuzjowanych graczy - Davida Alaby, Eduardo Camavingi, Daniego Ceballosa i Brahima. Czas na regenerację swojego stłuczenia otrzymał także Dani Carvajal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Brak jednej tożsamości sprawia, że niektórzy myślą, iż nie mamy gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132727-ancelotti-brak-jednej-tozsamosci-sprawia-ze-niektorzy-mysla-iz-nie-mamy-gry</link>
        <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Deportivo Alavés w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Vinícius już wie, że otrzyma Złotą Piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132738-marca-vinicius-juz-wie-ze-otrzyma-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Gazeta w informacji José Félixa Díaza przekazuje, że piłkarz Realu Madryt już wie, iż pod koniec października otrzyma Złotą Piłkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132737-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Złota Piłka, mecz Realu Madryt i plany Barcelony po kontuzji Ter Stegena to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Muñiz Ruiz na Deportivo Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132734-muniz-ruiz-na-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 23:52:00 GMT</pubDate>
        <description>33-latek po raz trzeci spotka się na boisku z Realem Madryt. Sędzią VAR będzie Jorge Figueroa Vázquez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ballada o lekkim zabarwieniu stylistycznym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132731-ballada-o-lekkim-zabarwieniu-stylistycznym</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy kibic Realu Madryt ma prawo wymagać od swoich ulubieńców nie tylko zwycięstw, ale i dobrej, przyjemnej dla oka gry? Na to odwieczne pytanie w swoim felietonie odpowiada nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA przyznaje, że ręka Cucurelli była przewinienem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132732-uefa-przyznaje-ze-reka-cucurelli-byla-przewinienem</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja w wewnętrznej komunikacji przyznała się do kluczowego błędu w ćwierćfinale EURO. Co więcej, z dnia na dzień zmieniono wytyczne dotyczące zagrań ręką w polu karnym i od teraz sędziowie mają kierować się innymi zasadami, przynajmniej w europejskich pucharach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Keylor Navas otwarty na dołączenie do Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132730-mundo-deportivo-keylor-navas-otwarty-na-dolaczenie-do-barcelony</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Golkiper, który po zakończeniu przygody w PSG pozostaje bez drużyny, chętnie pomógłby Barcelonie szukającej nowego strażnika bramki po stracie Ter Stegena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brakuje rąk do pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132729-brakuje-rak-do-pracy</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich tygodniach Real Madryt próbował dopiąć pewien transfer, lecz starania zakończyły się niepowodzeniem. Jak zdradza Relevo, nie chodziło jednak o żadnego piłkarza, a dodatkowego członka sztabu szkoleniowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold: Chcę być piłkarzem Liverpoolu w tym sezonie, powiem tyle</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132728-alexander-arnold-chce-byc-pilkarzem-liverpoolu-w-tym-sezonie-powiem-tyle</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Anglika wygasa po tym sezonie i cały czas spekuluje się, że może wtedy odejść za darmo do Realu Madryt. Sam piłkarz zabrał głos w sprawie swojej przyszłości po sobotniej wygranej nad Bournemouth.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
