<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Apr 2024 09:38:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Zmiany w kadrze na Real Sociedad!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129119-zmiany-w-kadrze-na-real-sociedad</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti w ostatniej chwili dokonał zmian w kadrze na dzisiejsze spotkanie. Włoski szkoleniowiec nie może liczyć na czterech zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129118-kartka-z-kalendarza-26-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedwczesne świętowanie tytułu, ostatni hat-trick Raúla, półfinały z Manchesterem City i koncert tak zwanego Realu B w mistrzowskim sezonie. Co działo się 26 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol: Spodziewam się tak samo mocnego Realu co zawsze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129104-imanol-spodziewam-sie-tak-samo-mocnego-realu-co-zawsze</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Imanol Alguacil wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Przestawiamy zapis spotkania z dziennikarzami szkoleniowca Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wytypowanie zwycięzcy w hitach weekendu!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129116-200-zl-za-wytypowanie-zwyciezcy-w-hitach-weekendu</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze zdjęcie trzeciej koszulki Realu Madryt na nowy sezon?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129115-pierwsze-zdjecie-trzeciej-koszulki-realu-madryt-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>W Internecie pojawiły się pierwsze potencjalne zdjęcia trzeciej koszulki Królewskich na nowy sezon. Dotychczas znaliśmy jedynie jej kolorystykę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dopóki matematyka nie da nam mistrzostwa, trzeba walczyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129112-ancelotti-dopoki-matematyka-nie-da-nam-mistrzostwa-trzeba-walczyc</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem La Ligi z Realem Sociedad. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Militão i Arda Güler zagrają od pierwszej minuty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129117-chiringuito-militao-i-arda-gueler-zagraja-od-pierwszej-minuty</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy lecą do San Sebastián bez Thibaut Courtois i Davida Alaby, którzy wracają po kontuzjach kolan, Jude'a Bellinghama zmagającego się z zakażeniem żołądkowym oraz odpoczywającego Ferlanda Mendy'ego. Media zapowiadają ogromne rotacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129114-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i oficjalne pozostanie Xaviego w Barcelonie to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt po raz drugi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129111-real-madryt-po-raz-drugi</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 23:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Baskonię, wychodząc na prowadzenie 2:0 w ćwierćfinale. Królewscy zaprezentowali się dzisiaj z bardzo dobrej strony, prezentując efektowną i skuteczną koszykówkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Del Piero: Ancelotti tworzy idealną atmosferę pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129084-del-piero-ancelotti-tworzy-idealna-atmosfere-pracy</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Były włoski napastnik, Alessandro Del Piero, odwiedził Valdebebas podczas dzisiejszego treningu Realu Madryt. Przy okazji udzielił kilku wypowiedzi dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
