<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Jan 2025 07:53:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Zawodnicy zignorowali plan Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135829-marca-zawodnicy-zignorowali-plan-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Solidarność i zasada gonienia przeciwnika, by pomóc koledze z drużyny, które Carlo Ancelotti widział u swoich podopiecznych w ostatnich meczach, wyparowały w finale Superpucharu Hiszpanii w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niewidzialni rezerwowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135835-niewidzialni-rezerwowi</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 08:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Ani Brazylijczyk, ani Turek nie dostali choćby minuty w Superpucharze Hiszpanii i spadają w hierarchii kadry zarządzanej przez Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Celta Vigo: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135833-real-madryt-celta-vigo-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do pucharowego starcia bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão i Jesúsa Vallejo, odpoczywającego Thibaut Courtois i dochodzącego do dyspozycji meczowej Davida Alaby. Media spodziewają się kilku zmian względem Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: To kadra z zaangażowaniem, które nie zawsze udaje się jej pokazać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135830-ancelotti-to-kadra-z-zaangazowaniem-ktore-nie-zawsze-udaje-sie-jej-pokazac</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Celtą Vigo w Pucharze Króla. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt wierzy, że Davies wybierze jego ofertę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135834-marca-real-madryt-wierzy-ze-davies-wybierze-jego-oferte</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 01:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern maksymalnie naciska na pozostanie Kanadyjczyka, ale MARCA podaje, że ten ustalił już warunki umowy z Realem Madryt. Królewscy wierzą, że wybierze ich propozycję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135832-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i wygrana Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rakitić: Florentino, natychmiast przedłuż kontrakt z Modriciem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135828-rakitic-florentino-natychmiast-przedluz-kontrakt-z-modriciem</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 21:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Ivan Rakitić, były piłkarz m.in. Sevilli i Barcelony udzielił, wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy wybrane wypowiedzi Chorwata z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cassano: Zakochałem się i dalej jestem zakochany w Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135827-cassano-zakochalem-sie-i-dalej-jestem-zakochany-w-barcelonie</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Cassano, były piłkarz Realu Madryt, po zakończeniu kariery od czasu do czasu zbiera się na różnorakie refleksje. Tym razem sympatyczny Włoch gościł w podcaście Viva el Futbol na platformie YouTube, gdzie wyjawił swoje uczucia do Barcelony. Cassano podzielił się też wrażeniami z ostatniego Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona i Atlético z awansami w Pucharze Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135826-barcelona-i-atletico-z-awansami-w-pucharze-krola</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa 1/8 finału Pucharu Króla. Dzisiaj wieczorem swoje mecze o awans rozgrywali w teorii najwięksi rywale Królewskich do tego trofeum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Sędziowie Superpucharu nie przyjęli prezentów od Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135824-relevo-sedziowie-superpucharu-nie-przyjeli-prezentow-od-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędziowie zdecydowali się nie akceptować zwyczajowych prezentów klubu za prowadzenie jego meczu. Ma to być protest wobec materiałów tworzonych przez Real Madrid TV.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giráldez: Real przegrał Klasyk? To sprawia, że będą jeszcze groźniejsi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135823-giraldez-real-przegral-klasyk-to-sprawia-ze-beda-jeszcze-grozniejsi</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Celty, Claudio Giráldez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 1/8 finału Pucharu Króla. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé znów jest sobą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135822-mbappe-znow-jest-soba</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W finale Superpucharu Hiszpanii z Barceloną Kylian Mbappé rozegrał swój najlepszy mecz od czasu transferu do Realu Madryt. Był liderem formacji ofensywnej, oddał najwięcej strzałów i wykonał najwięcej dryblingów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
