<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Feb 2025 10:43:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti ostrzegał w przerwie kwartet ofensywny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136703-marca-ancelotti-ostrzegal-w-przerwie-kwartet-ofensywny</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 11:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje dziennik MARCA, w przerwie derbowego meczu Carlo Ancelotti miał wyraźnie ostrzegać ofensywny kwartet, by zaczęli grać tak, jak przygotowywali się do tego meczu i wreszcie posłuchali jego instrukcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dramat z wielkimi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136702-dramat-z-wielkimi</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w tym sezonie zupełnie nie radzi sobie z tymi największymi rywalami. Królewscy nie potrafili pokonać ani Barcelony, ani Atlético Madryt, ani Liverpoolu, ani Milanu…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136697-kartka-z-kalendarza-10-lutego</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy ligowy mecz Realu, piłkarz Królewskich oklaskiwany na Camp Nou, niesłychany wyczyn Morientesa, spektakularne mecze na Santiago Bernabéu, hat-trick Cristiano i fantastyczny mecz Viniego. Co działo się 10 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramos: Nigdy nie myślałem o zakończeniu kariery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136701-ramos-nigdy-nie-myslalem-o-zakonczeniu-kariery</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Ramos został oficjalnie zaprezentowany jako piłkarz meksykańskiego Monterrey Rayados, z którym podpisał umowę na 2025 rok. Przedstawiamy wypowiedzi legendarnego kapitana Realu Madryt z tego wydarzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo z rekordem strzeleckim Primera Federación</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136696-gonzalo-z-rekordem-strzeleckim-primera-federacion</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García jest nowym rekordzistą, jeśli chodzi o bramki zdobyte w Primera Federación. Napastnik ma szansę, by w barwach Castilli pobić osiągnięcia takich zawodników jak Jesé czy Mariano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Komitet Arbitrów uznaje, że karny został podyktowany prawidłowo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136700-chiringuito-komitet-arbitrow-uznaje-ze-karny-zostal-podyktowany-prawidlowo</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description></description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Decyzja Viníciusa burzy ustawienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136694-decyzja-viniciusa-burzy-ustawienie</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk w meczu z Atlético zmienił swoją strefę działania na boisku, co spowodowało całkowite rozpadnięcie się drużyny w pierwszej połowie. Z kolei Carlo Ancelotti desperacko domaga się poszukiwania przestrzeni, które na początku sezonu było problemem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136699-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Wymagania Carlo Ancelottiego i wygrana Barcelony to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Sevilli: Real Madryt próbuje zniszczyć hiszpański futbol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136698-prezes-sevilli-real-madryt-probuje-zniszczyc-hiszpanski-futbol</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>José María del Nido Carrasco udzielił wywiadu telewizji DAZN przed niedzielnym meczem z Barceloną. Przedstawiamy jego wypowiedzi w sprawach sędziowskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>23. kolejka: Barcelona dominuje na Pizjuán i odrabia straty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136695-23-kolejka-barcelona-dominuje-na-pizjuan-i-odrabia-straty</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała na Sánchez Pizjuán z Sevillą, odrabiając straty do ekip z Madrytu. Jak obecnie wygląda sytuacja w tabeli?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rekordowy dublet Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136693-rekordowy-dublet-gonzalo</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla w 23. kolejce Primera Federación pokonała Sanluqueño 2:0. Dwukrotnie do siatki piłkę skierował Gonzalo. Napastnik ustanowił w ten sposób nowy strzelecki rekord Primera Federación i ma jeszcze 15 kolejek, by ten wynik poprawić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lahoz: Nie wejdą w to; Weszli? Niesamowite, że sędziujemy na podstawie zdjęcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136692-lahoz-nie-wejda-w-to-weszli-niesamowite-ze-sedziujemy-na-podstawie-zdjecia</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Były hiszpański sędzia pracuje teraz jako ekspert w radiu COPE i telewizji Movistar+. Przedstawiamy jego komentarze na temat podyktowania rzutu karnego w derbach Madrytu. Zostały wypowiedziane w transmisji na żywo z tego spotkania.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
