<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Apr 2024 21:15:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Koszykarze z wizytą u króla Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128561-koszykarze-z-wizyta-u-krola-hiszpanii</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 22:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze Realu Madryt z lekkim opóźnieniem udali się na tradycyjną wizytę w Pałacu Zarzuela, by zaprezentować królowi Filipowi VI Puchar Króla zdobyty 18 lutego w Maladze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toni Kroos trenował w nowej wersji swoich butów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128558-toni-kroos-trenowal-w-nowej-wersji-swoich-butow</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Na czwartkowym treningu Toni Kroos zaskoczył wszystkich. Niemiec pierwszy raz pokazał się w nowej wersji kolorystycznej butów, których używa niezmiennie od dekady.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wątpliwości wokół kolejnego sezonu Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128543-watpliwosci-wokol-kolejnego-sezonu-euroligi</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Sezon zasadniczy w Eurolidze powoli dobiega końca, a władze rozgrywek ciągle nie określiły, jaki będzie skład klubów w sezonie 2024/25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho czy Tchouaméni?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128559-nacho-czy-tchouameni</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Na bokach Carvajal i Mendy. W środku zaś Rüdiger i… nie wiadomo, kto. Ancelotti i jego sztab wciąż nie podjęli decyzji, kto będzie towarzyszył Niemcowi w konfrontacji z Manchesterem City. Wątpliwości są zaś w pełni zrozumiałe, ponieważ naprzeciwko stanie prawdziwy drapieżnik w postaci Erlinga Haalanda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real obserwuje Carlosa Espiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128553-real-obserwuje-carlosa-espiego</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak dowiedział się AS, klub skupia się obserwacji napastnika Levante, reprezentanta Hiszpanii U-19, który zadebiutował już w pierwszym zespole Granotas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA wręczyła piłkarzom Realu statuetki za jedenastkę roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128557-fifa-wreczyla-pilkarzom-realu-statuetki-za-jedenastke-roku</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Na styczniowej gali nie pojawili się zawodnicy Królewskich, którzy dopiero wczoraj otrzymali od FIFA statuetki za obecność w jedenastce roku FIFPro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Obecna wartość koszulki Realu to 260 milionów euro”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128391-obecna-wartosc-koszulki-realu-to-260-milionow-euro</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 16:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Ángel Hernández jest jednym z czołowych ekspertów w dziedzinie marketingu sportowego i przez osiem lat pracował dla Realu Madryt. W rozmowie z Asem mówi o potędze ekonomicznej Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zamora bez statuetki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128490-zamora-bez-statuetki</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 16:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin ma monopol na pierwszy skład. Ukrainiec zdecydowanie wygrał rywalizację z Kepą i będzie stał między słupkami aż do końca sezonu. Efekty jego pracy są zaś naprawdę godne podziwu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Terminarz jest straszny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128552-guardiola-terminarz-jest-straszny</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej po środowym zwycięstwie nad Aston Villą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Manchesteru City z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128549-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 04 Apr 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Manchestetem City. Razem z drużyną nie trenowało kilku zawodników.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
