<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Sep 2025 04:56:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bellingham przyspiesza powrót</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142337-bellingham-przyspiesza-powrot</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przewiduje się, że Anglik w najbliższym tygodniu zacznie przyspieszać pracę na boisku z piłką, a nawet nie wyklucza się jego częściowego udziału w zajęciach z zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142336-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 01:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał US Open i mecz reprezentacji Hiszpanii to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri: Z sympatii dałbym Złotą Piłkę Laminowi lub Pedriemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142333-rodri-z-sympatii-dalbym-zlota-pilke-laminowi-lub-pedriemu</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodri wziął udział w konferencji prasowej przed meczem reprezentacji Hiszpanii z Turcją. Przedstawiamy przemyślenia zdobywcy Złotej Piłki na temat potencjalnego triumfatora tego plebiscytu w tym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Przybliżenie im meczu nie łamie tradycji – ono ją promuje i rozwija</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142332-tebas-przyblizenie-im-meczu-nie-lamie-tradycji-ono-ja-promuje-i-rozwija</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi odpowiada unijnemu komisarzowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Europejska piłka nożna należy do Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142331-europejska-pilka-nozna-nalezy-do-europy</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 20:53:00 GMT</pubDate>
        <description>„Nawet jeden mecz poza Europą to za dużo”, zaczyna Glenn Micallef, unijny komisarz ds. sprawiedliwości międzypokoleniowej, młodzieży, kultury i sportu, który napisał felieton, który ukazał się na łamach dzienników MARCA, La Gazzetta dello Sport, L'Équipe, Illum, Times of Malta czy Frankfurter Allgemeine gesamt. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Austria wygrywa z Cyprem, 70 minut Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142330-austria-wygrywa-z-cyprem-70-minut-alaby</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Austria wygrała z Cyprem 1:0 w ramach eliminacji do mundialu. David Alaba spędził na murawie 70 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga akceptuje rejestrację Bardghjiego w ramach formuły Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142329-la-liga-akceptuje-rejestracje-bardghjiego-w-ramach-formuly-mastantuono</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Szwedzki skrzydłowy został włączony do kadry Barcelony, ale formalnie zgłoszony jako zawodnik rezerw i będzie grał z numerem 28, choć na co dzień pozostanie w orbicie pierwszej drużyny – tak jak w przypadku Argentyńczyka z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąsiedzi i lewica próbują zatrzymać renowacją otoczenia Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142328-sasiedzi-i-lewica-probuja-zatrzymac-renowacja-otoczenia-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 18:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Mieszkańcy (FRAVM) oraz ugrupowania Más Madrid i PSOE domagają się wstrzymania projektu do czasu rozstrzygnięcia sporów prawnych o dwa podziemne parkingi, których budowa jest od 2024 r. sądownie wstrzymana. Do wyroku ratusz chce kontynuować prace „naziemne”, co krytycy uznają za przedwczesne i ryzykujące „prywatyzację” części przestrzeni publicznej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>McManaman: Real Madryt wrócił, ma szeroki skład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142327-mcmanaman-real-madryt-wrocil-ma-szeroki-sklad</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik Realu Madryt, Steve McManaman, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z 53-letnim Anglikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler: Powiedziałem Carvajalowi i Huijsenowi, że czeka ich trudny mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142326-gueler-powiedzialem-carvajalowi-i-huijsenowi-ze-czeka-ich-trudny-mecz</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem Turcji z Hiszpanią. Przedstawiamy wypowiedzi 20-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde, ostatni dylemat Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142325-valverde-ostatni-dylemat-xabiego</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka tygodni temu Xabi Alonso porównał Fede Valverde do Gerrarda. Urugwajczyk ma jednak problemy z odnalezieniem swojego miejsca na boisku pod wodzą nowego trenera. W defensywie nie jest już tak potrzebny, a w ofensywie ma mało przestrzeni, by pokazać swój potencjał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tenerife półfinałowym rywalem Realu Madryt w Superpucharze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142324-tenerife-polfinalowym-rywalem-realu-madryt-w-superpucharze</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozlosowano półfinałowe pary w Superpucharze Endesa. Real Madryt o finał powalczy z Tenerife, natomiast Unicaja zmierzy się z Valencią.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
