<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jun 2024 04:23:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt czeka na decyzję Joselu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130545-marca-real-madryt-czeka-na-decyzje-joselu</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik na zgrupowaniu Hiszpanii dotychczas wypowiadał się zaskakująco ostrożnie o swojej przyszłości w Realu Madryt. MARCA potwierdza, że klub oferuje mu pozostanie w zespole na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130543-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Hiszpanii nad Włochami to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier: Real Madryt jest moim głównym celem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130522-reinier-real-madryt-jest-moim-glownym-celem</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 21:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Reinier udzielił wywiadu portalowi Globo. Opowiadał o swoich dotychczasowych przygodach w Europie, ale nie chciał zdradzić planów na przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Paulo Iago przekazał Realowi Madryt, że chce odejść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130536-the-athletic-paulo-iago-przekazal-realowi-madryt-ze-chce-odejsc</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Już w marcu podawano, że utalentowany 17-latek nie jest zadowolony ze swojej sytuacji i myśli o opuszczeniu Realu Madryt. Teraz miał przekazać swoją ostateczną decyzję Królewskim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé nie będzie mógł grać we „francuskiej” masce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130540-mbappe-nie-bedzie-mogl-grac-we-francuskiej-masce</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz ostatecznie trenował dzisiaj indywidualnie i jego obecność w starciu z Holandią ciągle jest niewiadomą. The Athletic wskazuje, że nawet jeśli napastnik wystąpi w tym meczu, to będzie musiał zrobić to w innej w masce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania pokonała Włochy po samobóju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130539-hiszpania-pokonala-wlochy-po-samoboju</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpanie wygrali 1:0 z Włochami po samobójczym trafieniu Calafiorego i już mają pewny awans z grupy B.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé trenuje w masce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130538-mbappe-trenuje-w-masce</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps zapowiedział, że napastnik może być jutro do jego dyspozycji w meczu z Holandią. Zawodnik wieczorem trenował z grupą już w specjalnej masce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rabiot opcją dla Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130537-as-rabiot-opcja-dla-realu</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Latem przyszłego roku wygasa umowa Rabiota z Juventusem. AS twierdzi, że jego zakontraktowanie nie byłoby priorytetem Realu, ale klub mógłby skorzystać z okazji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt dalej wzmacnia szkółkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130458-real-madryt-dalej-wzmacnia-szkolke</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt kontynuuje swoją politykę, na którą bardzo mocno postawiono już w ubiegłym roku, a więc sprowadzanie największych talentów z innych hiszpańskich klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dania remisuje z Anglią, cały mecz Bellinghama [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130534-dania-remisuje-z-anglia-caly-mecz-bellinghama-video</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugim czwartkowym starciu grupy C Dania zremisowała z Anglią 1:1. Bramki w tym spotkaniu zdobywali Harry Kane i Morten Hjulmand. Cały mecz w barwach angielskiej drużyny rozegrał Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
