<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Apr 2025 05:59:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Rüdiger może zostać przykładnie ukarany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139030-as-ruediger-moze-zostac-przykladnie-ukarany</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 07:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Długa karna dla Niemca, krótsza dla pozostałych. Decyzję poznamy we wtorek lub w środę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Presja na sędziów, zachowanie piłkarzy, rozczarowujące wyniki – czy Real Madryt stracił kontrolę?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139026-presja-na-sedziow-zachowanie-pilkarzy-rozczarowujace-wyniki-czy-real-madryt-stracil-kontrole</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>„Finał Pucharu Króla ukazał katastrofalny obraz Realu Madryt. Także pod względem gry i wyników ten sezon nie wygląda lepiej. Ta porażka powinna więc nieuchronnie doprowadzić do poważnych zmian”, zapowiada swój felieton na łamach L’Équipe Antoine Simonneau. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Już nie trzy, a tylko dwa trofea możliwe do zdobycia przez Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139029-juz-nie-trzy-a-tylko-dwa-trofea-mozliwe-do-zdobycia-przez-real</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 07:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pozostają już tylko w grze o mistrzostwo Hiszpanii i triumf w Klubowych Mistrzostwach Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rüdiger może teraz przejść operację kolana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139028-marca-ruediger-moze-teraz-przejsc-operacje-kolana</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Możliwa kara może okazać się dobrym pretekstem, aby uporać się z problemem zdrowotnym, który doskwiera mu od dłuższego czasu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139027-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Pokłosia finału Pucharu Króla i przyszłość Ancelottiego to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Ancelotti odejdzie z Realu i zostanie selekcjonerem reprezentacji Brazylii!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139025-the-athletic-ancelotti-odejdzie-z-realu-i-zostanie-selekcjonerem-reprezentacji-brazylii</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 21:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Klamka zapadła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona i Arsenal w finale Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139023-barcelona-i-arsenal-w-finale-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 20:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalonki i Kanonierki wygrały swoje półfinały i zmierzą się w wielkim finale Ligi Mistrzyń w Lizbonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Przyszłość Ancelottiego kwestią godzin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139022-marca-przyszlosc-ancelottiego-kwestia-godzin</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 19:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Pucharu Króla już za nami, a Real Madryt nie zdołał sięgnąć po trofeum. Wszystko zależy teraz od spotkania między Florentino Pérezem a trenerem. Xabi Alonso czeka na wieści.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A mistrzem swojej grupy División de Honor</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139021-juvenil-a-mistrzem-swojej-grupy-division-de-honor</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 19:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla trenera Álvaro Arbeloi to drugi triumf w lidze z Juvenilem A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Zdjęcia, które pokazują brutalną rzeczywistość Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139020-relevo-zdjecia-ktore-pokazuja-brutalna-rzeczywistosc-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Na trybunach Estadio La Cartuja pracowało aż siedmiu trenerów analityków Barcelony i tylko dwóch Realu Madryt, co ma pokazywać brutalną rzeczywistość Ancelottiego i jeden z powodów sukcesu Flicka. Hiszpański portal przekazuje, że Carletto chciał powiększenia sztabu, ale nie doszedł do porozumienia z klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają wolne do wtorku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139019-krolewscy-maja-wolne-do-wtorku</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero pojutrze i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Wrócimy, będziemy walczyć dalej, a ja wciąż będę oddawać wszystko z szacunku dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139018-fede-wrocimy-bedziemy-walczyc-dalej-a-ja-wciaz-bede-oddawac-wszystko-z-szacunku-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde zamieścił dzisiaj w mediach społecznościowych wpis, w którym wyraził swoje rozczarowanie z powodu wczorajszej porażki z Barceloną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
