<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 16 May 2024 02:36:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129673-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 00:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Głosowanie nad VAR-em w Anglii, osiągnięcia Viniego i Bellinghama, plany transferowe Barcelony oraz wypowiedzi Xaviego to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze rozbili Gran Canarię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129668-koszykarze-rozbili-gran-canarie</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 22:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze Realu Madryt nie dali Gran Canarii żadnych szans, wygrywając bardzo wysoko. Rywalizacja toczy się do dwóch zwycięstw, więc w piątek Królewscy będą już walczyć o awans do półfinału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos i przyjaciele odpowiedzią na Inter Miami Leo Messiego?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129663-sergio-ramos-i-przyjaciele-odpowiedzia-na-inter-miami-leo-messiego</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 21:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Czwórka byłych piłkarzy Realu Madryt może spotkać się razem w jednej drużynie. Nowy klub MLS może stać się odpowiedzią na Inter Miami i paczkę Leo Messiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>100 zwycięstw Militão z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129649-100-zwyciestw-militao-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu z Deportivo Alavés brazylijski defensor sięgnął po 100. zwycięstwo w 152. meczu w koszulce z herbem Królewskich na piersi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Real zamyka drzwi przed Daviesem i Yoro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129666-cope-real-zamyka-drzwi-przed-daviesem-i-yoro</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 19:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub chce, aby obaj wychowankowie spędzili okres przygotowawczy pod okiem Ancelottiego. Ewentualne przybycie Daviesa i Yoro się oddala, przynajmniej jeśli chodzi o obecne lato.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kluby Premier League zagłosują w sprawie usunięcia VAR-u</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129665-kluby-premier-league-zaglosuja-w-sprawie-usuniecia-var-u</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 18:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Na wniosek Wolverhampton odbędzie się głosowanie nad wycofaniem systemu VAR z Premier League. Klub przedstawił szereg argumentów przeciwko wideosędziowaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham nie rezygnuje z walki o Pichichi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129651-bellingham-nie-rezygnuje-z-walki-o-pichichi</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu z Deportivo Alavés Anglik trafił do siatki po raz 19. w trwającym sezonie Primera División. Dzięki temu ma tyle samo goli co drugi w zestawieniu najlepszych strzelców Alexander Sørloth i o jednego mniej od liderującego w nim Artema Dowbyka. Rywalizacja o Pichichi nie została jeszcze rozstrzygnięta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pintus ma plan na finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129662-pintus-ma-plan-na-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Od wtorku Real rozpocznie tygodniowy miniokres przygotowawczy w Valdebebas przed finałem na Wembley.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Wolałbym, żeby ćwierćfinały nie były przed Final Four</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129636-mateo-wolalbym-zeby-cwiercfinaly-nie-byly-przed-final-four</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się przed pierwszym spotkaniem z Gran Canarią w ćwierćfinale Ligi Endesa. Powiedział, że wolałby rozgrywać ćwierćfinały po Final Four Euroligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luis García: Dla mniejszych drużyn mecze tutaj to tortury</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129646-luis-garcia-dla-mniejszych-druzyn-mecze-tutaj-to-tortury</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Deportivo Alavés, Luis García Plaza, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
