<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Aug 2024 08:26:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti i jego (zbyt?) późne zmiany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131865-ancelotti-i-jego-zbyt-pozne-zmiany</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Późne zmiany Carlo są szeroko omawiane po remisie w pierwszej kolejce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Praca Soto Grado była klasycznym przykładem krętactwa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131864-praca-soto-grado-byla-klasycznym-przykladem-kretactwa</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 09:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub nie ma wątpliwości, że wyjazdowe mecze w tym sezonie będą jeszcze trudniejsze z powodu pracy arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131863-kartka-z-kalendarza-20-sierpnia</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 08:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny RealMadryt.pl, transfer angielskiego obrońcy, udana inauguracja nieudanego sezonu ligowego i mistrzostwo świata Hiszpanek. Co działo się 20 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Linda Caicedo wypada na start sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131860-linda-caicedo-wypada-na-start-sezonu</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril traci Lindę Caicedo na pierwsze tygodnie nowego sezonu. 19-letnia Kolumbijka weźmie udział w Kobiecych Mistrzostwach Świata U-20, które odbędą się w Kolumbii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Real nie stwarzał sobie sytuacji na Son Moix?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131859-dlaczego-real-nie-stwarzal-sobie-sytuacji-na-son-moix</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt był jedną z najgorszych drużyn w elemencie pressingu zakładanego na rywala w pierwszej kolejce La Ligi. A to tylko jeden z wielu czynników, które spowodowały, że Królewscy mieli ogromne problemy ze stwarzaniem sobie okazji w meczu z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131862-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Złość Ancelottiego i transfery Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Do skrótu BMV muszą dodać R jak Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131861-rodrygo-do-skrotu-bmv-musza-dodac-r-jak-rodrygo</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 23:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilkanaście godzin po pierwszym, zremisowanym 1:1 meczu La Ligi z Mallorcą Rodrygo Goes, autor jedynej bramki dla Realu Madryt, podzielił się odczuciami na swoim kanale na WhatsAppie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy terminarz Ligi F</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131858-znamy-terminarz-ligi-f</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Znamy rozkład jady najwyższej klasy rozgrywkowej w kobiecym futbolu w Hiszpanii. Liga F wystartuje 7 września, a zakończy się 18 maja. Królewskie dwa pierwsze mecze rozegrają na wyjeździe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po 325 dniach Barça przed Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131857-po-325-dniach-barca-przed-realem-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Musiało upłynąć 325 dni, aby Barcelona znalazła się w tabeli La Ligi przed Realem Madryt. Ostatni raz taka sytuacja miała miejsce we wrześniu 2023 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick ma plan B</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131856-endrick-ma-plan-b</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk, drugi wzbudzający wielkie nadzieje tegoroczny nabytek Realu Madryt obok Kyliana Mbappé, po raz pierwszy oceni swoją sytuację w drużynie w okolicach świąt Bożego Narodzenia. Jeśli nie będzie grał, rozważy odejście na wypożyczenie, by uniknąć stagnacji i zahamowania swojego rozwoju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cofnięcie Bellinghama nie zdało egzaminu na Son Moix</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131850-cofniecie-bellinghama-nie-zdalo-egzaminu-na-son-moix</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla Realu Madryt remisy są podwójnie bolesne. Potknięcie na Majorce już na starcie ligowych rozgrywek stanowi pierwszą lukę w planie. Nie mąci to jednak ogólnego spokoju. Sezon dopiero się zaczął, a zespół ma za sobą zaledwie kilka treningów w pełnym gronie. Dobrze sytuację podsumowuje wpis Bellinghama, który na Instagramie napisał, że to nie sprint, lecz maraton.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Występ Rodrygo przyznaje rację Ancelottiemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131855-wystep-rodrygo-przyznaje-racje-ancelottiemu</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 16:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo został wyróżniony przez Carlo Ancelottiego po meczu o Superpuchar Europy z Atalantą. W niedzielę gol Brazylijczyka był zaś jednym z niewielu jasnych punktów występu Królewskich na Majorce.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
