<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Nov 2024 08:45:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Valverde znów u steru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134506-valverde-znow-u-steru</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 09:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede, wobec powrotu po kontuzji Lucasa Vázqueza, znów będzie mógł występować jako pomocnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Getafe: Mbappé trzeba obdarzyć zaufaniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134484-prezes-getafe-mbappe-trzeba-obdarzyc-zaufaniem</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 09:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Getafe, Ángel Torres, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. W jego trakcie nie zabrakło tematów związanych z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis tych najważniejszych wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mieliście dosyć wrzutek? To Real przestał wrzucać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134500-mieliscie-dosyc-wrzutek-to-real-przestal-wrzucac</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 09:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zajmuje ostatnie miejsce w La Lidze pod względem strzałów po dośrodkowaniach w pole karne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real otrzymał raporty, które sugerowały, że forma Mbappé rokrocznie spada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134504-relevo-real-otrzymal-raporty-ktore-sugerowaly-ze-forma-mbappe-rokrocznie-spada</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 09:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub dysponował danymi na temat spadku formy fizycznej Francuza od 2018 roku, kiedy to zachwycił, wygrywając Mistrzostwo Świata z reprezentacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu Madryt z Getafe!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134495-200-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-getafe</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio zdał egzamin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134492-asencio-zdal-egzamin</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Sztab trenerski Realu Madryt jest pod wrażeniem poziomie prezentowanego przez Raúla Asencio. Młody defensor poradził sobie z ogromną presją i w meczu z Liverpoolem spisał się znacząco powyżej oczekiwań. Bardzo możliwe, że zostanie na dłużej w pierwszym zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Muszę podziękować i przeprosić wszystkich madridistas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134499-bellingham-musze-podziekowac-i-przeprosic-wszystkich-madridistas</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham zamieścił w mediach społecznościowych wpis, w którym przeprosił wszystkich madridistas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piqué zaatakował Lopeteguiego i Ramosa ws. Katalonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134498-pique-zaatakowal-lopeteguiego-i-ramosa-ws-katalonii</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Były stoper Barcelony opowiedział historię o referendum niepodległościowym Katalonii, w którym postawił w złym świetle byłego kapitana i trenera Realu Madryt. Szkoleniowiec zaprzeczył wszystkiemu poprzez media.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alarm, który zmusza do zastanowienia się nad zimowymi zakupami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134493-alarm-ktory-zmusza-do-zastanowienia-sie-nad-zimowymi-zakupami</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Liga Mistrzów zawsze jest dla Realu Madryt niczym termometr. Po środowej porażce z Liverpoolem wskazywał on wysoką gorączkę, zwłaszcza z powodu postawy Kyliana Mbappé. Działacze zwrócili też jednak uwagę na inne problemy trapiące zespół Carlo Ancelottiego, piszą dziennikarze Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134497-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Realu Madryt i urodziny Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Skauci Realu czują się niedoceniani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134494-relevo-skauci-realu-czuja-sie-niedoceniani</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 21:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma bardzo szeroką sieć skautingu w całym kraju. Nie zmienia to jednak faktu, że łowcy talentów nawet w tak wielkim klubie nie mogą cieszyć się zbytnim komfortem pracy i docenieniem, pisze Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 15. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134478-telewizyjny-terminarz-15-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 20:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami piętnasta kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Getafe. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
