<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Aug 2025 15:26:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Jutro prezentacja Franco Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141774-oficjalnie-jutro-prezentacja-franco-mastantuono</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub w oficjalnym komunikacie przekazał, że w czwartek zawodnik podpisze kontrakt i zostanie zaprezentowany jako nowy piłkarz Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny test reflektorów LED na fasadzie Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141777-kolejny-test-reflektorow-led-na-fasadzie-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub po raz kolejny przetestował reflektory LED, jakie zaczął umieszczać pod fasadą stadionu. Tym razem wyświetlono także specjalne grafiki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reprezentant Viníciusa pojawił się w biurach Realu w Valdebebas [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141776-reprezentant-viniciusa-pojawil-sie-w-biurach-realu-w-valdebebas-video</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiciel Brazylijczyka zaliczył kolejną wizytę w biurach klubu w Valdebebas. Atakującemu pozostają dwa lata kontraktu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras: Krótkie przygotowania to nie jest problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141775-carreras-krotkie-przygotowania-to-nie-jest-problem</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras udzielił wywiadu radiom COPE i SER po wygranym 4:0 sparingu z WSG Tirol. Przedstawiamy wypowiedzi defensora Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde trenował indywidualnie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141772-valverde-trenowal-indywidualnie-video</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 14:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli przed południem kolejny trening przed nowym sezonem. Poza grupą pozostało sześciu piłkarzy. Były to zajęcia regeneracyjne po wtorkowym sparingu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x02: Czy sprzedajemy Rodrygo, żeby zrobić miejsce dla...</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141773-podcast-7x02-czy-sprzedajemy-rodrygo-zeby-zrobic-miejsce-dla</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich przed startem La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>10 celów Kyliana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141771-10-celow-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy sezon niesie ze sobą nowe nadzieje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pretemporada koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141762-pretemporada-koszykarzy</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Za niecałe dwa tygodnie koszykarze Realu Madryt rozpoczną przygotowania do sezonu 2025/26. Klub zaplanował pięć sparingów przed Superpucharem Endesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141767-kartka-z-kalendarza-13-sierpnia</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Towarzyski mecz z ekwadorską Barceloną, transfer galaktycznego napastnika, prezentacja Holendrów, odejście bramkarza do Milanu i świetny mecz o Superpuchar Hiszpanii na Camp Nou. Co działo się 13 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobry występ Bruno Fernando na inaugurację Afrobasketu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141770-dobry-wystep-bruno-fernando-na-inauguracje-afrobasketu</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 09:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Angola zaczęła Afrobasket od wysokiej wygranej z Libią. Gospodarze turnieju, z Bruno Fernando w składzie, są jednymi z faworytów do końcowego zwycięstwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Thiago Pitarch: Xabi powiedział, żebyśmy cieszyli się grą i robili to, co potrafimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141761-thiago-pitarch-xabi-powiedzial-zebysmy-cieszyli-sie-gra-i-robili-to-co-potrafimy</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Thiago Pitarch udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 4:0 sparingu z WSG Tirol, w którym zaliczył nieoficjalny debiut w Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>EcBaloncesto: Deck rozpoczął starania o hiszpański paszport</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141764-ecbaloncesto-deck-rozpoczal-starania-o-hiszpanski-paszport</link>
        <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriel Deck spełnia wszystkie wymagania, jakie są potrzebne do otrzymania hiszpańskiego obywatelstwa, jednak ciągle tego nie zrobił, przez co zajmuje miejsce dla gracza spoza Wspólnoty.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
