<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Jan 2025 13:10:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Modrić graczem pierwszego składu dla wszystkich oprócz prezesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135390-modric-graczem-pierwszego-skladu-dla-wszystkich-oprocz-prezesa</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>O ile w normalnym życiu przez rok może się naprawdę wiele wydarzyć, o tyle w życiu piłkarskim sprawy potrafią nieraz toczyć się w absurdalnie szybkim tempie. Trudno by było inaczej, skoro punkt widzenia zależy od wyników, a stabilnością chwieje każdy mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najnowsza wizualizacja trzeciej koszulki na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135389-najnowsza-wizualizacja-trzeciej-koszulki-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Footy Headlines przekazało najnowsze informacje w sprawie trzecich koszulek na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Żałuję powiedzenia „nie” Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135388-mourinho-zaluje-powiedzenia-nie-florentino</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho udzielił wywiadu Corriere dello Sport. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt i obecnie szkoleniowca Fenerbahçe z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Barcelona zespołem, któremu w tym sezonie VAR pomaga najczęściej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135387-as-barcelona-zespolem-ktoremu-w-tym-sezonie-var-pomaga-najczesciej</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 10:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Deportivo Alavés jest zespołem, któremu po interwencji VAR najczęściej zmieniano decyzję na niekorzystną. Na drugim biegunie jest Blaugrana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135377-kartka-z-kalendarza-1-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedyna czerwona kartka Di Stéfano, mecze z Barceloną, Espanyolem i Racingiem oraz urodziny byłego snajpera z Chorwacji. Co działo się 1 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lineker o Trencie: Jak masz odmówić Realowi Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135385-lineker-o-trencie-jak-masz-odmowic-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Gary Lineker w swoim podcaście The Rest is Football skomentował sytuację Trenta Alexandra-Arnolda. Przedstawiamy wypowiedzi byłego gracza między innymi Barcelony i obecnie eksperta w angielskich mediach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Owen: Gdyby Trent miał przedłużyć kontrakt, Real nie wykonałby ruchu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135381-owen-gdyby-trent-mial-przedluzyc-kontrakt-real-nie-wykonalby-ruchu</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz obu klubów wypowiedział się na temat ich rywalizacji o podpisanie umowy z Anglikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real gotowy wykupić Trenta za 20-25 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135384-marca-real-gotowy-wykupic-trenta-za-20-25-milionow-euro</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>José Félix Díaz wskazuje, że sylwestrowe zapytanie Realu Madryt wpisuje się w strategię obroną w sprawie Anglika. Klub jest gotowy do tej operacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsza okładka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135386-dzisiejsza-okladka</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 00:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapowiedź kolejnego roku to główny temat na noworocznej okładce jedynego dziennika, który opublikował pierwszą stronę pierwszego dnia 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold i Davies mogliby już podpisać kontrakt z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135375-alexander-arnold-i-davies-mogliby-juz-podpisac-kontrakt-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt myśli o wzmocnieniach, a na radarze klubu jest dwóch bocznych obrońców, którzy – przynajmniej w teorii – już mogliby podpisać umowy z nowym klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Mendy'emu też wygasa kontrakt z Realem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135376-czy-mendyemu-tez-wygasa-kontrakt-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub nadal nie poinformował o przedłużeniu umowy Ferlanda Mendy’ego z Realem Madryt. Oficjalnie jego kontrakt wygasa już w tym roku, ale… Carlo Ancelotti już jakiś czas temu potwierdził złożenie podpisu przez Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najlepsze z Realu Madryt w 2024 roku [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135383-najlepsze-z-realu-madryt-w-2024-roku-video</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 21:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub opublikował specjalne wideo na zakończenie roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
