<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Oct 2024 11:39:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Plettenberg: Alaba czuje się bardzo dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133477-plettenberg-alaba-czuje-sie-bardzo-dobrze</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim tygodniu hiszpańscy dziennikarze straszyli informacjami o fatalnym stanie Davida Alaby. Z Niemiec odpowiedziano pozytywnym przekazem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Borussia nie będzie trenować na Bernabéu, bo… boi się szpiegów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133476-bild-borussia-nie-bedzie-trenowac-na-bernabeu-bo-boi-sie-szpiegow</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Królewskich, który teraz prowadzi jego wtorkowego rywala, zdecydował się odbyć ostatni przedmeczowy trening w domu. Wszystko przez obawę o… szpiegów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobre liczby Viníciusa i Mbappé budzą nadzieję, ale i wątpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133474-dobre-liczby-viniciusa-i-mbappe-budza-nadzieje-ale-i-watpliwosci</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk i Francuz przyczynili się do 70% goli strzelonych w tym sezonie przez Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 14. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133475-terminarz-14-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 4. kolejki, w której Real Madryt zagra z sąsiadami spod Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Może niskie oczekiwania sprawiają, że oceniamy Barcelonę lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133473-tebas-moze-niskie-oczekiwania-sprawiaja-ze-oceniamy-barcelone-lepiej</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w wydarzeniu La Ligi w sprawie walki z mową nienawiści w futbolu. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa tej organizacji dla zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>David Jiménez zdobywa punkty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133472-david-jimenez-zdobywa-punkty</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 12:01:00 GMT</pubDate>
        <description>David Jiménez wyróżnia się w Castilli i zdobywa punkty w rankingu Carlo Ancelottiego. Wobec poważnej kontuzji Daniego Carvajala to właśnie szkółka ma być odpowiedzią na problem z obsadą prawej obrony Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odbierz voucher na oglądanie Realu Madryt w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133471-odbierz-voucher-na-ogladanie-realu-madryt-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham z założonymi rękami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133470-bellingham-z-zalozonymi-rekami</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik wciąż nie odnalazł w tym sezonie drogi do siatki, podczas gdy w ubiegłej kampanii na tym samym etapie miał na swoim koncie już 10 bramek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133466-kartka-z-kalendarza-21-pazdziernika</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnych zawodników, debiut Kopy, zacięte mecze o Puchar Europy, kompromitacja z Szachtarem i… nasze starcie z kolegami z FCBarca.com. Co działo się 21 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co i komu grozi w sprawie sądowej o hałas emitowany przez Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133465-co-i-komu-grozi-w-sprawie-sadowej-o-halas-emitowany-przez-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbliża się przesłuchanie dyrektora generalnego Realu Madryt, który odpowiada też osobiście za działalność stadionu i domniemane łamanie prawa na tej płaszczyźnie. Kary w tym względzie sięgają nawet więzienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Zmiana stylu na Real? Jeśli już, to nie zmienimy za wiele</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133469-flick-zmiana-stylu-na-real-jesli-juz-to-nie-zmienimy-za-wiele</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick pojawił się na konferencji prasowej po wygranym meczu z Sevillą i na 6 dni przed ligowym Klasykiem z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Barcelony w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwarcia i nagany dla piłkarzy w systemie, który zostanie użyty w Klasyku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133467-zwarcia-i-nagany-dla-pilkarzy-w-systemie-ktory-zostanie-uzyty-w-klasyku</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zmiany taktyczne na Celtę rozregulowały drużynę. Aurélien Tchouaméni i Éder Militão zebrali nagany od trenera już w trakcie pierwszej połowy. Szkoleniowiec zapowiedział, że rozwiązanie może być użyte ponownie. Na starcie wielkiego tygodnia powstaje pytanie: czy mimo wszystko to będzie sposób na pressing Barcelony?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
