<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2024 08:56:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132103-kartka-z-kalendarza-30-sierpnia</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Udana inauguracja sezonu ligowego, wygrana pierwszego Superpucharu Europy w historii klubu, ligowy debiut Beckhama i transfer Duńczyka do Celticu. Co działo się 30 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carrión: Ten remis to dla mnie mało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132101-carrion-ten-remis-to-dla-mnie-malo</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 10:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Las Palmas, Luis Carrión, spotkał się z dziennikarzami po zremisowanym meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi katalońskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Falstart</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132099-falstart</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie wygrał dwóch z pierwszych trzech meczów nowego sezonu Primera División. W czwartkowy wieczór Królewscy znów zawiedli, remisując 1:1 na wyjeździe z Las Palmas. Wnioski po wczorajszym spotkaniu w swoim felietonie przedstawia nasz redaktor, Santi01.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się po remisie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132095-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-po-remisie</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił żadnej wypowiedzi mediom po remisie z Mallorcą. To efekt modyfikacji ze strony La Ligi, które Real Madryt uznaje za nielegalne, ale także wyniku, bo nikt nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Las Palmas 1:1 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132096-las-palmas-1-1-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w trzecim ligowym spotkaniu zremisowali na wyjeździe z Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132098-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 01:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Realu, losowanie Ligi Mistrzów i słowa Olmo to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie widzę braku charakteru czy nastawienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132097-ancelotti-nie-widze-braku-charakteru-czy-nastawienia</link>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po zremisowanym 1:1 meczu z Las Palmas. Przedstawiamy kompletne wypowiedzi szkoleniowca Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberto Moleiro MVP</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132094-alberto-moleiro-mvp</link>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 23:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan otworzył wynik dzisiejszego spotkania i był jedną z najjaśniejszych postaci w swoim zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>3. kolejka: Real traci cztery punkty do Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132093-3-kolejka-real-traci-cztery-punkty-do-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 23:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyliśmy trzecią kolejkę Primera División, w której Real Madryt ponownie stracił punkty i dystans do Barcelony powiększył się do czterech oczek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Moleiro: Chcieliśmy wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132092-moleiro-chcielismy-wygrac</link>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 23:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Moleiro udzielił wypowiedzi dla telewizji Movistar+ po zremisowanym 1:1 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy słowa gracza Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132090-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-las-palmas</link>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 23:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez pomysłu, bez kompletu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132088-bez-pomyslu-bez-kompletu</link>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu trzeciej kolejki La Ligi Real Madryt zremisował z Las Palmas 1:1 i traci do liderującej Barcelony już cztery punkty.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
