<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 May 2024 15:53:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ancelotti jest najlepszym trenerem, jakiego Real Madryt mógł mieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129815-mateo-ancelotti-jest-najlepszym-trenerem-jakiego-real-madryt-mogl-miec</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed Final Four Euroligi. Mówił o tym, że na razie skupia się wyłącznie na półfinałowej rywalizacji z Olympiakosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti już wie, że znowu będzie musiał kombinować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129806-ancelotti-juz-wie-ze-znowu-bedzie-musial-kombinowac</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener błagał Toniego Kroosa o pozostanie w drużynie, ale poza swoimi prośbami, niewiele mógł zrobić, żeby go przekonać. Włoch już myśli o przyszłości i widzi Bellinghama jako środkowego pomocnika, pisze José Félix Díaz z dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casillas: Jestem zaskoczony decyzją Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129812-casillas-jestem-zaskoczony-decyzja-kroosa</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas podzielił się swoimi odczuciami w związku ze zbliżającym się finałem Ligi Mistrzów i decyzją Toniego Kroosa o zakończeniu piłkarskiej kariery. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi byłego hiszpańskiego golkipera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kepa dostanie szansę na pożegnanie z Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129850-kepa-dostanie-szanse-na-pozegnanie-z-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Na pewno nie o takim sezonie marzył Kepa, gdy poprzedniego lata trafiał do Realu Madryt, ale nawet jako rezerwowy nie zwiesił głowy i ciężko pracował, pomagając drużynie. Carlo Ancelotti chce nagrodzić jego postawę, dając mu szansę na pożegnanie z Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nacho rozważa pozostanie na kolejny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129849-marca-nacho-rozwaza-pozostanie-na-kolejny-sezon</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Bilety na sobotni mecz z Betisem zostały wyprzedane. Kibice chcą pożegnać Toniego Kroosa, który oficjalnie poinformował o zakończeniu kariery. Nie wiadomo jednak, czy będzie to ostatnie domowe spotkanie dla Nacho, który wciąż rozważa pozostanie na jeszcze jeden sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt po raz trzeci z rzędu najbardziej wartościowym klubem piłkarskim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129853-real-madryt-po-raz-trzeci-z-rzedu-najbardziej-wartosciowym-klubem-pilkarskim</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Forbes opublikował zestawienie najbardziej wartościowych klubów piłkarskich na świecie. Real Madryt utrzymał prowadzenie trzeci rok z rzędu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129852-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Betisem. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt na drodze do 1 miliarda przychodów zwyczajnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129830-real-madryt-na-drodze-do-1-miliarda-przychodow-zwyczajnych</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Madryckie media wskazują, że klub już pracuje na wskoczenie na poziom miliardowych przychodów zwyczajnych. Rozróżnienie jest ważne w kontekście przeszłych ogłoszeń Barcelony o przebiciu tej bariery budżetowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Raúl po sezonie odejdzie do Niemiec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129851-bild-raul-po-sezonie-odejdzie-do-niemiec</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje BILD, Raúl chce opuścić po pięciu latach Castillę i znaleźć pracę w Bundeslidze, aby rozpocząć samodzielną karierę trenerską na najwyższym poziomie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Po rozmowie z Ronaldo przestałem bać się sytuacji sam na sam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129836-vinicius-po-rozmowie-z-ronaldo-przestalem-bac-sie-sytuacji-sam-na-sam</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius udzielił wywiadu, którego fragmenty pokazano w telewizji Movistar+. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi atakującego Realu Madryt z tej rozmowy nagranej w ramach Access Day przed finałem Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
