<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Apr 2024 20:38:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Aftonbladet: Filippa Angeldahl dołączy do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128541-aftonbladet-filippa-angeldahl-dolaczy-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 22:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Szwedzki dziennik Aftonbladet informuje, że zawodniczka Manchesteru City, Filippa Angeldahl, w letnim okienku transferowym dołączy do kobiecej sekcji Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo konsekwentnie robi swoje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128502-rodrygo-konsekwentnie-robi-swoje</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 21:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo przechodzi przez tydzień, w którym ma prawo odczuwać radość i ulgę. Brazylijczyk dzięki dubletowi z Athletikiem przełamał swoją strzelecką niemoc i raczej nie ma w tym przypadku, że oba gole strzelił, będąc ustawionym bliżej lewej strony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City vs Aston Villa: Kolejny mecz na szczycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128537-manchester-city-vs-aston-villa-kolejny-mecz-na-szczycie</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:15 rozpocznie się starcie pomiędzy Manchesterem City a Aston Villą na City of Manchester Stadium. Drużyna Pepa Guardioli rozgrywa kolejny kluczowy mecz dla losów mistrzostwa. Za 6 dni odbędzie się pierwszy ćwierćfinał Ligi Mistrzów między Obywatelami i Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odrodzenie Lucasa Silvy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128396-odrodzenie-lucasa-silvy</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Silva przeszedł przez Real Madryt praktycznie niezauważony. Brazylijczyk wylądował w stolicy Hiszpanii zimą 2015 roku i w zasadzie nie miał okazji zaistnieć. Od jego ostatniego meczu w białej koszulce minęło już prawie dziewięć lat. Łącznie uzbierał ich zaś osiem (424 minuty).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athenea pod ostrzałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128531-athenea-pod-ostrzalem</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 19:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Po stwierdzeniu, że nigdy nie zagrałaby dla Blaugrany, atakująca Realu musi mierzyć się z atakiem na swoją osobę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Lepiej nie sprowadzać Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128505-lepiej-nie-sprowadzac-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Delfín Melero, dziennikarz Marki, napisał ironiczny tekst w odpowiedzi na coraz częściej pojawiające się głosy, jakoby potencjalny transfer Kyliana Mbappé byłby dla Realu Madryt ogromnym problemem. Przedstawiamy stanowisko autora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede Valverde trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128533-fede-valverde-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Manchestetem City. Razem z drużyną nie trenowało kilku zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cheikh Sarr zawieszony na dwa mecze, Rayo ukarane walkowerem, a Sestao z zamkniętym stadionem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128532-cheikh-sarr-zawieszony-na-dwa-mecze-rayo-ukarane-walkowerem-a-sestao-z-zamknietym-stadionem</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Po incydencie rasistowskim w meczu Primera División do podobnej sytuacji doszło także na poziomie trzecioligowym. Różnica jest taka, że tam zespół obrażanego zawodnika zszedł z boiska i zdecydował się już nie wracać. Komitet Rozgrywek wymierzył dziś z tego powodu kilka kar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City zagra z drużyną, która jesienią „była lepsza i zasługiwała na wygraną”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128521-city-zagra-z-druzyna-ktora-jesienia-byla-lepsza-i-zaslugiwala-na-wygrana</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesienią Aston Villa piłkarsko była lepsza od Manchesteru City i jak podkreślił sam Pep Guardiola, zasłużenie zgarnęła trzy ligowe punkty. Rewanż przychodzi w trudnym okresie dla Obywateli, którzy pomimo pewnych braków muszą dzisiaj wygrać, by utrzymać się w czołówce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Obecny Real jest duży lepszy niż ten z czasów Los Galácticos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128526-guti-obecny-real-jest-duzy-lepszy-niz-ten-z-czasow-los-galacticos</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 15:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Guti jako jeden z gości skomentował w nocnym programie telewizyjnym Chiringuito ostatnie zachowanie Kyliana Mbappé oraz porównał obecny Real Madryt do tego z czasów Los Galácticos. Przedstawiamy wypowiedzi byłego pomocnika Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
