<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Nov 2024 11:53:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Przypadek Raúla Asencio inspiracją dla La Fábriki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134387-przypadek-raula-asencio-inspiracja-dla-la-fabriki</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody stoper udowadnia, że obecność wychowanków w kadrze pierwszej drużyny nie budzi wątpliwości, a jego przebicie się daje nadzieję innym talentom z akademii. Gonzalo García został powołany na mecz z Liverpoolem, a Fran González i Diego Aguado są brani pod uwagę w kontekście pierwszego zespołu…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134386-krolewscy-wylecieli-do-liverpoolu</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>19 powołanych zawodników jest już w drodze do Anglii, gdzie Królewscy zmierzą się jutro z Liverpoolem i powalczą o punkty w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paula Comendador i Marisa García wyróżnione na gali AFE</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134385-paula-comendador-i-marisa-garcia-wyroznione-na-gali-afe</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Paula Comendador i Marisa García zostały wyróżnione podczas trzeciej edycji gali wręczenia nagród AFE (Stowarzyszenia Hiszpańskich Piłkarzy). Paula została uznana najlepszą piłkarką, a Marisa najlepszą strzelczynią Grupy 1. Segunda Federación.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Problem”, który chciałby mieć każdy trener na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134384-problem-ktory-chcialby-miec-kazdy-trener-na-swiecie</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu z Leganés Fede Valverde pierwszy raz wybiegł na murawę z opaską kapitana. Urugwajczyk jest niezastąpiony dla Carlo Ancelottiego, który bez obaw może wystawić go na wielu pozycjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aldridge: Wolę, aby Liverpool wygrał z City niż z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134382-aldridge-wole-aby-liverpool-wygral-z-city-niz-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>John Aldridge jest byłym piłkarzem między innymi Liverpoolu i Realu Sociedad. Obecnie jest wielkim kibicem The Reds, a przy okazji jutrzejszego meczu z Realem Madryt w Lidze Mistrzów udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieśmiały uśmiech przed meczem z Liverpoolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134383-niesmialy-usmiech-przed-meczem-z-liverpoolem</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>„Gdy drużyna gromadzi tyle gwiazd i ma trenera, który potrafi je uporządkować (a nie zawsze tak było), jedynym, czego potrzebuje, jest odnalezienie odpowiedniego nastawienia”, zaczyna swój felieton na łamach El País Manuel Jabois. Hiszpan to dziennikarz i pisarz, który jest madridistą i autorem słów do ostatniego hymnu Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes La Ligi o Florentino: „Złodziej myśli, że wszyscy są tacy jak on”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134376-prezes-la-ligi-o-florentino-zlodziej-mysli-ze-wszyscy-sa-tacy-jak-on</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi skomentował na Twitterze wystąpienie Florentino Péreza na Walnym Zgromadzeniu socios. Przedstawiamy zarzuty Javiera Tebasa wobec prezesa Realu Madryt. Poniższe teksty to wpisy Hiszpana na portalu X.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za zwycięzcę w meczu Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134380-400-zl-za-zwyciezce-w-meczu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134379-kartka-z-kalendarza-26-listopada</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera, remis z PSG, zwycięstwa z Atlético i Vitesse Arnhem oraz porażka z drużyną prowadzoną przez Carlo Ancelottiego. Co działo się 26 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Liverpool ma w sobie tę małą chęć rewanżu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134377-courtois-liverpool-ma-w-sobie-te-mala-chec-rewanzu</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois przed meczem Ligi Mistrzów udzielił wywiadu platformie RM Play. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino o La Lidze: Dziękuję kolegom z Barçy i politykom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134371-florentino-o-la-lidze-dziekuje-kolegom-z-barcy-i-politykom</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez w niedzielę wygłosił przemówienie na otwarcie Walnego Zgromadzenia socios. Przedstawiamy fragment z pełną wypowiedzią prezesa Realu Madryt na temat La Ligi i przekształcenia struktury właścicielskiej klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziennikarz wspomniany przez Florentino: Masz poczucie, że jesteśmy gorszymi ludźmi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134381-dziennikarz-wspomniany-przez-florentino-masz-poczucie-ze-jestesmy-gorszymi-ludzmi</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Radio SER skontaktowało się z przedstawicielem jednego z krajów wymienionych przez Florentino Péreza w sprawie nieprawidłowości w Złotej Piłce 2024. Przedstawiamy opublikowaną odpowiedź dziennikarza z Namibii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
