<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Oct 2024 11:19:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Mecz Valencii z Realem prawdopodobnie zostanie przełożony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133711-relevo-mecz-valencii-z-realem-prawdopodobnie-zostanie-przelozony</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Powodem burza Dana, powódź i prawdopodobna żałoba w prowincji Walencja po śmierci wielu ludzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Dzisiejszy mecz Valencii w Pucharze Króla został przełożony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133710-oficjalnie-dzisiejszy-mecz-valencii-w-pucharze-krola-zostal-przelozony</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Poważne powodzie w prowincji Walencja stawiają pod znakiem zapytania rozegranie kolejnych meczów Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133706-kartka-z-kalendarza-30-pazdziernika</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie zwycięstwa z Atlético i Sevillą, zasłabnięcie De la Reda i ważny dzień dla Garetha Bale'a. Co działo się 30 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA odpowiada: „Jeśli oni mówią coś takiego, to wiele mówi o nich samych”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133709-uefa-odpowiada-jesli-oni-mowia-cos-takiego-to-wiele-mowi-o-nich-samych</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 10:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysoki rangą przedstawiciel UEFA wyraził w rozmowie z Relevo swoje odczucia wobec oskarżeń i działań Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Real jakiś czas temu stracił dżentelmeństwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133701-tebas-real-jakis-czas-temu-stracil-dzentelmenstwo</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas udzielił wywiadu dziennikowi L'Équipe. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt solidaryzuje się z ofiarami powodzi w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133708-real-madryt-solidaryzuje-sie-z-ofiarami-powodzi-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 09:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Burza Dana spowodowała powodzie w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Milan przegrał u siebie z Napoli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133700-milan-przegral-u-siebie-z-napoli</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorkowy wieczór przetrzebieni kontuzjami i zawieszeniami Rossoneri ulegli 0:2 Napoli, które prowadzi w tabeli Serie A. W najbliższej przyszłości (05.11.) czeka ich starcie z Królewskimi w fazie ligowej Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benzema: Rodri nie robi rzeczy, po których mówię „pfff”, Vini robił je wielokrotnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133705-benzema-rodri-nie-robi-rzeczy-po-ktorych-mowie-pfff-vini-robil-je-wielokrotnie</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Karim Benzema udzielił wywiadu Edu Aguirre z Chiringuito. W nocnym odcinku programu pokazano pierwszy fragment tej rozmowy dotyczący Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Valencii przygotowali przyśpiewkę na przyjazd Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133702-kibice-valencii-przygotowali-przyspiewke-na-przyjazd-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Fani Nietoperzy szykują się na sobotni mecz z Realem Madryt, któremu smaczku dodają wydarzenia z gali Złotej Piłki. Sympatycy rywali mają już przygotowaną przyśpiewkę dla Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133704-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa Złotej Piłki to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri „przypomniał sobie” o Viníciusie w trakcie świętowania Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133703-rodri-przypomnial-sobie-o-viniciusie-w-trakcie-swietowania-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Media i kibice wyłapały, jak Hiszpan w trakcie świętowania Złotej Piłki wystosował zaczepkę w kierunku Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ciągle bez wyjazdowego zwycięstwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133699-ciagle-bez-wyjazdowego-zwyciestwa</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 22:43:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Olympiakosem. Mecz był wyrównany przez 30 minut, ale w ostatniej kwarcie Królewscy wyraźnie obniżyli loty i mieli problem ze skutecznością. Ciągle nie udało się im wygrać meczu na wyjeździe.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
