<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 05 May 2024 06:40:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wyjazd na Baleary</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129354-wyjazd-na-baleary</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 35. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się z Ibizą. Królewscy potrzebują już niewiele, żeby zapewnić sobie utrzymanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jaka była największa przewaga punktowa mistrza Hiszpanii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129355-jaka-byla-najwieksza-przewaga-punktowa-mistrza-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real ma już 36. mistrzostwo Hiszpanii w kieszeni. Przewaga nad drugą w tabeli Gironą jest znaczna, ale czy będzie rekordowa na koniec sezonu?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho i Modrić dogonili Marcelo i Benzemę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129358-nacho-i-modric-dogonili-marcelo-i-benzeme</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Cała czwórka może już pochwalić się tym, że zdobyła 25 trofeów w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129361-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo piłkarzy Realu i piłkarek Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na niedzielnych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wszyscy spodziewali się, że Real się potknie, a Real nigdy się nie potknął</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129360-ancelotti-wszyscy-spodziewali-sie-ze-real-sie-potknie-a-real-nigdy-sie-nie-potknal</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 23:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zdobyciu mistrzostwa Hiszpanii. Przedstawiamy pełen zapis rozmowy z trenerem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xavi: W czterech meczach z rywalami, którzy są nad nami, byliśmy lepsi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129356-xavi-w-czterech-meczach-z-rywalami-ktorzy-sa-nad-nami-bylismy-lepsi</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 22:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavier Hernández Creus wziął udział w konferencji prasowej po przegranym przez Barcelonę 2:4 meczu z Gironą, po którym Real Madryt mógł oficjalnie świętować zdobycie 36. tytułu mistrza Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Dumy Katalonii z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Będziemy godnie świętować mistrzostwo w przyszłym tygodniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129353-nacho-bedziemy-godnie-swietowac-mistrzostwo-w-przyszlym-tygodniu</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po wygraniu mistrzostwa w swoich mediach społecznościowych opublikował wideo z kilkoma słowami od Nacho.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>36. mistrzostwo Hiszpanii – Księga gratulacyjna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129351-36-mistrzostwo-hiszpanii-ksiega-gratulacyjna</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 20:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zdobył właśnie swoje 36. mistrzostwo Hiszpanii. Zapraszamy do złożenia pamiątkowego wpisu w naszej najnowszej inicjatywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: W środę kibice będą kluczowi i doskonale to wiedzą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129350-butragueno-w-srode-kibice-beda-kluczowi-i-doskonale-to-wiedza</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 20:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wypowiedzi dla klubowej telewizji po meczu z Cádizem. Przedstawiamy słowa działacza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt mistrzem Hiszpanii!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129344-real-madryt-mistrzem-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko poszło zgodnie z planem! Real Madryt ograł Cádiz, a Barcelona straciła punkty w Gironie. Real Madryt sięgnął po 36. mistrzostwo Hiszpanii!!!</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
