<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jun 2024 21:19:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>L'Équipe: Kylian Mbappé domaga się od PSG 100 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130561-lequipe-kylian-mbappe-domaga-sie-od-psg-100-milionow-euro</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 22:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan reprezentacji Francji z powodu nieotrzymania wynagrodzeń i różnych premii od kwietnia, postawił ultimatum PSG, aby uregulowano należności, które wynoszą około 100 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Doskonale to rozumiem, to była moja wina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130559-lunin-doskonale-to-rozumiem-to-byla-moja-wina</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin w rozmowie z dziennikami odniósł się do tego, że oglądał dzisiejsze spotkanie ze Słowacją z ławki rezerwowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Holandia z Francją bez goli, Polska odpada jako pierwsza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130558-holandia-z-francja-bez-goli-polska-odpada-jako-pierwsza</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Holandia zremisowała w Lipsku z Francją 0:0. Taki wynik oraz porażka Polski oznaczają, że Biało-Czerwoni skończą zmagania na Mistrzostwach Europy na czwartym miejscu w grupie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nierozerwalny tandem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130400-nierozerwalny-tandem</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti i jego sztab oczarowali wszystkich. Zdobyte trofea oraz różnorodność boiskowych rozwiązań zmusiły nawet największych krytyków Włocha i jego współpracowników do docenienia dobrze wykonanej pracy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Polska przegrywa z Austrią i jest już niemal bez szans na awans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130550-polska-przegrywa-z-austria-i-jest-juz-niemal-bez-szans-na-awans</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 16:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Polska przegrała w Berlinie z Austrią 1:3 i jest bardzo blisko odpadnięcia z EURO 2024.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Al-Qadisiyah faworytem w wyścigu po Nacho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130555-relevo-al-qadisiyah-faworytem-w-wyscigu-po-nacho</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć Nacho przebywa obecnie na Mistrzostwach Europy, nie traci czasu w kontekście planowania przyszłości. Odejście stopera z Realu Madryt już od jakiegoś czasu wydaje się bliższe niż kiedykolwiek. Wiele wskazuje na to, że najbardziej prawdopodobnym kierunkiem jest Arabia Saudyjska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spełniona obietnica Viniciusa Tobiasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130444-spelniona-obietnica-viniciusa-tobiasa</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinicius Tobias nie zrobił wielkiej kariery w Realu Madryt, ale nie przeszkadza to w tym, by mógł on uchodzić za wzór dla wielu dzieciaków z biednych rodzin, które marzą o karierze w zawodowym futbolu. Jego historia może mimo wszystko inspirować i zachęcać do pogoni za marzeniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niesamowite odrodzenie Ukrainy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130554-niesamowite-odrodzenie-ukrainy</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraina wygrała ze Słowacją w meczu drugiej kolejki grupy E, odrabiając straty i ostatecznie triumfując 2:1. Ten wynik pozwala im dalej walczyć o awans do fazy pucharowej. Andrij Łunin usiadł na ławce, a jego rywal, Trubin, zanotował kilka znakomitych interwencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwa metry, 18 lat i trzy wzniesione puchary</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130284-dwa-metry-18-lat-i-trzy-wzniesione-puchary</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć Fran González na co dzień występuje w niższych kategoriach, to jednak miał okazję świętować z pierwszym zespołem wszystkie najważniejsze sukcesy w minionym sezonie. Ancelotti dostrzega w nim duży potencjał i nie widział przeszkód, by w trakcie celebracji dać mu szansę poczucia się pełnoprawnym członkiem pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francja gra na nosie Realowi w sprawie Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130553-francja-gra-na-nosie-realowi-w-sprawie-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuska Federacja Piłkarska stawia na szali zdrowie piłkarza, jeśli sztab szkoleniowy zdecyduje się wystawić go do gry w dwóch najbliższych meczach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
