<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Feb 2026 21:38:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Benfica zaprzecza, że Prestianni przyznał się do winy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146861-oficjalnie-benfica-zaprzecza-ze-prestianni-przyznal-sie-do-winy</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Benfica zdementowała tabloidowe informacje mówiące o przyznaniu się jej zawodnika do winy w sprawie incydentu rasistowskiego. Przedstawiamy komunikat Portugalczyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Kto ma kierować nowym Finansowym Fair Play? PSG? Al-Khelaïfi? To brzmi jak żart</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146860-tebas-kto-ma-kierowac-nowym-finansowym-fair-play-psg-al-khelaifi-to-brzmi-jak-zart</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas kolejny raz wziął udział w Business Football Summit organizowanym przez Financial Times. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi z tego spotkania w Londynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: Vinícius nie musi niczego nikomu udowadniać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146859-trent-vinicius-nie-musi-niczego-nikomu-udowadniac</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold udzielił wywiadu TNT Sports po meczu Ligi Mistrzów z Benficą. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Realu Madryt z tej rozmowy na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Frenkie de Jong kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146857-oficjalnie-frenkie-de-jong-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne osłabienie w szeregach rywala, z którym Real Madryt walczy o mistrzostwo Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Chelsea z 407-milionową stratą za poprzedni sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146858-oficjalnie-chelsea-z-407-milionowa-strata-za-poprzedni-sezon</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA upubliczniła najnowszy „Raport o krajobrazie finansowym i inwestycyjnym europejskich klubów” po sezonie 2024/25. Media podkreślają przede wszystkim wysokość straty finansowej zanotowanej przez Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x26: Jak to ulepić?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146856-podcast-7x26-jak-to-ulepic</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po awansie z dwumeczu z Benficą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mbappé decyduje się na leczenie zachowawcze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146855-as-mbappe-decyduje-sie-na-leczenie-zachowawcze</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nie chce operacji i szuka rozwiązań problemów z kolanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salzburger Nachrichten: Klopp latem opuści Red Bulla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146854-salzburger-nachrichten-klopp-latem-opusci-red-bulla</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriacki dziennik podaje, że latem Red Bull i Klopp mogą rozwiązać kontrakt, który wstępnie obowiązywał do 2029 roku. Coraz głośniej mówi się o powrocie Niemca na ławkę trenerską.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano Ronaldo kupuje 25 procent udziałów w Almeríi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146853-cristiano-ronaldo-kupuje-25-procent-udzialow-w-almerii</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz zrobił to za pośrednictwem CR7 Sports Investments, nowej spółki zależnej jego firmy CR7 S.A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vini w trybie galáctico</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146852-vini-w-trybie-galactico</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Kiedy przychodzi faza pucharowa Ligi Mistrzów, Vinícius czuje się jak ryba w wodzie. Brazylijczyk trafiał do siatki w obu spotkaniach z Benficą i odegrał absolutnie kluczową rolę przy awansie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Widzę w drużynie chęć do reakcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146828-scariolo-widze-w-druzynie-chec-do-reakcji</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Bayernem Monachium. Mówił przede wszystkim o tym, że drużyna musi się pozbierać po porażce w finale Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Widmo kolejnego dwumeczu z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146851-widmo-kolejnego-dwumeczu-z-city</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W kolejnej rundzie Ligi Mistrzów Real Madryt zmierzy się ze Sportingiem lub Manchesterem City. Choć w teorii szanse wylosowania każdego z tych rywali wynoszą 50%, to w praktyce ostatnie lata nieustannie kojarzyły Królewskich z ekipą Pepa Guardioli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
