<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Nov 2024 15:53:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Uciec ze strefy spadkowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133949-uciec-ze-strefy-spadkowej</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>W 12. kolejce Primera Federación Castilla podejmie Intercity. W przypadku wygranej Królewscy, przynajmniej do niedzieli, uciekliby ze strefy spadkowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Narada kryzysowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133948-narada-kryzysowa</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti spotkał się ze swoim sztabem, aby znaleźć sposób na wyjście z dołka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Karda na Osasunę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133947-karda-na-osasune</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Osasuną bez czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 21 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Myślimy, że znaleźliśmy rozwiązanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133946-ancelotti-myslimy-ze-znalezlismy-rozwiazanie</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Osasuną w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133945-ostatni-trening-przed-osasuna</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Najwyraźniej zostawiłem coś po sobie mieszkańcom Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133941-kroos-najwyrazniej-zostawilem-cos-po-sobie-mieszkancom-madrytu</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił wywiadu dla internetowego wydania niemieckiego magazynu Focus przed odebraniem nagrody Bambi – najważniejszego niemieckiego wyróżnienia medialnego. Przedstawiamy zapis rozmowy z byłym pomocnikiem Realu Madryt, w której mówi m.in. o swoim życiu po zakończeniu kariery i działalności społecznej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden piłkarz Realu nie został powołany do reprezentacji Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133944-zaden-pilkarz-realu-nie-zostal-powolany-do-reprezentacji-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis de la Fuente powołał 25 zawodników na najbliższe zgrupowanie, które rozpocznie się na początku przyszłego tygodnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu z Osasuną!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133943-200-zl-za-wygrana-realu-z-osasuna</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Osasuną [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133942-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-osasuna-video</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim starciem z Osasuną w La Lidze. Kontuzjowanych jest czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wygląda sytuacja Królewskich w Lidze Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133939-jak-wyglada-sytuacja-krolewskich-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po czterech kolejkach fazy ligowej Ligi Mistrzów Real Madryt ma na koncie 6 punktów i zajmuje 18. miejsce w tabeli. Aby awansować bezpośrednio do 1/8 finału rozgrywek, Królewscy musieliby wygrać trzy z pozostałych czterech meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé zagraża pewien precedens</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133940-mbappe-zagraza-pewien-precedens</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuska Federacja i Deschamps nie mają skrupułów, by zastosować „kordon sanitarny” wobec swoich gwiazd. Spotkało to Benzemę, który przez pięć lat był objęty zakazem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trwają już prace nad izolacją akustyczną Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133938-trwaja-juz-prace-nad-izolacja-akustyczna-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 08 Nov 2024 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zlecił firmie Arup, światowym specjalistom w dziedzinie dźwięku, opracowanie projektu działań niezbędnych do organizacji koncertów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
