<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Jan 2026 15:52:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Kocham Real i kocham Arbeloę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146066-mourinho-kocham-real-i-kocham-arbeloe</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 16:18:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho pojawił się na konferencji prasowej przed meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Benfiki z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Mourinho nie dał żadnej szansy Carvajalowi?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146056-dlaczego-mourinho-nie-dal-zadnej-szansy-carvajalowi</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>U Portugalczyka debiutowali inni, ale nie Dani.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Zmierzymy się z drużyną, która gra w koszykówkę w wyjątkowy sposób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146050-scariolo-zmierzymy-sie-z-druzyna-ktora-gra-w-koszykowke-w-wyjatkowy-sposob</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed spotkaniem z Paris Basketball w Eurolidze. Zwracał uwagę na styl gry rywala, który lubi wyprowadzać szybkie ataki i błyskawicznie oddawać rzuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Lizbonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146065-krolewscy-sa-juz-w-lizbonie</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dotarł do stolicy Portugalii, gdzie jutro zmierzy się z Benficą. Jeszcze dziś na Estádio da Luz odbędzie się konferencja prasowa z udziałem Arbeloi i jednego z zawodników oraz oficjalny trening.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tam, gdzie wszystko się zaczęło</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146064-tam-gdzie-wszystko-sie-zaczelo</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca na Estádio da Luz po raz pierwszy od gola Ramosa przeciwko Atlético w finale, w którym Królewscy zdobyli La Décimę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius do Mbappé: „Jesteś najlepszy na świecie” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146063-vinicius-do-mbappe-jestes-najlepszy-na-swiecie-video</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Villarrealem przez pryzmat kamer skierowanych na Viníciusa. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Benficę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146039-kadra-na-benfice</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa nie będzie mógł liczyć na czterech zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z ostatniej kolejki Ligi Mistrzów. Hiszpan powołał 23 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Garay: Po Xabim było widać, że będzie trenerem – po Arbeloi nie tak bardzo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146062-garay-po-xabim-bylo-widac-ze-bedzie-trenerem-po-arbeloi-nie-tak-bardzo</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Realu Madryt i Benfiki, Ezequiel Garay, udzielił wywiadu dziennikowi AS w przeddzień starcia swoich byłych klubów w Lidze Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z Argentyńczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Talent Sevilli przechodzi do szkółki Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146047-talent-sevilli-przechodzi-do-szkolki-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt podebrał Sevilli utalentowanego zawodnika. Andaluzyjczycy nie zdołali przedłużyć umowy ze swoim graczem, który przeniósł się do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Zostanie prezesem Realu? Nie, nie mam na to wieku i chęci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146061-tebas-zostanie-prezesem-realu-nie-nie-mam-na-to-wieku-i-checi</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas spotkał się z dziennikarzami podczas gali Stowrzyszenia Madryckiej Prasy Sportowej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi na tematy bieżące.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Umocnić się na podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146051-umocnic-sie-na-podium</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:19:00 GMT</pubDate>
        <description>W 25. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Paris Basketball. Królewscy mają nadzieje na podtrzymanie znakomitej passy zwycięstw, podczas gdy ich rywale spróbują przełamać kryzys, w który wpadli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146059-kartka-z-kalendarza-27-stycznia</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie wyjazdowe wygrane z Athletikiem i Barceloną, odejście defensywnego pomocnika i świetny mecz Cristiano przeciwko Getafe. Co działo się 27 stycznia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
