<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Sep 2025 09:26:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Levante</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142808-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-levante</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 4:1 z Levante w La Lidze. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real trafił z transferami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142809-real-trafil-z-transferami</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 2019 roku i czasów Sergio Ramosa nikt w jednym meczu nie odzyskał tylu piłek co Carreras. Wrażenie robi charakter Huijsena i Mastantuono. Cała trójka przebiła najśmielsze prognozy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA analizuje zawiadomienie w sprawie korupcji sędziowskiej: „Są dowody manipulacji w meczach przeciwko Realowi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142807-fifa-analizuje-zawiadomienie-w-sprawie-korupcji-sedziowskiej-sa-dowody-manipulacji-w-meczach-przeciwko-realowi</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 09:44:00 GMT</pubDate>
        <description>W piśmie złożonym do FIFA przez organizację Manos Limpias zebrano obszerną dokumentację, która – zdaniem wnoszących zawiadomienie – dowodzi, że niektórzy sędziowie działają na niekorzyść Królewskich. Sytuację na łamach portalu El Debate opisał Alejandro Entrambasaguas. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142804-krolewscy-maja-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu z Levante dzisiaj zawodnicy otrzymali dzień wolny. Kolejny mecz rozegrają za trzy dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142799-kartka-z-kalendarza-24-wrzesnia</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka z Barceloną, wysokie zwycięstwo z Rayo Vallecano i pierwszy gol Varane'a oraz garść nagród indywidualnych dla zawodników Realu Madryt. Co działo się 24 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Widzimy coraz więcej założeń, jakich chce trener</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142806-ceballos-widzimy-coraz-wiecej-zalozen-jakich-chce-trener</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos udzielił wywiadu RealMadridTV po meczu La Ligi z Levante. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika z tej rozmowy na Estadi Ciutat de València.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Gavi wypada z gry na 4-5 miesięcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142803-oficjalnie-gavi-wypada-z-gry-na-4-5-miesiecy</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik od końca sierpnia zmagał się z dolegliwościami kolana, w którym wcześniej zerwał więzadło. Ostatecznie poinformowano o operacji, która wyklucza go z gry na kilka miesięcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono: Gol to niesamowity moment, którego szukałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142805-mastantuono-gol-to-niesamowity-moment-ktorego-szukalem</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono udzielił wywiadu RealMadridTV po meczu La Ligi z Levante. Przedstawiamy wypowiedzi Argentyńczyka z tej rozmowy na Estadi Ciutat de València.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kapitan Levante: Vinícius? Gdy nie okazuje się nam szacunku, to musimy powiedzieć dość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142802-kapitan-levante-vinicius-gdy-nie-okazuje-sie-nam-szacunku-to-musimy-powiedziec-dosc</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 01:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Levante starł się z Brazylijczykiem po rzucie karnym, do którego sam doprowadził i wyciągnął sytuację po meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142801-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i kontuzja Gaviego to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Jeśli to utrzymamy, to możemy wiele wygrać w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142800-vinicius-jesli-to-utrzymamy-to-mozemy-wiele-wygrac-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 4:1 meczu z Levante. Przedstawiamy wypowiedzi MVP tego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Czasami 0:2 to wynik wprowadzający w błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142798-xabi-alonso-czasami-0-2-to-wynik-wprowadzajacy-w-blad</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 23:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Levante w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estadio Ciutat de València.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
