<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Mar 2024 15:17:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Manchester City vs Arsenal: Kluczowy mecz w Premier League</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128456-manchester-city-vs-arsenal-kluczowy-mecz-w-premier-league</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>O 17:30 rozpocznie się starcie pomiędzy Manchesterem City a Arsenalem na City of Manchester Stadium. Drużyna Pepa Guardioli rozgrywa kluczowy mecz dla losów mistrzostwa. Za 9 dni odbędzie się pierwszy ćwierćfinał Ligi Mistrzów między Obywatelami i Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>900 goli Cristiano Ronaldo w oficjalnych meczach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128454-900-goli-cristiano-ronaldo-w-oficjalnych-meczach</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobotnim meczu 25. kolejki Saudi Pro League, w którym Al-Nassr mierzyło się z Al-Tai, Cristiano Ronaldo ustrzelił 64. hat-tricka w profesjonalnej karierze. Ponadto Portugalczyk za sprawą tego wyczynu stał się pierwszym zawodnikiem w historii futbolu, który w oficjalnych spotkaniach osiągnął liczbę 900 zdobytych bramek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Filmik Real Madrid TV przeciwko arbitrom na Athletic [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128410-filmik-real-madrid-tv-przeciwko-arbitrom-na-athletic-video</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja Realu Madryt wypuściła materiał, w którym na swój tradycyjny sposób przedstawia arbitrów niedzielnego meczu z Athletikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Udane powroty po przerwach reprezentacyjnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128420-udane-powroty-po-przerwach-reprezentacyjnych</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót do gry w klubie po przerwie na kadrę może być problematyczny dla zawodników wielu zespołów, ale nie dla piłkarzy obecnego Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Słaby występ i porażka z Manresą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128453-slaby-wystep-i-porazka-z-manresa</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 14:47:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Ligi Endesa Real Madryt przegrał z Manresą. Był to słaby mecz w wykonaniu Królewskich i całkowicie zasłużona porażka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazdowe zwycięstwo Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128452-wyjazdowe-zwyciestwo-castilli</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W 30. kolejce Primera Federación Castilla pokonała na wyjeździe Atlético Baleares po samobójczym trafieniu rywali. Dzięki temu udało się powiększyć przewagę nad strefą spadkową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Real to drużyna, która nie ma litości dla rywala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128440-valverde-real-to-druzyna-ktora-nie-ma-litosci-dla-rywala</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ernesto Valverde wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Athleticu Bilbao z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Początek prawdziwego sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128426-poczatek-prawdziwego-sezonu</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś polecimy banałem, ponieważ stygnie nam świąteczny żurek. Wybaczcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Real ma 9 dni na przygotowanie meczu, ja chciałbym chociaż jeden więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128448-guardiola-real-ma-9-dni-na-przygotowanie-meczu-ja-chcialbym-chociaz-jeden-wiecej</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola przed dzisiejszym spotkaniem Premier League z Arsenalem poruszył temat Realu Madryt jedynie w pytaniach o trudny terminarz, jaki teraz czeka Obywateli. Przedstawiamy zapis tej części konferencji prasowej z piątku, która do dzisiaj była objęta embargo publikacyjnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128450-kartka-z-kalendarza-31-marca</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, ostatni mecz na Chamartín, pierwsze spotkanie ligowe koszykarzy oraz wygrane piłkarzy z Osasuną, Las Palmas czy Huescą. Co działo się 31 marca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
