<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Aug 2024 16:29:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rivaldo: Rodrygo ma powody, aby się wkurzyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131917-rivaldo-rodrygo-ma-powody-aby-sie-wkurzyc</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 17:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Barcelony, a obecnie ambasador firmy bukmacherskiej Betfair, Rivaldo, przeanalizował najważniejsze bieżące tematy związane z hiszpańskim futbolem. Poniżej przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wygrywają wyścig po białoruską perełkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131916-krolewscy-wygrywaja-wyscig-po-bialoruska-perelke</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>12-letnia perełka katalońskiego Cerdanyola FC, Aliaksei Mayorau, przenosi się do szkółki Realu Madryt. Duże zainteresowanie młodym Białorusinem wykazywała również Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Javi Sánchez: Podchodzę do tego meczu z entuzjazmem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131915-javi-sanchez-podchodze-do-tego-meczu-z-entuzjazmem</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper podczas konferencji prasowej wspominał czasy występów w Realu Madryt oraz opowiedział o celach swojego Realu Valladolid, który w najbliższej kolejce zagra z Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mirandés obserwuje Víctora Muñoza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131908-mirandes-obserwuje-victora-munoza</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Víctor Muñoz rozpoczyna swój drugi sezon w Castilli. Poprzedni nie był dla niego szczególnie udany, ale i tak zdołał przyciągnąć do siebie zainteresowanie klubu z drugiej ligi. Jego odejście zmniejszyłoby liczbę opcji, jakie ma Raúl, na zestawienie formacji ofensywnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131914-trzech-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Realem Valladolid. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>García Verdura na Real Valladolid</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131913-garcia-verdura-na-real-valladolid</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>29-latek po raz drugi w swojej karierze spotka się na boisku z Realem Madryt. Sędzią VAR będzie Daniel Jesús Trujillo Suárez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti wysyła jasne sygnały w sprawie rezerwowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131912-ancelotti-wysyla-jasne-sygnaly-w-sprawie-rezerwowych</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu przeciwko Mallorce trener Realu Madryt po raz kolejny dał jasno do zrozumienia, jakie są jego preferencje w zakresie zmian.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sekrety masek Pintusa: sprzęt za 30 000 euro, aby poznać granice możliwości zawodnika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131911-sekrety-masek-pintusa-sprzet-za-30-000-euro-aby-poznac-granice-mozliwosci-zawodnika</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Notario wyjaśnia dokładnie, jak działają słynne maski i do czego służą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona rywalem Realu Madryt w Superpucharze Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131910-barcelona-rywalem-realu-madryt-w-superpucharze-endesa</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Losowanie Superpucharu Endesa przyniosło powtórkę z ubiegłego roku. Real Madryt zagra z Barceloną, a UCAM Murcia z Unicają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Sprawa Negreiry jest już w końcowej fazie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131909-sprawa-negreiry-jest-juz-w-koncowej-fazie</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Bernabéu Digital przeprowadziło wywiad z Estebanem Urreiztietą, zastępcą redaktora naczelnego dziennika El Mundo, który ujawniał wiele informacji na temat sprawy Negreiry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131906-kartka-z-kalendarza-22-sierpnia</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pożegnanie legendarnego kapitana na Santiago Bernabéu, debiut Zidane'a, gorące okienko transferowe w 2007 roku i dwa mecze o Superpuchar Hiszpanii. Co działo się 22 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czas na Frana Garcíę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131904-czas-na-frana-garcie</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wykluczenie Ferlanda Mendy’ego w meczu z Mallorcą ponownie otwiera drzwi do wyjściowej jedenastki Hiszpanowi, który na pewno zagra od pierwszej minuty w niedzielnym spotkaniu z Realem Valladolid.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
