<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Feb 2025 22:19:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kolejne zwycięstwo Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137138-kolejne-zwyciestwo-castilli</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 22:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W 25. kolejce Primera División Castilla pokonała Alcorcón, potwierdzając dobrą formę i chęć podłączenia się do walki o awans. Gole na wagę trzech punktów strzelili Valdepeñas i Jacobo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Girony na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137136-kadra-girony-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener jutrzejszego rywala Realu Madryt może liczyć niemal na całą kadrę pierwszego zespołu. Do Madrytu nie przyjechał jedynie jeden zawodnik, który pauzuje za czerwoną kartkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real nawołuje kibiców do wykonywania przyśpiewek na temat RFEF</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137135-relevo-real-nawoluje-kibicow-do-wykonywania-przyspiewek-na-temat-rfef</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Wcześniej klub był przeciwny śpiewaniu tego typu tekstów, ale teraz namawia swoich fanów, aby to robili.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>25. kolejka: Barcelona pozostaje liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137134-25-kolejka-barcelona-pozostaje-liderem</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 25. kolejce La Ligi FC Barcelona wygrała z Las Palmas 2:0 po golach Daniego Olmo i Ferrana Torresa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>25. kolejka: Bezproblemowa wygrana Atlético na Mestalli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137133-25-kolejka-bezproblemowa-wygrana-atletico-na-mestalli</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt, które przed tą kolejką było trzecim zespołem La Ligi, wygrało na Estadio Mestalla z Valencią 3:0. Podopieczni Diego Simeone to także najbliższy rywal Realu Madryt w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A jeśli Valverde jest prawym obrońcą?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137132-a-jesli-valverde-jest-prawym-obronca</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W Realu Madryt tworzy się nowa debata wokół tego, czy Fede Valverde może być docelowo prawym obrońcą. Na ten moment wszystko w związku z nową pozycją Urugwajczyka spina się na zespole. A klub miał już podjąć decyzję co do sprowadzenia na prawą obronę Trenta Alexandra-Arnolda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Gironę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137118-kadra-na-girone</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na trzech zawodników podczas ligowego spotkania z Gironą. Włoch powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od Smudy do Guardioli – 28 lat europejskich lekcji Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137131-od-smudy-do-guardioli-28-lat-europejskich-lekcji-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Widzewa Łódź był pierwszym rywalem Carletto w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetny mecz Feliza w reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137130-swietny-mecz-feliza-w-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Dominikana pokonała Kanadę w walce o bilet na turniej finałowy AmeriCup. Bardzo dobre spotkanie rozegrał Andrés Feliz. Teraz jego drużynie pozostaje ostatni mecz z najsłabszą w grupie Nikaraguą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hey, Brahim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137129-hey-brahim</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Brak Jude'a sprawia, że Brahim w najbliższych meczach będzie musiał brać na siebie większą odpowiedzialność. Dotychczas w 19 spotkaniach pod nieobecność Anglika, 17 razy wychodził w pierwszym składzie i strzelił 8 goli oraz zaliczył 7 asyst.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie jest wykluczone, że Valverde jutro odpocznie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137110-ancelotti-nie-jest-wykluczone-ze-valverde-jutro-odpocznie</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Gironą w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois i Valverde trenowali z drużyną tylko przez część zajęć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137123-courtois-i-valverde-trenowali-z-druzyna-tylko-przez-czesc-zajec</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
