<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Jun 2024 20:20:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>La Gazzetta: Real Madryt spogląda w kierunku Calafioriego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130674-la-gazzetta-real-madryt-spoglada-w-kierunku-calafioriego</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Riccardo Calafiori wyróżnia się w reprezentacji Włoch na EURO 2024 i wzbudza coraz większe zainteresowanie największych graczy na rynku. W ostatnim czasie do głównych zainteresowanych obok Juventusu miał dołączyć Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historyczna mniejszość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130627-historyczna-mniejszosc</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Wraz z odejściem Nacho i Joselu Real Madryt traci nie tylko dwóch ważnych zawodników, lecz także dwóch hiszpańskich graczy. Sprawia to, że w zespole w skali całej historii klubu dochodzi do niespotykanej wcześniej sytuacji pod względem pierwiastka krajowych piłkarzy w kadrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Poza 90 minutami na boisku nie widać w zasadzie wielkiej różnicy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130661-poza-90-minutami-na-boisku-nie-widac-w-zasadzie-wielkiej-roznicy</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy sędzia zagwizdał po raz ostatni w meczu z Holandią, jako pierwszy na murawę wyskoczył David Alaba. Euforia obrońcy była większa, niż jakby strzelił zwycięskiego gola. A przecież z powodu kontuzji nawet nie mógł on pomóc kolegom na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Rodríguez: Wspaniale było reprezentować Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130668-sergio-rodriguez-wspaniale-bylo-reprezentowac-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Rodríguez zakończył karierę i z tej okazji klub zorganizował dla niego pożegnanie w Valdebebas. Podczas uroczystości Hiszpan zabrał głos i w długim wystąpieniu dziękował wszystkim za pomoc przez te wszystkie lata. Całą treść wystąpienia prezentujemy poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czysta formalność czy mecz pułapka?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130662-czysta-formalnosc-czy-mecz-pulapka</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś o 3:00 w nocy reprezentacja Urugwaju rozegra swój drugi mecz na Copa América. Drużyna Fede Valverde zmierzy się z Boliwią i jest murowanym faworytem tego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyzwania weterana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130644-wyzwania-weterana</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Po odejściu Nacho pierwszym kapitanem Realu Madryt z racji na staż zostanie Luka Modrić. W najbliższym sezonie Chorwat stanie się najstarszym weteranem w historii klubu, a do tego stanie przed szansą na zostanie najbardziej utytułowanym piłkarzem Królewskich w dziejach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt wykupił Joselu z Espanyolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130672-oficjalnie-real-madryt-wykupil-joselu-z-espanyolu</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 16:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy potwierdzili, że Królewscy wykorzystali swoją opcję wykupu zawodnika. Jak zgodnie zapowiadają media, Hiszpan zostanie sprzedany i nie zostanie w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Dokładne terminy sparingów z Milanem, Barceloną i Chelsea</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130671-oficjalnie-dokladne-terminy-sparingow-z-milanem-barcelona-i-chelsea</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy potwierdzili dokładne terminy swoich trzech sparingów w Stanach Zjednoczonych, które rozpoczną dla nich nowy sezon. Nie zagrają w nich wszyscy zawodnicy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Nacho podpisał umowę z Al-Qadsiah</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130670-oficjalnie-nacho-podpisal-umowe-z-al-qadsiah</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Arabii Saudyjskiej oficjalnie potwierdził, że były już kapitan Real Madryt związał się z nim na dwa kolejne sezony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Vinícius, Bellingham i Złota Piłka, która już jest kwestionowana”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130666-vinicius-bellingham-i-zlota-pilka-ktora-juz-jest-kwestionowana</link>
        <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Calderón, pracownik katalońskiego dziennika Mundo Deportivo, przeprowadził szczegółową analizę, po której wyszło mu, że na podstawie ostatnich meczów ani Vinícius, ani Bellingham niespecjalnie zasługują na Złotą Piłkę. Przedstawiamy przemyślenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
