<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Jun 2025 07:27:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ceballos – dylemat Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140189-ceballos-dylemat-xabiego</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 09:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Daniego Ceballosa przed startem sezonu 2025/26 ponownie jest niepewna. Powrót po kontuzji, zmiana trenera i hierarchia wśród pomocników nie działają na jego korzyść, ale Hiszpan chce po raz kolejny powalczyć o swoje miejsce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Opta: PSG faworytem do wygrania Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140180-opta-psg-faworytem-do-wygrania-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Turniej startuje w najbliższą niedzielę, a Królewscy wejdą do gry 18 czerwca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso zaczyna od porannego zrywu, tabletu, komputerów i planu działania na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140184-xabi-alonso-zaczyna-od-porannego-zrywu-tabletu-komputerow-i-planu-dzialania-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener pojawił się w Valdebebas o 7:30, prawie trzy godziny przed zawodnikami, i poprowadził zajęcia z dziesięcioma graczami z La Fábriki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>River robi co może, aby zatrzymać Mastantuono do zimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140188-river-robi-co-moze-aby-zatrzymac-mastantuono-do-zimy</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyński klub liczy, że uda się go zatrzymać, aby mógł zagrać w fazie pucharowej Copa Libertadores.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Arda Güler ma być środkowym pomocnikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140186-as-arda-gueler-ma-byc-srodkowym-pomocnikiem</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wraz z nadchodzącym ogłoszeniem transferu Mastantuono, Turek zyska nowego rywala właśnie wtedy, gdy odejście Modricia miało mu otworzyć drogę do regularnej gry – decyzję tę klub podjął z myślą o zapewnieniu mu większej ciągłości w występach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Mecz Atlético – Real Madryt w pierwszej kolejce jest niemożliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140187-tebas-mecz-atletico-real-madryt-w-pierwszej-kolejce-jest-niemozliwy</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas omówił aktualne wydarzenia w hiszpańskim futbolu w rozmowie z El Larguero na antenie Cadena SER po udziale w II Kongresie AS Deporte en Positivo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zamieszanie wokół pierwszej kolejki przyszłego sezonu La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140183-zamieszanie-wokol-pierwszej-kolejki-przyszlego-sezonu-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga na razie odmawia przełożenia pierwszego meczu Realu Madryt i Atlético, ale AFE jasno podkreśla, że jeśli oba zespoły zajdą daleko w Klubowym Mundialu, zadebiutują dopiero 24 sierpnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140185-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Zubimendiego, początek Xabiego i zamieszanie w bramce Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwaci rozbijają Czechów, gol i asysta Modricia! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140182-chorwaci-rozbijaja-czechow-gol-i-asysta-modricia-video</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 22:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugim meczu w walce o udział w Mistrzostwach Świata 2026 Chorwaci rozgromili Czechów 5:1. Bramkę i asystę w tym meczu zapisał na swoim koncie kapitan Vatreni, Luka Modrić, który spędził na murawie 81 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening Realu Xabiego [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140181-pierwszy-trening-realu-xabiego-video</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała filmik z pierwszych zajęć pod wodzą Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Damy z siebie wszystko, bo stawką jest miejsce w historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140179-carvajal-damy-z-siebie-wszystko-bo-stawka-jest-miejsce-w-historii</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił wywiadu oficjalnej stronie internetowej FIFA. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jaki numer na koszulce będzie nosił Dean Huijsen?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140178-jaki-numer-na-koszulce-bedzie-nosil-dean-huijsen</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jutro wczesnym popołudniem Hiszpan zostanie zaprezentowany jako nowy gracz Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
