<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Jan 2025 09:39:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>COPE: Lucas Vázquez jest kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136125-cope-lucas-vazquez-jest-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan przejdzie dziś badania medyczne, ale wszystko wskazuje na to, że w najbliższym czasie Real zostaje bez prawych obrońców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136112-kartka-z-kalendarza-24-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, zwycięstwo z Córdobą i kompromitacja w Pucharze Króla. Co działo się 24 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja: Obsrywałem się cały mecz i musiałem coś wykombinować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136124-hezonja-obsrywalem-sie-caly-mecz-i-musialem-cos-wykombinowac</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja i Chus Mateo rozmawiali z mediami po wygranej nad Baskonią. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi koszykarza i trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postaw na wygraną Królewskich z Realem Valladolid i zgarnij 200 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136123-postaw-na-wygrana-krolewskich-z-realem-valladolid-i-zgarnij-200-zl</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt stracił Daviesa już kilka miesięcy temu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136122-marca-real-madryt-stracil-daviesa-juz-kilka-miesiecy-temu</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca przestał traktować Królewskich jako priorytet, gdy po osiągnięciu porozumienia z nim w lutym nie zdecydowali się na jego transfer, mimo że latem Bayern wyraził zgodę na sprzedaż.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cocca: Tracimy najwięcej bramek, strzelamy najmniej i jesteśmy na ostatnim miejscu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136121-cocca-tracimy-najwiecej-bramek-strzelamy-najmniej-i-jestesmy-na-ostatnim-miejscu</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 09:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Valladolid wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Trent byłby gotowy na zimowy transfer, ale Liverpool nie chce o tym słyszeć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136117-marca-trent-bylby-gotowy-na-zimowy-transfer-ale-liverpool-nie-chce-o-tym-slyszec</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 08:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik ma być gotowy do zmiany klubu już teraz, ale jego klub nie chce słyszeć o utracie jednego ze swoich podstawowych graczy przy walce o Premier League i Ligę Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Getafe obserwuje Víctora Muñoza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136120-as-getafe-obserwuje-victora-munoza</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 08:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejny młody talent może trafić na południe od centrum Madrytu? Zimą raczej nie, ale latem bardzo możliwe, że tak.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć najbliższy mecz Realu w Lidze Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136111-gdzie-obejrzec-najblizszy-mecz-realu-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystkie 18 meczów 8. kolejki fazy ligowej Champions League odbędą się o tej samej porze. Gdzie je obejrzeć?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Carvajal chce wróćić do gry jeszcze w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136119-marca-carvajal-chce-wrocic-do-gry-jeszcze-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>o nie obsesja, ale cała jego praca skupia się na tym, by znów poczuć się piłkarzem – a jeśli uda się wrócić przed końcem tego sezonu, tym lepiej. Cel: Klubowy Mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Godzina finału faworyzuje jedną drużynę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136115-toril-godzina-finalu-faworyzuje-jedna-druzyne</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril wziął udział w konferencji prasowej po wygranym półfinale Superpucharu Hiszpanii z Realem Sociedad. Szkoleniowiec kobiecej drużyny Realu Madryt nie ukrywał swojego zdenerwowania z terminu rozgrywania finału z Barceloną i mówił wprost, że to faworyzuje Katalonki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli działasz jak Laporta, który jest populistą i szałaputem, to musisz jechać grać gdzieś indziej”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136118-jesli-dzialasz-jak-laporta-ktory-jest-populista-i-szalaputem-to-musisz-jechac-grac-gdzies-indziej</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy spodziewali się, że rewanżowy Klasyk może nie odbyć się na Camp Nou i spokojnie czekają na rozwój sytuacji. La Liga i Federacja nie otrzymały jeszcze oficjalnych zapytań, ale są gotowe wywieźć ten mecz za granicę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
