<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Jan 2026 13:33:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Terminarz 22. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145590-terminarz-22-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedstawiła dokładny harmonogram 22. kolejki tego sezonu. Real zagra w niej na własnym boisku z Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czwarty z rzędu Klasyk w finale Superpucharu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145589-czwarty-z-rzedu-klasyk-w-finale-superpucharu</link>
        <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Barcelona czwarty raz z rządu zagrają ze sobą w finale Superpucharu Hiszpanii w Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tajemniczy przypadek Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145588-tajemniczy-przypadek-huijsena</link>
        <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen w dalszym ciągu nie rozegrał ani jednej minuty w 2026 roku. Na przestrzeni ostatnich dziesięciu meczów Realu Madryt na boisku pojawił się tylko trzykrotnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Neymar: Arda Güler to najlepszy pomocnik na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145587-neymar-arda-gueler-to-najlepszy-pomocnik-na-swiecie</link>
        <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk był gościem znanej tureckiej piłkarki i udzielił odpowiedzi, która rozniosła się viralem po mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi utrzyma posadę nawet w przypadku porażki w finale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145586-marca-xabi-utrzyma-posade-nawet-w-przypadku-porazki-w-finale</link>
        <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Pięć kolejnych zwycięstw Realu Madryt, a zwłaszcza to ostatnie z Atlético, pozwala Xabiemu Alonso wydłużyć okres spokoju w kwestii jego przyszłości na ławce trenerskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso i Flick wykonali tradycyjne zdjęcie z Superpucharem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145585-xabi-alonso-i-flick-wykonali-tradycyjne-zdjecie-z-superpucharem</link>
        <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj trenerzy wzięli udział w tradycyjnej sesji zdjęciowej przed finałem Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zakończenie pierwszej rundy w Primera Federación</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145584-zakonczenie-pierwszej-rundy-w-primera-federacion</link>
        <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W 19. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się na wyjeździe z Arenasem Getxo. Królewscy potrzebują zwycięstwa, żeby mieć pewność utrzymania się na ligowym podium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Mbappé? Nie jesteśmy kamikadze, gdy podejmujemy decyzje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145583-xabi-alonso-mbappe-nie-jestesmy-kamikadze-gdy-podejmujemy-decyzje</link>
        <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Barceloną w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Chcemy grać jak Barça, a styl Barçy jest inny niż styl Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145582-flick-chcemy-grac-jak-barca-a-styl-barcy-jest-inny-niz-styl-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony wziął udział w konferencji prasowej. Przedstawiamy pełen zapis tego spotkania Hansiego Flicka z dziennikarzami w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145575-kartka-z-kalendarza-10-stycznia</link>
        <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Koniec Juanito w Atlético, Złota Piłka dla Mourinho i 5:3 z Atlético. Co działo się 10 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Finał bez uprzejmości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145581-final-bez-uprzejmosci</link>
        <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Żadna z drużyn nie ma do drugiej już stosunku, w jakim zdawała się żyć lata temu. Sprawa Negreiry była decydującym czynnikiem w rozpadzie dialogu, porozumienia i wspólnych celów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hansi Flick królem finałów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145580-hansi-flick-krolem-finalow</link>
        <pubDate>Sat, 10 Jan 2026 09:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec nie wie, co to znaczy przegrać finał. Wygrał ich w sumie siedem, pięć z Bayernem Monachium i dwa z Barceloną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
