<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Jun 2024 19:38:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kontrowersje w Brazylii wokół różowych włosów i zasad etycznych w kadrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130445-kontrowersje-w-brazylii-wokol-rozowych-wlosow-i-zasad-etycznych-w-kadrze</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedna z wypowiedzi reprezentanta Brazylii doprowadziła do oskarżenia brazylijski związek o mizoginię. Działacze bronią się, że chodzi o serię zasad, która ma wprowadzić do kadry powagę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Serbia vs Anglia: Jude Bellingham wkracza do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130449-serbia-vs-anglia-jude-bellingham-wkracza-do-gry</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:00 rozpocznie się ostatni mecz trzeciego dnia EURO, zamykający pierwszą serię spotkań w grupie C. Na murawie zobaczymy Jude’a Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kyle Guy rozwiązał kontrakt z Tenerife</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130442-kyle-guy-rozwiazal-kontrakt-z-tenerife</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Kyle Guy w następnym sezonie zagra w Eurolidze, ale jeszcze nie wiadomo, w jakiej drużynie. Na razie Amerykanin wykonał pierwszy krok i rozwiązał umowę z Tenerife. Jego usługami był zainteresowany między innymi Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Nie chcę reprezentować kraju, który nie odpowiada moim wartościom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130448-mbappe-nie-chce-reprezentowac-kraju-ktory-nie-odpowiada-moim-wartosciom</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 18:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wziął udział w konferencji prasowej przed poniedziałkowym meczem Francji z Austrią. Przedstawiamy wszystkie wypowiedzi piłkarza Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na zgrupowaniu Francji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Słowenia remisuje z Danią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130446-slowenia-remisuje-z-dania</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu grupy C Słowenia zremisowała z Danią 1:1. Duńczycy dominowali w pierwszej połowie i wyszli na prowadzenie dzięki bramce Eriksena, ale pod koniec meczu wyrównał Janža.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG odbyło rozmowy z Yoro, ale ten ciągle marzy o Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130447-psg-odbylo-rozmowy-z-yoro-ale-ten-ciagle-marzy-o-realu</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener i doradca sportowy Paris Saint-Germain odbyli rozmowę z Lenym Yoro, wskazując mu, dlaczego Paryż byłby dla niego najlepszym wyborem. RMC twierdzi, że stoper ciągle celuje w odejście do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morata trzecim najlepszym strzelcem w historii EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130429-morata-trzecim-najlepszym-strzelcem-w-historii-euro</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik Królewskich po cichu wskoczył na podium najlepszych strzelców w historii Mistrzostw Europy. Na czele tej klasyfikacji znajduje się Cristiano Ronaldo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Polska zaczyna EURO od porażki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130443-polska-zaczyna-euro-od-porazki</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu grupy D Polska przegrała z Holandią 1:2. Biało-Czerwoni zdobyli bramkę jako pierwsi po uderzeniu Adama Buksy, ale rywal odpowiedział dwoma trafieniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álex Jiménez blisko transferu definitywnego do Milanu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130431-alex-jimenez-blisko-transferu-definitywnego-do-milanu</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>19-letni wychowanek Realu Madryt zostanie w Mediolanie na dłużej. Wszystko wskazuje na to, że zespół z San Siro pozyska go na stałe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130430-kartka-z-kalendarza-16-czerwca</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Garść urodzin, odejście kapitana i rocznica pierwszego meczu Hiszpanii na wyjątkowym turnieju. Co działo się 16 czerwca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
