<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Nov 2025 10:55:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>El País: Florentino chce stworzyć nową spółkę i zachować dotychczasową strukturę klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144229-el-pais-florentino-chce-stworzyc-nowa-spolke-i-zachowac-dotychczasowa-strukture-klubu</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz El País podał nowe informacje w sprawie zmian struktury właścicielskiej planowanych przez prezesa Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144220-kartka-z-kalendarza-16-listopada</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo z Barceloną, wędrówka śladami „pierwszego Polaka w Realu”, który Polakiem nie był oraz wręczenie szczególnych odznak dla legendarnych postaci Królewskich. Co działo się 16 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Nie chodzi o to, że mało biegają, a o to, że wolno myślą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144221-valdano-nie-chodzi-o-to-ze-malo-biegaja-a-o-to-ze-wolno-mysla</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert. Przedstawiamy jego felieton z El País.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześć reprezentacji z piłkarzami Królewskich ma już awans na mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144226-szesc-reprezentacji-z-pilkarzami-krolewskich-ma-juz-awans-na-mundial</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Wieczorna wygrana Bośni i Hercegowiny sprawia, że David Alaba i jego Austria ciągle nie są pewni awansu na mundial. Jak wygląda sytuacja pozostałych zawodników Królewskich?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick na wylocie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144219-endrick-na-wylocie</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Lyon ustalili warunki półrocznego wypożyczenia Endricka, choć nie doszło jeszcze do podpisania żadnych dokumentów. Królewscy wciąż liczą na napastnika w dłuższej perspektywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mbappé? Uznałem, że nie musimy podejmować żadnego ryzyka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144224-deschamps-mbappe-uznalem-ze-nie-musimy-podejmowac-zadnego-ryzyka</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Francji skomentował polemikę wokół zwolnienia graczy Realu Madryt ze zgrupowania kadry i niedzielnego meczu z Azerbejdżanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Również Real Madryt zarobi na organizacji meczu NFL na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144228-the-athletic-rowniez-real-madryt-zarobi-na-organizacji-meczu-nfl-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przyjmuje dzisiaj na Bernabéu mecz NFL. The Athletic odpowiedział na kluczowe pytania dotyczące ugoszczenia takiego spotkania przez Hiszpanów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144227-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wirtualny awans Hiszpanii na mundial to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De la Fuente: Huijsen ma małe dolegliwości, w niedzielę z Realem ocenimy jego stan</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144225-de-la-fuente-huijsen-ma-male-dolegliwosci-w-niedziele-z-realem-ocenimy-jego-stan</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 22:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Hiszpanii przekazał najnowsze informacje w sprawie stanu zdrowia piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konaté: Mam nadzieję, że niedługo zostanie podjęta decyzja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144223-konate-mam-nadzieje-ze-niedlugo-zostanie-podjeta-decyzja</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz skomentował plotki dotyczące swojej przyszłości. Przy wygasającej umowie stoper pozostaje jednym z głównych kandydatów do wzmocnienia Królewskich na następny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa ostro ostrzegł Joana Martíneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144222-arbeloa-ostro-ostrzegl-joana-martineza</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Arbeloa dał stoperowi surowe ostrzeżenie: „Pracujemy nad tym, aby uświadomił sobie, że trzeba być profesjonalistą i codziennie trenować na maksa”. To zaskakujące stwierdzenie, bo 18-latek rozegrał 95% możliwych minut w lidze i został powołany do kadry Hiszpanii U-19.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras najwyżej wycenianym graczem bez debiutu w kadrze Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144218-carreras-najwyzej-wycenianym-graczem-bez-debiutu-w-kadrze-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras po transferze do Realu Madryt zwrócił na siebie uwagę całej Hiszpanii. Lewy obrońca przechodzi przez świetne chwile, co przybliża go bardziej niż kiedykolwiek do premierowego występu w reprezentacji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
