<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Oct 2025 08:31:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Logo Eda Sheerana na koszulce Barcelony na ligowy Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143344-oficjalnie-logo-eda-sheerana-na-koszulce-barcelony-na-ligowy-klasyk</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy potwierdzili, że w najbliższym Klasyku na ich koszulkach pojawi się logo nowego albumu brytyjskiego artysty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Plan Juvenil” Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143337-plan-juvenil-arbeloi</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa nie na żadnych obaw przed sięganiem po młodych zawodników. Tylko raz w tym sezonie ligowym średnia piłkarzy w jego zespole przekroczyła 20 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143336-kartka-z-kalendarza-14-pazdziernika</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego zawodnika, mecz reprezentacji Polski na Santiago Bernabéu i ligowe zwycięstwa Królewskich. Co działo się 14 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Protesty Realu przyniosły efekty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143335-protesty-realu-przyniosly-efekty</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Od czasu, gdy Real zagroził, że nie pojawi się na boisku, nie rozegrał ani jednego meczu, przed którym odpoczywałby krócej niż 72 godziny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Cestero jest dla mnie obecnie najlepszą „6” w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143334-arbeloa-cestero-jest-dla-mnie-obecnie-najlepsza-6-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Cestero robi błyskawiczną karierę w Castilli. Środkowego pomocnika miało nie być w kadrze rezerw, ale pojawił się w niej na prośbę Arbeloi. Teraz wydaje się, że była to trafiona decyzja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rothen: Dlaczego Mbappé nie mógł zostać na kluczowy mecz eliminacji?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143341-rothen-dlaczego-mbappe-nie-mogl-zostac-na-kluczowy-mecz-eliminacji</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jérôme Rothen to były francuski piłkarz, a obecnie komentator i dziennikarz francuskiego RMC. W taki sposób na jego antenie skomentował sytuację ze zwolnieniem Kyliana Mbappé ze zgrupowania kadry z powodu urazu kostki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Bolesne” porównanie dla Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143331-bolesne-porownanie-dla-rodrygo</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé po zaledwie jednym roku w Madrycie ma na koncie o 10 goli mniej w białej koszulce niż Rodrygo, który na Santiago Bernabéu trafił w 2019 roku. W ostatnich miesiącach Brazylijczyk prezentował się przeciętnie i wie, że jeśli chce pojechać na mundial, musi znów zacząć trafiać do siatki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois stał się viralem… próbując złapać szczura [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143340-courtois-stal-sie-viralem-probujac-zlapac-szczura-video</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdjęcie bramkarza Królewskich ze zwierzęciem obiegło Internet. Ostatecznie z murawy intruza przepędził atakujący rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143339-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii i sytuacja zdrowotna Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: UEFA wprowadza zmiany w kolejce otwierającej daną edycję Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143338-the-athletic-uefa-wprowadza-zmiany-w-kolejce-otwierajacej-dana-edycje-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca tytułu w 1. kolejce fazy ligowej jako jedyny zagra we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylijskie media: Ancelotti przetestuje Viníciusa na środku ataku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143333-brazylijskie-media-ancelotti-przetestuje-viniciusa-na-srodku-ataku</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 22:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti szykuje aż 8 zmian w drugim sparingu Brazylii w trakcie tej przerwy na kadry. W jedenastce zostanie Vinícius Júnior, ale ma zagrać jako środkowy napastnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pepe: Xabi bardzo dużo rozmawiał z Mourinho, kiedy był naszym trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143332-pepe-xabi-bardzo-duzo-rozmawial-z-mourinho-kiedy-byl-naszym-trenerem</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 21:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Pepe był jednym z honorowych gości podczas Portugal Football Summit organizowanego w miniony weekend przez Portugalską Federację Piłkarską. Podczas tego wydarzenia były stoper Realu Madryt podzielił się swoimi przemyśleniami m.in. na temat Xabiego Alonso, Carlo Ancelottiego czy Cristiano Ronaldo. Przedstawiamy wypowiedzi 42-latka.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
