<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Mar 2025 09:23:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137924-kartka-z-kalendarza-23-marca</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wielu byłych zawodników, mistrzostwa Hiszpanii piłkarzy i koszykarzy oraz przegrany Klasyk. Co działo się 23 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Oczekiwania ludzi z zewnątrz wobec mnie trochę różnią się od oczekiwań trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137975-tchouameni-oczekiwania-ludzi-z-zewnatrz-wobec-mnie-troche-roznia-sie-od-oczekiwan-trenera</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni pojawił się na konferencji prasowej reprezentacji Francji przed dzisiejszym meczem Ligi Narodów z Chorwacją. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Królewskich z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego wszyscy straszą stałymi fragmentami Arsenalu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137972-dlaczego-wszyscy-strasza-stalymi-fragmentami-arsenalu</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim czasie kiedy ktoś opowiada o Arsenalu, często mówi o stałych fragmentach gry. Na czym dokładnie polega ten fenomen Kanonierów?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Regeneracja po meczu – jakie witaminy i minerały przyspieszają powrót do formy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137971-regeneracja-po-meczu-jakie-witaminy-i-mineraly-przyspieszaja-powrot-do-formy</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Huijsen i Zubimendi na szczycie listy potencjalnych wzmocnień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137966-as-huijsen-i-zubimendi-na-szczycie-listy-potencjalnych-wzmocnien</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanów z Holendrami był uważnie obserwowany przez działaczy Realu Madryt. Klub poważnie myśli bowiem nad sprowadzeniem najbliższego lata dwóch graczy kadry Luisa de la Fuente. Mowa rzecz jasna o Huijsenie (Bournemouth) i Zubimendim (Real Sociedad).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137978-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii w Lidze Narodów to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Akanji zaoferowany Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137977-marca-akanji-zaoferowany-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnim z graczy oferowanych Królewskim jest obrońca Manchesteru City. Real Madryt wyciąga z tej sytuacji dwa wnioski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni (?) kobiecy Klasyk w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137976-ostatni-kobiecy-klasyk-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 23. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt zagrają na Estadi Olímpic Lluís Companys z Barceloną. Początek spotkania o godzinie 12:00. Transmisję z tego starcia przeprowadzi TVP.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RMC: Camavinga ma zagrać z Chorwacją od pierwszej minuty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137974-rmc-camavinga-ma-zagrac-z-chorwacja-od-pierwszej-minuty</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trójka graczy Królewskich ma wyjść w pierwszym składzie Francji w rewanżu z Chorwacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nieskończone stadiony” coraz bliżej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137967-nieskonczone-stadiony-coraz-blizej</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 18:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino marzy o „nieskończonym stadionie”. Marzenie to zaś może pomóc mu spełnić technologia VR. Co jednak ciekawe, na ten moment to Atlético działa w tym temacie z większą intensywnością. PSG ma już natomiast za sobą pierwsze przetarcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ma najpoważniejsze problemy z sąsiadami, ale w La Lidze wcale nie ma ich najwięcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137965-real-madryt-ma-najpowazniejsze-problemy-z-sasiadami-ale-w-la-lidze-wcale-nie-ma-ich-najwiecej</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Relevo kontynuuje informowanie o problemach Realu Madryt z sąsiadami Santiago Bernabéu. W najnowszym artykule bada liczbę budynków mieszkalnych i niemieszkalnych w otoczeniu stadionów Primera División. Co ciekawe, Królewscy wcale nie otwierają tego zestawienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Rady Sportu: Real Madryt uszanował tymczasową rejestrację Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137964-prezes-rady-sportu-real-madryt-uszanowal-tymczasowa-rejestracje-olmo</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>José Manuel Rodríguez Uribes odwiedził region Walencji, by obejrzeć prace naprawcze po jesiennym zjawisku DANA. Prezes rządowej Wyższej Rady Sportu wypowiedział się na temat rejestracji Daniego Olmo, do której w styczniu dopuścił jego organ poprzez środek tymczasowy, który wygasa 7 kwietnia. Przedstawiamy jego wypowiedzi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
