<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Jan 2026 14:57:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do Dżuddy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145485-krolewscy-wylecieli-do-dzuddy</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>24 powołanych zawodników jest już w drodze do Arabii Saudyjskiej, gdzie Królewscy zmierzą się w czwartek z Atlético w półfinale Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo Busquets Ferrer na półfinał z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145484-mateo-busquets-ferrer-na-polfinal-z-atletico</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>32-letni arbiter poprowadzi czwartkowe derby Madrytu. Będzie to dla niego dopiero siódmy mecz z udziałem Realu i czwarty z Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti: Zastąpienie Xabiego? Nic z tych rzeczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145483-davide-ancelotti-zastapienie-xabiego-nic-z-tych-rzeczy</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti oglądał z wysokości trybun niedzielne zwycięstwo Realu Madryt z Sevillą. Po meczu były drugi trener Królewskich został złapany przez reportera Chiringuito i udzielił krótkiego wywiadu, w którym mówił o swoich planach na przyszłość i ocenił bieżącą sytuację zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Superpuchar Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145477-kadra-na-superpuchar-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na trzech zawodników pierwszego zespołu podczas spotkań w Arabii Saudyjskiej. Bask powołał 24 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145478-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie kontynuowali przygotowania do meczu z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Atlético na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145481-kadra-atletico-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W kadrze Los Colchoneros znalazł się Pablo Barrios, którego występ w czwartkowym półfinale pozostaje niepewny. Dodatkowo do Dżuddy nie leci dwóch piłkarzy kontuzjowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mbappé w ogóle nie zagra w Superpucharze Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145482-as-mbappe-w-ogole-nie-zagra-w-superpucharze-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski napastnik ma przegapić nie tylko półfinałowy mecz w Arabii Saudyjskiej, ale także ewentualny finał, który zostanie rozegrany w niedzielę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Prawie nie mieliśmy czasu na złapanie oddechu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145463-scariolo-prawie-nie-mielismy-czasu-na-zlapanie-oddechu</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo i Facundo Campazzo wypowiadali się przed spotkaniem z ASVEL-em. Trener zwracał uwagę na to, jak niewiele czasu miała jego drużyna na przygotowanie się do tej rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arabia Saudyjska wyda werdykt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145479-arabia-saudyjska-wyda-werdykt</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Superpuchar Hiszpanii, który wyznacza trendy po zmianie formatu wprowadzonej przez Hiszpańską Federację Piłkarską od 2020 roku, stał się egzaminem, któremu poddają się trenerzy, piłkarze, a nawet same kluby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy lecą dzisiaj do Dżuddy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145476-krolewscy-leca-dzisiaj-do-dzuddy</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj lot, jutro trening, a pojutrze półfinałowy mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Startuje runda rewanżowa Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145464-startuje-runda-rewanzowa-euroligi</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W 20. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z ASVEL-em. Pierwsze spotkanie Królewscy wygrali, a dzisiaj będą mieli okazję zmierzyć się między innymi z Thomasem Heurtelem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145467-kartka-z-kalendarza-6-stycznia</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, emocjonujące mecze z Realem Sociedad i transfer młodego Hiszpana z Manchesteru City. Co działo się 6 stycznia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
