<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 May 2024 14:38:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pięciu muszkieterów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129594-pieciu-muszkieterow</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy był Rodrygo, drugi Bellingham, a 88. i 89. Brahim. Gdy Benzema odchodził do Arabii Saudyjskiej, a wizja sprowadzenia Mbappé stawała się coraz bardziej mętna, zwątpienie dotyczące siły rażenia było naturalne. Ancelotti zdołał jednak zebrać pięciu muszkieterów, którzy pozwolili wyzbyć się wszelkich obaw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne pełne zdjęcie wyjazdowej koszulki na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129624-kolejne-pelne-zdjecie-wyjazdowej-koszulki-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Konto Mr.Jersey na portalu X opublikowało kolejne zdjęcie wyjazdowej koszulki Realu Madryt na sezon 2024/25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt zmaga się z chorobą”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129617-real-madryt-zmaga-sie-z-choroba</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Felieton został opublikowany na blogu Gabriela Miguela Bueno Marichala. W oryginale nosi tytuł „La Plaza de los Sagrados Vodafones” (Plac Najświętszych Telefonów, jako nawiązanie do Plaza Sagrados Corazones, Placu Najświętszego Serca zlokalizowanego przy Estadio Santiago Bernabéu, na którym gromadzą się kibice). Madrytczyk przedstawia swoje spojrzenie na aktualną sytuację klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luis Enrique: Mbappé do Realu? Deszczowe dni przypominają mi o Gijón</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129623-luis-enrique-mbappe-do-realu-deszczowe-dni-przypominaja-mi-o-gijon</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Enrique pojawił się na konferencji prasowej przed meczem z Nice. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Paris Saint-Germain z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Busquets Ferrer na Deportivo Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129610-busquets-ferrer-na-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>30-latek z Majorki poprowadzi dzisiejszy mecz Realu Madryt z Deportivo Alavés. Będzie to dla niego pierwszy mecz Królewskich. Sędzią VAR będzie Guillermo Cuadra Fernández.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real zachęca Joselu do wysłuchania ofert</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129622-relevo-real-zacheca-joselu-do-wysluchania-ofert</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real przypomniał mu, że latem wzmocni atak i jeśli chce nadal grać tyle, co w tym sezonie, to może odejść. Ancelotti chciałby go zatrzymać, a 34-latek widzi się na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatnie wyzwanie Rafy Marína</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129616-ostatnie-wyzwanie-rafy-marina</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper kończy swój wspaniały sezon na wypożyczeniu w Alavés i może zakończyć go w świetnym stylu na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real tworzy zespół, który będzie dominował w lidze przez kilka lat”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129595-real-tworzy-zespol-ktory-bedzie-dominowal-w-lidze-przez-kilka-lat</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis García Plaza wziął udział w konferencji prasowej przed wtorkowym starciem swojego zespołu z Realem Madryt. Oto jak odpowiadał na pytania dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt rozlosował bilety na finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129620-real-madryt-rozlosowal-bilety-na-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub rozlosował bilety na finał dla swoich socios. Królewscy poinformowali też o dokładnym podziale wejściówek, jakie otrzymali na finał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zorganizuje oglądanie finału na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129619-real-zorganizuje-ogladanie-finalu-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Na stadionie ponownie zostaną rozstawione wielkie telebimy, na których kibice będą mogli oglądać finał rozgrywany na Wembley. Podobna inicjatywa była też organizowana w ostatnich latach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
