<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Nov 2025 17:53:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>El País: Zapomina się, że Vinícius to ważne aktywo Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143864-el-pais-zapomina-sie-ze-vinicius-to-wazne-aktywo-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Królewskich publicznie zamknął sprawę Brazylijczyka. Klub podchodzi do tematu bardzo spokojnie, bo bardzo ceni piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Którzy piłkarze przestraszyli się psikusa w Valdebebas? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143863-ktorzy-pilkarze-przestraszyli-sie-psikusa-w-valdebebas-video</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy dołączyli do obchodów tak zwanego Halloween, próbując lekko wystraszyć piłkarzy po piątkowym treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Real Madryt to przeszłość i nie chcę o nich rozmawiać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143862-flick-real-madryt-to-przeszlosc-i-nie-chce-o-nich-rozmawiac</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick wraca na ławkę po meczowym zawieszeniu, które objęło Klasyk. Niemiec pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed niedzielnym meczem z Elche. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Barcelony z tego spotkania z dziennikarzami. Było to jego pierwsze spotkanie z mediami od czasu otrzymania zawieszenia przed starciem z Królewskimi, więc była to też pierwsza szansa, by skomentował porażkę w Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem za kartki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143861-bez-zagrozonych-zawieszeniem-za-kartki</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Chociaż w Klasyku sędzia pokazał mnóstwo żółtych kartek, to Królewscy wciąż pozostają bez zagrożenia zawieszeniem za kartki w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia nigdy nie wygrała dwóch wyjazdowych meczów z rzędu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143860-valencia-nigdy-nie-wygrala-dwoch-wyjazdowych-meczow-z-rzedu-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim sezonie Valencia przerwała passę 16 domowych meczów bez porażki Realu Madryt. Los Ches stoją dzisiaj jednak przed jeszcze większym wyzwaniem, ponieważ nigdy nie wygrali dwóch kolejnych meczów na obiekcie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Jestem dumny, że mogę walczyć dla tego herbu, tego klubu i tych kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143856-mbappe-jestem-dumny-ze-moge-walczyc-dla-tego-herbu-tego-klubu-i-tych-kibicow</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé po odebraniu Złotego Buta udzielił kilku wypowiedzi dla klubowych mediów. W ich trakcie podsumował swoje bramki ze swojego pierwszego sezonu w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão szefem defensywy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143859-militao-szefem-defensywy</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão znów jest tym graczem, którego oglądaliśmy przed dwiema poważnymi kontuzjami. Brazylijczyk ma za sobą dwa bardzo dobre występy przeciwko Juventusowi i Barcelonie i na ten moment jest niepodważalną postacią dla Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Busquets Ferrer na Valencię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143858-busquets-ferrer-na-valencie</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>31-latek z Majorki poprowadzi dzisiejszy mecz Realu Madryt z Valencią. Będzie to dla niego szósty mecz Królewskich. Sędzią VAR będzie Daniel Jesús Trujillo Suárez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Doménech: Xabi ma trudny temat z Viníciusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143855-domenech-xabi-ma-trudny-temat-z-viniciusem</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jaume Domènech z powodu problemów zdrowotnych swojej córki musiał przedwcześnie zakończyć swoją piłkarską karierę. Mimo to wciąż jest na bieżąco z Valencią i w przeddzień starcia swojego byłego klubu z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Motywujący niedosyt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143848-motywujacy-niedosyt</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Nawet jeśli masz dużo, ludzka natura często sprawia, że i tak chcesz jeszcze więcej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mbappé drugi raz z rzędu piłkarzem miesiąca w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143851-oficjalnie-mbappe-drugi-raz-z-rzedu-pilkarzem-miesiaca-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zdobywa drugie takie wyróżnienie z rzędu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143857-kartka-z-kalendarza-1-listopada</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Derby Madrytu w czasach Di Stéfano, wybuch Juanito, golazo Jamesa i rozbicie Granady oraz wstydliwa porażka na Wembley. Co działo się 1 listopada?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
