<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Feb 2025 19:17:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Jeśli z tyłu widzą, że z przodu biegamy i bronimy, to „zaraża” ekipę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136716-rodrygo-jesli-z-tylu-widza-ze-z-przodu-biegamy-i-bronimy-to-zaraza-ekipe</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania piłkarza Realu Madryt z dziennikarzami na Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans treningu Realu Madryt w Manchesterze [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136714-kwadrans-treningu-realu-madryt-w-manchesterze-live</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed wtorkowym starciem z City w Lidze Mistrzów. W Madrycie zostało pięciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie widzę, by Vinícius był nerwowy przez Złotą Piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136715-ancelotti-nie-widze-by-vinicius-byl-nerwowy-przez-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Etihad Stadium. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tylko dwóch nieobecnych na treningu City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136713-tylko-dwoch-nieobecnych-na-treningu-city</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola otrzymał świetne informacje na poniedziałkowym treningu, ostatnim przed spotkaniem Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Savinho: City i Real Madryt nie powinni grać w tych play-offach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136712-savinho-city-i-real-madryt-nie-powinni-grac-w-tych-play-offach</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 17:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Manchesteru City, Savinho, podzielił się swoimi odczuciami przed dwumeczem z Realem Madryt w 1/16 finału Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Vinícius mieszka w willi… Sergio Ramosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136710-relevo-vinicius-mieszka-w-willi-sergio-ramosa</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik przeprowadził się do posiadłości Ramosa w dzielnicy La Moraleja na czas remontu swojego domu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zgarnij 300 zł za gola w meczu Realu Madryt z City!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136709-zgarnij-300-zl-za-gola-w-meczu-realu-madryt-z-city</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dias: Rewanż rok temu był frustrujący</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136708-dias-rewanz-rok-temu-byl-frustrujacy</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Rúben Dias stawił się na konferencji prasowej przed pierwszym meczem z Realem Madryt w ramach 1/16 finału Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Manchesteru City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Złota Piłka to zamknięty temat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136707-guardiola-zlota-pilka-to-zamkniety-temat</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed wtorkowym meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis części tego spotkania trenera Manchesteru City z dziennikarzami z pytaniami po angielsku. Drugą z pytaniami hiszpańskimi przedstawimy w najbliższym czasie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Anglli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136704-krolewscy-sa-juz-w-anglli</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Powołani zawodnicy i sztab szkoleniowy dotarli już do Anglii, gdzie Królewscy zmierzą się jutro w Lidze Mistrzów z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Meana: Real mógł pozyskać obrońcę, ale nie chciał tego Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136706-meana-real-mogl-pozyskac-obronce-ale-nie-chcial-tego-florentino</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana z radia SER przeanalizował decyzję Realu Madryt o braku transferu do obrony. Dziennikarz podkreśla, że wszystko zablokował prezes Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gavi: Czerwona kartka w derbach była dosyć oczywista</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136705-gavi-czerwona-kartka-w-derbach-byla-dosyc-oczywista</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Barcelony wypowiedział się o kwestiach sędziowskich po meczu z Sevillą. Przedstawiamy jego wypowiedzi w tej sprawie z wywiadu dla TV3.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
