<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Feb 2025 07:53:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Paz: Gra w Realu Madryt byłaby marzeniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136612-paz-gra-w-realu-madryt-bylaby-marzeniem</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt latem sprzedał 20-latka do Como za 6 milionów euro, ale zachował prawo odkupu oraz 50% kwoty następnego transferu, co pozwala mu kontrolować przyszłość gracza. Przedstawiamy wypowiedzi Argentyńczyka z wywiadu dla włoskiego Sky.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louzán: Real ma prawo do zażądania wydania nagrań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136607-louzan-real-ma-prawo-do-zazadania-wydania-nagran</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej po spotkaniu sędziów z klubami La Ligi wyszedł do dziennikarzy. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Kibice Realu podgrzewają derby transparentem na wiadukcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136613-ser-kibice-realu-podgrzewaja-derby-transparentem-na-wiadukcie</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 03:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Domniemani kibice Królewskich mieli podgrzać derby ze swojej strony i wywiesili transparent na jednym z madryckich wiaduktów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RMC: Saliba priorytetem Realu Madryt do wzmocnienia obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136611-rmc-saliba-priorytetem-realu-madryt-do-wzmocnienia-obrony</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedno z najważniejszych francuskich źródeł przedstawiło plany kadrowo-transferowe Realu Madryt na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Tebas nakręcał kluby do atakowania Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136610-chiringuito-tebas-nakrecal-kluby-do-atakowania-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 01:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocnym programie przekazano ciekawy aspekt czwartkowego spotkania klubów z sędziami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136609-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Bunt klubów przeciwko Realowi Madryt i wygrana Barcelony nad Valencią to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sergio Ramos podpisał roczny kontrakt w Meksyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136608-oficjalnie-sergio-ramos-podpisal-roczny-kontrakt-w-meksyku</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 23:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny kapitan Królewskich po miesiącach poszukiwań znalazł nowy klub w Meksyku. Królewscy już oficjalnie pogratulowali mu nowej przygody.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To nie był najlepszy moment na mecz z Fenerbahçe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136604-mateo-to-nie-byl-najlepszy-moment-na-mecz-z-fenerbahce</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 22:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrane spotkanie z Fenerbahçe. Nie mógł oczywiście być zadowolony z przebiegu meczu i otwarcie przyznał, że to nie był dobry moment na grę z takim przeciwnikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Correa: Wygramy 0:2!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136603-correa-wygramy-0-2</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 21:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Browar Mahou opublikował kampanię z piłkarzami Atlético Madryt. Przedstawiamy ich wypowiedzi przed sobotnimi derbami z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona i Real Sociedad w półfinałach Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136600-barcelona-i-real-sociedad-w-polfinalach-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 20:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Do półfinałów Pucharu Króla awansowały Barcelona oraz Real Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez szans z Fenerbahçe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136602-bez-szans-z-fenerbahce</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 20:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W 26. kolejce Euroligi osłabiony Real Madryt był tylko tłem dla świetnie grającego Fenerbahçe. Królewscy mają przed sobą sporo pracy, by móc myśleć o występie w play-offach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef sędziów: Filmiki Real Madrid TV niewiele wnoszą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136601-szef-sedziow-filmiki-real-madrid-tv-niewiele-wnosza</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Medina Cantalejo był gościem Josepa Pedrerola, prowadzącego nocne telewizyjne Chiringuito, w jego formacie z wywiadami El Cafelito. Przedstawiamy wypowiedzi szefa Komitetu Technicznego Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej na temat Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
