<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Oct 2024 19:53:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tercet z koszmaru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133598-tercet-z-koszmaru</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 19:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli ktoś może zmazać Barcelonie uśmiech z twarzy po triumfie nad Bayernem, to z pewnością są to Mbappé, Vinícius i Bellingham. Katalończycy mają złe wspomnienia związane z całą trójką wymienionych. Tercet ten w zeszłym sezonie pogrzebał szanse Blaugrany na trzech frontach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raphinha i Camavinga, dawni koledzy z czasów gry we Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133597-raphinha-i-camavinga-dawni-koledzy-z-czasow-gry-we-francji</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć nie działo się to aż tak dawno, mało kto pamięta, że Raphinha i Eduardo Camavinga wspólnie pisali historię. Obaj dzielili szatnię Rennes i przyczynili się do pierwszego w historii klubu awansu do Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti boi się o Lucasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133596-ancelotti-boi-sie-o-lucasa</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed wychowankiem kolejny wielki test. Przeciwko Blaugranie będzie musiał pokazać, że w defensywie też daje radę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Laporte nadal na celowniku Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133595-as-laporte-nadal-na-celowniku-realu</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentant Hiszpanii w dalszym ciągu jest jedną z opcji dla Królewskich na wzmocnienie środka obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin gwarancją spokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133594-lunin-gwarancja-spokoju</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzje Thibaut Courtois nie są już dla Królewskich końcem świata. Andrij Łunin zawsze jest na posterunku i gwarantuje spokój nawet w najbardziej wymagających spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Papużka jednym z bohaterów przygotowań do Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133593-papuzka-jednym-z-bohaterow-przygotowan-do-klasyku</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwierzątko byłego hiszpańskiego sędziego rozpaliło specjalną debatę przed Klasykiem. W Katalonii to nietypowe zdarzenie wykorzystuje się już jako odpowiedź na Sprawę Negreiry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Barcelonę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133589-kadra-realu-madryt-na-barcelone</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do Klasyku z Barceloną bez czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na to spotkanie 20 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Nagrania RMTV o arbitrach? Nie wiedziałem o tym, my tego nie zrobimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133591-flick-nagrania-rmtv-o-arbitrach-nie-wiedzialem-o-tym-my-tego-nie-zrobimy</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony, Hansi Flick, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 11. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi niemieckiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé wygrywa po raz drugi z PSG ws. zaległych pensji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133590-mbappe-wygrywa-po-raz-drugi-z-psg-ws-zaleglych-pensji</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Druga instancja wymiaru sprawiedliwości ligi francuskiej ponownie nakazała klubowi wypłacenie piłkarzowi zaległych pensji i premii. Oczywiście Les Parisiens odrzucają to orzeczenie i teraz wchodzą na drogę sądową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Wykonaliśmy dobrą robotę w defensywie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133580-mateo-wykonalismy-dobra-robote-w-defensywie</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Džanan Musa podsumowali krótko wygrany mecz z Crveną zvezdą. Trener chwalił defensywę i skierował również pozytywne słowa do wychowanków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133587-czterech-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wymyśliłem coś na pressing Barcelony, ale zobaczysz to jutro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133586-ancelotti-wymyslilem-cos-na-pressing-barcelony-ale-zobaczysz-to-jutro</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Barceloną w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
