<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Sep 2024 17:53:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Uraz Tchouaméniego nie jest poważny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132186-relevo-uraz-tchouameniego-nie-jest-powazny</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego portalu kontuzja Tchouaméniego nie jest poważna i piłkarz będzie pracował, by wrócić na najbliższy mecz z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Tchouaméni opuszcza zgrupowanie reprezentacji z kontuzją!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132185-oficjalnie-tchouameni-opuszcza-zgrupowanie-reprezentacji-z-kontuzja</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuska Federacja Piłkarska oficjalnie poinformowała, że piłkarz Realu Madryt odczuwa ból w lewej stopie i wraca do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger mianowany wicekapitanem reprezentacji Niemiec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132184-ruediger-mianowany-wicekapitanem-reprezentacji-niemiec</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 18:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed defensorem Królewskich wyżej w hierarchii Die Mannschaft jest już tylko Joshua Kimmich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Gdyby Mbappé był nie do zatrzymania, to strzeliłby w pierwszym meczu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132180-gdyby-mbappe-byl-nie-do-zatrzymania-to-strzelilby-w-pierwszym-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Betisu, Pablo Fornals, w pewnym momencie pomeczowej rozmowy miał dość pytań o Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Van Basten: Karny? To Vinícius kopie bramkarza!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132183-van-basten-karny-to-vinicius-kopie-bramkarza</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Marco van Basten, były zawodnik i obecnie ekspert stacji telewizyjnej Ziggo Sport, skomentował decyzję sędziego o podyktowaniu rzutu karnego Realowi Madryt w starciu z Betisem. Przedstawiamy słowa Holendra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uraz Mendy'ego nie jest poważny?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132182-uraz-mendyego-nie-jest-powazny</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Wydaje się, że Francuz będzie gotowy na najbliższy mecz z Realem Sociedad, ponieważ zdaniem hiszpańskich mediów zmaga się tylko z przeciążeniem mięśniowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mendy opuszcza zgrupowanie reprezentacji z kontuzją!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132181-oficjalnie-mendy-opuszcza-zgrupowanie-reprezentacji-z-kontuzja</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuska Federacja Piłkarska oficjalnie poinformowała, że piłkarz Realu Madryt odczuwa ból w prawej kości piszczelowej i wraca do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kronika kryzysu Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132177-kronika-kryzysu-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nie odczuł presji, mimo że potrzebował 25 uderzeń, żeby zdobyć swoją pierwszą bramkę w rozgrywkach ligowych. Jego świadome słowa w rozmowach z mediami olśniły wszystkich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielki cios dla Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132179-wielki-cios-dla-ceballosa</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos ma za sobą cztery dni, których nigdy nie zapomni. Ich zwieńczeniem jest zaś powrót do otchłani. U pomocnika zdiagnozowano dziś skręcenie III stopnia w prawej kostce z uszkodzeniem więzadeł, co wyklucza go z gry na dłuższy czas. Jest to z pewnością cios dla gracza, który wczoraj po raz pierwszy w tym sezonie otrzymał szansę w wyjściowym składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dlaczego VAR nie interweniuje przy dwóch pierwszych rzutach karnych?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132178-dlaczego-var-nie-interweniuje-przy-dwoch-pierwszych-rzutach-karnych</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 14:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja nie omieszkała przeanalizować wczorajszej pracy arbitrów w trakcie spotkania z Betisem i znów odniosła się do niej bardzo krytycznie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niezastąpiony Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132176-niezastapiony-valverde</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 13:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć to Kylian Mbappé skradł okładki dzienników swoim dubletem z Betisem, to jednak bardziej szczegółowa analiza wynosi na afisz innego bohatera. Jest nim Fede Valverde, który z Betisem zademonstrował pełen repertuar, a na starcie sezonu jest niewątpliwie najlepszym graczem zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Fede można tylko oklaskiwać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132175-brahim-fede-mozna-tylko-oklaskiwac</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz rozmawiał z klubową telewizją po wczorajszej wygranej z Betisem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
