<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Jun 2024 08:41:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130325-kartka-z-kalendarza-11-czerwca</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego koszykarza i bramkarza, 24. mistrzostwo Hiszpanii, zgoda, która zmieniła historię, indywidualna nagroda dla Fede Valverde i transfer pomocnika. Co działo się 11 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brutalna weryfikacja Mariano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130285-brutalna-weryfikacja-mariano</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielu fanów Sevilli było zdziwionych, widząc Mariano Diaza na boisku w trzech ostatnich ligowych kolejkach. Zespół nie grał już co prawda o nic, ale wciąż mowa była o graczu, który po sezonie ma opuścić drużynę. Trener chciał jednak wynagrodzić napastnikowi wysiłek włożony w powrót do formy w kolejnym sezonie naznaczonym kontuzjami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch debiutantów w Lidze Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130323-dwoch-debiutantow-w-lidze-endesa</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W przyszłym sezonie Ligi Endesa w grze znajdą się dwie nowe drużyny. Koszykarze Realu Madryt wybiorą się na mecze do A Coruñi oraz Lleidy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Poza Mbappé Real Madryt potrzebuje środkowego napastnika”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130318-poza-mbappe-real-madryt-potrzebuje-srodkowego-napastnika</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Alfonso Pérez w trakcie swojej piłkarskiej kariery miał okazję bronić barw zarówno Realu Madryt, jak i Barcelony. W wywiadzie dla dziennika AS poruszył bieżące tematy związane z Królewskimi i hiszpańskim futbolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino i jego dziedzictwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130247-florentino-i-jego-dziedzictwo</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Autorem tekstu jest Pedro Lancha, jeden z redaktorów popularnego wśród hiszpańskich kibiców Realu bloga La Galera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130324-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa Carlosa Alcaraza i Pepa Guardioli to najważniejsze kwestie poruszane na wtorkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Polska wygrywa z Turcją, bardzo dobre 45 minut Ardy Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130321-polska-wygrywa-z-turcja-bardzo-dobre-45-minut-ardy-guelera</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 22:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Polska wygrała na PGE Narodowym z Turcją 2:1 w ostatnim meczu towarzyskim przed Mistrzostwami Świata w Niemczech. Arda Güler pojawił się na boisku tuż po przerwie i rozegrał bardzo dobre 45 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>2:0 i hołd dla Rudy’ego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130322-2-0-i-hold-dla-rudy-ego</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 22:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest już o krok od tytułu mistrzowskiego. Po raz drugi pokonał Murcię, a zawodnikiem meczu został Rudy Fernández, który otrzymał hołd od kibiców, ponieważ to mogło być jego pożegnanie z WiZink Center.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najlepszy z najgorszych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130317-najlepszy-z-najgorszych</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 21:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy serię podsumowań występów piłkarzy związanych z Realem Madryt. Pora na Sergio Arribasa, który w zestawieniu redakcji RealMadryt.pl uplasował się na czwartym miejscu. Hiszpan latem ubiegłego roku zasilił szeregi Almeríi, która po fatalnym sezonie z hukiem spadła do Segunda División, zajmując przedostatnią pozycję w ligowej tabeli. Byłemu kapitanowi Castilli nie przeszkodziło to jednak w zrobieniu dobrego wrażenia i zanotowaniu doprawdy imponujących liczb.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Starcie Rüdigera z Füllkrugiem na treningu kadry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130319-bild-starcie-ruedigera-z-fuellkrugiem-na-treningu-kadry</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Kamery niemieckich mediów na poniedziałkowym treningu uchwyciły poważny konflikt pomiędzy obrońcą Realu Madryt i napastnikiem Borussii Dortmund.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
