<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 02 May 2024 15:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bernabéu daje gwarancję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129287-bernabeu-daje-gwarancje</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy awansowali w 23 z 24 europejskich dwumeczów, w których zremisował w pierwszym meczu na wyjeździe. Jedyny negatywny precedens miał miejsce w 1991 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy sezon, jeszcze większa odpowiedzialność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129266-nowy-sezon-jeszcze-wieksza-odpowiedzialnosc</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Karima Benzemy nakreśliło przed Viniciusem idylliczną wizję. Choć z jednej strony Brazylijczyk stracił najlepszego wspólnika, z drugiej otworzyło to przed nim wiele drzwi prowadzących w zamyśle do zdobycia Złotej Piłki. By sięgnąć po to najwyższe indywidualne wyróżnienie, trzeba wykręcać kosmiczne liczby. A zdecydowanie łatwiej o to, kiedy jest się etatowym wykonawcą rzutów karnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Enzo Alves przedłużył kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129276-enzo-alves-przedluzyl-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć obecny kontrakt Enzo Alvesa obowiązuje do 30 czerwca 2026 roku, to syn Marcelo już zdecydował się na jego przedłużenie i kontynuację szkolenia w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzja, zawieszenie, zmęczenie…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129289-kontuzja-zawieszenie-zmeczenie</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaledwie 10 dni temu Jude Bellingham rozstrzygnął w doliczonym czasie losy Klasyku, który przypieczętowuje mistrzostwo Hiszpanii. Gol ten jednak nie przykrywa w całości faktu, że postawa Anglika od co najmniej kilku tygodni jest bardzo przeciętna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny „brzydki” gest Ancelottiego względem Nacho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129290-kolejny-brzydki-gest-ancelottiego-wzgledem-nacho</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>65. minuta meczu na Allianz. Czwarty arbiter podnosi tablicę świetlną, z której można wyczytać, że pierwszym piłkarzem, jakiego zmienia Ancelotti, jest Nacho. W miejsce kapitana na boisko zawitał Camavinga, choć w domyśle to rzecz jasna Tchouaméni miał przejść na pozycję stopera. Drużyna przegrywała wówczas 1:2 i nie było czasu do stracenia. Cała ta sytuacja ma jednak dla Ignacio również drugie dno.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129291-dwoch-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Cádizem. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pokusa Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129288-pokusa-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois jest o krok od powrotu na boisko. Bramkarz był jednym z filarów zespołu w ostatnich latach, ale w tym sezonie niedane było mu zadebiutować z powodu poważnych urazów. Wydaje się jednak, że wszystko, co najgorsze, Belg zostawił już za sobą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Wierzyliśmy do końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129281-mateo-wierzylismy-do-konca</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej po zwycięskiej rywalizacji z Baskonią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Raúl rozmawia z HSV</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129286-as-raul-rozmawia-z-hsv</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Oprócz Unionu Berlin, trenerem Castilli interesuje się też drugoligowy HSV, w którym pracuje stary znajomy Raúla z czasów w Schalke.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129285-kartka-z-kalendarza-2-maja</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Bolesne porażki z Benficą i Barceloną, urodziny Davida Beckhama oraz wysokie wygrane z Athletikiem i Atlético. Co działo się 2 maja?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
