<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Sep 2024 13:53:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Czy Vallejo będzie miał swoje pięć minut?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132363-czy-vallejo-bedzie-mial-swoje-piec-minut</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan wrócił do klubu w ciszy, kiedy nikt na niego nie liczył i w dodatku po trudnym sezonie spędzonym w Granadzie, w trakcie którego rozegrał tylko trzy mecze. W jego pamięci wciąż są jednak niesamowite minuty z rewanżowego półfinału Ligi Mistrzów z Manchesterem City w 2022 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rakitić: Nie wygraliśmy więcej Lig Mistrzów przez znudzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132362-rakitic-nie-wygralismy-wiecej-lig-mistrzow-przez-znudzenie</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Ivan Rakitić udzielił wywiadu programowi El Pelotazo w andaluzyjskim radiu Canal Sur. Przedstawiamy wypowiedzi byłego pomocnika Barcelony i obecnego gracza Hajduka w sprawie jego okresu w Katalonii i zdobytych trofeów, które mają związek z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt bierze sprawę Viníciusa w swoje ręce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132361-real-madryt-bierze-sprawe-viniciusa-w-swoje-rece</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Madrycki klub zgłosił liczne ataki na swojego zawodnika do Prokuratury Generalnej oraz instytucji sportowych. Arbitrzy mają nakaz, aby nie przerywać meczu, chyba że zaistnieje ekstremalna sytuacja, a jeśli drużyna opuści boisko, przegrywa 0:3.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Andy Mangan nie otrzymał pozwolenia na pracę… i nie trafi do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132360-andy-mangan-nie-otrzymal-pozwolenia-na-prace-i-nie-trafi-do-realu</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 12:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Andy Mangan był gotowy do dołączenia do sztabu szkoleniowego Realu Madryt, jednak, jak donoszą angielskie i hiszpańskie media, nie udzielono mu pozwolenia na pracę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Dāvis Bertāns zawodnikiem Dubai BC</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132359-oficjalnie-davis-bertans-zawodnikiem-dubai-bc</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 12:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie Madryt, a Dubaj będzie następnym przystankiem w karierze dla Dāvisa Bertānsa. Łotysz dołącza do klubu, który rozpoczyna rywalizację w europejskich pucharach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt interesował się Messim, gdy miał 16 czy 17 lat”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132358-real-madryt-interesowal-sie-messim-gdy-mial-16-czy-17-lat</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy agent w karierze Leo Messiego, Horacio Gaggioli, w wywiadzie dla portalu Kooora wrócił wspomnieniami do początków argentyńskiego gwiazdora w futbolu. W trakcie tej krótkiej rozmowy kilkukrotnie pojawił się temat Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Tutaj mieliśmy Cristiano, ale charakter Kyliana jest zupełnie inny niż Crisa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132357-tutaj-mielismy-cristiano-ale-charakter-kyliana-jest-zupelnie-inny-niz-crisa</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 10:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak przebiegły pierwsze tygodnie Mbappé w Madrycie? Opisuje i analizuje Mario Cortegana z The Athletic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Debata polskich dziennikarzy o nowej Lidze Mistrzów [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132354-debata-polskich-dziennikarzy-o-nowej-lidze-mistrzow-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Startująca w następnym tygodniu odnowiona Liga Mistrzów ciągle wzbudza wiele znaków zapytania. Przedstawiciele największych redakcji sportowych spotykają się dzisiaj, by debatować o zmianach wprowadzonych przez UEFA. Początek o 10:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Skargi Rodrygo przypominają te Di Maríi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132356-relevo-skargi-rodrygo-przypominaja-te-di-marii</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 08:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk zaczął protestować, gdy poczuł, że nie jest wystarczająco doceniany. Sytuacja Brazylijczyka nie jest identyczna, ale zachowania zaczynają być podobne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Poirier: Uważałem, że zasługuję na więcej, dlatego zdecydowałem się odejść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132349-poirier-uwazalem-ze-zasluguje-na-wiecej-dlatego-zdecydowalem-sie-odejsc</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Vincent Poirier udzielił wywiadu portalowi Basketball Sphere. Opowiadał w nim między innymi o powodach, dla których zdecydował się odejść z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132355-kartka-z-kalendarza-10-wrzesnia</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 07:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników i debiuty legend sekcji koszykarskiej i piłkarskiej Realu Madryt. Co działo się 10 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mbappé ciągle nie jest gotowy na 100%</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132353-deschamps-mbappe-ciagle-nie-jest-gotowy-na-100</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps udzielił wypowiedzi mediom po meczu z Belgią w sprawie dyspozycji Kyliana Mbappé, który w drugim meczu na zakończonym zgrupowaniu przeciwko Belgii wszedł z ławki w drugiej połowie. Przedstawiamy słowa selekcjonera Francji na temat napastnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
