<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Apr 2025 10:23:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Derby w walce o awans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138526-derby-w-walce-o-awans</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. kolejce Primera Federación Castilla podejmie rezerwy Atlético Madryt. Obie drużyny liczą się jeszcze w walce o awans, chociaż potrzebują zwycięstw, żeby dogonić czołówkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real poprosił o wcześniejsze rozegranie meczu z Alavés, ale La Liga nie wyraziła na to zgody</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138525-ser-real-poprosil-o-wczesniejsze-rozegranie-meczu-z-alaves-ale-la-liga-nie-wyrazila-na-to-zgody</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Organizator rozgrywek odpowiedział, że wniosek powinien zostać złożony przed ogłoszeniem terminarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Burgui: Wylewałem morze łez – z wściekłości, bezsilności i bólu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138524-burgui-wylewalem-morze-lez-z-wscieklosci-bezsilnosci-i-bolu</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Burgui, który występował w Castilli i Alavés, a przed rokiem zakończył karierę, udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nadchodzi selekcja przy przedłużeniu kontraktów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138523-nadchodzi-selekcja-przy-przedluzeniu-kontraktow</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić i Lucas Vázquez kończą umowy tego lata i mają niewielkie szanse na ich przedłużenie. David Alaba, którego kontrakt wygasa w 2026 roku, znajduje się w podobnej sytuacji. Klub planuje nowy impuls kadrowy poprzez transfery Alexandra-Arnolda, środkowego obrońcy i pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius obiecywał, że będzie lepszy, ale nie jest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138522-vinicius-obiecywal-ze-bedzie-lepszy-ale-nie-jest</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 09:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski gwiazdor obiecywał, że nikt nie będzie gotowy na jego dziesięć razy lepszą wersję po tym, jak Złota Piłka trafiła do Rodriego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138513-kartka-z-kalendarza-12-kwietnia</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny honorowego socio i byłego prawego obrońcy, mistrzostwo Hiszpanii i Puchar Króla sprzed lat, ale też niezwykłe mecze w Lidze Mistrzów. Co działo się 12 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coudet: Real to zawsze Real, niezależnie od tego, kogo wystawi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138521-coudet-real-to-zawsze-real-niezaleznie-od-tego-kogo-wystawi</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Coudet zabrał głos przed niedzielnym spotkaniem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Prawnicy o uznanym prestiżu mają opracować strategię pozwu przeciwko UEFA”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138520-prawnicy-o-uznanym-prestizu-maja-opracowac-strategie-pozwu-przeciwko-uefa</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Atlético ruszają do ataku za rzut karny Juliána Álvareza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138519-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Barcelony i sytuacja w Realu to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hapoel Tel Awiw zwycięzcą Eurocupu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138518-hapoel-tel-awiw-zwyciezca-eurocupu</link>
        <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Hapoel Tel Awiw sięgnął po wygraną w rozgrywkach Eurocupu. Wywalczył sobie dzięki temu prawo do gry w Eurolidze w przyszłym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paris Basketball rywalem Realu Madryt w play-in</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138517-paris-basketball-rywalem-realu-madryt-w-play-in</link>
        <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie udało się uniknąć scenariusza, w którym Real Madryt bierze udział w play-in. Efes i Barcelona zgodnie wygrały swoje spotkanie, przez co Królewskich czeka przynajmniej jedno dodatkowe spotkanie w nadchodzącym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Zmiana sędziego na Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138516-oficjalnie-zmiana-sedziego-na-alaves</link>
        <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 21:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Juan Martínez Munuera nie poprowadzi ostatecznie meczu w tej kolejce ligi hiszpańskiej. Dziś RFEF ogłosiła zmianę w obsadzie najbliższego spotkania Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
