<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Nov 2024 09:39:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius czeka na zadośćuczynienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134501-vinicius-czeka-na-zadoscuczynienie</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wierzy w zwycięstwo w plebiscycie The Best, ale Rodrigo znów stanowi dla niego poważne wyzwanie. Bellingham, Valverde, Carvajal, Kroos i Mbappé to pozostali nominowani z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134496-kartka-z-kalendarza-30-listopada</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo w pucharach z monachijczykami, urodziny byłego koszykarza i hat-trick Garetha Bale'a. Co działo się 30 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Finał lub mecz otwarcia Mistrzostw Świata 2030 na Bernabéu, Camp Nou lub w Casablance</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134507-oficjalnie-final-lub-mecz-otwarcia-mistrzostw-swiata-2030-na-bernabeu-camp-nou-lub-w-casablance</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ogłosiła oficjalny raport ewaluacyjny dotyczący kandydatury na organizację Mistrzostw Świata 2030, które odbędą się w Hiszpanii, Portugalii i Maroku. Choć jest to jedyna kandydatura ubiegająca się o organizację tego turnieju, musi przejść standardowy proces weryfikacji jak każda inna. Decyzja o oficjalnym przyznaniu organizacji turnieju zapadnie 11 grudnia podczas Nadzwyczajnego Kongresu FIFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde znów u steru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134506-valverde-znow-u-steru</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 09:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede, wobec powrotu po kontuzji Lucasa Vázqueza, znów będzie mógł występować jako pomocnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Getafe: Mbappé trzeba obdarzyć zaufaniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134484-prezes-getafe-mbappe-trzeba-obdarzyc-zaufaniem</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 09:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Getafe, Ángel Torres, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. W jego trakcie nie zabrakło tematów związanych z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis tych najważniejszych wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mieliście dosyć wrzutek? To Real przestał wrzucać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134500-mieliscie-dosyc-wrzutek-to-real-przestal-wrzucac</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 09:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zajmuje ostatnie miejsce w La Lidze pod względem strzałów po dośrodkowaniach w pole karne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real otrzymał raporty, które sugerowały, że forma Mbappé rokrocznie spada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134504-relevo-real-otrzymal-raporty-ktore-sugerowaly-ze-forma-mbappe-rokrocznie-spada</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 09:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub dysponował danymi na temat spadku formy fizycznej Francuza od 2018 roku, kiedy to zachwycił, wygrywając Mistrzostwo Świata z reprezentacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu Madryt z Getafe!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134495-200-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-getafe</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio zdał egzamin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134492-asencio-zdal-egzamin</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Sztab trenerski Realu Madryt jest pod wrażeniem poziomie prezentowanego przez Raúla Asencio. Młody defensor poradził sobie z ogromną presją i w meczu z Liverpoolem spisał się znacząco powyżej oczekiwań. Bardzo możliwe, że zostanie na dłużej w pierwszym zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Muszę podziękować i przeprosić wszystkich madridistas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134499-bellingham-musze-podziekowac-i-przeprosic-wszystkich-madridistas</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham zamieścił w mediach społecznościowych wpis, w którym przeprosił wszystkich madridistas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piqué zaatakował Lopeteguiego i Ramosa ws. Katalonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134498-pique-zaatakowal-lopeteguiego-i-ramosa-ws-katalonii</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Były stoper Barcelony opowiedział historię o referendum niepodległościowym Katalonii, w którym postawił w złym świetle byłego kapitana i trenera Realu Madryt. Szkoleniowiec zaprzeczył wszystkiemu poprzez media.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alarm, który zmusza do zastanowienia się nad zimowymi zakupami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134493-alarm-ktory-zmusza-do-zastanowienia-sie-nad-zimowymi-zakupami</link>
        <pubDate>Sat, 30 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Liga Mistrzów zawsze jest dla Realu Madryt niczym termometr. Po środowej porażce z Liverpoolem wskazywał on wysoką gorączkę, zwłaszcza z powodu postawy Kyliana Mbappé. Działacze zwrócili też jednak uwagę na inne problemy trapiące zespół Carlo Ancelottiego, piszą dziennikarze Relevo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
