<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Oct 2025 10:28:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Louzán: Mecz w Miami? RFEF nie będzie rzucać kłód pod nogi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143370-louzan-mecz-w-miami-rfef-nie-bedzie-rzucac-klod-pod-nogi</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji wczorajszego meczu reprezentacji prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej odniósł się do bieżących spraw w rozmowie z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ruszyły zdjęcia do pierwszego filmu dokumentalnego o Xabim Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143369-ruszyly-zdjecia-do-pierwszego-filmu-dokumentalnego-o-xabim-alonso</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>W ubiegłym tygodniu w stolicy Katalonii kilku dziennikarzy sportowych udzieliło wywiadów na potrzeby nowego projektu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Chcemy utrzymać naszą pozytywną serię w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143359-scariolo-chcemy-utrzymac-nasza-pozytywna-serie-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo i Chuma Okeke wypowiadali się przed spotkaniem z Partizanem w Eurolidze. Trener zdradził, że Maledon jest już coraz bliżej powrotu na parkiet.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Palacios powoli wraca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143368-palacios-powoli-wraca</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Bohater dwóch ostatnich zwycięstw Castilli opuścił cały okres przygotowawczy z polecenia Arbeloi, który wstrzymał jego powrót, by porządnie wyleczył dolegliwości zagrażające całemu sezonowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo: Kiedy przyszedł Zidane, powiedział nam, że przychodzi, żeby cierpieć razem z nami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143367-vallejo-kiedy-przyszedl-zidane-powiedzial-nam-ze-przychodzi-zeby-cierpiec-razem-z-nami</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo był gościem programu Post United. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti dba o Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143366-marca-ancelotti-dba-o-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ochronił Militão w ostatnim meczu, rozsądnie dawkował minutami Viníciusa, a Rodrygo dodał pewności siebie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143365-kartka-z-kalendarza-15-pazdziernika</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 09:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych pomocników, wysokie zwycięstwa z Betisem, derby Madrytu i popis Ronaldo oraz śmierć zdobywcy bardzo ważnej bramki. Co działo się 15 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Serbski tydzień w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143361-serbski-tydzien-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Partizan. Oba zespoły przystępują do tej rywalizacji z takim samym bilansem – dwa zwycięstwa i porażka. Królewskich następnie czeka wyjazd do Serbii na starcie z Crveną zvezdą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zidane: Oglądam 6 razy naszą drugą Ligę Mistrzów z Juve i mówię: „Perfekcja”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143364-zidane-ogladam-6-razy-nasza-druga-lige-mistrzow-z-juve-i-mowie-perfekcja</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zinédine Zidane był jednym z gości honorowych festiwalu sportu w Trydencie, organizowanego w miniony weekend przez La Gazzettę Dello Sport. Przedstawiamy najciekawsze wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mbappé i Mastantuono będą gotowi na mecz z Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143360-marca-mbappe-i-mastantuono-beda-gotowi-na-mecz-z-getafe</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj obaj nie trenowali z drużyną, ale nie dolega im nic poważnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143363-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Hiszpanów i kontuzja Lewandowskiego to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko z kompletem zwycięstw w eliminacjach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143362-maroko-z-kompletem-zwyciestw-w-eliminacjach</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 23:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Maroko zamknęło eliminacje do mistrzostw świata z kompletem zwycięstw. Na zakończenie skromnie pokonało Kongo 1:0. Brahim spędził na murawie 81 minut.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
