<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Jul 2025 13:35:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kolejne walki z Liverpoolem na horyzoncie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141408-kolejne-walki-z-liverpoolem-na-horyzoncie</link>
        <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>The Reds nie wykluczają ruszenia po Rodrygo, jeśli Anfield opuści Luis Díaz. Z kolei Królewscy uważnie przygląda się sytuacji Konaté. W ostatnich tygodniach kluby przepychały się przy transferze Trenta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Chema Andrés zawodnikiem Stuttgartu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141407-oficjalnie-chema-andres-zawodnikiem-stuttgartu</link>
        <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i VfB Stuttgart osiągnęły porozumienie w sprawie transferu Chemy Andrésa, który zagra w klubie z południa Niemiec do 2030 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius i Mbappé wśród najlepiej zarabiających sportowców w 2025 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141406-vinicius-i-mbappe-wsrod-najlepiej-zarabiajacych-sportowcow-w-2025-roku</link>
        <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 13:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy spekulacjach dotyczących potencjalnej podwyżki dla Viníciusa warto zwrócić uwagę na ranking najlepiej zarabiających sportowców na świecie. Brazylijczyk i Kylian Mbappé znaleźli się w zestawieniu Forbesa za 2025 rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga wystawia Xabiego na próbę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141405-camavinga-wystawia-xabiego-na-probe</link>
        <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub oczekuje, że Xabi Alonso przywróci Eduardo Camavindze dawny blask. Hiszpan docenia uniwersalność 22-latka, który chce wrócić na najwyższy poziom po niezbyt udanym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier nie został zaproszony nawet do treningów z grupą skreślonych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141404-reinier-nie-zostal-zaproszony-nawet-do-treningow-z-grupa-skreslonych</link>
        <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk na rok przed końcem umowy ma zamknięte wszystkie drzwi w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu w zawieszeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141403-pieciu-w-zawieszeniu</link>
        <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed klubem rozpoczęcie operacji odejść z klubu. W tym momencie na tapecie jest pięć głównych nazwisk, co do których muszą zostać podjęte konkretne decyzje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141402-kartka-z-kalendarza-27-lipca</link>
        <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście legendarnych zawodników, transfer snajpera z Manchesteru United, seria meczów towarzyskich i prezentacja Endricka. Co działo się 27 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético ruszy po Take Kubo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141395-atletico-ruszy-po-take-kubo</link>
        <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W programie jednego z głównych dziennikarzy-kibiców Atlético Madryt przekazano informacje w sprawie zainteresowanie Japończykiem, do którego prawa wciąż posiada Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś Hiszpanki zagrają z Angielkami w finale kobiecego EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141398-dzis-hiszpanki-zagraja-z-angielkami-w-finale-kobiecego-euro</link>
        <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dziś w finale kobiecego EURO reprezentacja Hiszpanii z trzema zawodniczkami Realu Madryt w kadrze zmierzy się z Anglią. Początek meczu o godzinie 18:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chema: Zawsze będę nosił ten klub w sercu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141400-chema-zawsze-bede-nosil-ten-klub-w-sercu</link>
        <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Chema Andrés pożegnał się z Realem Madryt za pośrednictwem swoich mediów społecznościowych. Zgodnie z informacjami mediów piłkarz ma przenieść się do Stuttgartu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo pozostaje bez opcji na odejście</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141397-rodrygo-pozostaje-bez-opcji-na-odejscie</link>
        <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk ma coraz mniej realnych opcji na odejście. Dotychczasowi kandydaci stawiają na inne opcje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klub do Viníciusa: Twoją premią było przyjście do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141399-klub-do-viniciusa-twoja-premia-bylo-przyjscie-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 27 Jul 2025 00:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz El Debate potwierdza, że agenci Brazylijczyka zażądali rekordowego wynagrodzenia i rozmowy stanęły. Klub ma czekać na odpowiedź gracza na boisku, bo uważa, że obecnie nie ma pozycji do proszenia o takie pieniądze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
