<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Nov 2025 20:31:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wypuścił z Marvelem kolekcję ubrań inspirowaną Thorem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144287-real-madryt-wypuscil-z-marvelem-kolekcje-ubran-inspirowana-thorem</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wypuścili do sprzedaży serię ubrań stworzony we współpracy z Adidasem i Marvelem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech madridistas w składzie Brazylii na sparing z Tunezją [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144285-trzech-madridistas-w-skladzie-brazylii-na-sparing-z-tunezja-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W swoim ostatnim meczu towarzyskim w tym roku reprezentacja Brazylii zagra w Lille z Tunezją. W pierwszym składzie Canarinhos znalazło się trzech piłkarzy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>[Eliminacje MŚ] Hiszpania – Turcja 1:0, Austria – Bośnia i Hercegowina 0:1 [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144286-eliminacje-ms-hiszpania-turcja-1-0-austria-bosnia-i-hercegowina-0-1-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 19:54:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatniej kolejce fazy grupowej eliminacji do mistrzostw świata Hiszpania podejmuje Turcję, a Austria – Bośnię i Hercegowinę. Obaj zawodnicy Realu Madryt nie pojawili się w wyjściowych jedenastkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Real fałszuje NFL i wszyscy odwracają wzrok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144284-mundo-deportivo-real-falszuje-nfl-i-wszyscy-odwracaja-wzrok</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 19:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavier Bosch i Sancho, kataloński pisarz i dziennikarz, udzielający się m.in. w dzienniku Mundo Deportivo, często wylewa swoje żale. Dziś Katalończyk popełnił nieco oderwany od rzeczywistości artykuł, w którym porównuje nierozegranie meczu Barcelony z Villarrealem w Miami do niedzielnego spotkania NFL na Bernabéu i zarzuca Realowi Madryt hipokryzję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny gol Gonzalo, hiszpańska młodzieżówka coraz bliżej EURO [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144282-kolejny-gol-gonzalo-hiszpanska-mlodziezowka-coraz-blizej-euro-video</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Hiszpanii do lat 21 wygrała na wyjeździe z Rumunią 2:0. Pierwszą bramkę dla La Rojity zdobył Gonzalo García.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin z oświadczeniem przeciwko kłamstwom ukraińskich dziennikarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144283-lunin-z-oswiadczeniem-przeciwko-klamstwom-ukrainskich-dziennikarzy</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraińskie media zaczęły podawać informację, że Andrij Łunin odmawia powołań do reprezentacji, dopóki nie otrzyma gwarancji gry w pierwszym składzie. Przedstawiamy oświadczenie bramkarza Królewskich w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor NBA na Europę: Nie mogę się doczekać dnia, w którym zagramy mecz NBA na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144281-dyrektor-nba-na-europe-nie-moge-sie-doczekac-dnia-w-ktorym-zagramy-mecz-nba-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>George Aivazoglou to dyrektor NBA na Europę. Przedstawiamy jago wypowiedzi z romzowy z Asem. Podkreślmy, że stale informuje się, że Real Madryt prowadzi z NBA rozmowy w sprawie dołączenia do jej nowotworzonych europejskich rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144280-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i odbyli kolejny trening w tym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prawnicy Mbappé: Presja ws. PSG wpłynęła na jego możliwości fizyczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144279-prawnicy-mbappe-presja-ws-psg-wplynela-na-jego-mozliwosci-fizyczne</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Delphine Verheyden i Frédérique Cassereau reprezentowali Kyliana Mbappé w Sądzie Pracy na rozprawie przeciwko Paris Saint-Germain. Przedstawiamy ich wypowiedzi dla L’Équipe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trump wywołuje mundialowy chaos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144278-trump-wywoluje-mundialowy-chaos</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Na zaledwie siedem miesięcy przed rozpoczęciem turnieju prezydent USA grozi odebraniem prawa organizacji meczów miastom rządzonym przez demokratów. FIFA znalazła się na poważnym rozdrożu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti: Real Madryt w chaosie jest najlepszy na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144277-davide-ancelotti-real-madryt-w-chaosie-jest-najlepszy-na-swiecie</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z trenerem Botafogo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144269-kartka-z-kalendarza-18-listopada</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyjątkowe derby Madrytu, dobry mecz z Racingiem Santander i historyczne zwycięstwo koszykarzy w Barcelonie. Co działo się 18 listopada?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
