<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Nov 2024 07:25:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Haaland bliski przedłużenia kontraktu z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134341-marca-haaland-bliski-przedluzenia-kontraktu-z-city</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>José Félix Díaz z dziennika MARCA podaje, że jeszcze przed końcem bieżącego roku Norweg oficjalnie złoży podpis pod nową umową, która zwiąże go z angielskim klubem do 2029 roku. Wciąż brakuje kilku szczegółów, ale porozumienie między obiema stronami jest kompletne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Różne pozycje w ataku to historia mojej kariery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134351-mbappe-rozne-pozycje-w-ataku-to-historia-mojej-kariery</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu klubowej telewizji po meczu z Leganés. Przedstawiamy zapis tej rozmowy z graczem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino o Superlidze: Chcemy być Netflixem, a nie Blockbusterem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134340-florentino-o-superlidze-chcemy-byc-netflixem-a-nie-blockbusterem</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez w niedzielę wygłosił przemówienie na otwarcie Walnego Zgromadzenia socios. Przedstawiamy pełny fragment wypowiedzi prezesa Realu Madryt na temat Superligi i sytuacji futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134357-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i reakcja Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bośnia pokonała Chorwację i jest bliżej Eurobasketu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134353-bosnia-pokonala-chorwacje-i-jest-blizej-eurobasketu</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 22:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Džanan Musa i Mario Hezonja stanęli dzisiaj naprzeciw siebie w Sarajewie. Reprezentacje Bośni i Hercegowiny oraz Chorwacji toczą ze sobą bezpośredni bój o awans na Eurobasket. Dzisiejsze zwycięstwo bardzo przybliżyło Bośniaków do turnieju głównego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Drużyna jest coraz bardziej solidna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134352-ceballos-druzyna-jest-coraz-bardziej-solidna</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 3:0 meczu z Leganés na Estadio Municipal Butarque. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika, który dziś rozegrał swój 100. ligowy występ w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drużyna wsparła Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134350-druzyna-wsparla-militao</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 21:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt okazali wsparcie ciężko kontuzjowanemu Éderowi Militão przed rozpoczęciem meczu na Estadio Municipal Butarque.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leganés 0:3 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134349-leganes-0-3-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 21:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał w czternastej kolejce ligowej z Leganés 3:0. Zapraszamy na skrót tego spotkania z polskiej telewizji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>100 meczów Ceballosa w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134348-100-meczow-ceballosa-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 21:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Niedzielne spotkanie z Leganés było dla Daniego Ceballosa 100. ligowym meczem w barwach Realu Madryt. Osiągnięcia osobiście pogratulował mu prezes Florentino Pérez, który po ostatnim gwizdku wręczył mu pamiątkową koszulkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Valverde to trzeci najlepszy boczny obrońca na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134347-ancelotti-valverde-to-trzeci-najlepszy-boczny-obronca-na-swiecie</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 20:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Leganés. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estadio Municipal Butarque.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio González: Mecz uciekł nam przez nasze własne błędy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134346-sergio-gonzalez-mecz-uciekl-nam-przez-nasze-wlasne-bledy</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 20:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio González udzielił wypowiedzi dla telewizji Movistar+ po przegranym 0:3 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé MVP meczu z Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134343-mbappe-mvp-meczu-z-leganes</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 20:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz uzyskał wyróżnienie za zwycięstwo 3:0 nad Leganés.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
