<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Nov 2024 10:46:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Przełamaliśmy passę, która nas niepokoiła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134476-mateo-przelamalismy-passe-ktora-nas-niepokoila</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo rozmawiali z dziennikarzami po zwycięstwie w Klasyku. Obaj docenili pracę, jaką drużyna wykonała w defensywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na jakim etapie jest sprawa Mbappé w Szwecji?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134479-na-jakim-etapie-jest-sprawa-mbappe-w-szwecji</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Chociaż szwedzki wymiar sprawiedliwości nie przekazał żadnych informacji od ostatniego komunikatu prokuratury z 15 października dotyczącego śledztwa w sprawie „gwałtu i napaści seksualnej”, które dotyczy Kyliana Mbappé, postępowanie toczy się dalej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134465-kartka-z-kalendarza-29-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze z Barceloną z różnym skutkiem, a łącznie trzy wygrane i dwie porażki. Co działo się 29 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bańka praw sportowych w szczytowym momencie: od milionowych inwestycji Mediapro po upadek Ligue 1</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134477-banka-praw-sportowych-w-szczytowym-momencie-od-milionowych-inwestycji-mediapro-po-upadek-ligue-1</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 10:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Najnowszy ruch giganta audiowizualnego wstrząsa rynkiem, na którym wciąż trudno określić granice możliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Widmo odpadnięcia w pierwszej fazie Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134464-widmo-odpadniecia-w-pierwszej-fazie-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jeszcze nigdy w swojej historii nie odpadł z Ligi Mistrzów w pierwszej fazie rozgrywek. W tym momencie Królewscy zajmują ostatnie miejsce premiowane udziałem w play-offach o awans do 1/8 finału turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zarządzanie czasem, wsparcie klubu, wykorzystanie na boisku… Jak uratować Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134475-zarzadzanie-czasem-wsparcie-klubu-wykorzystanie-na-boisku-jak-uratowac-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nawet ustawiony na swojej ulubionej pozycji, francuski napastnik Realu Madryt zawiódł w środę w Liverpoolu. Problemy Kyliana Mbappé wydają się poważne, ale nie są nieodwracalne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konstruktywne podejście do kryzysu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134462-konstruktywne-podejscie-do-kryzysu</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przeżywa trudne chwile. Porażka z Liverpoolem po raz kolejny uwypukla braki zespołu, który nie jest w stanie konkurować na równych zasadach z najmocniejszymi rywalami. Choć starcie na Anfield budziło olbrzymią chęć odkucia się, pokazało jedynie, że trzeba czegoś znacznie więcej, by nawiązać do sukcesów z poprzedniej kampanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Powiedz, co chcesz, ale najważniejsze, że Real będzie w finale Ligi Mistrzów w Monachium”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134474-powiedz-co-chcesz-ale-najwazniejsze-ze-real-bedzie-w-finale-ligi-mistrzow-w-monachium</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 08:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Cerruti, ceniony dziennikarz La Gazzetta dello Sport i przyjaciel Carlo Ancelottiego, ujawnił wczoraj w programie El Larguero swoją rozmowę z trenerem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Nie możemy ciągle wracać do maja, mistrzostwa i Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134473-modric-nie-mozemy-ciagle-wracac-do-maja-mistrzostwa-i-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić po meczu z Liverpoolem w Lidze Mistrzów udzielił wywiadów w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Realu Madryt z tej rozmowy na Anfield z dziennikarzami telewizyjnymi i radiowymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin nominowany do nagrody The Best</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134472-lunin-nominowany-do-nagrody-the-best</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 02:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Królewskich został nominowani do nagrody The Best w swojej kategorii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti nominowany do nagrody The Best</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134471-ancelotti-nominowany-do-nagrody-the-best</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 02:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Królewskich został nominowani do nagrody The Best w swojej kategorii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziesięciu piłkarzy Realu Madryt nominowanych do The Best Men's 11</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134470-dziesieciu-pilkarzy-realu-madryt-nominowanych-do-the-best-mens-11</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 01:56:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFPro ogłosiło nazwiska 77 zawodników nominowanych do FIFA The Best Men's 11 za sezon 2023/24. Na liście znalazło się 10 piłkarzy Realu Madryt. Rok temu w finalnym składzie znalazło się 4 zawodników Królewskich, wliczając Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
