<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Mar 2024 19:27:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Xavi pozywa autora hymnu Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128357-xavi-pozywa-autora-hymnu-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony zdecydował się pozwać madryckiego pisarza związanego z Realem Madryt za jego słowa dotyczące zachowania Katalończyka w sprawie jednego z jego artykułów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Nacho i Lucas z nowymi kontraktami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128358-as-nacho-i-lucas-z-nowymi-kontraktami</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 18:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho i Lucas Vázquez mieli dojść do pełnego porozumienia w sprawie przedłużenia swoich kontraktów z Realem Madryt do 2025 roku. Do oficjalnego ogłoszenia ma dojść w przyszłym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kyle Walker ma szansę na powrót już na mecz z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128356-kyle-walker-ma-szanse-na-powrot-juz-na-mecz-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Manchesteru City zaliczyli wiele problemów fizycznych w trakcie tej przerwy na reprezentacje. Pierwsze informacje o ich urazach są jednak dla Obywateli dosyć pozytywne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 33. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128354-terminarz-33-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz kolejki, która zostanie rozegrana pod koniec przyszłego miesiąca. Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA odpowiada Romano: Kroos jeszcze nie podjął decyzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128355-marca-odpowiada-romano-kroos-jeszcze-nie-podjal-decyzji</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos nabiera przekonania do dalszej gry dla Realu Madryt, ale decyzja wcale jeszcze nie zapadła, informuje MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Polska wyjdzie z grupy? Francja wygra cały turniej? Sprawdź typy na EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128353-polska-wyjdzie-z-grupy-francja-wygra-caly-turniej-sprawdz-typy-na-euro</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Endrick mógł poczuć się jak w domu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128348-rodrygo-endrick-mogl-poczuc-sie-jak-w-domu</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo udzielił wywiadu oficjalnym mediom Brazylijskiej Federacji Piłkarskiej po zremisowanym 3:3 meczu z Hiszpanią na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano: Kroos przedłuży kontrakt z Realem Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128352-fabrizio-romano-kroos-przedluzy-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec ma zostać w stolicy Hiszpanii na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening bez kadrowiczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128351-ostatni-trening-bez-kadrowiczow</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Athletikiem. Razem z drużyną nie trenowało kilku zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pełny obraz Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128350-pelny-obraz-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 27 Mar 2024 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior był pierwszoplanowym bohaterem meczu z Hiszpanią przez swoje zachowania pozapiłkarskie. Niektóre media oraz pewni dziennikarze wskazują jednak, że wszystko miało swoje powody i należy pokazywać pełny obraz zdarzeń, a nie jedynie ucięte materiały z określonych incydentów z udziałem zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
