<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Aug 2025 17:43:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Na ten moment Trent nie jest na poziomie Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141953-na-ten-moment-trent-nie-jest-na-poziomie-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 19:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Romero, relacjonujący mecze Realu Madryt na antenie Cadena SER, skrytykował Trenta Alexandra-Arnolda po ligowym meczu z Osasuną. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Sexta: Real zarobi na transferze Miguela Gutiérreza do Napoli 10 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141952-la-sexta-real-zarobi-na-transferze-miguela-gutierreza-do-napoli-10-milionow-euro</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz La Sexty José Luis Sánchez twierdzi, że z tytułu transferu Miguela Gutiérreza z Girony do Napoli do kasy Realu Madryt wpadnie 10 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Carreras y Huijsen grają tak, jakby mieli za sobą już 200 spotkań w białej koszulce”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141951-carreras-y-huijsen-graja-tak-jakby-mieli-za-soba-juz-200-spotkan-w-bialej-koszulce</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Realu z Osasuną. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Sexta: Militão również zwolniony ze zgrupowania Brazylijczyków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141950-la-sexta-militao-rowniez-zwolniony-ze-zgrupowania-brazylijczykow</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak przekazał dziennikarz José Luis Sánchez, Éder Militão, podobnie jak Vinicius, zostanie zwolniony z obowiązku gry dla reprezentacji Brazylii podczas wrześniowego zgrupowania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo nie wychodzi z cienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141949-rodrygo-nie-wychodzi-z-cienia</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Realem Oviedo pokaże, w jakim momencie tak naprawdę znajduje się Rodrygo i jaka ma być jego rola w zespole Xabiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141947-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-osasuna</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 14:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 1:0 z Osasuną. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sesja regeneracyjna w Valdebebas [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141948-sesja-regeneracyjna-w-valdebebas-video</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wrócili do pracy w Valdebebas. Poza grupą pozostaje czterech piłkarzy. Był to trening regeneracyjny po wczorajszym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV atakuje sędziów ws. czerwonych kartek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141946-real-madrid-tv-atakuje-sedziow-ws-czerwonych-kartek</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przed meczem z Osasuną krytycznie oceniła jeden z aspektów w pracy sędziów La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Wierzymy w spojrzenie Xabiego na futbol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141945-carvajal-wierzymy-w-spojrzenie-xabiego-na-futbol</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal zatrzymał się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Realu Madryt dla dziennikarzy radiowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Zasłużyliśmy na zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141944-butragueno-zasluzylismy-na-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć przemijanie jest nieodłącznym elementem otaczającej nas rzeczywistości, to jednak on wydaje się temu przeczyć. Nowy trener, nowi zawodnicy, nowy sezon, ale Don Emilio wciąż pozostaje taki sam. Po co bowiem przemijać ma ktoś, kto sam w sobie jest idealny? Wystarczy wczytać się w jego słowa, by w pełni to pojąć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Miguel Gutiérrez został sprzedany do Napoli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141928-oficjalnie-miguel-gutierrez-zostal-sprzedany-do-napoli</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Włosi potwierdzili pozyskanie Hiszpana. Królewscy tracą do niego swoje prawa, ale otrzymają z tytułu tego transferu dodatkową gotówkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141930-kartka-z-kalendarza-20-sierpnia</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jubileusz RealMadryt.pl, transfer angielskiego obrońcy, udana inauguracja nieudanego sezonu ligowego i mistrzostwo świata Hiszpanek. Co działo się 20 sierpnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
