<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Nov 2025 04:55:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Narasta napięcie wokół Xabiego Alonso: zbuntowane gwiazdy, krytyka szeptem i egzamin, który dopiero nadejdzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144438-narasta-napiecie-wokol-xabiego-alonso-zbuntowane-gwiazdy-krytyka-szeptem-i-egzamin-ktory-dopiero-nadejdzie</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub balansuje między faktem, że prowadzi w lidze, a niepokojem związanym z ostatnimi wrażeniami i sposobem zarządzania kadrą. Vinícius, który już po raz czwarty usiadł na ławce, znajduje się w centrum zainteresowania mediów jako twarz rozchwianej szatni, w której nie brakuje też autokrytyki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144440-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nadal: Vinícius musi zrozumieć, kto jest autorytetem i musi ten autorytet szanować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144439-nadal-vinicius-musi-zrozumiec-kto-jest-autorytetem-i-musi-ten-autorytet-szanowac</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafa Nadal był gościem programu Universo Valdano w telewizji Movistar+. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego tenisisty z tej rozmowy z Jorge Valdano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Théo Maledon MVP Listopada w Lidze Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144434-theo-maledon-mvp-listopada-w-lidze-endesa</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 22:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Théo Maledon zbiera pierwsze indywidualne nagrody w barwach Realu Madryt. W Lidze Endesa zgarnął wyróżnienie dla MVP Listopada oraz dla MVP 8. kolejki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo Ramón z pierwszą bramką w Serie A [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144430-jacobo-ramon-z-pierwsza-bramka-w-serie-a-video</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Como w poniedziałkowy wieczór rozniosło Torino, a przyczynili się do tego także zawodnicy, do których wciąż prawa ma Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Linda Caicedo przedłużyła kontrakt do 2031 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144429-oficjalnie-linda-caicedo-przedluzyla-kontrakt-do-2031-roku</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Bardzo ważny ruch w kobiecej sekcji Realu Madryt. Klub oficjalnie poinformował o przedłużeniu kontraktu z jedną z najlepszych piłkarek, Lindą Caicedo, do 2031 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superliga składa pozew przeciwko UEFA na kwotę 4,5 miliarda euro i domaga się uznania nowych rozgrywek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144428-superliga-sklada-pozew-przeciwko-uefa-na-kwote-4-5-miliarda-euro-i-domaga-sie-uznania-nowych-rozgrywek</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>A22, promotor Superligi, wzywa na piśmie Aleksandra Čeferina, prezesa UEFA, do wykonania wyroków i zatwierdzenia nowych rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Vinícius powiedział Florentino, że nie zamierza przedłużać umowy z powodu relacji z Alonso!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144427-the-athletic-vinicius-powiedzial-florentino-ze-nie-zamierza-przedluzac-umowy-z-powodu-relacji-z-alonso</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius przekazał klubowi, że nie zamierza przedłużać kontraktu, dopóki jego relacje z Xabim Alonso pozostają napięte, a negocjacje nowej, rekordowej umowy utknęły w martwym punkcie. W klubie rośnie niepokój o przyszłość jednego z liderów zespołu, choć Florentino Pérez i Juni Calafat próbują go uspokajać, a w Realu liczą, że dobre wyniki i forma Viníciusa z czasem odbudują jego relację z trenerem. Całą sytuację na łamach The Athletic opisuje Mario Cortegana. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia VAR: Sytuacja Viníciusa i Iñakiego Peñi? To akcja przypadkowa, zwykły element gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144426-sedzia-var-sytuacja-viniciusa-i-inakiego-peni-to-akcja-przypadkowa-zwykly-element-gry</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanfe Sanz, dziennikarz El Chiringuito, oglądał wczorajsze spotkanie między Elche a Realem Madryt w Las Rozas w towarzystwie dyrektora VAR-u, Prieto Iglesiasa, którego pytał o gola Bellinghama. Juanfe Sanz przed i po mecz mógł wejść do sali VOR i zobaczyć pracę arbitrów, a po spotkaniu zapytał też o tę samą sytuację Mario Melero Lópeza, który był arbitrem VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144425-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli przygotowania do meczu z Olympiakosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Słodko-gorzki wieczór Trenta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144424-slodko-gorzki-wieczor-trenta</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Stałe fragmenty Trenta Alexandra-Arnolda uratowały zespół przed porażką z Elche. Gdy plan trenera nie działał, drużyna szukała na boisku Anglika w nadziei, że ten znajdzie rozwiązanie. Wczoraj Trent miał najwięcej kontaktów z piłką, ale nie ustrzegł się również błędów i zanotował łącznie aż 25 strat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Xabiego zaczyna budzić wątpliwości w wielu aspektach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144423-real-xabiego-zaczyna-budzic-watpliwosci-w-wielu-aspektach</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Real od czasu wygranej w Klasyku stracił formę. Brak dobrych kontaktów między zawodnikami a sztabem oraz wyniki i zachowanie zespołu podczas meczów budzą obawy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
