<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Jun 2024 10:21:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Modrić: Joselu mówi, że mam krótki lont? Podpytaj go, jak chcą mnie sprowokować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130409-modric-joselu-mowi-ze-mam-krotki-lont-podpytaj-go-jak-chca-mnie-sprowokowac</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić pojawił się na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem Chorwacji z Hiszpanią. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130419-kartka-z-kalendarza-15-czerwca</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i byłych koszykarzy, rocznica zwycięstw z Atlético, hołdu dla Sępa i transferu młodego Brazylijczyka z Santosu. Co działo się 15 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé wznowił treningi, Tchouaméni o krok od powrotu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130412-mbappe-wznowil-treningi-tchouameni-o-krok-od-powrotu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący w piątek wznowił pełne treningi z grupą, a powoli do pełnej dyspozycji wraca także pomocnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>600 zł za gola Polski z Holandią!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130415-600-zl-za-gola-polski-z-holandia</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi dzień i pierwsze starcie między graczami Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130418-drugi-dzien-i-pierwsze-starcie-miedzy-graczami-realu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś EURO wchodzi na najwyższe obroty. Odbędą się bowiem aż trzy mecze. O 15:00 Węgry zagrają ze Szwajcarią, 3 godziny później rozpocznie się potyczka Hiszpanii z Chorwacją, a drugi dzień turnieju zamknie potyczka Włoch z Albanią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos odwiedził Lukę Dončicia na meczu Finałów NBA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130416-sergio-ramos-odwiedzil-luke-doncicia-na-meczu-finalow-nba</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny kapitan Królewskich pojawił się na czwartym meczu Finałów NBA z udziałem Luki Dončicia i pełnił rolę ambasadora Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern gotowy zostawić Daviesa do końca kontraktu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130414-bayern-gotowy-zostawic-daviesa-do-konca-kontraktu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Bawarczycy nie widzą na ten moment szans na porozumienie z Kanadyjczykiem, ale są gotowi zostawić go w drużynie na kolejny sezon, ryzykując jego darmowym odejściem. Dla Królewskich taki scenariusz nie byłby niczym złym, bo kontrakt Ferlanda Mendy'ego także wygasa w 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie ma porozumienia Barcelony z Hezonją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130410-nie-ma-porozumienia-barcelony-z-hezonja</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Mario Hezonji jest wiadomością numer jeden po zakończeniu sezonu w Lidze Endesa. Wydawało się, że Chorwat trafi do Barcelony, ale teraz wcale nie jest to takie pewne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130413-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii na EURO to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki Realu wygrywają w ostatnim meczu sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130408-pilkarki-realu-wygrywaja-w-ostatnim-meczu-sezonu</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie wygrały ostatni mecz ligowy i kończą sezon jako wicemistrzynie Ligi F. Przez poważną kontuzję najlepszej w zespole Caroline Weir ten sezon był trudny, ale wydaje się, że piłkarki mogły powalczyć w nim o coś więcej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
