<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Sep 2024 19:53:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ballada o lekkim zabarwieniu stylistycznym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132731-ballada-o-lekkim-zabarwieniu-stylistycznym</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy kibic Realu Madryt ma prawo wymagać od swoich ulubieńców nie tylko zwycięstw, ale i dobrej, przyjemnej dla oka gry? Na to odwieczne pytanie w swoim felietonie odpowiada nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA przyznaje, że ręka Cucurelli była przewinienem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132732-uefa-przyznaje-ze-reka-cucurelli-byla-przewinienem</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja w wewnętrznej komunikacji przyznała się do kluczowego błędu w ćwierćfinale EURO. Co więcej, z dnia na dzień zmieniono wytyczne dotyczące zagrań ręką w polu karnym i od teraz sędziowie mają kierować się innymi zasadami, przynajmniej w europejskich pucharach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Keylor Navas otwarty na dołączenie do Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132730-mundo-deportivo-keylor-navas-otwarty-na-dolaczenie-do-barcelony</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Golkiper, który po zakończeniu przygody w PSG pozostaje bez drużyny, chętnie pomógłby Barcelonie szukającej nowego strażnika bramki po stracie Ter Stegena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brakuje rąk do pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132729-brakuje-rak-do-pracy</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich tygodniach Real Madryt próbował dopiąć pewien transfer, lecz starania zakończyły się niepowodzeniem. Jak zdradza Relevo, nie chodziło jednak o żadnego piłkarza, a dodatkowego członka sztabu szkoleniowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold: Chcę być piłkarzem Liverpoolu w tym sezonie, powiem tyle</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132728-alexander-arnold-chce-byc-pilkarzem-liverpoolu-w-tym-sezonie-powiem-tyle</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Anglika wygasa po tym sezonie i cały czas spekuluje się, że może wtedy odejść za darmo do Realu Madryt. Sam piłkarz zabrał głos w sprawie swojej przyszłości po sobotniej wygranej nad Bournemouth.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bild: Schalke chce zatrudnić Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132726-bild-schalke-chce-zatrudnic-raula</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Redaktorzy niemieckiego dziennika podają, że Raúl jest głównym kandydatem na nowego szkoleniowca klubu z Gelsenkirchen. Zarząd zwolnił trenera Karela Geraertsa i Marca Wilmotsa, dyrektora sportowego, z powodu różnic nie do pogodzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luis García: Real Madryt ma bramkarza z pięcioma rękami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132724-luis-garcia-real-madryt-ma-bramkarza-z-piecioma-rekami</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Deportivo Alavés, Luis García Plaza, stawił się na konferencji prasowej meczem z Realem Madryt w ramach 7. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi madryckiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były prezes Valencii: Vinícius to gówno jako człowiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132725-byly-prezes-valencii-vinicius-to-gowno-jako-czlowiek</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Francisco Roig Alfonso był prezesem Valencii w latach 1994-1997 i zasłynął jako jeden z najbardziej awanturniczych sterników w historii La Ligi. Teraz w wieku 85 lat udzielił wywiadu Relevo. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Deportivo Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132721-kadra-na-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do Deportivo Alavés z Espanyolem bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 20 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt przedłużył kontrakt z Sanitasem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132723-oficjalnie-real-madryt-przedluzyl-kontrakt-z-sanitasem</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Firma medyczna będzie zajmować się zawodnikami przez kolejne trzy lata, o czym Królewscy poinformowali oficjalnie na swojej stronie internetowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąsiedzi okolic Bernabéu skarżą się na hałas podczas meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132722-sasiedzi-okolic-bernabeu-skarza-sie-na-halas-podczas-meczow</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Mieszkańcy okolic Santiago Bernabéu tym razem skarżą się na nadmierny poziom hałasu wydobywający się ze stadionu po zdobyciu bramki oraz przy zmianach. Ponadto, w wyniku prac nad budową parkingów uszkodzona miała zostać jedna ze ścian parkingu przy ulicy Rafaela Salgado.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Carvajal będzie gotowy na niedzielę, Camavinga wraca w czwartek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132720-ancelotti-carvajal-bedzie-gotowy-na-niedziele-camavinga-wraca-w-czwartek</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Deportivo Alavés w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
