<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Nov 2024 18:46:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Zostawcie Kyliana w spokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134084-deschamps-zostawcie-kyliana-w-spokoju</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Francji nie chciał dodać niczego w sprawie piłkarza Realu Madryt przed czwartkowym meczem kadry z Izraelem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Twente w Lidze Mistrzyń [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134082-real-madryt-twente-w-lidze-mistrzyn-na-zywo</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu 3. kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt grają na Di Stéfano z holenderskim Twente. Do przerwy Las Blancas prowadzą 2:0 po golach Bruun i Maríi Méndez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porro: Chciałbym zamieszkać w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134083-porro-chcialbym-zamieszkac-w-madrycie</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 18:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedro Porro w rozmowie z ElDesmarque skomentował informacje łączące go z transferem do drużyny Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Wychowankowie obawiają się treningów z Pintusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134080-relevo-wychowankowie-obawiaja-sie-treningow-z-pintusem</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener od przygotowania fizycznego znajduje się pod ostrzałem krytyki za ostatnie kontuzje i formę zespołu. Relevo podaje, że obawy co do jego metod mają także gracze ze szkółki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jedenaście absencji w Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134081-jedenascie-absencji-w-castilli</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Pola Fortuny’ego sprawiła, że Raúl z różnych przyczyn nie będzie mógł w najbliższym meczu liczyć na aż jedenastu zawodników z rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joaquín: Ceballos? W tym momencie nie ma niczego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134078-joaquin-ceballos-w-tym-momencie-nie-ma-niczego</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecność Daniego Ceballosa na ostatnim meczu Betisu z Celtą podsyciła plotki o możliwym transferze pomocnika do stolicy Andaluzjii. O tym, ile w tym prawdy, mówił dyrektor sportowy Los Verdiblanos, Joaquín Sánchez, w nocnym programie El Larguero w radiu SER.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: FIFA rozważa wprowadzenie challenge'u dla trenerów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134079-l-equipe-fifa-rozwaza-wprowadzenie-challengeu-dla-trenerow</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ma nadzieję rozwinąć system Football Video Support (FVS), alternatywę dla VAR, umożliwiającą trenerom „zakwestionowanie” decyzji sędziowskiej, którą uznają za błędną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Akademia albo portfel</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134074-akademia-albo-portfel</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Niesprzyjające okoliczności zmuszają Królewskich do wzmocnienia kadry pierwszej drużyny, ale rynek transferowy jest drogi i kilka wpływowych osób w Valdebebas wolałoby postawić na wychowanków z madryckiej akademii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares: Real Madryt ma problem, gdyż rynek wie, że ma pieniądze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134077-canizares-real-madryt-ma-problem-gdyz-rynek-wie-ze-ma-pieniadze</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Realu Madryt i Valencii, Santiago Cañizares, był gościem programu Despierta San Francisco na falach radia MARCA. W trakcie rozmowy przeanalizował możliwości transferowe Królewskich w zimowym okienku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Ramos nie jest tym piłkarzem, którego potrzebuje teraz Real?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134070-dlaczego-ramos-nie-jest-tym-pilkarzem-ktorego-potrzebuje-teraz-real</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana przedstawia historię i argumenty, na których mają opierać się Królewscy, aby nie pozyskiwać Sergio Ramosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening z Castillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134076-dzisiejszy-trening-z-castilla</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali pracę w trakcie przerwy na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Belgowie próbują namówić Courtois do powrotu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134075-belgowie-probuja-namowic-courtois-do-powrotu</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy dyrektor generalny federacji spotkał się z bramkarzem, aby móc lepiej zrozumieć jego sytuację i to, czemu nie chce grać w reprezentacji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
