<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 May 2025 11:40:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: To był długi sezon, a 4 lata tutaj to dużo, ale spędziliśmy dobry czas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139741-ancelotti-to-byl-dlugi-sezon-a-4-lata-tutaj-to-duzo-ale-spedzilismy-dobry-czas</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Sociedadem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu. Była to ostatnia konferencja prasowa Włocha w roli trenera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão i Vinícius trenowali z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139742-militao-i-vinicius-trenowali-z-zespolem</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do ostatniego ligowego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arne Slot: Może to już pierwszy prezent, jaki mogę zrobić Xabiemu Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139740-arne-slot-moze-to-juz-pierwszy-prezent-jaki-moge-zrobic-xabiemu-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Liverpoolu wziął udział w konferencji prasowej i był pytany o Trenta Alexandra-Arnolda. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty ze spotkania Arne Slota z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu pod wodzą Ancelottiego [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139737-kwadrans-ostatniego-treningu-pod-wodza-ancelottiego-video</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Baskami w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Umorzono skargę Realu przeciwko Tebasowi za ujawnienie głosowania podczas Zgromadzenia La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139739-umorzono-skarge-realu-przeciwko-tebasowi-za-ujawnienie-glosowania-podczas-zgromadzenia-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub kierowany przez Florentino Péreza uznał, że Javier Tebas naruszył prawo do poufności, publikując w mediach społecznościowych stanowisko Realu Madryt w tajnej ankiecie dotyczącej systemu sędziowskiego, przeprowadzonej w kwietniu 2023 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Teraz rozpoczyna się nowa przygoda, ale moja więź z Realem Madryt jest wieczna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139738-ancelotti-teraz-rozpoczyna-sie-nowa-przygoda-ale-moja-wiez-z-realem-madryt-jest-wieczna</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski szkoleniowiec zamieścił w mediach społecznościowych emocjonalny wpis, w którym pożegnał się z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Carlo Ancelotti odchodzi z Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139729-oficjalnie-carlo-ancelotti-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wydał oficjalny komunikat i w końcu samemu potwierdził rozstanie z Włochem, choć dużo wcześniej zrobiła to już Brazylijska Federacja Piłkarska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Júlio Baptista wraca do Realu jako trener drużyny młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139736-marca-julio-baptista-wraca-do-realu-jako-trener-druzyny-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zmiany czekają również akademię Królewskich, a najbardziej zauważalną dla kibiców będzie pojawienie się Brazylijczyka w roli trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Nie zdziw się, jeśli Modrić pójdzie grać do Anglii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139734-mijatovic-nie-zdziw-sie-jesli-modric-pojdzie-grac-do-anglii</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Czarnogórze, czyli były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, a także przyjaciel Luki Modricia i obecnie działacz Partizana, zabrał głos w sprawie potwierdzonego odejścia Chorwata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pomocnik poszukiwany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139735-pomocnik-poszukiwany</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Nikt w Realu Madryt nie ma żadnych wątpliwości co do tego, że tego lata zostanie sprowadzony nowy pomocnik. Po potwierdzonym już odejściu Luki Modricia casting można uznać za oficjalnie otwarty. Tym głównym faworytem w oczach klubu wydaje się być Rodri.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139719-kartka-z-kalendarza-23-maja</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendy, długo wyczekiwane mistrzostwo Hiszpanii, transfery młodych skrzydłowych i mecz pełny pożegnań… ale nie tylko. Co działo się 23 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Florentino poinformował zarząd o decyzjach ws. Ancelottiego, Modricia i Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139730-marca-florentino-poinformowal-zarzad-o-decyzjach-ws-ancelottiego-modricia-i-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes spotkał się ze swoim zarządem, by uzyskać zatwierdzenie najważniejszych ruchów kadrowych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
