<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Feb 2026 15:28:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: UEFA odświeżyła kryteria sędziowskie przed fazą pucharową Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146600-oficjalnie-uefa-odswiezyla-kryteria-sedziowskie-przed-faza-pucharowa-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor sędziowski UEFA Roberto Rosetti przedstawił kluczowe wytyczne na środek sezonu od wyższych standardów ochrony zawodników przez jaśniejsze zasady korzystania z VAR po wzmocnioną komunikację z kapitanami drużyn. Przedstawiamy pełny komunikat UEFA w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Będzie to liga przeciwko wszystkiemu i wszystkim, bo są tacy, którzy nie chcą, żebyśmy ją wygrali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146599-laporta-bedzie-to-liga-przeciwko-wszystkiemu-i-wszystkim-bo-sa-tacy-ktorzy-nie-chca-zebysmy-ja-wygrali</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta rozpoczął dzisiaj swoją kampanię wyborczą i otworzył siedzibę swojego sztabu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego prezesa Barcelony, który ubiega się o reelekcję, z jego przemówienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy projekt koszulki na 125-lecie Realu Madryt [FOTO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146598-pierwszy-projekt-koszulki-na-125-lecie-realu-madryt-foto</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Do tradycyjnych trzech kompletów strojów w kolejnym sezonie ma dojść koszulka na 125. rocznicę powstania klubu. Po przeciekach otrzymaliśmy pierwszy projekt takiego trykotu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W obronie Deana [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146588-w-obronie-deana-video</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Sociedadem. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Arbeloa ma kontrakt do końca następnego sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146597-the-athletic-arbeloa-ma-kontrakt-do-konca-nastepnego-sezonu</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana i Guillermo Rai z The Athletic przekazali swój cotygodniowy raport o stanie Realu Madryt. Przedstawiamy ich najważniejsze komentarze i informacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Nico Williams wypada na czas nieokreślony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146596-oficjalnie-nico-williams-wypada-na-czas-nieokreslony</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący nie może wyjść ze swoich problemów z pubalgią. Teraz wypada na czas nieokreślony. Wielu widzi w nim potencjalnego następcę w przypadku odejścia Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zatrzeć ślady</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146579-zatrzec-slady</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbigniew Wodecki śpiewał niegdyś, że lubi wracać tam, gdzie był. Sentymentalne powroty potrafią rozbudzać ciepło w sercu. Dzisiejszy powrót Realu Madryt do Lizbony z sentymentami ma jednak niewiele wspólnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Freixa: Realowi bardzo dobrze idzie z Komitetem Technicznym Sędziów, z którym jest jeszcze silniejszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146595-freixa-realowi-bardzo-dobrze-idzie-z-komitetem-technicznym-sedziow-z-ktorym-jest-jeszcze-silniejszy</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 10:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Freixa, były członek zarządu Barcelony w pierwszej kadencji Joana Laporty oraz za prezesury Sandro Rosella i Josepa Marii Bartomeu, zamieszanych bezpośrednio w aferę Negreiry, komentował w nocnym programie El Partidazo na antenie radia COPE wczorajszą porażkę Barcelony z Gironą i wystosował bardzo poważne zarzutu w kierunku Realu Madryt i jego prezesa. Przedstawiamy wypowiedzi Katalończyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kurs 10.00 na wygraną Realu Madryt z Benficą! Sprawdź promocję w BETFAN</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146591-kurs-10-00-na-wygrana-realu-madryt-z-benfica-sprawdz-promocje-w-betfan</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Walentynki Viníciusa [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146586-walentynki-viniciusa-video</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Sociedadem z perspektywy kamer skierowanych na Brazylijczyka. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146594-kartka-z-kalendarza-17-lutego</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy ligowy Klasyk, mecze piłkarzy i koszykarzy z Barceloną i pierwszy mecz Ligi Mistrzów Zidane'a. Co działo się 17 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech podstawowych piłkarzy zagrożonych zawieszeniem na rewanż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146593-trzech-podstawowych-pilkarzy-zagrozonych-zawieszeniem-na-rewanz</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwóch piłkarzy pauzuje dzisiaj z powodu czerwonej kartki, a kolejnych trzech jest zagrożonych zawieszeniem na rewanż za żółte kartki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
