<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Sep 2024 08:54:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Wytrzymanie 90 meczów z 13 zawodnikami jest bardzo trudne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132648-mateo-wytrzymanie-90-meczow-z-13-zawodnikami-jest-bardzo-trudne</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Barceloną w półfinale Superpucharu Endesa. Mówił między innymi o tym, że drużyna nie jest jeszcze w pełni przygotowana na sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szukając utraconej tożsamości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132646-szukajac-utraconej-tozsamosci</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w sezonie 2024/25 nie przegrywa (w najgorszym wypadku remisuje), ale i nie przekonuje. Najwyższa pora, by zacząć przekonywać. Najwyższa pora, by gra Królewskich nabrała konkretnego i charakterystycznego madryckiego sznytu. Najwyższa pora odzyskać utraconą tożsamość i wygrać, grając dobrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Král: Real jest tak samo niebezpieczny z Mbappé, jak wcześniej bez niego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132657-kral-real-jest-tak-samo-niebezpieczny-z-mbappe-jak-wczesniej-bez-niego</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Alex Král, który szybko stał się nowym idolem kibiców Espanyolu, już wie, jak to jest zdobyć bramkę przeciwko Realowi, gdyż trafił z Królewskimi w zeszłym roku w Berlinie. AS przeprowadził z nim rozmowę o Mbappé, ciągłym zmienianiu klubów czy obcięciu charakterystycznych włosów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gole, mięśnie, pierścionek, wiara i „silna osobowość” Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132655-gole-miesnie-pierscionek-wiara-i-silna-osobowosc-endricka</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W wieku 18 lat Brazylijczyk zadziwia w Valdebebas swoją siłą fizyczną i „osobowością”. W zeszłym tygodniu wziął ślub, a kilka miesięcy temu powiedział „nie” potężnej Nike.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Bayern odpuszcza w sprawie Daviesa, a Real jest gotowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132654-relevo-bayern-odpuszcza-w-sprawie-daviesa-a-real-jest-gotowy</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 09:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie chcą, aby powtórzyła się sytuacja z tego lata, gdy byli przekonani o sprowadzeniu Yoro, który ostatecznie wybrał pieniądze od Manchesteru United.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132653-kartka-z-kalendarza-21-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 09:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Cztery mecze i wiele debiutów – Francisco Pineda, Mariano García Remón i Raphaël Varane. Co działo się 21 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ferran Quetglas uszkodził łąkotkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132643-ferran-quetglas-uszkodzil-lakotke</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Golkiper nie wróci do gry w tym roku. W bramce drużyny powinien go zastąpić Sergio Mestre.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną Realu z Espanyolem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132652-300-zl-za-wygrana-realu-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 08:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Łunin musi poczekać na swoją szansę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132651-marca-lunin-musi-poczekac-na-swoja-szanse</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 08:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti będzie rotował przeciwko Espanyolowi i Alavés, ale nie w bramce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Endrick niedługo zagra od początku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132650-ancelotti-endrick-niedlugo-zagra-od-poczatku</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 07:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Espanyolem. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania Włocha z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Espanyol: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132644-real-madryt-espanyol-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne ligowe spotkanie i tym razem zmierzy się z Espanyolem. W obu zespołach należy spodziewać się wielu zmian względem ostatnich spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiedy Javi Puado był o krok od Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132642-kiedy-javi-puado-byl-o-krok-od-realu</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przybycie wychowanka Espanyolu do Castilli było w 2017 roku tajemnicą poliszynela. Ostatecznie zawodnik został w Katalonii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
