<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Feb 2026 08:45:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Feliz: Musimy wierzyć w tę drużynę bardziej niż kiedykolwiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146353-feliz-musimy-wierzyc-w-te-druzyne-bardziej-niz-kiedykolwiek</link>
        <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrés Feliz wypowiadał się przed spotkaniem z Granadą w Lidze Endesa. Mówił o tym, że drużyna musi się pozbierać po wyjazdowych porażkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szalony kurs 10.00 na gola Mbappe z Valencią!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146357-szalony-kurs-10-00-na-gola-mbappe-z-valencia</link>
        <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius dzisiaj pauzuje za kartki, a zagrożony jest kolejny gracz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146358-vinicius-dzisiaj-pauzuje-za-kartki-a-zagrozony-jest-kolejny-gracz</link>
        <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk dzisiaj pauzuje z powodu nadmiaru żółtych kartek, a kolejny zawodnik jest zagrożony takim zawieszeniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudny wyjazd do Galicji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146351-trudny-wyjazd-do-galicji</link>
        <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 23. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się z Pontevedrą. Celem drużyny rezerw jest wygranie pierwszego meczu pod wodzą Juliána Lópeza de Lermy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Nie jest ważne tylko wystawianie najlepszej jedenastki, ale też wystawienie najlepszej na dany mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146349-arbeloa-nie-jest-wazne-tylko-wystawianie-najlepszej-jedenastki-ale-tez-wystawienie-najlepszej-na-dany-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się wczoraj aj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Najbardziej wrogi teren w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146356-glos-kibica-najbardziej-wrogi-teren-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146355-valencia-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 03:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca dzisiaj do gry w La Lidze. Sytuacja kadrowa nie poprawia się, a dodatkowo w grę wchodzi jedno zawieszenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146354-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo Europy Hiszpanii w futsalu i wygrana Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick wyleciał z boiska za bezpośrednią czerwoną kartkę [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146352-endrick-wylecial-z-boiska-za-bezposrednia-czerwona-kartke-video</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 22:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk tym razem zapisał się w protokole sędziowskim, ale dwiema kartkami za dwa faule: jedną żółtą i następnie bezpośrednią czerwoną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt złożył kondolencje po śmierci Manolína Bueno</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146350-oficjalnie-real-madryt-zlozyl-kondolencje-po-smierci-manolina-bueno</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Były skrzydłowy Los Blancos odszedł z tego świata w wieku 86 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Realowi brakuje (wolnych) Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146348-realowi-brakuje-wolnych-cristiano</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Od odejścia Portugalczyka w 2018 roku w Realu Madryt nie ma pewnego specjalisty od wykonywania rzutów wolnych. Z Cristiano Królewscy strzelali średnio 6 goli z wolnych na sezon. Bez Cristiano ta średnia wynosi zaledwie 1,6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>23. kolejka: Barcelona wygrywa i znowu odskakuje na 4 punkty od Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146347-23-kolejka-barcelona-wygrywa-i-znowu-odskakuje-na-4-punkty-od-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 15:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy rozgrywają swój mecz przed Realem Madryt i ponownie odskoczyli na 4 punkty, narzucając presję na Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
