<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Feb 2026 23:02:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Barcelona rozbiła Królewskie na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146300-barcelona-rozbila-krolewskie-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Pucharu Królowej piłkarki Realu Madryt przegrały na Estadio Alfredo Di Stéfano z Barceloną 0:4. Dublet w Valdebebas ustrzeliła Ewa Pajor, a po bramce dołożyły Alexia Putellas i Salma Paralluelo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Rozegraliśmy 28 minut bardzo dobrej koszykówki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146299-scariolo-rozegralismy-28-minut-bardzo-dobrej-koszykowki</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował spotkanie z Dubajem na konferencji prasowej. Pogratulował rywalom i nie potrafił wytłumaczyć momentu gorszej gry, kiedy Królewscy roztrwonili całą swoją przewagę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Trent z dużymi szansami na występ na Mestalli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146298-as-trent-z-duzymi-szansami-na-wystep-na-mestalli</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 20:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszapński dziennik twierdzi, że Arbeloa liczy na obecność angielskiego defensora w najbliższym meczu z Valencią. Mniejszy optymizm panuje w przypadku pozostałych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rodrygo zawieszony na oba mecze z Benficą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146297-oficjalnie-rodrygo-zawieszony-na-oba-mecze-z-benfica</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Organ dyscypliny UEFA ogłosił swoje decyzje dotyczące Realu Madryt. Ostatecznie Rodrygo Goes przegapi cały dwumecz play-offów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzecia wyjazdowa porażka z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146296-trzecia-wyjazdowa-porazka-z-rzedu</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Dubajem. Królewscy prezentowali się dobrze w pierwszej połowie i przez część trzeciej kwarty, jednak później roztrwonili to, co wypracowali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ABC: Szatnia i część kierownictwa Realu zaczyna już wątpić w kompetencje Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146294-abc-szatnia-i-czesc-kierownictwa-realu-zaczyna-juz-watpic-w-kompetencje-arbeloi</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Taktyczny chaos, piłkarze ustawiani nie na swoich pozycjach i „nietykalni” zawodnicy stawiają kadrę Los Blancos w stan gotowości. Osoby z klubu nie chcą, by Camavinga grał na boku obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler wypadł najlepiej w teście Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146292-arda-gueler-wypadl-najlepiej-w-tescie-pintusa</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyróżniali się też Fede, Alaba i Fran García.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Thiago Pitarch prosi o szansę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146293-thiago-pitarch-prosi-o-szanse</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>18-latek zaliczył świetne zawody w meczu 1/16 finału przeciwko Marsylii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Mundo: Carvajal chce grać, ale sztab medyczny go hamuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146291-el-mundo-carvajal-chce-grac-ale-sztab-medyczny-go-hamuje</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Realu Madryt znajdował się w kadrach meczowych w 9 ostatnich spotkaniach. Wystąpił jednak tylko w 2 z nich i dwukrotnie wchodził z ławki. Klub w czwartek poinformował, że obrońca realizuje specjalny plan treningowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bartomeu: Nie mogłem się zgodzić na to, by Real uzyskał dostęp do rozrachunków Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146290-bartomeu-nie-moglem-sie-zgodzic-na-to-by-real-uzyskal-dostep-do-rozrachunkow-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia śledcza prowadząca Sprawę Negreiry odrzuciła ostatni wniosek Realu Madryt, który zażądał udostępnienia przez Barcelonę serii informacji finansowych, w tym audytów i budżetów na określone sezony. Bardziej od samego klubu sprzeciwiał się temu jego były prezes.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Państwowy organ wystosował propozycję kary za rzucenie bananem w Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146289-panstwowy-organ-wystosowal-propozycje-kary-za-rzucenie-bananem-w-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Władze wystosowały już propozycję kary dla autora rasistowskiego zachowania w trakcie meczu Królewskich z Albacete.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hazard: Powiedziałem Sarriemu, że nie chcę być jak Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146288-hazard-powiedzialem-sarriemu-ze-nie-chce-byc-jak-cristiano</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Eden Hazard przebywa we Włoszech, gdzie promuje swoje wina. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza Realu Madryt z rozmowy z La Gazzettą dello Sport.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
