<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Aug 2024 17:53:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Człowiek, którego brakowało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131435-czlowiek-ktorego-brakowalo</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym sparingu pretemporady Endrick pokazał charakter i głód strzelecki, choć w szatni pełnej gwiazd nie będzie mu łatwo o minuty. Ancelotti zna wszystkie mocne strony 18-latka i wie, jak je wykorzystać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mój styl? Gdy nie masz piłki, broń, a gdy ją masz, atakuj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131434-ancelotti-moj-styl-gdy-nie-masz-pilki-bron-a-gdy-ja-masz-atakuj</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 17:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w podcaście Johna Obiego Mikela i Chrisa McHardy'ego. Przedstawiamy pierwszą część wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Moim zdaniem Złotą Piłkę wygra Vinícius</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131433-ancelotti-moim-zdaniem-zlota-pilke-wygra-vinicius</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 16:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w podcaście Johna Obiego Mikela i Chrisa McHardy'ego. Przedstawiamy pierwszy opublikowany fragment zapowiadający tę rozmowę, który dotyczy
Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvaro Rodríguez przez kontuzję wraca do Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131432-alvaro-rodriguez-przez-kontuzje-wraca-do-madrytu</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 15:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik doznał dosyć poważnego urazu kostki w sparingu z Milanem i musi wrócić do Madrytu. Królewscy tracą więc dwóch piłkarzy już po pierwszym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: PSG zdawało sobie sprawę z delikatnych warunków fizycznych Yoro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131431-l-equipe-psg-zdawalo-sobie-sprawe-z-delikatnych-warunkow-fizycznych-yoro</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Media podają, że 18-latek przez kontuzję stopy będzie pauzować nawet trzy miesiące. Francuzi podają, że Paris Saint-Germain zdawało sobie sprawę z delikatnych warunków fizycznych stopera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Palacios z uszkodzonym więzadłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131430-the-athletic-palacios-z-uszkodzonym-wiezadlem</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody pomocnik doznał kontuzji po kilku minutach gry w sparingu z Milanem. Testy w Madrycie wyznaczą ostateczną diagnozę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo: Celem jest bycie do dyspozycji w maksymalnej liczbie meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131429-vallejo-celem-jest-bycie-do-dyspozycji-w-maksymalnej-liczbie-meczow</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo pojawił się w strefie mieszanej po sparingu z Milanem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi stopera Realu Madryt udzielone zgromadzonym dziennikarzom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131427-kartka-z-kalendarza-1-sierpnia</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch etatowych rezerwowych, transfer środkowego obrońcy do Interu i bitwa na treningu. Co działo się 1 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Caroline Weir gotowa na start sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131417-caroline-weir-gotowa-na-start-sezonu</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Caroline Weir wróciła do pełni zdrowia po zerwaniu więzadła krzyżowego we wrześniu ubiegłego roku. To jedna z najlepszych wiadomości na starcie przygotowań Las Blancas do nowego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwrot w polityce transferowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131404-zwrot-w-polityce-transferowej</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>„Kadra jest zamknięta”, twierdzi Carlo Ancelotti. Chociaż pojawienie się okazji rynkowej może otworzyć drzwi dla środkowego obrońcy. A na horyzoncie znajdują się operacje dotyczące Alphonso Daviesa i Franco Mastantuono.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Wyróżniłbym nastawienie zespołu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131428-lucas-wyroznilbym-nastawienie-zespolu</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 07:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez udzieliał wywiadów w strefie mieszanej po sparingu z Milanem. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AC Milan 1:0 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131426-ac-milan-1-0-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 07:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu towarzyskim w Stanach Zjednoczonych Real Madryt przegrał z Milanem 0:1 po golu Samu Chukwueze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
