<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 26 May 2025 21:23:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Cristiano Ronaldo sugeruje pożegnanie z Al-Nassr: „Ten rozdział został zamknięty”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139834-cristiano-ronaldo-sugeruje-pozegnanie-z-al-nassr-ten-rozdzial-zostal-zamkniety</link>
        <pubDate>Mon, 26 May 2025 23:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczykowi kończy się kontrakt po tym sezonie i nie przedłuży umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli Vini jeszcze nie pokazał swojej najlepszej wersji, to z pewnością ją pokaże</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139830-ancelotti-jesli-vini-jeszcze-nie-pokazal-swojej-najlepszej-wersji-to-z-pewnoscia-ja-pokaze</link>
        <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w swojej pierwszej konferencji prasowej po zostaniu selekcjonerem reprezentacji Brazylii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Włocha ze spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti powołał Viníciusa, ale nie Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139829-ancelotti-powolal-viniciusa-ale-nie-rodrygo</link>
        <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Carletto ogłosił dzisiaj swoja pierwszą listę powołanych zawodników do kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spór Mbappé z PSG: sąd unieważnił zabezpieczenie kwoty 55 milionów euro na kontach klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139828-spor-mbappe-z-psg-sad-uniewaznil-zabezpieczenie-kwoty-55-milionow-euro-na-kontach-klubu</link>
        <pubDate>Mon, 26 May 2025 20:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zastosowane w kwietniu na wniosek Kyliana Mbappé zabezpieczenie majątkowe w wysokości 55 milionów euro na kontach PSG, będące częścią sporu finansowego między stronami, zostało w poniedziałek unieważnione przez sąd.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139827-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Mon, 26 May 2025 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Realem Sociedad 2:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Realu odchodzi coś, czego nie da się kupić na rynku: albo ci się trafi, albo nie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139826-z-realu-odchodzi-cos-czego-nie-da-sie-kupic-na-rynku-albo-ci-sie-trafi-albo-nie</link>
        <pubDate>Mon, 26 May 2025 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>„To rzeczy, które może zrobić każdy – i które robisz ty – gdy wiadomo, że szczęście, aura, są po twojej stronie. Modrić miał je zawsze”, zaczyna swój felieton na łamach El País Manuel Jabois. Hiszpan to dziennikarz i pisarz, który jest madridistą i autorem słów do ostatniego hymnu Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: W sprawie Luki nie jestem obiektywny, mieliśmy wyjątkowe porozumienie, jest prawdziwą legendą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139825-xabi-alonso-w-sprawie-luki-nie-jestem-obiektywny-mielismy-wyjatkowe-porozumienie-jest-prawdziwa-legenda</link>
        <pubDate>Mon, 26 May 2025 14:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso po swojej prezentacji pojawił się na konferencji prasowej w Valdebebas. Przedstawiamy pełny zapis z tego spotkania baskijskiego szkoleniowca z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Xabi, ci, którzy cię znają, wiedzą, jak wiele znaczy dla ciebie Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139823-florentino-xabi-ci-ktorzy-cie-znaja-wiedza-jak-wiele-znaczy-dla-ciebie-real-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 26 May 2025 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes przedstawił Xabiego Alonso podczas prezentacji Baska w roli nowego trenera Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso zaprezentowany!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139819-xabi-alonso-zaprezentowany</link>
        <pubDate>Mon, 26 May 2025 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Baskijski szkoleniowiec pojawił się dzisiaj w Valdebebas, gdzie w towarzystwie prezesa, członków zarządu i swojej rodziny został przedstawiony jako nowy trener Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso podpisał kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139824-xabi-alonso-podpisal-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 26 May 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask formalnie został nowym trenerem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen powołany do reprezentacji Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139822-huijsen-powolany-do-reprezentacji-hiszpanii</link>
        <pubDate>Mon, 26 May 2025 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Najnowszy nabytek Realu Madryt będzie mógł pokazać się kibicom w barwach reprezentacji przed debiutem w nowych barwach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezentacja Xabiego Alonso w Realu Madryt [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139809-prezentacja-xabiego-alonso-w-realu-madryt-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 26 May 2025 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy na transmisje klubu z prezentacji baskijskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
