<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Mar 2024 05:38:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Athletic: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128447-real-madryt-athletic-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do meczu na szczycie bez kontuzjowanych Thibaut Courtois i Davida Alaby oraz zawieszonego Viníciusa Júniora. Madryckie dzienniki są zgodne co do jedenastki w ostatnim meczu przed pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Militão na City? Zobaczymy, nie jest to wykluczone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128428-ancelotti-militao-na-city-zobaczymy-nie-jest-to-wykluczone</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem La Ligi z Athletikiem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Lewandowski może zostać dodatkowo zawieszony na mecz z Realem Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128444-czy-lewandowski-moze-zostac-dodatkowo-zawieszony-na-mecz-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 00:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Polak bez wątpienia celowo wymusił swoją piątą kartkę, by móc „wyczyścić się” na Klasyk, który odbędzie się za dwie kolejki. Od 2020 roku w Hiszpanii istnieje przepis w tej sprawie, który karze zawodników za wymuszanie takich kartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128443-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Powroty w Realu Madryt i wygrana Barcelony to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Mecze nie mogą być kontynuowane z rasistami na trybunach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128442-vinicius-mecze-nie-moga-byc-kontynuowane-z-rasistami-na-trybunach</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 23:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior wystosował komunikat na portalach społecznościowych w sprawie sobotnich przypadków rasizmu w hiszpańskim futbolu. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>30. kolejka: Barcelona wygrywa z Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128441-30-kolejka-barcelona-wygrywa-z-las-palmas</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 22:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona pokonała Las Palmas w meczu 30. kolejki Primera División i wywiera presję na Real Madryt przed meczem z Athletikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Éder Militão ogłasza swój powrót [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128439-eder-militao-oglasza-swoj-powrot-video</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 21:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk po 231 dniach o zerwania więzadła krzyżowego znalazł się ponownie w kadrze meczowej. Sam stoper ogłosił swój powrót na portalach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wygrywają po dublecie Feller</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128437-pilkarki-wygrywaja-po-dublecie-feller</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 22. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na wyjeżdzie Villarreal 2:0. Obie bramki dla Las Blancas zdobyła Naomie Feller.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luis Enrique: Cały czas mam nadzieję, że Kylian zmieni zdanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128434-luis-enrique-caly-czas-mam-nadzieje-ze-kylian-zmieni-zdanie</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Enrique udzielił wywiadu Amazon Prime Video oraz spotkał się z dziennikarzami na konferencji prasowej przed meczem Paris Saint-Germian z Marsylią. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Les Parisiens na temat Kyliana Mbappé, który – zdaniem mediów – latem ma trafić do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zawieszono mecz trzeciej ligi przez rasistowskie obelgi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128438-zawieszono-mecz-trzeciej-ligi-przez-rasistowskie-obelgi</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Po incydencie rasistowskim w meczu Primera División do podobnej sytuacji doszło także na poziomie trzecioligowym. Różnica jest taka, że tam zespół obrażanego zawodnika zszedł z boiska i zdecydował się już nie wracać.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
