<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Apr 2024 15:39:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sokół jak rekin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129154-sokol-jak-rekin</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde jest nie do zdarcia. Jest niczym rekin, który po prostu nie może przestać pływać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De Ligt nie wyszedł na ostatni trening Bayernu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129215-de-ligt-nie-wyszedl-na-ostatni-trening-bayernu</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>O 16:00 rozpoczął się ostatni trening Bayernu Monachium przed półfinałem Ligi Mistrzów. Poznaliśmy ważne informacje kadrowe i zdrowotne w ekipie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kimmich: To wspaniałe uczucie grać z Realem w półfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129212-kimmich-to-wspaniale-uczucie-grac-z-realem-w-polfinale</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Joshua Kimmich stawił się na konferencji prasowej przed pierwszym meczem z Realem Madryt w półfinale Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Bayernu Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Taktyka to samochód, ale samochód prowadzą piłkarze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129211-tuchel-taktyka-to-samochod-ale-samochod-prowadza-pilkarze</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Tuchel pojawił się na konferencji prasowej przed pierwszym półfinałem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Bayernu Monachium z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coraz realniejsze zawieszenie hiszpańskich ekip przez FIFA i UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129209-coraz-realniejsze-zawieszenie-hiszpanskich-ekip-przez-fifa-i-uefa</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Krajowej Rady Sportu odpowiedział na list FIFA i UEFA. Te nie są zadowolone i grożą karami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy dotarli do Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129208-krolewscy-dotarli-do-monachium</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy dotarli do Monachium. Wieczorem czeka ich trening na Allianz Arenie i konferencje prasowe. Pierwszy półfinał Ligi Mistrzów odbędzie się we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernardo Silva: Real Madryt to dziwna drużyna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129198-bernardo-silva-real-madryt-to-dziwna-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Manchesteru City, Bernardo Silva, wrócił wspomnieniami do przegranego dwumeczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeremy de León ponownie towarzyszy drużynie w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129207-jeremy-de-leon-ponownie-towarzyszy-druzynie-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Castilli znalazł się w grupie piłkarzy, która wyleciała dzisiaj przed południem do Monachium na pierwszy półfinał Ligi Mistrzów z Bayernem. Atakujący ma pomóc pierwszej drużynie w treningach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wyruszyli do Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129206-krolewscy-wyruszyli-do-monachium</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wyruszyli do Monachium. Dzisiaj czeka ich trening na Allianz Arenie i konferencje prasowe. Pierwszy półfinał Ligi Mistrzów odbędzie się we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129205-kartka-z-kalendarza-29-kwietnia</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz na nowym stadionie, przegrane mistrzostwo i dwie ważne wygrane, w tym jedna w spektakularnym stylu. Co działo się 29 kwietnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
