<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Jan 2025 08:55:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Weir o krok od przejścia do historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135489-weir-o-krok-od-przejscia-do-historii</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Caroline Weir niebawem może stać się najskuteczniejszą strzelczynią w historii kobiecego zespołu. Do wyrównania dorobku pierwszej w tym zestawieniu Esther González brakuje jej zaledwie pięciu trafień.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt nie identyfikuje się z nową Federacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135495-marca-real-madryt-nie-identyfikuje-sie-z-nowa-federacja</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos sądzą, że to, co wydarzyło się na Estadio Mestalla, po raz kolejny potwierdza, że ​​ich prośba o całkowitą zmianę sędziowania jest w zupełności słuszna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Derby na początek roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135490-derby-na-poczatek-roku</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 16. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt zagrają w Alcalá de Henares z Atlético. Początek meczu o godzinie 12:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona znów zostawiła Heurtela na lotnisku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135491-barcelona-znow-zostawila-heurtela-na-lotnisku</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Heurtel nie jest popularnym zawodnikiem wśród kibiców Barcelony czy Realu Madryt. Jego przygoda zakończyła się kontrowersyjnie w obu tych klubach. Teraz Francuz był bliski powrotu do Katalonii, lecz na lotnisku dowiedział się, że z transferu nic nie wyjdzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maffeo: W walce bokserskiej znokautowałbym Viníciusa w 10 sekund</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135492-maffeo-w-walce-bokserskiej-znokautowalbym-viniciusa-w-10-sekund</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Maffeo, który w ostatnich latach toczy osobistą wojnę z Viníciusem na boisku, udzielił wywiadu dla kanału INDÓMITOS TV na platformie YouTube, w którym był pytany m.in. o… potencjalną walkę bokserską z zawodnikiem Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Mallorki, który prywatnie jest rzekomo wielkim fanem boksu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przywołanie do porządku… i pełne wsparcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135482-przywolanie-do-porzadku-i-pelne-wsparcie</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Koledzy zbesztali Brazylijczyka, ale też nie uważają, że zasługiwał na czerwoną kartkę. Klub jest tego samego zdania i będzie walczyć w jego sprawie. W tle toczy się też walka o nowe sędziowanie w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135493-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Rola Jude'a Bellinghama, kara dla Viníciusa i wygrana Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto odpocznie, a kto dostanie szansę w starciu z czwartoligowcem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135488-kto-odpocznie-a-kto-dostanie-szanse-w-starciu-z-czwartoligowcem</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w poniedziałek otworzą zmagania w Pucharze Króla starciem z czwartoligową Minerą. Kto z pierwszej drużyny dostanie odpoczynek, a kto ze szkółki dostanie szansę na występ w pierwszym zespole?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech kibiców aresztowanych po meczu na Estadio Mestalla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135486-trzech-kibicow-aresztowanych-po-meczu-na-estadio-mestalla</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 20:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Do zdarzenia doszło po zakończeniu spotkania, a przy jednym z zatrzymanych znaleziono narkotyki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W Realu Madryt nie ma nikogo takiego jak Bellingham</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135484-w-realu-madryt-nie-ma-nikogo-takiego-jak-bellingham</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik, notując asystę i strzelając decydującego gola, po raz kolejny był kluczowy w triumfie Królewskich nad Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135481-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-valencia</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 18:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Valencią 2:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona pokonuje Barbastro i awansuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135480-barcelona-pokonuje-barbastro-i-awansuje</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 17:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała 4:0 z Barbastro w Pucharze Króla i awansowała do kolejnej fazy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
