<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Mar 2025 20:25:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Klasyczna porażka kobiet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137651-klasyczna-porazka-kobiet</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W rewanżowym półfinale Copa de la Reina piłkarki Realu Madryt przegrały na Estadi Johan Cruyff z Barceloną 1:3. Wynik meczu otworzyła Patri, a dublet dla gospodyń dołożyła Ewa Pajor. W ostatniej minucie bramkę honorową dla Królewskich zdobyła Signe Bruun.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético Madryt – Real Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137647-atletico-madryt-real-madryt-live</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 trwa rewanżowe spotkanie w 1/8 finału Ligi Mistrzów między Atlético Madryt a Realem Madryt. W pierwszym meczu Królewscy wygrali 2:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: To mecz sezonu dla obu drużyn</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137650-valverde-to-mecz-sezonu-dla-obu-druzyn</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 20:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Atlético Madryt udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt na Estadio Metropolitano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mbappé jest gotowy na 100%</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137648-ancelotti-mbappe-jest-gotowy-na-100</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 20:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Atlético Madryt udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt na Estadio Metropolitano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wychowankowie ze szkółki pożegnali piłkarzy przed euroderbami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137649-wychowankowie-ze-szkolki-pozegnali-pilkarzy-przed-euroderbami</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 20:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowankowie Królewskich pożegnali piłkarzy przed wyjazdem na rewanż 1/8 finału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Legenda Realu, która dała utrzymanie Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137646-legenda-realu-ktora-dala-utrzymanie-atletico</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Losy piłkarzy, którzy w trakcie kariery zakładali koszulkę zarówno Realu, jak i Atlético, zawsze były pełne podtekstów. Historia Ramona Grosso (1943-2002), czyli dziadka Marcosa Llorente, jest jednak warta szczególnej uwagi. Dziś przypominają ją nam dziennikarze Marki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético Madryt – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137643-atletico-madryt-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w rewanżowym meczu 1/8 finału Ligi Mistrzów. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Estadio Metropolitano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Byli prezesi Barcelony będą zeznawać w „Sprawie Negreiry”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137645-media-byli-prezesi-barcelony-beda-zeznawac-w-sprawie-negreiry</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 18:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie media przekazują, że wyznaczono termin przesłuchań w „Sprawie Negreiry” dla byłych prezesów Barcelony, Sandro Rosella i Josepa Marii Bartomeu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Razem wygrywali mundial, mieszkają na tym samym osiedlu, ale... nigdy się nie spotkali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137644-razem-wygrywali-mundial-mieszkaja-na-tym-samym-osiedlu-ale-nigdy-sie-nie-spotkali</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé i Antoine Griezmann to najwięksi piłkarscy idole Francji. Obaj będą pamiętani przez wiele lat dzięki triumfowi na mistrzostwach świata w 2018 roku i niemal udanej próbie obrony tytułu cztery lata później.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rewanżowy Klasyk w półfinale Pucharu Królowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137642-rewanzowy-klasyk-w-polfinale-pucharu-krolowej</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W rewanżowym półfinale Copa de la Reina piłkarki Realu Madryt zmierzą się na Estadi Johan Cruyff z Barceloną. Początek meczu o godzinie 19:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Mbappé i Modrić od pierwszej minuty!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137641-cope-mbappe-i-modric-od-pierwszej-minuty</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz COPE podaje, że trener Realu Madryt podjął ostateczne decyzje w sprawie składu na rewanżowe euroderby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zakończyło się spotkanie dotyczące zmian w systemie sędziowskim: „Nie rozmawialiśmy o Real Madrid TV”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137640-zakonczylo-sie-spotkanie-dotyczace-zmian-w-systemie-sedziowskim-nie-rozmawialismy-o-real-madrid-tv</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W Las Rozas odbyło się pierwsze spotkanie komisji ds. analizy systemu sędziowskiego z udziałem Realu Madryt i innych przedstawicieli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
