<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Oct 2025 16:32:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Morientes: Nie widzę kontrowersji w tłumaczeniu akcji przez Komitet Arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143196-morientes-nie-widze-kontrowersji-w-tlumaczeniu-akcji-przez-komitet-arbitrow</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Akcje do oceny przez Komitet Arbitrów w tak zwanym „Czasie Rewizji” wybiera specjalna komisja. Dwóch jej członków skomentowało swoją pracę publicznie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan dla Bellinghama: gra jako „dziesiątka”, pomoc w rozegraniu i mocniejsze wejścia w pole karne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143194-plan-dla-bellinghama-gra-jako-dziesiatka-pomoc-w-rozegraniu-i-mocniejsze-wejscia-w-pole-karne</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik, który nie został powołany do reprezentacji, wykorzysta te dwa tygodnie, by przepracować okres przygotowawczy, którego nie mógł odbyć w sierpniu po operacji barku. Alonso widzi w nim ofensywnego pomocnika, któremu chce dodać rozpędu zarówno w wejściach w pole karne i grze kombinacyjnej, jak i w samej kreacji akcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie rozpoczynają fazę ligową Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143193-krolewskie-rozpoczynaja-faze-ligowa-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 1. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają na Estadio Alfredo Di Stéfano z Romą. Początek meczu o godzinie 18:45 (transmisja na platformie Disney+).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Huijsen z kontuzją mięśnia płaszczkowatego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143192-oficjalnie-huijsen-z-kontuzja-miesnia-plaszczkowatego</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdza, że Hiszpan wypada z gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143191-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali pracę podczas przerwy reprezentacyjnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: Myślałem o tym, żeby przestać grać w piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143190-militao-myslalem-o-tym-zeby-przestac-grac-w-pilke</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão wziął udział w konferencji prasowej podczas zgrupowania reprezentacji Brazylii. Przedstawiamy pełen zapis spotkania obrońcy z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Villarrealu: Nie dostajemy absolutnie żadnych pieniędzy za wyjazd do Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143189-dyrektor-villarrealu-nie-dostajemy-absolutnie-zadnych-pieniedzy-za-wyjazd-do-miami</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 12:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Roig Negueroles, dyrektor generalny Villarrealu oraz syn prezesa i właściciela Villarrealu, był gościem rozgłośni radiowych w Hiszpanii. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi dotyczące wywiezienia domowego meczu Villarrealu z Barceloną w La Lidze do Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Huijsen opuszcza zgrupowanie reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143188-oficjalnie-huijsen-opuszcza-zgrupowanie-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska poinformowała o wycofaniu powołania Deana Huijsena z trwającego zgrupowania reprezentacji Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Khelaïfi zmienia nazwę i logo Europejskiego Stowarzyszenia Klubów, do którego może wrócić Barcelona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143187-al-khelaifi-zmienia-nazwe-i-logo-europejskiego-stowarzyszenia-klubow-do-ktorego-moze-wrocic-barcelona</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Sternik PSG zmienia nazwę i odświeża historyczną ECA, której jest prezesem, na EFC. Laporta w Rzymie razem z nim. Superliga się chwieje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gerrard: Real Madryt zgłosił się po mnie, gdy trenerem był Mourinho – na serio – i uderzyło mi to do głowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143186-gerrard-real-madryt-zglosil-sie-po-mnie-gdy-trenerem-byl-mourinho-na-serio-i-uderzylo-mi-to-do-glowy</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Steven Gerrard udzielił wywiadu Rio Ferdinandowi, który pod koniec rozmowy zapytał legendę Liverpoolu o Xabiego Alonso i Trenta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chema: Mój etap w Realu się skończył i najlepiej było zmienić kierunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143185-chema-moj-etap-w-realu-sie-skonczyl-i-najlepiej-bylo-zmienic-kierunek</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 10:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Chema Andrés, który odszedł latem do Stuttgartu, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy pełne tłumaczenie rozmowy z wychowankiem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143177-kartka-z-kalendarza-8-pazdziernika</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wielkiego Brazylijczyka, który nie błysnął w Madrycie, Puchar Interkontynentalny koszykarzy i śmierć legendarnego piłkarza. Co działo się 8 października?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
