<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Oct 2024 16:47:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Juvenil A przegrał z Lille</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132986-juvenil-a-przegral-z-lille</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 17:06:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2. kolejce Ligi Młodzieżowej Real Madryt przegrał z Lille 1:2. Królewscy przespali ostatnie minuty pierwszej połowy i dwa razy dali się wtedy zaskoczyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Czas dla Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132985-as-czas-dla-guelera</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik dostaje więcej minut niż w zeszłym sezonie, ale nie pokazuje, tyle, ile jeszcze kilka miesięcy temu. Czy dzisiejsze spotkanie będzie dla niego przełomem?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie ma mocnych na Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132984-nie-ma-mocnych-na-valverde</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde jest nie do zdarcia. Nie wiadomo, co musiałoby się wydarzyć, by Urugwajczyk dostał chwilę odpoczynku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Wojciech Szczęsny piłkarzem Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132983-oficjalnie-wojciech-szczesny-pilkarzem-barcelony</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 15:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Polak wraca z emerytury i zastąpi kontuzjowanego Ter Stegena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga zaczyna naciskać na Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132982-camavinga-zaczyna-naciskac-na-tchouameniego</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Lille jest dla Eduardo Camavingi punktem wyjścia. Niewykluczone, że powrót Francuza będzie również zaczątkiem nowego pomysłu na środek pola w dłuższej perspektywie, pisze AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham przejmuje stery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132981-bellingham-przejmuje-stery</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecność Anglika zmienia wszystko w schemacie taktycznym Carlo Ancelottiego, który z nim na boisku charakteryzuje się bardziej zwartym blokiem i większą siłą w środku pola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozpoczęto testowanie zewnętrznego oświetlenia Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132980-rozpoczeto-testowanie-zewnetrznego-oswietlenia-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przy wielu problemach idą do przodu z przebudową Santiago Bernabéu. W tych dniach zaczęto testować zewnętrzne oświetlenie obiektu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>TSUE wyda w piątek decyzję w sprawie sporu pomiędzy Realem a Le Monde dotyczącego dopingu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132979-tsue-wyda-w-piatek-decyzje-w-sprawie-sporu-pomiedzy-realem-a-le-monde-dotyczacego-dopingu</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawa ciągnie się od 2006 roku i trafiła już do hiszpańskich oraz francuskich sądów, a ostatecznie wylądowała w Trybunale Sprawiedliwości Unii Europejskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carles Martínez: Lille wyjdzie bez kompleksów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132978-carles-martinez-lille-wyjdzie-bez-kompleksow</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Toulouse, Carles Martínez, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed starciem pomiędzy Lille a Realem Madryt. Z perspektywy człowieka, który na co dzień pracuje we francuskim futbolu, opowiedział o rozwoju Ligue 1 i o tym, co może dzisiaj czekać Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Metropolitano zostanie częściowo zamknięte?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132977-metropolitano-zostanie-czesciowo-zamkniete</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Z uwagi na protokół, wcześniejsze decyzje oraz sprawdzenie, że wszystkie poprzednie przypadki Atlético na Metropolitano nie uległy przedawnieniu, wszystko poza częściowym zamknięciem dolnej części południowej trybuny Metropolitano byłoby niespodzianką w Las Rozas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wciąż wiemy, że nic nie wiemy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132970-wciaz-wiemy-ze-nic-nie-wiemy</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Realu Madryt są w tym sezonie niczym pewien bardzo znany starożytny filozof…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny rekord na horyzoncie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132975-kolejny-rekord-na-horyzoncie</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt notuje obecnie passę 14 meczów z rzędu bez porażki w Lidze Mistrzów i jest o jedno spotkanie od wyrównania swojego rekordu. Absolutny rekord najważniejszych europejskich rozgrywek należy do Manchesteru United, który zanotował 25 meczów z rzędu bez porażki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
