<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Jul 2025 23:57:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140804-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Start kobiecej Hiszpanii na EURO i plany Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Eli Ndiaye odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140802-oficjalnie-eli-ndiaye-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 23:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt traci kolejnego młodego zawodnika na rzecz NBA. Eli Ndiaye odchodzi z zespołu Królewskich i ma dołączyć do Atlanty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Serge Ibaka odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140800-oficjalnie-serge-ibaka-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 23:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Serge Ibaka zakończył swój drugi etap w barwach Realu Madryt. Jego kontrakt wygasł, a Królewscy nie chcieli go przedłużyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sergio Rodríguez nowym dyrektorem sportowym sekcji koszykarskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140799-oficjalnie-sergio-rodriguez-nowym-dyrektorem-sportowym-sekcji-koszykarskiej</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Równo rok trwało rozstanie Realu Madryt i Sergio Rodrígueza. Tyle czasu minęło od zakończenia przez Hiszpana kariery koszykarskiej. Teraz wraca, by pełnić funkcję dyrektora sportowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans treningu regeneracyjnego w Palm Beach [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140797-kwadrans-treningu-regeneracyjnego-w-palm-beach-video</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 22:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbywają dzisiaj pierwsze zajęcia przed sobotnim ćwierćfinałem Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alberto Herreros odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140798-oficjalnie-alberto-herreros-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 22:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozpoczyna serię oficjalnych komunikatów związanych z sekcją koszykarską. Odchodzi z niej Alberto Herreros, który do tej pory pełnił funkcję dyrektora sportowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Atlético pozyskało Álexa Baenę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140796-oficjalnie-atletico-pozyskalo-alexa-baene</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi Królewskich po odpadnięciu z Klubowego Mundialu rozpoczęli ofensywę transferową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Mastantuono nie jest wart 63 milionów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140795-sport-mastantuono-nie-jest-wart-63-milionow</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 20:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalońscy dziennikarze raczej milczą w kwestii finansów FC Barcelony, za to skrupulatnie dbają o rozliczenia Realu Madryt. Joaquim Piera z dziennika Sport popełnił artykuł, w którym stwierdził, że Franco Mastantuono nie jest wart 63 milionów, które zapłacił za niego Florentino, bo rozegrał słaby Klubowy Mundial. Przedstawiamy tłumaczenie tekstu pracownika Sportu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sokół lata coraz wyżej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140794-sokol-lata-coraz-wyzej</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde pokazuje swoją najlepszą wersję pod wodzą Xabiego Alonso. W meczu z Juventusem nie trafił do siatki, ale i tak był najlepszym zawodnikiem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rekordowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140793-rekordowy-sezon</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans do ćwierćfinału oznacza, że Real Madryt rozegra przynajmniej 67 spotkań w sezonie 2024/25. Tym samym Królewscy wyrównali historyczne wyniki Liverpoolu i Chelsea pod kątem liczby meczów rozegranych przez europejski klub w jednej kampanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Związek Piłkarzy wnosi o przełożenie meczu Realu, La Liga gra w swoją grę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140792-zwiazek-pilkarzy-wnosi-o-przelozenie-meczu-realu-la-liga-gra-w-swoja-gre</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja we wtorek ogłosiła terminarz na nowy sezon ligowy, ale faktyczna data rozpoczęcia sezonu przez Real Madryt nie jest ciągle znana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hanna Bennison piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140791-oficjalnie-hanna-bennison-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał czwartego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Hannę Bennison. 22-letnia Szwedka dołącza do zespołu po transferze z Juventusu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
