<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 29 May 2025 12:52:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Do finalizacji transferu Carrerasa brakuje tylko badań medycznych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139893-do-finalizacji-transferu-carrerasa-brakuje-tylko-badan-medycznych</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer jest domknięty, ale musi ogłosić go Benfica.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót w rekordowym tempie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139892-powrot-w-rekordowym-tempie</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W ubiegły piątek Éder Militão zaliczył pierwszy, częściowy trening z drużyną po 195 dniach od kolejnego zerwania więzadła krzyżowego. Defensor chce być do dyspozycji Xabiego Alonso na Klubowe Mistrzostwa Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real zaproponuje Mbappé nowy numer</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139891-as-real-zaproponuje-mbappe-nowy-numer</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian przejmie „dychę” po Modriciu? Wiele na to wskazuje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co dzisiaj wiemy o Madrid Innovation District?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139890-co-dzisiaj-wiemy-o-madrid-innovation-district</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 13:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa tygodnie temu Real Madryt ogłosił nową inicjatywę. Co więcej wiemy o niej po tym czasie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Football Benchmark: Real Madryt najbardziej wartościowym klubem w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139888-football-benchmark-real-madryt-najbardziej-wartosciowym-klubem-w-europie</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Football Benchmark opublikował najnowszą edycję zestawienia The European Elite, w którym zestawia najbardziej wartościowe europejskie kluby w Europie. Kolejny raz na czele zestawienia znaleźli się Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Jonathan Tah piłkarzem Bayernu Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139887-oficjalnie-jonathan-tah-pilkarzem-bayernu-monachium</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper zostaje w Niemczech, ale zmienia klub. Hiszpańskie media informowały, że zainteresowana nim była nie tylko Barcelona, ale też Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Głos z Mediolanu: Czy Walker mógł pomóc Realowi?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139877-glos-z-mediolanu-czy-walker-mogl-pomoc-realowi</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 09:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Kyle Walker mógł w styczniu trafić na wypożyczenie z Manchesteru City do Realu Madryt. Ostatecznie Królewscy odrzucili propozycję Obywateli, więc prawy obrońca powędrował na pół roku do Milanu. Jak się spisywał? Czy spełnił oczekiwania? Jakie były jego zalety oraz wady? Zapytaliśmy o to ekspertów, którzy zajmują się ekipą Rossonerich na co dzień. Ich obserwacje i opinie o dyspozycji Anglika są dosyć podobne…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Upadek Realu: „Przekraczane są granice bezpieczeństwa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139886-upadek-realu-przekraczane-sa-granice-bezpieczenstwa</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwanaście kontuzji, których Królewscy doznali w ostatnim miesiącu rozgrywek, to sygnał alarmowy – a kalendarz znów znajduje się w centrum uwagi. „Potrzebny jest reset” – ostrzega doktor Ripoll.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Stiller nie jest faworytem, ale jego notowania ciągle rosną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139885-as-stiller-nie-jest-faworytem-ale-jego-notowania-ciagle-rosna</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 08:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki pomocnik nie znajduje się wśród głównych kandydatów, ale Real Madryt nie spuszcza go z oka. Xabi Alonso dobrze go zna, a jego interesy reprezentuje agencja Kroosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139884-kartka-z-kalendarza-29-maja</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Piękne pożegnanie legendy i biały finał w Pucharze Króla. Co działo się 29 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Platini: Mbappé to goleador – nie oczekujcie, aby grał jak Messi czy Zidane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139880-platini-mbappe-to-goleador-nie-oczekujcie-aby-gral-jak-messi-czy-zidane</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Michel Platini postanowił w kilku słowach ocenić pierwszy sezon Kyliana Mbappé w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klon Kroosa, na punkcie którego bzika ma Rüdiger</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139876-klon-kroosa-na-punkcie-ktorego-bzika-ma-ruediger</link>
        <pubDate>Thu, 29 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Coraz głośniej mówi się o tym, że Angelo Stiller może zostać nowym pomocnikiem Realu Madryt. 24-letni niemiecki zawodnik Stuttgartu już teraz jest porównywany do Toniego Kroosa, a prawdziwego bzika na jego punkcie ma Antonio Rüdiger.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
