<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Jun 2025 02:09:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140266-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja Trenta Alexandra-Arnolda i plany transferowe Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podsumowanie prezentacji Trenta Alexandra-Arnolda w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140262-podsumowanie-prezentacji-trenta-alexandra-arnolda-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zaprezentował dzisiaj Trenta Alexandra-Arnolda jako nowego piłkarza swojej pierwszej drużyny. Podsumowujemy pierwszy dzień Anglika w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy raty za Mastantuono i brak premii dla zawodnika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140261-trzy-raty-za-mastantuono-i-brak-premii-dla-zawodnika</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczycy zgodnie podają, że nastolatek jest już formalnie piłkarzem Realu Madryt. Najnowsze doniesienia wskazują na wpłatę klauzuli w ratach oraz zakończenie gry dla River Plate po Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W którym hotelu zatrzyma się Real podczas Klubowego Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140260-w-ktorym-hotelu-zatrzyma-sie-real-podczas-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos będą mieszkać na Florydzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras i Zubimendi muszą poczekać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140258-carreras-i-zubimendi-musza-poczekac</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Ponieważ okienko transferowe przed Klubowym Mundialem dobiegło końca, obaj zawodnicy, jeśli wszystko pójdzie dobrze, trafią do Madrytu po zakończeniu turnieju w USA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent Alexander-Arnold po raz pierwszy pokazał się w koszulce Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140257-trent-alexander-arnold-po-raz-pierwszy-pokazal-sie-w-koszulce-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski zawodnik pojawił się na boisku w Valdebebas, aby oficjalnie zapozować do zdjęć w koszulce Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold: Wiedziałem, że jeśli kiedykolwiek opuszczę Liverpool, to tylko dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140256-alexander-arnold-wiedzialem-ze-jesli-kiedykolwiek-opuszcze-liverpool-to-tylko-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 15:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold po swojej prezentacji pojawił się na konferencji prasowej w Valdebebas. Przedstawiamy pełny zapis z tego spotkania zawodnika z dziennikarzami. Anglik odpowiadał na pytania po angielsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Drogi Trencie, wiemy, ile dla ciebie znaczy możliwość gry w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140255-florentino-drogi-trencie-wiemy-ile-dla-ciebie-znaczy-mozliwosc-gry-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Królewskich przedstawił Trenta Alexandra-Arnolda podczas prezentacji Anglika w roli nowego piłkarza Realu Madryt. Przedstawiamy pełne przemówienie Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent Alexander-Arnold zaprezentowany jako piłkarz Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140253-trent-alexander-arnold-zaprezentowany-jako-pilkarz-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 13:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski piłkarz pojawił się dzisiaj w Valdebebas, gdzie w towarzystwie prezesa, członków zarządu i swojej rodziny został przedstawiony jako nowy zawodnik Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: Real jest jak zbiornik z rekinami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140254-ruediger-real-jest-jak-zbiornik-z-rekinami</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger udzielił wywiadu dla Amazon Prime Video, gdzie mówił o wielu tematach bieżących dotyczących Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi stopera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold będzie grać z numerem 12 i imieniem „Trent” na koszulce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140251-alexander-arnold-bedzie-grac-z-numerem-12-i-imieniem-trent-na-koszulce</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik ma już swoją koszulkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent Alexander-Arnold podpisał umowę z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140250-trent-alexander-arnold-podpisal-umowe-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik formalnie został nowym piłkarzem Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
