<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Feb 2025 21:20:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt w poniedziałek pozna nagrania z VAR-u z meczu z Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136820-marca-real-madryt-w-poniedzialek-pozna-nagrania-z-var-u-z-meczu-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wydaje się, że sprawa decyzji sędziów z meczu z Espanyolem będzie miała kolejny odcinek już w poniedziałek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bramkarka Barcelony: Jestem bardziej antimadridistą niż culé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136819-bramkarka-barcelony-jestem-bardziej-antimadridista-niz-cule</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 19:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarka Barcelony i reprezentacji Hiszpanii błysnęła odpowiedzią w balearskim programie rozrywkowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Gila robi furorę w Serie A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136817-mario-gila-robi-furore-w-serie-a</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy w 2022 roku Real Madryt sprzedawał do Lazio Mario Gilę, obrońca raczej nie uchodził za potencjalny filar obrony Królewskich na długie lata. W stolicy Hiszpanii oczywiście zdawali sobie sprawę z jego talentu, ale raczej nikt nie spodziewał się po nim aż takich postępów, jak te, które poczynił we Włoszech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szlifierz talentów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136816-szlifierz-talentow</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 18:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W tym sezonie w barwach Realu Madryt zadebiutowało sześciu wychowanków. Za rozwojem każdego z graczy odpowiadała wcześniej ta sama osoba. Mowa o Raulu. Były napastnik potrafił jednak budzić potencjał w swoich podopiecznych już wcześniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: To przedstawiciele Viníciusa wyszli z inicjatywą transferu do Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136814-marca-to-przedstawiciele-viniciusa-wyszli-z-inicjatywa-transferu-do-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiciele napastnika zabiegali o spotkanie z szefem saudyjskiej ligi, podczas którego wyrazili gotowość do wysłuchania oferty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Nasser Al-Khelaïfi został oskarżony o współudział w nadużyciu władzy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136813-dlaczego-nasser-al-khelaifi-zostal-oskarzony-o-wspoludzial-w-naduzyciu-wladzy</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W maju 2024 roku magazyn L'Équipe poświęcił okładkę imperium Lagardère Sports i ujawnił treść raportu AMF, który doprowadził do formalnego oskarżenia Nassera Al-Khelaïfiego. Całą sprawę opisuje Marc Leplongeon. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carlo Ancelotti pobił kolejny trenerski rekord Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136812-carlo-ancelotti-pobil-kolejny-trenerski-rekord-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 16:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch pobił w Manchesterze kolejny trenerski rekord Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Metamorfoza Realu Madryt: od reprymendy Ancelottiego do zebrania drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136811-metamorfoza-realu-madryt-od-reprymendy-ancelottiego-do-zebrania-druzyny</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 16:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Gra z czwórką ofensywnych zawodników była początkowo wykluczona nawet przez samego trenera, ale rozmowa w przerwie derbów oraz dyskusje między piłkarzami doprowadziły do tego, co zobaczyliśmy na Etihad przeciwko City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rüdiger i Alaba nie zagrają z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136810-as-ruediger-i-alaba-nie-zagraja-z-osasuna</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ Niemca z City cały czas jest możliwy, ale Austriak raczej nie będzie mógł zagrać przeciwko Anglikom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie żyje chłopiec, którego ostatnie marzenie spełnił Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136809-nie-zyje-chlopiec-ktorego-ostatnie-marzenie-spelnil-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiejszego ranka zmarł Lorenzo, francuski chłopiec, który cierpiał na nieuleczalnego glejaka mózgu. Jego ostatnie marzenie niespełna miesiąc temu spełnił Kylian Mbappé. Klub złożył kondolencje bliskim chłopca na łamach oficjalnej strony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136807-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie zagrają o półfinał Pucharu Królowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136806-krolewskie-zagraja-o-polfinal-pucharu-krolowej</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Copa de la Reina piłkarki Realu Madryt podejmą na Estadio Alfred Di Stéfano Real Sociedad. Początek meczu o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
