<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jul 2024 21:53:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Historyczny rekord Rudy’ego, porażka Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131331-historyczny-rekord-rudy-ego-porazka-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania przegrała z Australią na inaugurację Igrzysk Olimpijskich. Wydarzeniem meczu był występ Rudy’ego Fernándeza, który stał się pierwszym koszykarzem grającym na sześciu Igrzyskach Olimpijskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Od małego jestem zakochany w Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131327-od-malego-jestem-zakochany-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zaprezentował dzisiaj Endricka jako nowego piłkarza swojej pierwszej drużyny. Podsumowujemy pierwszy dzień Brazylijczyka w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Na mundialu kapitanem Anglii będzie Bellingham”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131324-na-mundialu-kapitanem-anglii-bedzie-bellingham</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy cały czas analizują swoją porażkę w finale EURO i ogólny występ na turnieju. W obronie pomocnika Realu Madryt stanął jeden z najbardziej znanych ekspertów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier błyszczy w sparingu Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131326-reinier-blyszczy-w-sparingu-castilli</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Reinier z bardzo dobrej strony pokazał się w pierwszym sparingu Castilli z czwartoligowym Illescas. Brazylijczyk zdobył hat-tricka, a podopieczni Raúla pewnie wygrali 5:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athletic ściąga młodzieżowca Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131297-athletic-sciaga-mlodziezowca-realu</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Athletic Bilbao nie rezygnuje z polityki sprowadzania do siebie młodych talentów. Baskowie niezmiennie starają się sprowadzać do siebie graczy, którzy rokują na zostanie profesjonalnymi piłkarzami. Tym razem padło na Daniego Pereza, prawego obrońcę, który dwa ostatnie sezony spędził w szkółce Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąd przyjął pozew sąsiadów przeciwko Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131325-sad-przyjal-pozew-sasiadow-przeciwko-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaskarżający stadionową spółkę Realu Madryt sąsiedzi wskazują, że od 26 kwietnia wszystkie wydarzenia na obiekcie przekraczają normy hałasu. Sędzia przyjęła pozew, chociaż wyłączyła z niego miejskich polityków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Vallejo nie trenował z drużyną, ale nie dolega mu nic poważnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131323-relevo-vallejo-nie-trenowal-z-druzyna-ale-nie-dolega-mu-nic-powaznego</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie media podały dziś informacje o kontuzji Jesúsa Vallejo, ale sam zawodnik niedługo później zaprzeczył tym doniesieniom. Skąd wzięła się informacja o poważnym urazie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo: Nie jestem kontuzjowany i lecę do USA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131322-vallejo-nie-jestem-kontuzjowany-i-lece-do-usa</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo zaprzeczył, jakoby był kontuzjowany i nie mógł lecieć z zespołem do Stanów Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Najważniejsze to pomagać Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131321-endrick-najwazniejsze-to-pomagac-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 14:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick w ostatniej części swojej prezentacji spotkał się z dziennikarzami w sali prasowej na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy zapis tego spotkania Brazylijczyka z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Vallejo kontuzjowany, nie poleci do Stanów Zjednoczonych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131320-media-vallejo-kontuzjowany-nie-poleci-do-stanow-zjednoczonych</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper wracający z wypożyczenia ma problemy mięśniowe i nie wiadomo, czy w ogóle poleci z grupą na sparingi do Stanów Zjednoczonych. MARCA już ogłasza, że Hiszpan wypada na dłużej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
