<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 22 May 2025 10:47:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Melero López na Real Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139710-melero-lopez-na-real-sociedad</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>45-letni sędzia z Andaluzji poprowadzi mecz Realu Madryt z Realem Sociedad. Sędzią VAR będzie za to Jorge Figueroa Vázquez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Bellingham przejdzie operację barku dopiero latem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139697-dlaczego-bellingham-przejdzie-operacje-barku-dopiero-latem</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Madryckie media są zgodne, że Jude Bellingham ostatecznie podda się operacji barku, z którego urazem zmaga się już od ponad 1,5 roku. W nocnym Chiringuito przekazano szczegóły jego sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deco: PSG pytało o Lamine'a Yamala, a Real nie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139709-deco-psg-pytalo-o-laminea-yamala-a-real-nie</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor sportowy Barcelony przeanalizował na antenie RAC1 bieżącą sytuację klubu oraz niedawne przedłużenie umowy z Flickiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139708-kartka-z-kalendarza-22-maja</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Niezwykły mecz Castilli na Santiago Bernabéu, pierwszy Puchar UEFA dla Królewskich, wyjątkowe pożegnanie José Mourinho z Interem… w Madrycie i ostatni mecz Zinédine'a Zidane'a. Co działo się 22 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nikt nie gra więcej niż Fede Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139707-nikt-nie-gra-wiecej-niz-fede-valverde</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Cały świat futbolu go podziwia. I coś w tym musi być. Urugwajczyk zawsze staje na wysokości zadania – a to w środowisku piłkarskim budzi ogromny szacunek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real zagra w nowych strojach podczas Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139700-relevo-real-zagra-w-nowych-strojach-podczas-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Na 6 czerwca planowana jest oficjalna premiera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Enzo Fernández też jest brany pod uwagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139706-as-enzo-fernandez-tez-jest-brany-pod-uwage</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 08:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przeczesuje rynek pomocników, a Argentyńczyka kusi gra w Madrycie. Klub ma bardzo dobre raporty na jego temat jeszcze z czasów Benfiki. Choć faworytem do transferu z kategorii Galáctico pozostaje Wirtz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo nie poleci na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139702-vallejo-nie-poleci-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpanowi w czerwcu wygasa umowa i jak podają madryckie media, klub nie zabierze go na Klubowy Mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Mundo: Real i Xabi zgadzają się, że potrzebują w kadrze rozgrywającego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139703-el-mundo-real-i-xabi-zgadzaja-sie-ze-potrzebuja-w-kadrze-rozgrywajacego</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy trener Królewskich oczekuje wzmocnienia kadry rozgrywającym. Klub ma do dyspozycji kilka opcji, podaje madryckie El Mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: 49 kontuzji Realu Madryt w tym sezonie, gdy średnia to 25-30 urazów na rok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139705-cope-49-kontuzji-realu-madryt-w-tym-sezonie-gdy-srednia-to-25-30-urazow-na-rok</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę poinformowano o kolejnej kontuzji w Realu Madryt. Sytuację podsumowało radio COPE.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Otoczenie Rodrygo sonduje rynek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139704-otoczenie-rodrygo-sonduje-rynek</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Brazylijczyka pozostaje bardzo niejasna. Media podają, że za kulisami jego agenci prowadzą rozmowy w sprawie znalezienia mu nowego klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139701-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt, finał Ligi Europy i nowy kontrakt Hansiego Flicka to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
