<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Oct 2025 09:43:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Terminarz 12. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143160-terminarz-12-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 12. kolejki, w której Królewscy zagrają na wyjeździe z Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Florentino dąży do modelu właścicielskiego na wzór Bayernu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143159-alvarez-de-mon-florentino-dazy-do-modelu-wlascicielskiego-na-wzor-bayernu</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt niezmiennie pracuje nad rewolucją własnościową klubu. Hiszpan szuka struktury, która jego zdaniem najlepiej ochroni Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143157-kartka-z-kalendarza-7-pazdziernika</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i trenera Realu Madryt oraz Klasyk z popisem strzeleckim Messiego i Cristiano. Co działo się 7 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Happy birthday, Trent!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143158-happy-birthday-trent</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold obchodzi dziś 27. urodziny. Czego życzymy Anglikowi?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vini do bramkarza: Prawie to obroniłeś, suki**ynu! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143152-vini-do-bramkarza-prawie-to-obroniles-suki-ynu-video</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Villarrealem. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Däbritz kończy reprezentacyjną karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143151-daebritz-konczy-reprezentacyjna-kariere</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>30-letnia pomocniczka Realu Madryt ogłosiła zakończenie reprezentacyjnej kariery. Po rozegraniu 111 meczów dla Die Mannschaft Däbritz chce się skupić na grze dla Królewskich. Przedstawiamy pożegnalny wpis Niemki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie będzie darmowej platformy do oglądania Ligi Mistrzów ani zmiany formatu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143150-nie-bedzie-darmowej-platformy-do-ogladania-ligi-mistrzow-ani-zmiany-formatu</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich dniach podano informacje, że Superliga rozmawia z UEFA nad zmianami w Lidze Mistrzów. Źródła związane z Europejskim Stowarzyszeniem Klubów wskazują na coś innego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: UEFA kłamie, że konsultowała z zawodnikami wywiezienie meczu La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143153-as-uefa-klamie-ze-konsultowala-z-zawodnikami-wywiezienie-meczu-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniedziałkowa decyzja UEFA przyśpiesza wywiezienie meczu La Ligi poza Hiszpanię. Związek Piłkarzy już planuje kolejne działania w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo cz.2: Miałem bardzo trudny moment, nie czułem się dobrze ani fizycznie, ani psychicznie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143156-rodrygo-cz-2-mialem-bardzo-trudny-moment-nie-czulem-sie-dobrze-ani-fizycznie-ani-psychicznie</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 01:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes udzielił wywiadu Tomásowi Roncero z Asa, przebywając na zgrupowaniu reprezentacji Brazylii w Seulu w Korei Południowej. Przedstawiamy drugą (ostatnią) część jego tłumaczenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo cz.1: Byłem dogadany z Barceloną… ale zadzwonił Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143155-rodrygo-cz-1-bylem-dogadany-z-barcelona-ale-zadzwonil-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes udzielił wywiadu Tomásowi Roncero z Asa, przebywając na zgrupowaniu reprezentacji Brazylii w Seulu w Korei Południowej. Przedstawiamy pierwszą część jego tłumaczenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143154-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Rodrygo i echa porażek Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Partnerka Mouriño: Uciekam z Bernabéu, zanim mnie okradną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143149-partnerka-mourino-uciekam-z-bernabeu-zanim-mnie-okradna</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Delfina Silva, partnerka Santiago Mouriño, opublikowała wpis, w którym zasugerowała, jakoby drużyna jej ukochanego została okradziona w meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
