<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jul 2024 19:16:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Piłkarz nie może rozgrywać blisko 60 meczów rocznie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130828-carvajal-pilkarz-nie-moze-rozgrywac-blisko-60-meczow-rocznie</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 21:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal pojawił się na konferencji prasowej Hiszpanii w trakcie przygotowań do ćwierćfinału EURO z Niemcami. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego napastnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Feliz: To wielka szansa dla mnie i mojej rodziny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130804-feliz-to-wielka-szansa-dla-mnie-i-mojej-rodziny</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 20:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrés Feliz udzielił wywiadu dla klubowych mediów po ogłoszeniu jego transferu do Realu Madryt. Pochodzący z Dominikany rozgrywający powiedział, że nie może się doczekać występów przed madrycką publicznością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leupolz: Chcę przyczynić się do sukcesu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130818-leupolz-chce-przyczynic-sie-do-sukcesu</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Melanie Leupolz udzieliła pierwszego wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi niemieckiej pomocniczki z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Potrzebuję dobrego przygotowania fizycznego i dostanę to w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130826-mbappe-potrzebuje-dobrego-przygotowania-fizycznego-i-dostane-to-w-realu</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé pojawił się na konferencji prasowej Francji przed ćwierćfinałem EURO z Portugalią. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi napastnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Maëlle Lakrar piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130824-oficjalnie-maelle-lakrar-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał czwartego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Maëlle Lakrar. Pomocniczka dołącza do zespołu po wypełnieniu kontraktu z Montpellier.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Sergio Arribas zostaje w Almeríi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130793-relevo-sergio-arribas-zostaje-w-almerii</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeżeli nie pojawi się żadna oferta nie do odrzucenia, andaluzyjski klub będzie liczył na madrytczyka w nadchodzącym sezonie i upatrywał w nim kluczowego piłkarza w walce o awans do La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Przedłużenie kontraktu Mendy’ego stało się priorytetem Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130823-marca-przedluzenie-kontraktu-mendy-ego-stalo-sie-priorytetem-realu</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 16:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Znakomity sezon w wykonaniu lewego obrońcy zaowocował całkowitą zmianą jego statusu. W związku z tym klub – zgodnie z wolą Carlo Ancelottiego – chce teraz jak najszybciej zamknąć sprawę przedłużenia kontraktu Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedri: Szczypanie przez Rüdigera to trochę brak szacunku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130822-pedri-szczypanie-przez-ruedigera-to-troche-brak-szacunku</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedri udzielił wywiadu Radio MARCA. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Barcelony z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Martín na celowniku Realu Valladolid</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130819-mario-martin-na-celowniku-realu-valladolid</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Valladolid szuka wzmocnień przed sezonem w Primera i jedną z pierwszych opcji do środka pola miałby być Mario Martín, jeden z pomocników Castilli, którego bardzo ceni Carlo Ancelotti.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola Hiszpanów lub Niemców!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130821-400-zl-za-gola-hiszpanow-lub-niemcow</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
