<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Jan 2025 15:20:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>José Pérez: Będziemy trzymać się tego 1% szans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135507-jose-perez-bedziemy-trzymac-sie-tego-1-szans</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>José Pérez, szkoleniowiec Minery, wziął udział w konferencji prasowej przed meczem Pucharu Króla z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera jutrzejszych rywali Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie żyje Juan Manuel Villa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135506-nie-zyje-juan-manuel-villa</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy oficjalnie złożyli kondolencje rodzinie i bliskim swojego byłego zawodnika, który zmarł dzisiaj w wieku 86 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Minerę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135504-kadra-realu-madryt-na-minere</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do pierwszego meczu Pucharu Króla bez sześciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 23 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real ma już dość późnych pór meczów wyjazdowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135505-marca-real-ma-juz-dosc-poznych-por-meczow-wyjazdowych</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>W klubie nie rozumieją, dlaczego prawie wszystkie spotkania wyjazdowe (z wyjątkiem wizyty w Leganés) Królewscy zaczynali wieczorem. To wpływa na czas odpoczynku zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wygrywają z Atlético!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135502-pilkarki-wygrywaja-z-atletico</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 16. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały w Alcalá de Henares Atlético Madryt 2:1. Bramki dla Królewskich zdobywały Linda Caicedo i Gaby García (samobójcza).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Pozostajemy przekonani, że to nie była czerwona kartka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135500-ancelotti-pozostajemy-przekonani-ze-to-nie-byla-czerwona-kartka</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Minerą w Pucharze Króla. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger i Vallejo nie trenowali z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135501-ruediger-i-vallejo-nie-trenowali-z-grupa</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do pierwszego meczu w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki grają z Atlético [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135498-pilkarki-graja-z-atletico-na-zywo</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu ligowym w tym roku piłkarki Realu Madryt grają w Alcalá de Henares z Atlético. Królewskie wygrywają 2:1 bramce Lindy Caicedo i samobójczym trafieniu Gaby Garcíi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Jesús!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135499-wszystkiego-najlepszego-jesus</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 28. urodziny obchodzi 26. kapitan Real Madryt, czyli Jesús Vallejo. Hiszpanowi życzymy, by dalej niezależnie od liczby rozgrywanych minut błyszczał profesjonalizmem i znalazł jeszcze miejsce, w którym mógłby liczyć na regularne występy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Arda Güler trenuje z drużyną? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135494-czy-arda-gueler-trenuje-z-druzyna-live</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed pierwszym meczem w Pucharze Króla. Wstępnie niedostępnych jest trzech piłkarzy, a do rozwiązania pozostaje też temat czwartego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135496-kartka-z-kalendarza-5-stycznia</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana z Polakami w Madrycie, otwarcie alei Casillasa i kilkuminutowy, lecz zwycięski debiut Vanderleia Luxemburgo. Co działo się 5 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Poważna zmiana planów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135485-powazna-zmiana-planow</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Na początku sezonu Carlo Ancelotti obrał strategię, która zakładała, że poszczególni gracze będą między sobą decydować o tym, kto podchodzi do rzutów karnych. Plan Włocha okazał się jednak nietrafiony i najprawdopodobniej ulegnie on zmianie w drugiej części sezonu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
