<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Oct 2024 09:41:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Nie będzie „przypadku Mbappé” na Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133134-as-nie-bedzie-przypadku-mbappe-na-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 11:34:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA sprecyzuje, że zawodnik nie może rozegrać Klubowych Mistrzostw Świata w dwóch różnych drużynach, nawet jeśli zmieni klub 30 czerwca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real wie, że zastąpienie Carvajala będzie misją najtrudniejszą z trudnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133133-real-wie-ze-zastapienie-carvajala-bedzie-misja-najtrudniejsza-z-trudnych</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie ma wątpliwości, że nieobecność prawego obrońcy i drugiego kapitana drużyny będzie najtrudniejsza do uzupełnienia ze względu na to, co wnosi i reprezentuje w obecnym Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dogadywanie się lub nie – cóż za zmartwienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133132-dogadywanie-sie-lub-nie-coz-za-zmartwienie</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>„Kiedy mecze stają się nudne, jak ten Realu Madryt z Villarrealem, warto skupić się na innej grze: grze uczuć”, zaczyna swój felieton na łamach El País Manuel Jabois. Hiszpan to dziennikarz i pisarz, który jest madridistą i autorem słów do ostatniego hymnu Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Droga wolna dla Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133131-as-droga-wolna-dla-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Niepewność związana z poważną kontuzją Daniego Carvajala ponownie otwiera możliwość sprowadzenia Anglika, którego kontrakt z Liverpoolem wygasa w 2025 roku, a on nadal nie chce go przedłużyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133128-kartka-z-kalendarza-7-pazdziernika</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i trenera Realu Madryt oraz Klasyk z popisem strzeleckim Messiego i Cristiano. Co działo się 7 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133129-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 9. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aspas i Moriba nie zagrają z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133101-aspas-i-moriba-nie-zagraja-z-realem</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Iago Aspas i Illaix Moriba nie wystąpią z Realem Madryt, ponieważ w sobotnim starciu z Las Palmas obaj otrzymali czerwone kartki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius w trybie Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133125-vinicius-w-trybie-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius zdobył w meczu z Villarrealem bramkę godną zdobywcy Złotej Piłki i regularnie wzmacnia swoją kandydaturę do końcowego triumfu w Paryżu. Pod względem bramek i asyst notuje obecnie lepszy start sezonu niż rok temu na tym samym etapie rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133130-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Realu Madryt po kontuzji Carvajala i wygrana Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Brazylijska Federacja kazała przylecieć Militão do São Paulo, bo nie uwierzyła Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133127-as-brazylijska-federacja-kazala-przyleciec-militao-do-sao-paulo-bo-nie-uwierzyla-realowi</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 22:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub jest wściekły, że Brazylijska Federacja Piłkarska zmusiła zawodnika do 12-godzinnego lotu tylko po to, aby go przebadać i pozwolić mu wrócić do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Łunin zmaga się z infekcją wirusową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133126-oficjalnie-lunin-zmaga-sie-z-infekcja-wirusowa</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 21:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz nie uda się na zgrupowanie reprezentacji Ukrainy i przez najbliższe dni będzie kurował się w domu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Militão kontuzjowany!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133124-oficjalnie-militao-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 21:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijska Federacja poinformowała, że z powodu kontuzji mięśniowej w udzie Militão opuszcza zgrupowanie reprezentacji Canarinhos.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
