<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Jan 2026 11:46:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Lorenzo Aguado: Jesteśmy gotowi, aby sprawić niespodziankę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145708-lorenzo-aguado-jestesmy-gotowi-aby-sprawic-niespodzianke</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawy obrońca Albacete, Lorenzo Aguado, piętnaście lat swojego życia spędził w Valdebebas, które opuścił ostatniego lata. Teraz w przeddzień starcia w Copa del Rey ze swoim byłym klubem udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo: Cristiano nie odcinał się od innych, bardzo nam pomagał dbać o siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145709-vallejo-cristiano-nie-odcinal-sie-od-innych-bardzo-nam-pomagal-dbac-o-siebie</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z byłym obrońcą Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Złamany projekt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145690-zlamany-projekt</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Początek nie zwiastował katastrofy. Nikt też jednak nie powiedział, że ta katastrofa jest ostateczna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim powalczy dziś o finał Pucharu Narodów Afryki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145658-brahim-powalczy-dzis-o-final-pucharu-narodow-afryki</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Marokańczycy zagrają wieczorem z Nigerią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedja: Być może to nie wina trenera, a zawodników?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145707-pedja-byc-moze-to-nie-wina-trenera-a-zawodnikow</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, był gościem nocnej audycji programu El Larguero na antenie Cadena SER, w którym skomentował odejście Xabiego Alonso i powołanie na stanowisko pierwszego trenera Álvaro Arbeloi. Przedstawiamy wypowiedzi Czarnogórca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145698-kartka-z-kalendarza-14-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niespodziewany transfer Duńczyka, ligowy debiut Higuaína, gest Capello, wyjazdowa wygrana z Mallorcą i hat-trick Viniego w Klasyku. Co działo się 14 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Arbeloa podpisał nowy kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145706-marca-arbeloa-podpisal-nowy-kontrakt</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Umowa nie obowiązuje tylko do końca trwającego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Arnu wzmocnieniem ofensywy Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145699-as-arnu-wzmocnieniem-ofensywy-castilli</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Adrián Arnuncio ma wkrótce dołączyć do Castilli. AS informuje, że Królewscy zdecydowali się na wypożyczenie tego napastnika z Realu Valladolid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal do Huijsena: „Ty jesteś głupi? Popychasz mnie? Nie bądź w błędzie” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145692-lamine-yamal-do-huijsena-ty-jestes-glupi-popychasz-mnie-nie-badz-w-bledzie-video</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 08:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después pokazał swoje kulisy finału Superpucharu Hiszpanii. Tym razem większość materiałów nie trafiła na platformy wideo, więc po prostu cytujemy i podajemy najważniejsze wypowiedzi i fakty z tych materiałów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Instagramowe pożegnanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145703-glos-kibica-instagramowe-pozegnanie</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Obojętność w obozie Barcelony po zwolnieniu Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145695-marca-obojetnosc-w-obozie-barcelony-po-zwolnieniu-xabiego</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona odebrała zwolnienie Xabiego Alonso z totalną obojętnością. Katalończycy skupiają się na swoich najbliższych wyzwaniach i nie interesują ich wewnętrzne problemy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Albacete – Real Madryt: Przewidywany skład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145705-albacete-real-madryt-przewidywany-sklad</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dziś swój pierwszy mecz z nowym trenerem. Niezmienna pozostaje fatalna sytuacja zdrowotna.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
