<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Feb 2025 10:39:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pojedynek z liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136922-pojedynek-z-liderem</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się z Antequerą. Rywale zajmują pierwsze miejsce w tabeli, ale przegrali ostatnie dwa mecze. Królewscy natomiast gonią czołową piątkę, do której tracą tylko trzy punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L'Équipe: Hiszpańscy sędziowie nie chronią i nie zamierzają chronić Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136921-lequipe-hiszpanscy-sedziowie-nie-chronia-i-nie-zamierzaja-chronic-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi są zaniepokojeni sytuacją swojej gwiazdy i coraz głośniej omawiają to, co dzieje się na hiszpańskich boiskach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Real mogą powołać się na sytuację z… Greenwoodem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136920-bellingham-i-real-moga-powolac-sie-na-sytuacje-z-greenwoodem</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Getafe uniknął zawieszenia na dwa lub trzy mecze, gdy biegły potwierdził, że nie powiedział „fuck you”. Pomocnik Realu Madryt liczy na podobny obrót spraw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielki finał Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136918-wielki-final-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 11:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Unicaja zagrają dzisiaj w finale Pucharu Króla. Po raz drugi w tym sezonie te dwa zespoły spotykają się w decydującym o tytule spotkaniu. Za pierwszym razem lepsza była Unicaja, a dzisiaj Królewscy poszukają okazji do rewanżu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RealMadryt.pl szuka Full Stack Developera!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136855-realmadryt-pl-szuka-full-stack-developera</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dołącz do nas!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja w stanie gotowości w sprawie sędziów: system nominacji oraz awansów i degradacji pod lupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136917-federacja-w-stanie-gotowosci-w-sprawie-sedziow-system-nominacji-oraz-awansow-i-degradacji-pod-lupa</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W Las Rozas opowiadają się za zmianą u podstaw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louzán: mundial, sędziowie i cała reszta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136916-louzan-mundial-sedziowie-i-cala-reszta</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>„Real Madryt, zawsze jeden z filarów systemu, nie zamierza współpracować, a w ostatnich latach mourinhizowany Florentino przekształcił go w klub antysystemowy”, zaczyna swój felieton na łamach El País Alfredo Relaño. Hiszpan to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: De Burgos Bengoetxea i Munuera Montero najwyraźniej robią wszystko, by wywalczyć sobie finał Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136915-real-madrid-tv-de-burgos-bengoetxea-i-munuera-montero-najwyrazniej-robia-wszystko-by-wywalczyc-sobie-final-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 09:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja była bardzo krytyczne wobec decyzji sędziów podczas wczorajszego meczu z Osasuną. W pomeczowym programie skomentowano pracę arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wściekłość Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136912-wscieklosc-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie ukrywał swojej wściekłości na decyzje Munuery Montero we wczorajszym meczu z Osasuną. Szkoleniowiec Królewskich otrzymał żółtą kartkę i miał krótką wymianę zdań z arbitrem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co myśli drużyna? „Je*ią nas…”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136914-co-mysli-druzyna-je-ia-nas</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Szatnia Realu Madryt aż kipi ze złości na środowisko sędziowskie. Panuje poczucie „braku zrozumienia, bezsilności i desperacji”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136913-kartka-z-kalendarza-16-lutego</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka na Gerland, urodziny byłych piłkarzy, manita z Athletikiem i wygrana koszykarzy w Pucharze Króla. Co działo się 16 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie dotyka piłki i go nadeptuje”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136911-nie-dotyka-pilki-i-go-nadeptuje</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 08:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska udostępniła nagranie z systemu VAR z akcji z przyznaniem rzutu karnego za faul Eduardo Camavingi na Ante Budimirze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
