<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Apr 2025 15:23:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pojedynek z numerem 10 w tle</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138978-pojedynek-z-numerem-10-w-tle</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 17:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zmierzchu ery Neymara Brazylia poszukuje lidera godnego przejąć owiany legendą numer 10 na koszulce. W przeszłości nosili go Pelé oraz inni znakomici piłkarze, jak Romário, Raí, Rivaldo, Ronaldinho, Kaká, czy właśnie wspomniany Neymar. Jeszcze do niedawna wiele wskazywało, że zaszczyt ten spotka Viniciusa, jednak postawa Raphinhi w tym sezonie może sporo namierzać w niniejszej kwestii, pisze AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jak mielibyśmy usunąć arbitra na dzień przed finałem, bo zażądał tego klub? To niemożliwe”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138979-jak-mielibysmy-usunac-arbitra-na-dzien-przed-finalem-bo-zazadal-tego-klub-to-niemozliwe</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziewięć godzin napięcia i rozmów między Realem Madryt a Louzánem. „Niefortunne” wypowiedzi zespołu sędziowskiego wywołały przesadzoną reakcję Królewskich, którzy ostatecznie zdecydowali się zagrać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Culés w Sewilli: „Vinícius, zdychaj!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138977-cules-w-sewilli-vinicius-zdychaj</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Brak słów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Noc, której brakuje Ceballosowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138975-noc-ktorej-brakuje-ceballosowi</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas swojej kariery w Realu Madryt Dani Ceballos nigdy nie był tak blisko jak teraz, by wyjść na finał jako zawodnik pierwszego składu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Puchar Króla oddechem dla Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138974-puchar-krola-oddechem-dla-endricka</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie Endrick ma na koncie już siedem bramek, z czego pięć w samym Pucharze Króla. Brazylijczyk świetnie czuje się w tych rozgrywkach i dzisiaj może być planem awaryjnym Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt istnieje po to, by wygrywać, i nie umie przegrywać, nie obwiniając przy tym najlepszego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138973-real-madryt-istnieje-po-to-by-wygrywac-i-nie-umie-przegrywac-nie-obwiniajac-przy-tym-najlepszego</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami o finale Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez dołączył do drużyny w Sewilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138972-florentino-perez-dolaczyl-do-druzyny-w-sewilli</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt dołączył do drużyny przed starciem z Barceloną w finale Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Przecież rok temu Laporta dosłownie mówił, że rozgrywki są zafałszowane”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138971-przeciez-rok-temu-laporta-doslownie-mowil-ze-rozgrywki-sa-zafalszowane</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomás Roncero wyraźnie wskazuje na hipokryzję Katalończyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Puchar Króla przesądzi o przyszłości Realu Madryt, Xabi Alonso czeka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138970-marca-puchar-krola-przesadzi-o-przyszlosci-realu-madryt-xabi-alonso-czeka</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał w Sewilli będzie okazją, by sprawdzić nastroje w drużynie przed kolejnymi wyzwaniami w długim sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real czuł się skazany przed procesem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138969-marca-real-czul-sie-skazany-przed-procesem</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA, a dokładnie José Félix Díaz, twierdzi, że widmo rezygnacji Realu Madryt z gry w finale Pucharu Króla w Sewilli było realne, choć nigdy taka informacja nie dotarła do Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138964-kartka-z-kalendarza-26-kwietnia</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedwczesne świętowanie tytułu, ostatni hat-trick Raúla, półfinały z Manchesterem City i koncert tak zwanego Realu B w mistrzowskim sezonie. Co działo się 26 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przygotowanie fizyczne znów budzi wątpliwości, ale nie wszystko jest winą Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138968-przygotowanie-fizyczne-znow-budzi-watpliwosci-ale-nie-wszystko-jest-wina-pintusa</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednich latach piłkarze Realu Madryt osiągali najlepszą formę fizyczną w końcowych tygodniach rywalizacji. W tym sezonie jest jednak inaczej i Antonio Pintus nie jest jedynym winowajcą.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
