<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 May 2025 22:56:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Olympiakos, Monaco, Panathinaikos i Fenerbahçe w Final Four</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139270-olympiakos-monaco-panathinaikos-i-fenerbahce-w-final-four</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 23:12:00 GMT</pubDate>
        <description>W Eurolidze w grze o tytuł zostały już tylko cztery zespoły. Dzisiaj dobiegły końca ćwierćfinały. Do Fenerbahçe i Olympiakosu dołączyły Monaco oraz Panathinaikos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Inter Mediolan w finale Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139266-inter-mediolan-w-finale-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Inter Mediolan został pierwszym finalistą Ligi Mistrzów, eliminując po rewanżowym półfinale Barcelonę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Po Klasyku oficjalne ogłoszenie odejścia Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139265-marca-po-klasyku-oficjalne-ogloszenie-odejscia-ancelottiego</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik potwierdza doniesienia The Athletic. Do ogłoszenia ma dojść już w najbliższych dniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo wrócił do pracy z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139264-rodrygo-wrocil-do-pracy-z-zespolem</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 18:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes brazylijskiego związku z nowymi problemami prawnymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139263-prezes-brazylijskiego-zwiazku-z-nowymi-problemami-prawnymi</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszyscy w Brazylii i Hiszpanii wyczekują ogłoszenia pozyskania Carlo Ancelottiego na stanowisko selekcjonera reprezentacji. Pojawiła się jednak nieoczekiwana przeszkoda w postaci problemów prawnych prezesa związku, który musi zatwierdzić tę decyzję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Joan Martínez wrócił do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139262-marca-joan-martinez-wrocil-do-treningow</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper stopniowo wraca do pracy z resztą kolegów z Juvenilu A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Club América lub Los Angeles FC zagrają w Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139261-club-america-lub-los-angeles-fc-zagraja-w-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Club América lub Los Angeles FC zajmą na Klubowych Mistrzostwach Świata miejsce Clubu León. Trybunał Arbitrażowy odrzucił odwołanie meksykańskiej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Julián Álvarez: To coś tak drobnego, że do teraz można mieć wątpliwości, czy były dwa dotknięcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139260-julian-alvarez-to-cos-tak-drobnego-ze-do-teraz-mozna-miec-watpliwosci-czy-byly-dwa-dotkniecia</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Julián Álvarez udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Atlético na temat swojego rzutu karnego w serii jedenastek w starciu Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kluczowe lato dla Frana Goznaleza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139259-kluczowe-lato-dla-frana-goznaleza</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 15:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran González wzbudza zainteresowanie silnych klubów. Dla trzeciego bramkarza Królewskich zbliżające lato może okazać się przełomowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk zaczyna się dziś</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139258-klasyk-zaczyna-sie-dzis</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>W którykolwiek zakątek Valdebebas spojrzeć tam można znaleźć wiarę. Królewscy niezmiennie są przekonani, że mogą zdobyć mistrzostwo Hiszpanii. Choć cztery punkty straty na tym etapie sezonu wydają się nie do odrobienia, to jednak sprawa jest bardziej złożona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BBC: Real rozmawia z Liverpoolem o wcześniejszym wykupie Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139257-bbc-real-rozmawia-z-liverpoolem-o-wczesniejszym-wykupie-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Również w Anglii zaczyna się mówić, że Królewscy chcą zapłacić Liverpoolowi, by móc skorzystać z usług Anglika na Klubowym Mundialu. Do tego dochodzi temat ostatniej pensji zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Wirtz zdecydował, że chce grać w Bayernie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139256-bild-wirtz-zdecydowal-ze-chce-grac-w-bayernie</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący miał przekazać swojemu jeszcze obecnemu trenerowi, że podjął decyzję w sprawie swojej przyszłości. Ostatecznie nie chce podążać za Baskiem do Madrytu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
