<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Apr 2024 15:18:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ekstremalny surwiwal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128909-ekstremalny-surwiwal</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomasz Ćwiąkała przedstawia najnowszy film, w którym analizuje środowe spotkanie między Realem Madryt a Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rúben Dias: Nie wiem nawet, co mam powiedzieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128897-ruben-dias-nie-wiem-nawet-co-mam-powiedziec</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rúben Dias po wczorajszym meczu rozmawiał z dziennikarką TNT Sports. Przedstawiamy zapis tej rozmowy z Portugalczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real – PSG w finale? Są już pierwsze kursy na półfinały Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128908-real-psg-w-finale-sa-juz-pierwsze-kursy-na-polfinaly-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Araujo: Słowa Gündoğana? Wolę nie mówić, co myślę, mam swój kodeks wartości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128911-araujo-slowa-guendogana-wole-nie-mowic-co-mysle-mam-swoj-kodeks-wartosci</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Ronald Araujo pojawił się na jednym z charytatywnych wydarzeń, gdzie dziennikarze mieli okazję zadać mu kilka pytań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128903-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do meczu z Barceloną, z którą zmierzą się w niedzielę. Dzisiaj w Valdebebas można spodziewać się obecności kontuzjowanych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Manchesterem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128905-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował na wyjeździe z Manchesterem City 1:1 i awansował do półfinałów Ligi Mistrzów. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Od finału dzielą nas dwa mecze i wyjdziemy na śmierć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128899-lucas-od-finalu-dziela-nas-dwa-mecze-i-wyjdziemy-na-smierc</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez udzielał wywiadów w strefie mieszanej po pokonaniu w rzutach karnych Manchesteru City na Etihad Stadium i awansie do półfinałów Ligi Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania piłkarza Realu Madryt z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé sprowokował przepychankę po meczu z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128907-mbappe-sprowokowal-przepychanke-po-meczu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz miał schodzić do szatni bardzo podekscytowany, co nie spodobało się piłkarzom Barcelony. W tunelu miała stworzyć się przepychanka między nawet 60 osobami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt jest sercem, gdy inni są tylko rozumem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128902-real-madryt-jest-sercem-gdy-inni-sa-tylko-rozumem</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Przemyślenia Mateusza Wojtylaka po wczorajszym spotkaniu Manchesteru City z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal nie zagra w pierwszym meczu z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128904-carvajal-nie-zagra-w-pierwszym-meczu-z-bayernem</link>
        <pubDate>Thu, 18 Apr 2024 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański obrońca nie będzie mógł wystąpić w pierwszym półfinałowym spotkaniu z bawarskim klubem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
