<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 May 2024 16:53:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez wyleciał z drużyną do Londynu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130059-florentino-perez-wylecial-z-druzyna-do-londynu</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że prezes Realu Madryt znajduje się na pokładzie samolotu lecącego do Londynu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Adidas pokazał logo Bellinghama i nową koszulkę Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130057-adidas-pokazal-logo-bellinghama-i-nowa-koszulke-realu</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Adidas wypuścił filmik zapowiadający występy jego gwiazd na EURO i Copa América. Firma po raz pierwszy publicznie pokazuje w nim nowe logo Jude'a Bellinghama oraz nową domową koszulkę Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do Londynu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130055-krolewscy-wylecieli-do-londynu</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wyruszyli do Londynu. Jutro czekają ich trening na Wembley i konferencje prasowe. Finał Ligi Mistrzów odbędzie się w sobotę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Biegać, biegać i jeszcze raz biegać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130049-biegac-biegac-i-jeszcze-raz-biegac</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 17:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Biegać, biegać i jeszcze raz biegać. Tak w skrócie brzmią główne instrukcje trenera w kierunku swoich podopiecznych przed finałem Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130054-kadra-na-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i ogłosił, kto będzie mógł zagrać w spotkaniu z Borussią Dortmund na Wembley. Włoski szkoleniowiec powołał wszystkich zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terzić: Największa siła Realu polega na tym, że nie widzisz, kiedy nadchodzą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130042-terzic-najwieksza-sila-realu-polega-na-tym-ze-nie-widzisz-kiedy-nadchodza</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 16:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Edin Terzić udzielił wywiadu dziennikowi El País. Trener Borussii Dortmund mówił przede wszystkim o aspektach taktycznych w grze obu drużyn i o bieżącym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: City to najlepsza drużyna na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130050-rodrygo-city-to-najlepsza-druzyna-na-swiecie</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes wzbudził w tym tygodniu dużo spekulacji swoimi słowami o przyszłości. Teraz wystosował ogromne pochwały dla Manchesteru City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szczęśliwa kamizelka, brokuły i kolacja w Ten con Ten</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130044-szczesliwa-kamizelka-brokuly-i-kolacja-w-ten-con-ten</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Szczegóły, przesądy, hobby... Wszystko będzie na tip-top. Czasem malutkie niedociągnięcia decydują o porażkach i nikt w Realu Madryt nie chce, żeby w Londynie czegokolwiek zabrakło.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti: Jestem bardzo wymagający wobec mojego ojca i jego pomysłów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130047-davide-ancelotti-jestem-bardzo-wymagajacy-wobec-mojego-ojca-i-jego-pomyslow</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti udzielił wywiadu dziennikowi ABC. Asystent trenera był pytany przede wszystkim o aspekty swojej codziennej pracy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed wylotem do Londynu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130046-ostatni-trening-przed-wylotem-do-londynu</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Borussią Dortmund. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
