<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Oct 2024 01:48:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Obsada prawej obrony na Klasyk to 50:50</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133579-chiringuito-obsada-prawej-obrony-na-klasyk-to-50-50</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 01:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Chiringuito mający ostatnio dobre informacje o planach trenerów wskazał, że szkoleniowcy Królewskich wahają się nad kluczową decyzją w sprawie składu na Klasyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133578-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do sobotniego Klasyku to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Crvena zvezda bezradna w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133577-crvena-zvezda-bezradna-w-madrycie</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 23:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce Euroligi Real Madryt rozbił Crveną zvezdę. Goście podchodzili do tego spotkania osłabieni i Królewscy to bezlitośnie wykorzystali. Byli po prostu o klasę lepsi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To kwestia dobrej wiary, uczciwości, wartości oraz szacunku do PSG”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133576-to-kwestia-dobrej-wiary-uczciwosci-wartosci-oraz-szacunku-do-psg</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 22:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Przychodzi czas na orzeczenie w sprawie odwołania Les Parisiens od decyzji nakazującej klubowi wypłacenie Kylianowi Mbappé zaległych pensji i premii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Lucas grają w „Zgadnij słowo” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133575-mbappe-i-lucas-graja-w-zgadnij-slowo-video</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz i Hiszpan zagrali w najnowszą grą przygotowaną przez pracowników klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Brahim nie otrzyma afrykańskiej Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133572-oficjalnie-brahim-nie-otrzyma-afrykanskiej-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Afrykańska Konfederacja Piłkarska ogłosiła grono dziesięciu finalistów plebiscytu o Złotą Piłkę dla najlepszego gracza z kontynentu w 2024 roku. Niespodziewanie nie ma wśród nich pomocnika Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius zawodnikiem tygodnia Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133570-vinicius-zawodnikiem-tygodnia-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 19:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius został wybrany najlepszym zawodnikiem trzeciego tygodnia Ligi Mistrzów i znalazł się oczywiście w najlepszej jedenastce kolejki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x11: Czy wziąłbyś w ciemno remis w Klasyku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133569-podcast-6x11-czy-wzialbys-w-ciemno-remis-w-klasyku</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym przygotowujemy się do Klasyku z Barceloną. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Helguera: Gdy strzelił Rüdiger, powiedziałem: „Zobacz, «kolorowy» Helguera!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133568-helguera-gdy-strzelil-ruediger-powiedzialem-zobacz-kolorowy-helguera</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 18:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Realu Madryt, Iván Helguera, przy okazji turnieju padla udzielił kilku wypowiedzi dla radia MARCA na bieżące tematy związane z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Zespół zaczyna wątpić w Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133567-relevo-zespol-zaczyna-watpic-w-pintusa</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzje i niektóre decyzje zwiększają wątpliwości co do pracy Włocha, który wciąż cieszy się poparciem zarządu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius liderem kolejnej złotej remontady</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133566-vinicius-liderem-kolejnej-zlotej-remontady</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk pojawił się w najlepszej formie wtedy, gdy jego koledzy z drużyny najbardziej go potrzebowali, pokazując jednocześnie całemu światu, dlaczego zasługuje na Złotą Piłkę bardziej niż ktokolwiek inny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Haaland myśli o transferze do Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133565-haaland-mysli-o-transferze-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielskie media zagłębiają się dzisiaj w raporcie ze Szwajcarii, który łączy Norwega z Królewskimi. Jego tłumaczenia zaczynają pojawiać się w innych krajach i portalach, ale szczerze, nie ma on jednak zbyt dużej wartości.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
