<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Dec 2024 13:32:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Prezes La Ligi: Produkują formaty, jak gdyby to były churrosy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135041-prezes-la-ligi-produkuja-formaty-jak-gdyby-to-byly-churrosy</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas jako główny przeciwnik Ligi Unify (dawnej Superligi) szybko zareagował na jej dzisiejsze ogłoszenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt może ruszyć zimą po Antoñito</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135040-marca-real-madryt-moze-ruszyc-zima-po-antonito</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Biel mocno przyciąga andaluzyjskiego piłkarza i to właśnie na tym Real chce oprzeć swoją przewagę nad Barceloną w walce o zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rondón: Nie zawsze podoba mi się zachowanie Viníciusa, ale ma niesamowite umiejętności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135026-rondon-nie-zawsze-podoba-mi-sie-zachowanie-viniciusa-ale-ma-niesamowite-umiejetnosci</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Salomón Rondón udzielił wywiadu dziennikowi El País, który przy okazji przybliżył jego karierę, Przedstawiamy pełen tłumaczenie tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie powalczą z Chelsea o pierwsze miejsce w grupie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135039-krolewskie-powalcza-z-chelsea-o-pierwsze-miejsce-w-grupie</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu ostatniej kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt podejmą na Estadio Alfredo Di Stéfano Chelsea. Stawką tego spotkania jest pierwsze miejsce w tabeli grupy B. Początek konfrontacji o godzinie 18:45.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Nowy format Ligi Unify z 4 poziomami rozgrywkowymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135038-oficjalnie-nowy-format-ligi-unify-z-4-poziomami-rozgrywkowymi</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 13:48:00 GMT</pubDate>
        <description>A22 wydała oficjalny komunikat w sprawie propozycji uznania nowych rozgrywek piłkarskich w Europie. Przedstawiamy nową propozycję rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Superliga zmienia nazwę i rozpoczyna proces z UEFA i FIFA w celu uznania nowych rozgrywek!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135037-oficjalnie-superliga-zmienia-nazwe-i-rozpoczyna-proces-z-uefa-i-fifa-w-celu-uznania-nowych-rozgrywek</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Zmodyfikowany system kwalifikacji, oparty teraz na corocznych wynikach w krajowych ligach. Nowa nazwa Liga Unify podkreśla wartość platformy streamingowej, która transmituje mecze na żywo za darmo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Superliga formalnie poprosiła UEFA o zatwierdzenie nowych rozgrywek!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135036-as-superliga-formalnie-poprosila-uefa-o-zatwierdzenie-nowych-rozgrywek</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza. Maroto to były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego informacje w sprawie Superligi. W ostatnich latach to on przedstawiał poprawne informacje w sprawie tych rozgrywek, sytuacji Kyliana Mbappé czy planów transferowych klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mbappé gotowy do gry od pierwszej minuty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135034-marca-mbappe-gotowy-do-gry-od-pierwszej-minuty</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz miał przekazać sztabowi medycznemu, że jest gotowy do gry w meczu o Puchar Interkontynentalny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Wyjdziemy po trzy punkty, by zająć pierwsze miejsce w grupie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135033-toril-wyjdziemy-po-trzy-punkty-by-zajac-pierwsze-miejsce-w-grupie</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril i Linda Caicedo wzięli udział w konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem fazy grupowej Ligi Mistrzyń z Chelsea na Estadio Alfredo Di Stéfano (18:45). Przedstawiamy wypowiedzi trenera i napastniczki Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Chcemy odnieść wyjazdowe zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135015-mateo-chcemy-odniesc-wyjazdowe-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Gabriel Deck rozmawiali z dziennikarzami przed spotkaniem z Paris Basketball, czyli aktualnym liderem Euroligi. Trener w pozytywnych słowach wypowiadał się o rywalu, który jest największą sensacją rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez dotarł do Dohy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135032-florentino-perez-dotarl-do-dohy</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub przekazał, że prezes Realu Madryt dotarł do Kataru. Media między innymi podają, że wieczorem ma wziąć udział w wydarzeniu FIFA The Best.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real zarabia kilkaset tysięcy euro z organizacji koncertu na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135031-relevo-real-zarabia-kilkaset-tysiecy-euro-z-organizacji-koncertu-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawieszone obecnie koncerty na stadionie Realu Madryt przyniosły w ostatnich tygodniach wiele polemiki i różnych ocen pod względem potencjalnych problemów dla klubu. Relevo podaje konkretne liczby z konkretnego przykładu, które pokazują, jakie pieniądze mogą tracić Królewscy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
