<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Apr 2024 04:21:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Militão i Arda Güler zagrają od pierwszej minuty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129117-chiringuito-militao-i-arda-gueler-zagraja-od-pierwszej-minuty</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy lecą do San Sebastián bez Thibaut Courtois i Davida Alaby, którzy wracają po kontuzjach kolan, Jude'a Bellinghama zmagającego się z zakażeniem żołądkowym oraz odpoczywającego Ferlanda Mendy'ego. Media zapowiadają ogromne rotacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129114-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i oficjalne pozostanie Xaviego w Barcelonie to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt po raz drugi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129111-real-madryt-po-raz-drugi</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 23:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Baskonię, wychodząc na prowadzenie 2:0 w ćwierćfinale. Królewscy zaprezentowali się dzisiaj z bardzo dobrej strony, prezentując efektowną i skuteczną koszykówkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Del Piero: Ancelotti tworzy idealną atmosferę pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129084-del-piero-ancelotti-tworzy-idealna-atmosfere-pracy</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Były włoski napastnik, Alessandro Del Piero, odwiedził Valdebebas podczas dzisiejszego treningu Realu Madryt. Przy okazji udzielił kilku wypowiedzi dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez pracuje nad nową strukturą właścicielską Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129106-florentino-perez-pracuje-nad-nowa-struktura-wlascicielska-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 20:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt pracuje nad rewolucją własnościową klubu. Hiszpan szuka struktury, która jego zdaniem najlepiej ochroni Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Musimy wynieść Real na szczyt, czyli wygrać Ligę Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129105-vinicius-musimy-wyniesc-real-na-szczyt-czyli-wygrac-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk odebrał nagrodę klubowego sponsora za marzec i tradycyjnie udzielił krótkich wypowiedzi klubowym mediom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za gola Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129103-200-zl-za-gola-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 19:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Olśniewająca kariera Lucasa jako poszukiwacza rzutów karnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129093-mundo-deportivo-olsniewajaca-kariera-lucasa-jako-poszukiwacza-rzutow-karnych</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalońscy dziennikarze cały czas żyją niedzielnym Klasykiem. Dziś Xavier Bosch popełnił artykuł, w którym określa karierę Lucasa Vázqueza mianem „olśniewającej” jeśli chodzi o wymuszanie rzutów karnych. Przedstawiamy argumentację pracownika Mundo Deportivo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Sociedad na mecz z Królewskimi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129101-kadra-realu-sociedad-na-mecz-z-krolewskimi</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Do dyspozycji Imanola Alguacila na piątkowy mecz na Estadio Anoeta wraca trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rower stacjonarny – hit na wiosnę! Jakie korzyści dają ćwiczenia na rowerze?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129100-rower-stacjonarny-hit-na-wiosne-jakie-korzysci-daja-cwiczenia-na-rowerze</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 16:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
