<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Aug 2024 16:26:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ulotne nadzieje Reiniera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132064-ulotne-nadzieje-reiniera</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Reinier cały czas szuka swojego miejsca w europejskim futbolu. Piłkarz w trakcie wakacji postanowił mocno zadbać o swoje ciało, trzymając się ścisłej diety i regularnie pracując ze swoim trenerem personalnym, Felipe Carvalho.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé jednoczy wszystkich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132060-mbappe-jednoczy-wszystkich</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W Realu Madryt są bardziej niż zadowoleni z pracy i zaangażowania francuskiego napastnika, ignorując zewnętrzną dyskusję na temat jego formy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos zasługuje na więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132061-ceballos-zasluguje-na-wiecej</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W starciu z Realem Valladolid Dani Ceballos pojawił się na boisku w 85. minucie. Zagrał krótko, ale zdążył pokazać się z dobrej strony i miał swój udział przy trzecim golu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real co roku ma nową parę stoperów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132059-real-co-roku-ma-nowa-pare-stoperow</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 2021 roku duet środkowych obrońców w drużynie Królewskich przeszedł znaczące zmiany z powodu wielu różnych czynników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carrión: Możemy zranić Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132058-carrion-mozemy-zranic-real</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Las Palmas, Luis Carrión, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 3. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132054-kadra-na-las-palmas</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Las Palmas bez czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie ligowe 20 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marc Bernal zerwał więzadło krzyżowe i uszkodził łąkotkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132056-oficjalnie-marc-bernal-zerwal-wiezadlo-krzyzowe-i-uszkodzil-lakotke</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Lider La Ligi ma kolejne problemy kadrowe, ponieważ we wczorajszym spotkaniu z Rayo poważnej kontuzji nabawił się młody pomocnik Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nigdy nie będziemy mieli problemu z bramkami, to widać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132051-ancelotti-nigdy-nie-bedziemy-mieli-problemu-z-bramkami-to-widac</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Las Palmas w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odroczone odejście Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132053-odroczone-odejscie-lunina</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz pozostanie na tę kampanię w Madrycie, co potwierdził Ancelotti. Na dziś jego pomysł jest taki, aby odejść za darmo w 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132052-ostatni-trening-przed-las-palmas</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do czwartkowego spotkania z Las Palmas. Razem z drużyną nie trenowało czterech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Las Palmas [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132050-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-las-palmas-video</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed czwartkowym starciem z Las Palmas w La Lidze. Kontuzjowanych jest czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie żyje Juan Izquierdo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132049-nie-zyje-juan-izquierdo</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>27-letni piłkarz miał atak serca podczas meczu Copa Libertadores i padł na murawę. Wykryto u niego arytmię serca. Walkę o życie przegrał w szpitalu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
