<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Mar 2025 19:53:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Partidazo, rekord trójkowy Unicay i remontada Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137995-partidazo-rekord-trojkowy-unicay-i-remontada-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 20:44:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Unicaja i Real Madryt rozegrały niesamowite spotkanie, w którym działo się wszystko. Królewscy byli w stanie wygrać, mimo że rywale 23 razy trafili za trzy punkty, co jest nowym rekordem w historii Ligi Endesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin od początku, Courtois poza kadrą, czyli Belgia – Ukraina [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137994-lunin-od-poczatku-courtois-poza-kadra-czyli-belgia-ukraina-live</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Belgii na Cegeka Arena w Genk mierzy się z Ukrainą w meczu, który zadecyduje o udziale jednej z tych drużyn w Dywizji A Ligi Narodów. Andrij Łunin pojawi się na boisku od pierwszej minuty, a Thibaut Courtois znalazł się poza kadrą meczową na to spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francja szuka remontady w meczu z Chorwacją, Hiszpania gra z Holandią [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137992-francja-szuka-remontady-w-meczu-z-chorwacja-hiszpania-gra-z-holandia-live</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>O godzinie 20:45 rozpoczynają się cztery rewanżowe spotkania w ćwierćfinałach Ligi Narodów, których stawką jest udział w turniejowym Final Four. W aż trzech z nich zobaczymy zawodników Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Rady Sportu: Real Madryt absolutnie nie był aktywną stroną ws. Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137990-prezes-rady-sportu-real-madryt-absolutnie-nie-byl-aktywna-strona-ws-olmo</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>José Manuel Rodríguez Uribes przebywa w Walencji, gdzie odwiedza prace naprawcze po jesiennym zjawisku DANA. Prezes rządowej Wyższej Rady Sportu po raz drugi wypowiedział się na temat rejestracji Daniego Olmo, do której w styczniu dopuścił jego organ poprzez środek tymczasowy, który wygasa 7 kwietnia. Przedstawiamy jego najnowsze wypowiedzi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ważny krok Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137989-wazny-krok-alaby</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca najpierw zagrał w pełnym wymiarze czasowym w starciu z Rayo, a następnie zaliczył 90 minut w meczu reprezentacji Austrii z Serbią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol Ardy w meczu z Węgrami, Serbia pokonuje Austrię! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137988-gol-ardy-w-meczu-z-wegrami-serbia-pokonuje-austrie-video</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler zdobył bramkę w meczu z Węgrami, a jego Turcja pewnie wygrała w dwumeczu i będzie grać w Lidze A Ligi Narodów. Swojego celu nie osiągnęli z kolei Austriacy, którzy przegrali na wyjeździe z Serbią. David Alaba wszedł tylko na ostatnie 15 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: To wielki dzień dla madridismo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137987-toril-to-wielki-dzien-dla-madridismo</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril udzielił wywiadu dla platformy DAZN i dla klubowej telewizji po wygranym 3:1 spotkaniu z Barceloną na Estadi Olímpic Lluís Companys. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Redondo: Wierzymy, że możemy wygrać z każdym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137986-redondo-wierzymy-ze-mozemy-wygrac-z-kazdym</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Alba Redondo udzieliła wywiadu dla platformy DAZN po wygranym 3:1 meczu z Barceloną. Przedstawiamy wypowiedzi napastniczki Realu Madryt, autorki pierwszego trafienia na Montjuïc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Cesc Fàbregas odwiedził Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137985-marca-cesc-fabregas-odwiedzil-valdebebas</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik i wychowanek Barcelony przybył do ośrodka treningowego Realu, by spotkać się z Carlo Ancelottim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Mbappé? Ja osobiście nigdy czegoś takiego nie widziałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137984-modric-mbappe-ja-osobiscie-nigdy-czegos-takiego-nie-widzialem</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat z okazji dzisiejszego rewanżowego starcia z Francją w ćwierćfinałach Ligi Narodów udzielił wywiadu programowi telewizyjnemu Téléfoot. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FC Barcelona 1:3 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137983-fc-barcelona-1-3-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu 23. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt wygrały z Barceloną 3:1. Bramki w historycznym dla Las Blancas zwycięstwie na Montjuïc zdobywały Caroline Weir (dwie) i Alba Redondo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Piłka na Klubowy Mundial z chipem wykrywającym dwa dotknięcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137969-oficjalnie-pilka-na-klubowy-mundial-z-chipem-wykrywajacym-dwa-dotkniecia</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Po anulowanym rzucie karnym Juliána Álvareza rozpoczęła się debata o wsparciu technologii przy tego typu sytuacjach. Już wiadomo, że FIFA na Klubowym Mundialu użyje piłki z chipem wykrywającym każdy kontakt piłkarza z futbolówką.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
