<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Mar 2024 06:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Luis Enrique: Mbappé do Realu? To wie tylko Kylian Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128225-luis-enrique-mbappe-do-realu-to-wie-tylko-kylian-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Enrique wrócił z transmisją na Twitchu, by promować swoje działania charytatywne. Trener Paris Saint-Germain przez ponad godzinę rozmawiał z widzami. Przedstawiamy odpowiedzi na pytania związane z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Specyficzny duet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128155-specyficzny-duet</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Athletikiem po przerwie reprezentacyjnej będzie trzecim spotkaniem z rzędu, w którym nie obejrzymy razem na boisku Jude'a Bellinghama oraz Viníciusa. Duet ten ma ogromny wpływ na wyniki i grę Królewskich, ale w 41 oficjalnych meczach obaj pikarze zagrali razem tylko 19 razy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128229-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii i wywiad z Joanem Laportą to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zwycięzcą sezonu zasadniczego Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128224-real-madryt-zwyciezca-sezonu-zasadniczego-euroligi</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>W 31. kolejce Real Madryt pokonał na wyjeździe Partizan i zagwarantował sobie pierwsze miejsce w sezonie zasadniczym. Pozostałe trzy spotkania Królewscy mogą potraktować jak sparingi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin i Ukraina awansują do finału baraży o EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128221-lunin-i-ukraina-awansuja-do-finalu-barazy-o-euro</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 22:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraina awansowała do finału baraży o awans na EURO, chociaż przegrywała w półfinałowym starciu z Bośnią i Hercegowiną. Andrij Łunin rozegrał pełny mecz i był pośrednio zamieszany w utratę gola, ale poza tym zaprezentował się z solidnej strony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Liczby w sprawie Mbappé na pewno zakłócą szatnię Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128220-laporta-liczby-w-sprawie-mbappe-na-pewno-zakloca-szatnie-realu</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu Mundo Deportivo. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi prezesa Barcelony dotyczące Realu Madryt i Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Courtois miał zagrać przeciwko Athletikowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128219-marca-courtois-mial-zagrac-przeciwko-athletikowi</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Belga przyszła na jego ostatnim etapie wracania do pełnej dyspozycji po poważnej kontuzji kolana. MARCA informuje, że uraz boli tym bardziej, że bramkarz miał wrócić do gry już w najbliższym meczu z Athletikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dubaj o krok bliżej Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128203-dubaj-o-krok-blizej-euroligi</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 19:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Dubaj będzie miał swój klub w ABA League od nowego sezonu. To był niezbędny krok, żeby później móc dołączyć do szeregów Euroligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Rozpoczęły się rozmowy w sprawie przedłużenia kontraktu z Łuninem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128217-the-athletic-rozpoczely-sie-rozmowy-w-sprawie-przedluzenia-kontraktu-z-luninem</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli negocjacje mające na celu przedłużenie kontraktu z Ukraińcem. Chcą w ten sposób pokazać mu, że mają wobec niego poważne zamiary.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Theo podbija rynek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128176-theo-podbija-rynek</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Po odejściu z Realu Madryt i odniesieniu sukcesu w Milanie francuski lewy obrońca stał się jednym z najwyżej wycenianych piłkarzy na świecie. Jeśli ktoś zechce go pozyskać, musi liczyć się z nie lada wydatkiem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
