<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Apr 2025 07:25:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pepe i Julio Salinas zaprezentowali trofeum za Puchar Króla w Sewilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138890-pepe-i-julio-salinas-zaprezentowali-trofeum-za-puchar-krola-w-sewilli</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 09:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Byli piłkarze i prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej zabrali głos przed finałem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares: Miałem 0% szans na urodzenie się żywym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138889-canizares-mialem-0-szans-na-urodzenie-sie-zywym</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 09:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Golkiper, który występował w pierwszym zespole Królewskich w latach 90., w programie Tiempo de Juego w radiu COPE opowiedział o tym, jak skomplikowany był jego poród.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Real musi zapłacić 8 milionów euro Bayerowi, jeśli chce sprowadzić Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138888-cope-real-musi-zaplacic-8-milionow-euro-bayerowi-jesli-chce-sprowadzic-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanma Castaño poinformował w El Partidazo de COPE o klauzuli, jaka widnieje w kontrakcie hiszpańskiego trenera, głównego kandydata do zastąpienia Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wspaniały gol z dedykacją dla Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138887-wspanialy-gol-z-dedykacja-dla-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek zadedykował bramkę Carlo, zamykając debatę o swoim niezadowoleniu z powodu braku minut i pokazując swoje wsparcie dla szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: W finale chcemy pokazać, jaką jesteśmy drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138882-courtois-w-finale-chcemy-pokazac-jaka-jestesmy-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois po meczu La Ligi z Getafe udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z tej rozmowy na Coliseum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bordalás: Zespół zrobił wystarczająco dużo, by przynajmniej zremisować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138886-bordalas-zespol-zrobil-wystarczajaco-duzo-by-przynajmniej-zremisowac</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 07:59:00 GMT</pubDate>
        <description>José Bordalás wziął udział w konferencji prasowej po spotkaniu z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jakie podłoże miały okrzyki kibiców Getafe „Ceballos umrzyj”?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138885-jakie-podloze-mialy-okrzyki-kibicow-getafe-ceballos-umrzyj</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 78. minucie przerwano mecz Getafe z Realem Madryt z powodu okrzyków kibiców gospodarzy w kierunku piłkarza Realu Madryt. Media przypominają, skąd wzięła się ta nienawiść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba i Camavinga nie dokończyli meczu przez kontuzje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138884-alaba-i-camavinga-nie-dokonczyli-meczu-przez-kontuzje</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak i Francuz nie dokończyli meczu z Getafe. Wszystko wskazuje na to, że doznali kontuzji mięśniowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler: Zagrałem na pozycji, na której czuję się bardzo komfortowo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138883-gueler-zagralem-na-pozycji-na-ktorej-czuje-sie-bardzo-komfortowo</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler po meczu La Ligi z Getafe udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z tej rozmowy na Coliseum. Turek wypowiadał się po turecku i hiszpańsku, rozumiejąc zadawane mu pytania po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138881-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i przygotowania do finału Pucharu Króla to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Myślę, że przyszłość Gülera będzie bardziej na tej pozycji niż z przodu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138880-ancelotti-mysle-ze-przyszlosc-guelera-bedzie-bardziej-na-tej-pozycji-niz-z-przodu</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Getafe. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Coliseum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mayoral: Zasłużyliśmy na więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138878-mayoral-zasluzylismy-na-wiecej</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 23:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Borja Mayoral udzielił wywiadu dla platformy DAZN po przegranym 0:1 meczu z Realem Madryt na Coliseum. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Getafe.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
