<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Apr 2025 11:19:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti przed sądem: „Nigdy nie pomyślałem, że to może być oszustwo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138244-ancelotti-przed-sadem-nigdy-nie-pomyslalem-ze-to-moze-byc-oszustwo</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Madryt stawił się w madryckim sądzie Audiencia Provincial w atmosferze ogromnego zainteresowania. Grozi mu prawie pięć lat więzienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138242-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował u siebie z Realem Sociedad 4:4 i awansował do finału Pucharu Króla. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona nie spełnia Finansowego Fair Play, by zarejestrować Olmo i Paua Víctora</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138243-oficjalnie-barcelona-nie-spelnia-finansowego-fair-play-by-zarejestrowac-olmo-i-paua-victora</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga wydała komunikat wyjaśniający po pojawieniu się informacji dotyczących sprzedaży loż VIP na Camp Nou o wartości 100 milionów euro, którą Barcelona wykorzystała, by móc zarejestrować Daniego Olmo i Paua Víctora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oyarzabal: Żeby z nimi skończyć, trzeba ich zabić więcej niż jeden raz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138241-oyarzabal-zeby-z-nimi-skonczyc-trzeba-ich-zabic-wiecej-niz-jeden-raz</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Oyarzabal rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po odpadnięciu z rozgrywek o Puchar Króla z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138239-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138235-kartka-z-kalendarza-2-kwietnia</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza porażka Mourinho u siebie i pierwszy Klasyk Zidane'a, a także śmierć dwóch legendarnych piłkarzy Realu Madryt. Co działo się 2 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozpoczyna się proces Ancelottiego w sprawie domniemanego oszustwa podatkowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138238-rozpoczyna-sie-proces-ancelottiego-w-sprawie-domniemanego-oszustwa-podatkowego</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Madryt stawił się w madryckim sądzie w atmosferze ogromnego zainteresowania. Grozi mu kara niemal pięciu lat więzienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carlo i Davide wściekli się na Viníciusa… i wtedy zaczął lepiej grać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138237-carlo-i-davide-wsciekli-sie-na-viniciusa-i-wtedy-zaczal-lepiej-grac</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 10:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Energetyczna rozmowa przy linii bocznej, która odmieniła mecz Brazylijczyka: „Ten impuls wydobył z Viníciusa to, co najlepsze”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: To bardzo trudny sezon, ale mamy kolejny finał i wygramy go</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138233-ruediger-to-bardzo-trudny-sezon-ale-mamy-kolejny-final-i-wygramy-go</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger po rewanżowym półfinale Pucharu Króla z Sociedadem zatrzymał się w strefie mieszanej. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla Real Madrid TV. Niemiec odpowiadał po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt budzi się do życia dopiero, gdy wybucha chaos”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138236-real-madryt-budzi-sie-do-zycia-dopiero-gdy-wybucha-chaos</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Królewskich z Realem Sociedad w półfinale Pucharu Króla. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Saka wrócił z golem, ale Arsenal stracił dwóch podstawowych obronców?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138230-saka-wrocil-z-golem-ale-arsenal-stracil-dwoch-podstawowych-obroncow</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanonierzy wygrali swój mecz ligowy z Fulham i świętowali powrót swojej gwiazdy, ale mogli jednocześnie stracić nawet dwóch podstawowych obrońców. Więcej szczegółów poznamy w najbliższych godzinach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol: To był spalony, Real Madryt nie potrzebuje tego typu pomocy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138232-imanol-to-byl-spalony-real-madryt-nie-potrzebuje-tego-typu-pomocy</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad po rewanżowym półfinale Pucharu Króla mocno skrytykował sędziów. Przedstawiamy jego wypowiedzi z konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
