<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2025 03:46:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137193-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze w Pucharze Króla to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Komitet Dyscyplinarny wszczyna postępowanie wobec Realu Madryt za list przeciwko sędziom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137194-cope-komitet-dyscyplinarny-wszczyna-postepowanie-wobec-realu-madryt-za-list-przeciwko-sedziom</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Isaac Fouto poinformował na antenie Cadena COPE, że postępowanie zostanie otwarte po skardze La Ligi na list, w którym zarzucano manipulację rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znakomity występ Hezonji na zakończenie eliminacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137190-znakomity-wystep-hezonji-na-zakonczenie-eliminacji</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 21:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacja wysoko pokonała Cypr w ostatnim meczu eliminacji do Eurobasketu. Znakomity występ zaliczył Mario Hezonja, który zdobył 40 punktów. Wynik tego spotkania nie miał żadnego wpływu na układ w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba: Zawsze wierzyłem w siebie i w mój powrót</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137187-alaba-zawsze-wierzylem-w-siebie-i-w-moj-powrot</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba udzielił wywiadu dla klubowej telewizji z murawy Santiago Bernabéu po meczu z Gironą, w którym podzielił się swoimi wrażeniami z powrotu do gry w pierwszym składzie po ponad rocznej przerwie. Przedstawiamy wypowiedzi Austriaka z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Biologiczny wiek Modricia nie przekracza 30 lat”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137186-biologiczny-wiek-modricia-nie-przekracza-30-lat</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 19:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka miesięcy temu w Vigo Luka Modrić stał się najstarszym piłkarzem w historii oficjalnych meczów Realu Madryt. Jak miało się okazać, pomocnik był daleki od zadowolenia się tym rekordem i postanowił w swoim stylu pójść za ciosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler bez światełka w tunelu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137185-gueler-bez-swiatelka-w-tunelu</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Turecki pomocnik od pięciu meczów nie podniósł się z ławki, a Carlo Ancelotti unika jednoznacznej odpowiedzi na pytanie o przyczyny takiego stanu rzeczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Viní-Mbappé: zabójczy duet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137184-vini-mbappe-zabojczy-duet</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 18:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w meczu z Gironą nie zdołał strzelić gola, ale za to pokazał swoje znakomite zgranie z Viníciusem. Obaj łącznie oddali 12 strzałów, wykonali 9 udanych dryblingów i wypracowali drugą bramkę, która przypieczętowała zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois ma otrzymać powołanie na najbliższe zgrupowanie reprezentacji Belgii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137183-courtois-ma-otrzymac-powolanie-na-najblizsze-zgrupowanie-reprezentacji-belgii</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na powrót bramkarza do kadry już podczas najbliższego, marcowego zgrupowania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na Bernabéu można było usłyszeć nowe przyśpiewki przeciwko Tebasowi i Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137182-na-bernabeu-mozna-bylo-uslyszec-nowe-przyspiewki-przeciwko-tebasowi-i-barcelonie</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 16:32:00 GMT</pubDate>
        <description>„Wszystko, co wykrzykiwali, było perfekcyjnie przygotowane wcześniej” – powiedział w poniedziałek prezes La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti wreszcie składa układankę w całość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137181-ancelotti-wreszcie-sklada-ukladanke-w-calosc</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 16:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót Alaby to ostatnia dobra wiadomość, która łagodzi problemy trenera w defensywie i daje mu więcej możliwości przy ustalaniu składów oraz planowaniu meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sánchez Martínez na pierwszy mecz z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137179-sanchez-martinez-na-pierwszy-mecz-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbliższy mecz Realu Madryt poprowadzi arbiter pochodzący z Lorki. Dotychczas sędziował aż 37 spotkań z udziałem Królewskich i 23 z udziałem Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: W Hiszpanii zawsze dzieją się rzeczy, które mnie zaskakują, szczególnie jeśli chodzi o Barcelonę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137178-flick-w-hiszpanii-zawsze-dzieja-sie-rzeczy-ktore-mnie-zaskakuja-szczegolnie-jesli-chodzi-o-barcelone</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
