<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Feb 2025 21:20:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt vs Manchester City [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137041-real-madryt-vs-manchester-city-live</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt gra z Manchesterem City o awans do 1/8 finału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Manchester City: Znamy składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137024-real-madryt-manchester-city-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w rewanżowym meczu barażowym Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Spotkanie rozpocznie się o 21:00 na Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak felietoniści mourinhismo dostrzegli w Guardioli powód do buntu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137039-jak-felietonisci-mourinhismo-dostrzegli-w-guardioli-powod-do-buntu</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Hughes i Jorge Bustos, zagorzali obrońcy Mourinho, wspominają jeden z najbardziej burzliwych okresów w historii Realu Madryt. Tekst przygotował Gonzalo Cabeza na łamach Relevo. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mozzart Sport: Patrick Beverley blisko Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137038-mozzart-sport-patrick-beverley-blisko-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie ma dużo czasu na znalezienie następcy Dennisa Smitha. Serbscy dziennikarze wskazują, że celem Królewskich stał się 36-letni Patrick Beverley.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz z Lipskiem przestrogą przed rewanżem z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137037-mecz-z-lipskiem-przestroga-przed-rewanzem-z-city</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W klubie patrzą na sprawę jasno. Zwycięstwo na Etihad wcale nie oznacza, że zespół jest już w 1/8 finału. Wystarczy przypomnieć sobie, jak sprawy potrafiły się komplikować w przeszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde i Camavinga, dwaj dżokerzy Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137036-valverde-i-camavinga-dwaj-dzokerzy-ancelottiego</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dziś jedno z absolutnie kluczowych dla losów sezonu spotkań. Choć wynik z pierwszego meczu jest korzystny, to jednak drużyna nie może pod żadnym pozorem spocząć na laurach. Ancelotti wystawi swój najmocniejszy skład, w którym może znaleźć miejsce dla swoich dwóch dżokerów: Fede Valverde i Eduardo Camavingi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maffeo: Bellingham jest zwyczajnym fałszywcem, wolę Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137035-maffeo-bellingham-jest-zwyczajnym-falszywcem-wole-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 16:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Maffeo był gościem audycji La Zona 10. Piłkarz Mallorki znów wzbudził kontrowersje, gdy został zapytany o to, którego piłkarza Realu Madryt woli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Serge Ibaka chce jak najszybciej odejść z Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137034-marca-serge-ibaka-chce-jak-najszybciej-odejsc-z-realu</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 16:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy uważa, że obietnice składane mu latem nie mają pokrycia w rzeczywistości, a jego sytuację dodatkowo skomplikowało przyjście Bruno Fernando.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wright-Phillips: Nowy kontrakt Haalanda? A gdzie miałby grać w Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137029-wright-phillips-nowy-kontrakt-haalanda-a-gdzie-mialby-grac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik między innymi Manchesteru City, Shaun Wright-Phillips, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed rewanżowym starciem z Realem Madryt w 1/16 finału Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z Anglikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Agenci Endricka mogą poszukać dla niego wypożyczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137033-as-agenci-endricka-moga-poszukac-dla-niego-wypozyczenia</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod koniec sezonu zawodnik omówi sytuację ze swoimi przedstawicielami, aby podjąć decyzję o ewentualnym wypożyczeniu. Strzela gola co 80 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: Kolejny krok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137032-militao-kolejny-krok</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk chwali się postępami w rehabilitacji, co nie przeszło niezauważone przez kolegów z szatni. Celem defensora jest powrót na Klubowe Mistrzostwa Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Jude Bellingham zawieszony na dwa mecze!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137031-oficjalnie-jude-bellingham-zawieszony-na-dwa-mecze</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik nie będzie mógł zagrać z Gironą i Betisem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
