<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Aug 2024 09:21:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Barcelona rywalem Realu Madryt w Superpucharze Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131910-barcelona-rywalem-realu-madryt-w-superpucharze-endesa</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Losowanie Superpucharu Endesa przyniosło powtórkę z ubiegłego roku. Real Madryt zagra z Barceloną, a UCAM Murcia z Unicają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Sprawa Negreiry jest już w końcowej fazie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131909-sprawa-negreiry-jest-juz-w-koncowej-fazie</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Bernabéu Digital przeprowadziło wywiad z Estebanem Urreiztietą, zastępcą redaktora naczelnego dziennika El Mundo, który ujawniał wiele informacji na temat sprawy Negreiry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131906-kartka-z-kalendarza-22-sierpnia</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pożegnanie legendarnego kapitana na Santiago Bernabéu, debiut Zidane'a, gorące okienko transferowe w 2007 roku i dwa mecze o Superpuchar Hiszpanii. Co działo się 22 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czas na Frana Garcíę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131904-czas-na-frana-garcie</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wykluczenie Ferlanda Mendy’ego w meczu z Mallorcą ponownie otwiera drzwi do wyjściowej jedenastki Hiszpanowi, który na pewno zagra od pierwszej minuty w niedzielnym spotkaniu z Realem Valladolid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt pracuje nad nowym kontraktem dla Džanana Musy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131902-real-madryt-pracuje-nad-nowym-kontraktem-dla-dzanana-musy</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>To lato było bardzo pracowite dla koszykarskiej sekcji Realu Madryt. Zadania zostały wykonane prawie do końca, więc teraz uwaga klubu zaczyna się skupiać na dalszej perspektywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real obserwuje sytuację Miguela Gutiérreza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131903-as-real-obserwuje-sytuacje-miguela-gutierreza</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają dziesięć dni, żeby zdecydować, co zrobić w kwestii przyszłości lewego obrońcy, którego mogą wykupić za 8 milionów euro, ale z zamysłem sprzedania go do jednego z wielkich europejskich klubów, które są zainteresowane jego usługami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131905-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Powitanie nowych piłkarzy Atlético i transfery Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA zmieniła hymn Ligi Mistrzów! [POSŁUCHAJ]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131900-uefa-zmienila-hymn-ligi-mistrzow-posluchaj</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 22:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Do zmiany doszło po 18 latach i choć są to jedynie drobne zmiany, to reakcje kibiców są w głównej mierze negatywne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Mbappé już zniszczył szatnię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131899-sport-mbappe-juz-zniszczyl-szatnie</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 21:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquim Piera, pracownik katalońskiego dziennika Sport, popełnił artykuł, w którym potwierdził to, czego baliśmy się wszyscy – Kylian Mbappé zniszczył szatnię Realu Madryt. Mamy też wrzutkę o najlepszym w historii Messim, niewygłuszonym Bernabéu czy słabych finansach Realu. Zapraszamy na intelektualny recital prosto z serca Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Norwich City zainteresowane wypożyczeniem Reiniera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131898-the-athletic-norwich-city-zainteresowane-wypozyczeniem-reiniera</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Reinier ma coraz mniej czasu na znalezienie sobie nowego klubu, ale w końcu coś w tym temacie zaczęło się dziać. Wypożyczenie atakującego rozważa Norwich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nico Paz odchodzi do Como</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131897-marca-nico-paz-odchodzi-do-como</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Nico Paz opuszcza Real Madryt i za sześć milionów euro przenosi się do włoskiego Como. Królewscy zapewniają sobie opcję pierwokupu i 50% od kwoty ewentualnego kolejnego transferu wychowanka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konsekwencje miniwakacji w trakcie sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131896-konsekwencje-miniwakacji-w-trakcie-sezonu</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 18:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W sezonie 2024/25 Carlo Ancelotti szykuje miniwakacje dla swoich podopiecznych. Będą one obejmować tych piłkarzy, którzy będą otrzymywać powołania do reprezentacji. Jak to wygląda w szerszej perspektywie całego terminarza?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
