<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Jun 2024 15:40:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Polska vs Austria: Lewandowski na ławce!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130550-polska-vs-austria-lewandowski-na-lawce</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 16:52:00 GMT</pubDate>
        <description>O 18:00 rozpocznie się drugi mecz reprezentacji Polski na EURO 2024. Jeśli Biało-Czerwoni myślą o wyjściu z grupy, dziś powinni wygrać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Al-Qadisiyah faworytem w wyścigu po Nacho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130555-relevo-al-qadisiyah-faworytem-w-wyscigu-po-nacho</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć Nacho przebywa obecnie na Mistrzostwach Europy, nie traci czasu w kontekście planowania przyszłości. Odejście stopera z Realu Madryt już od jakiegoś czasu wydaje się bliższe niż kiedykolwiek. Wiele wskazuje na to, że najbardziej prawdopodobnym kierunkiem jest Arabia Saudyjska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spełniona obietnica Viniciusa Tobiasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130444-spelniona-obietnica-viniciusa-tobiasa</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinicius Tobias nie zrobił wielkiej kariery w Realu Madryt, ale nie przeszkadza to w tym, by mógł on uchodzić za wzór dla wielu dzieciaków z biednych rodzin, które marzą o karierze w zawodowym futbolu. Jego historia może mimo wszystko inspirować i zachęcać do pogoni za marzeniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niesamowite odrodzenie Ukrainy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130554-niesamowite-odrodzenie-ukrainy</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraina wygrała ze Słowacją w meczu drugiej kolejki grupy E, odrabiając straty i ostatecznie triumfując 2:1. Ten wynik pozwala im dalej walczyć o awans do fazy pucharowej. Andrij Łunin usiadł na ławce, a jego rywal, Trubin, zanotował kilka znakomitych interwencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwa metry, 18 lat i trzy wzniesione puchary</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130284-dwa-metry-18-lat-i-trzy-wzniesione-puchary</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć Fran González na co dzień występuje w niższych kategoriach, to jednak miał okazję świętować z pierwszym zespołem wszystkie najważniejsze sukcesy w minionym sezonie. Ancelotti dostrzega w nim duży potencjał i nie widział przeszkód, by w trakcie celebracji dać mu szansę poczucia się pełnoprawnym członkiem pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francja gra na nosie Realowi w sprawie Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130553-francja-gra-na-nosie-realowi-w-sprawie-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuska Federacja Piłkarska stawia na szali zdrowie piłkarza, jeśli sztab szkoleniowy zdecyduje się wystawić go do gry w dwóch najbliższych meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real może otrzymać około 15 milionów za Rafę Marína</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130549-marca-real-moze-otrzymac-okolo-15-milionow-za-rafe-marina</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer hiszpańskiego obrońcy do Napoli jest bliski finalizacji. Królewscy mają zachować opcję odkupienia zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130547-kartka-z-kalendarza-21-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Rocznica draftu Dončicia, zdobycia siódmego Pucharu Hiszpanii, mistrzostwa Hiszpanii i przede wszystkim początku nowej ery pod przewodnictwem nowego trenera. Co działo się 21 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt położył na Bernabéu trawę z amerykańskich nasion [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130544-real-madryt-polozyl-na-bernabeu-trawe-z-amerykanskich-nasion-video</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA przyznała się do błędu w sprawie murawy, ale wskazuje na jedną zmianę w utrzymaniu boiska. Dzisiaj ogrodnicy powinni skończyć układanie nowej trawy na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz o wszystko Polaków, a także Łunin oraz Francuzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130541-mecz-o-wszystko-polakow-a-takze-lunin-oraz-francuzi</link>
        <pubDate>Fri, 21 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W siódmym dniu EURO kibice będą mogli obejrzeć trzy spotkania. Jako pierwsi na murawę wybiegną Ukraińcy z Andrijem Łuninem, a ich rywalem będzie Słowacja. Później emocje w polskich domach będą jeszcze większe. Polacy w meczu o życie zagrają z Austrią, a wieczorem Holandia zagra z naszpikowaną zawodnikami Królewskich Francją.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
