<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Mar 2025 09:40:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do najsłabszej drużyny w lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137314-wyjazd-do-najslabszej-druzyny-w-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W 26. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Intercity. Podopieczni Raúla tracą tylko punkt do strefy play-offów, a w 2025 roku jeszcze nie przegrali ani jednego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137334-kartka-z-kalendarza-2-marca</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>„Mourinho pokazuje, że jest autentycznym pajacem”, Di Stéfano otwiera warzywniak, Ramos całuje opaskę, Real ogrywa PSG, remisuje z Interem, przegrywa z Bayernem i Barceloną, a Gil Manzano czyni cuda. Co działo się 2 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„We Francji wciąż widzą w nas tylko synów znanego ojca”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137317-we-francji-wciaz-widza-w-nas-tylko-synow-znanego-ojca</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Niedzielne starcie Córdoby z Granadą jest jednym z najciekawiej zapowiadających się meczów tej kolejki Segunda División. Zawierać będzie ono w sobie element, który może zaciekawić także kibiców Realu Madryt. Naprzeciwko siebie staną bowiem dwaj synowie Zinédine'a Zidane'a – Luca (Granada) i Théo (Córdoba). Z tej okazji dziennikarze Relevo postanowili porozmawiać zarówno z bramkarzem, jak i pomocnikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pellegrini: Zdominowaliśmy ten mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137331-pellegrini-zdominowalismy-ten-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Betisu, Manuel Pellegrini, spotkał się z dziennikarzami po zwycięskim meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300. mecz Viníciusa w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137332-300-mecz-viniciusa-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym spotkaniu z Betisem Vinícius Júnior rozegrał swój 300. mecz w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137333-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 00:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Realu, wygrana Atlético i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się w mediach po porażce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137329-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-w-mediach-po-porazce</link>
        <pubDate>Sat, 01 Mar 2025 22:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił wypowiedzi mediom po porażce z Betisem. To efekt modyfikacji ze strony La Ligi. Królewscy uznają je za nielegalne, ale powodem jest też wynik, bo nikt też nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli zagramy tak we wtorek, to przegramy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137328-ancelotti-jesli-zagramy-tak-we-wtorek-to-przegramy</link>
        <pubDate>Sat, 01 Mar 2025 21:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po przegranym 1:2 meczu z Realem Betis. Przedstawiamy zapis wypowiedzi trenera Królewskich z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Betis 2:1 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137327-real-betis-2-1-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sat, 01 Mar 2025 21:01:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 26. kolejki La Ligi Real Madryt przegrał na Estadio Benito Villamarín z Betisem 1:2. Jedyne trafienie dla gości zanotował Brahim Díaz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>26. kolejka: Atlético pójdzie spać jako lider</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137323-26-kolejka-atletico-pojdzie-spac-jako-lider</link>
        <pubDate>Sat, 01 Mar 2025 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt wykorzystało kolejną wpadkę Realu i wygrało z Athletikiem 1:0. Dzięki temu jest liderem La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Isco: Bez pracy całej drużyny to nie byłoby możliwe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137326-isco-bez-pracy-calej-druzyny-to-nie-byloby-mozliwe</link>
        <pubDate>Sat, 01 Mar 2025 20:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Isco udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym przez Betis meczu z Realem Madryt 2:1. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Betisem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137322-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-betisem</link>
        <pubDate>Sat, 01 Mar 2025 20:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
