<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Jul 2024 13:02:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Europejskie ligi i piłkarze składają skargę na FIFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131235-europejskie-ligi-i-pilkarze-skladaja-skarge-na-fifa</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Związek piłkarzy i związek europejskich lig złożyły skargę na FIFA w Komisji Europejskiej. Zarzut dotyczy tworzenia międzynarodowego kalendarza gier. Organizacje twierdzą, że FIFA narusza europejskie prawo konkurencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trybunał Administracyjny zajmie się skargą Realu Madryt na prezesa La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131233-trybunal-administracyjny-zajmie-sie-skarga-realu-madryt-na-prezesa-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Organ sądowy otworzył postępowanie wobec Javiera Tebasa po skardze Realu Madryt. Zarzut jest poważny, chociaż sam prezes La Ligi zdał sobie z niego sprawę i szybko naprawił swój błąd. Mimo wszystko w teorii grozi mu nawet zwolnienie ze stanowiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Gazzetta: Real Madryt interesował się Hummelsem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131232-la-gazzetta-real-madryt-interesowal-sie-hummelsem</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Włosi informują, że Bologna w poszukiwaniu następcy Riccardo Calafioriego spojrzała na Niemca, ale sprawa nie jest jeszcze definitywnie domknięta, bo w grze ma pozostawać także Real Madryt. W Hiszpanii na razie nie ma informacji w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Fabien Causeur odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131231-oficjalnie-fabien-causeur-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygoda Fabiena Causeura z Realem Madryt zakończyła się po siedmiu sezonach. Był to etap pełen sukcesów, wśród których najważniejsze było dwukrotne sięgnięcie po zwycięstwo w Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131229-wtorkowy-trening</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zaliczyli trzecią jednostkę treningową w tym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nadal zarabia na Moracie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131226-real-nadal-zarabia-na-moracie</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 12:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt, łącząc czyste transfery i opłatę solidarnościową, zarobił na napastniku, który właśnie dołączył do Milanu, już 74,8 miliona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester United powtórzył formułę z Zidane'em</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131223-manchester-united-powtorzyl-formule-z-zidaneem</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester United zaangażował swoją legendę, Rio Ferdinanda, by przekonać do transferu Leny'ego Yoro, tak samo, jak swego czasu Real Madryt z Zinédine'em Zidane'em.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131224-kartka-z-kalendarza-23-lipca</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Estebana Granero, towarzyski mecz z Manchesterem United i prezentacja bramkarza. Co działo się 23 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Jestem pewny, że klub będzie pracował nad transferem stopera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131204-mijatovic-jestem-pewny-ze-klub-bedzie-pracowal-nad-transferem-stopera</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedja Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w audycji El Larguero na antenie Cadena SER. Poruszył kilka tematów bieżących związanych z Realem Madryt i budowaniem obecnej drużyny Królewskich. Poniżej przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nadchodzi sparing i lista powołanych canteranos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131217-nadchodzi-sparing-i-lista-powolanych-canteranos</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół kontynuuje okres przygotowawczy w Valdebebas, czekając na powrót reprezentantów swoich krajów. W środę dostępni zawodnicy zagrają z Albacete.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
