<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Apr 2025 11:40:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arsenal obył dziś lekki rozruch w jednej z madryckich szkół katolickich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138653-arsenal-obyl-dzis-lekki-rozruch-w-jednej-z-madryckich-szkol-katolickich</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy wybrali nietypowe miejsce, gdzie wspierali ich fani Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W sumie 9 piłkarzy i trener zagrożonych zawieszeniem na ewentualny półfinał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138642-w-sumie-9-pilkarzy-i-trener-zagrozonych-zawieszeniem-na-ewentualny-polfinal</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj przez zawieszenie wystąpić nie może Eduardo Camavinga. Poza nim w sumie 9 zawodników i jeden trener są zagrożeni na ewentualny półfinał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wiceprezes Barcelony: Kara dla Mbappé to wstyd i zły przykład dla futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138652-wiceprezes-barcelony-kara-dla-mbappe-to-wstyd-i-zly-przyklad-dla-futbolu</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Yuste, wiceprezes sportowy Barcelony, ostro skrytykował w środę na antenie RAC1 decyzję Komitetu Dyscyplinarnego, który ukarała Kyliana Mbappé zawieszeniem na jeden mecz. W programie El Món a RAC1 nie szczędził ostrych słów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia: Jeśli Arsenal nie wyjdzie skoncentrowany, to będzie miał kłopoty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138651-valencia-jesli-arsenal-nie-wyjdzie-skoncentrowany-to-bedzie-mial-klopoty</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Valencia, były piłkarz m.in. Manchesteru United, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA, w którym podzielił się swoimi przemyśleniami na temat dzisiejszego spotkania Realu Madryt z Arsenalem oraz zdradził powody odrzucenia oferty Królewskich kilkanaście lat temu. Przedstawiamy wypowiedzi Ekwadorczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gorące minuty, w których Real Madryt może dokonać cudu: nie przegapić pierwszego kwadransa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138650-gorace-minuty-w-ktorych-real-madryt-moze-dokonac-cudu-nie-przegapic-pierwszego-kwadransa</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy sześciokrotnie znaleźli się w takiej samej sytuacji i w trzech przypadkach zdołali awansować.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raya: Przyjeżdżamy tutaj po zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138649-raya-przyjezdzamy-tutaj-po-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Arsenalu, David Raya, pojawił się u boku swojego trenera na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis rozmowy z hiszpańskim golkiperem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé został zawieszony tylko na jeden mecz, ponieważ… Real nie złożył odwołania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138648-mbappe-zostal-zawieszony-tylko-na-jeden-mecz-poniewaz-real-nie-zlozyl-odwolania</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 10:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub nie złożył odwołania do Komitetu Dyscyplinarnego, mając świadomość, że w takim przypadku musiałby przesłać nagranie wideo i narazić się na ryzyko surowszej kary. W ten sposób członkowie organu dyscyplinarnego mogli oprzeć się wyłącznie na raporcie sędziowskim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zakład Pascala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138634-zaklad-pascala</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Będąc kibicem, raczej trudno nie nastawiać się zupełnie na nic. Czasami jednak warto spróbować odpowiednio wymierzyć proporcje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziesięć dubletów i ani jednego triplete</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138647-dziesiec-dubletow-i-ani-jednego-triplete</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Potrójna korona wciąż wymyka się z rąk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arteta: Musimy zaprowadzić ten mecz tam, gdzie chcemy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138646-arteta-musimy-zaprowadzic-ten-mecz-tam-gdzie-chcemy</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 09:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Arsenalu, Mikel Arteta, stawił się na konferencji prasowej przed rewanżowym meczem z Realem Madryt w ćwierćfinale Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis rozmowy z hiszpańskim szkoleniowcem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć rewanż Realu Madryt z Arsenalem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138636-gdzie-obejrzec-rewanz-realu-madryt-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:00 Real Madryt rozpocznie rewanż z Arsenalem w drugim ćwierćfinale Ligi Mistrzów. Prawa do pokazywania Ligi Mistrzów w Polsce ma dwóch nadawców, ale dzisiejszy mecz będzie można obejrzeć tylko u jednego z nich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138643-kartka-z-kalendarza-16-kwietnia</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera, a także koszykarskiej legendy, remis w Klasyku i TEN RAJD Garetha Bale'a. Co działo się 16 kwietnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
