<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Feb 2025 06:29:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Alaba ma zagrać od początku z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136377-as-alaba-ma-zagrac-od-poczatku-z-city</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 07:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak wciąż zbiera minuty na boisku, testując wyleczone kolano. Ancelotti chce go odpowiednio przygotować na mecze z Anglikami. Jego doświadczenie jest niezbędne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espanyol – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136368-espanyol-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do meczu La Ligi bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão i Eduardo Camavingi. Po zawieszeniach do gry wraca Vinícius Júnior.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ceballos przestał myśleć o tym, co zrobić z piłką, teraz myśli, grając”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136376-ceballos-przestal-myslec-o-tym-co-zrobic-z-pilka-teraz-mysli-grajac</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 06:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami o Danim Ceballosie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Misja, z którą rzekomo przyszedł Real, by „ratować futbol”, wygląda raczej na próbę jego zniszczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136375-tebas-misja-z-ktora-rzekomo-przyszedl-real-by-ratowac-futbol-wyglada-raczej-na-probe-jego-zniszczenia</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 06:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas udzielił wywiadu dziennikowi El País. Prezes La Ligi mówił głównie o nowej Lidze Mistrzów i Superlidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Miguel wzbudza coraz większe zainteresowanie, a Real milczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136373-relevo-miguel-wzbudza-coraz-wieksze-zainteresowanie-a-real-milczy</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 05:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Relevo informuje, że wielkie kluby skontaktowały się z bocznym obrońcą, wyrażając gotowość do wykupienia go zakończeniu trwającego sezonu. Real Madryt, który posiada do niego serię praw, nie wykonał żadnego ruchu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rodrygo na lewym skrzydle to może być temat do przemyślenia i debaty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136360-ancelotti-rodrygo-na-lewym-skrzydle-to-moze-byc-temat-do-przemyslenia-i-debaty</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Espanyolem w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136366-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Losowanie Ligi Mistrzów i nowy kontrakt Gaviego to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie zagraliśmy dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136367-mateo-nie-zagralismy-dobrze</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 23:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wyjazdową porażkę z Monaco. Nie był zadowolony z gry podopiecznych i podkreślił, że drużyna straciła zbyt wiele piłek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cztery gole Gonzalo, pewna wygrana Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136365-cztery-gole-gonzalo-pewna-wygrana-castilli</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 23:43:00 GMT</pubDate>
        <description>W 22. kolejce Primera Federación Castilla pokonała na wyjeździe Algeciras 4:1. Wszystkie gole dla Królewskich strzelił Gonzalo, który jest niekwestionowanym liderem klasyfikacji strzelców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Słaby występ i porażka z Monaco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136364-slaby-wystep-i-porazka-z-monaco</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał na wyjeździe z Monaco. Królewscy rozegrali słabe spotkanie przeciwko rywalowi, który również nie miał swojego dnia. Ta porażka komplikuje sytuację madrytczyków przed wylotem do Stambułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie rozgromiły Espanyol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136363-krolewskie-rozgromily-espanyol</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 22:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie bez problemu ograły Espanyol i umocniły się na drugim miejscu w tabeli. Był to pierwszy występ piłkarek po manicie przyjętej od Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co dzieje się ze sprawą oskarżenia City o oszustwa finansowe?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136362-co-dzieje-sie-ze-sprawa-oskarzenia-city-o-oszustwa-finansowe</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>The Athletic opublikował aktualizację sprawy, w której Manchester City oficjalnie oskarżony jest o 115 naruszeń angielskiego Finansowego Fair Play.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
