<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Oct 2024 02:53:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133032-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kryzys Realu Madryt i osiągnięcia Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzecia porażka z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133031-trzecia-porazka-z-rzedu</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał na inaugurację nowego sezonu Euroligi z Bayernem Monachium, mimo że po trzeciej kwarcie miał korzystny wynik. Po czterech meczach podopieczni Chusa Mateo mają na koncie tylko jedną wygraną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villarreal – ostatni zdobywca Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133027-villarreal-ostatni-zdobywca-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 22:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pozostaje niepokonany na Santiago Bernabéu od kwietnia 2023 roku. Tym ostatnim zespołem, który był w stanie zdobyć stadion Królewskich, był Villarreal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ma swoją Mona Lisę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133026-real-madryt-ma-swoja-mona-lise</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 20:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Uznany Hiszpański artysta Domingo Zapata przekazał Fundacji Realu Madryt obraz symbolizujący połączenie sztuki i historycznych sukcesów Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villarreal na Bernabéu bez najlepszego strzelca?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133025-villarreal-na-bernabeu-bez-najlepszego-strzelca</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Żółtej Łodzi Podwodnej cierpi z powodu problemów mięśniowych i wciąż nie wrócił do treningów z drużyną. W meczu z Realem ma nie zagrać Denis Suárez i kilku innych zawodników. Na tej liście prawdopodobnie znajdzie się też Ayoze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Nie chcę już słuchać, że mnie brakuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133024-kroos-nie-chce-juz-sluchac-ze-mnie-brakuje</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 18:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos nagrał kolejny odcinek swojego podcastu Einfach mal Luppen z bratem Felixem. Przedstawiamy jego wypowiedzi o grze Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos częściowo pracował z grupą, Rodrygo ćwiczył indywidualnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133022-ceballos-czesciowo-pracowal-z-grupa-rodrygo-cwiczyl-indywidualnie</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do meczu La Ligi. Była to sesja regeneracyjna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: FIFA otworzy trzecie okienko transferowe na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133021-marca-fifa-otworzy-trzecie-okienko-transferowe-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 17:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpanie informują o najnowszym rozwiązaniu FIFA w związku z klubowym mundialem, którego rozgrywki odbędą się także w lipcu, czyli w teorii już w nowym sezonie kontraktowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ten Real nie ma paliwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133020-marca-ten-real-nie-ma-paliwa</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Podopieczni Ancelottiego wypadają blado w wielu istotnych statystykach, gdy porównamy je do liczb innych czołowych drużyn.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazdowy dramat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133015-wyjazdowy-dramat</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zdołał odnieść tylko jedno zwycięstwo w pięciu ostatnich wyjazdowych meczach. Pod tym względem jest to drugi najsłabszy start sezonu w wykonaniu Królewskich na przestrzeni ostatnich dwunastu lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewska samokrytyka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133017-krolewska-samokrytyka</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 15:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Zarówno trener, jak i piłkarze przyznawali w wywiadach po porażce z Lille, że drużyna zagrała źle i zrobiła krok wstecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga i Tchouaméni powołani do reprezentacji Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133019-camavinga-i-tchouameni-powolani-do-reprezentacji-francji</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 14:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps powołał 23 zawodników na październikowe zgrupowanie. W kadrze Trójkolorowych znalazło się dwóch piłkarzy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
