<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Oct 2025 11:39:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pięć dni, które zmieniły kierunek Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143294-piec-dni-ktore-zmienily-kierunek-realu</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W świecie piłki dochodzi nieraz do sytuacji, w przypadku których trudno wytłumaczyć, co dokładnie dzieje się w danym momencie. Tak naprawdę w rzeczywistości wiele kwestii rozwiązuje się w naturalny sposób, zwłaszcza w przypadku transferów. Mowa tu również o tych dotyczących trenerów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Mam nadzieję, że ludzie będą śnić o mnie tak, jak śnią o Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143293-mbappe-mam-nadzieje-ze-ludzie-beda-snic-o-mnie-tak-jak-snia-o-cristiano</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 13:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert w różnych hiszpańskich mediach. Teraz ogłosił, że udało mu się przeprowadzić wywiad z Kylianem Mbappé, który Movistar+ wyemituje w całości dzisiaj. Na razie pokazywane są jego zapowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Paz stawia kolejne kroki naprzód</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143292-nico-paz-stawia-kolejne-kroki-naprzod</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu Madryt po raz pierwszy rozegrał pełny mecz w kadrze Argentyny. Był to jego szósty występ dla Albicelestes.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Robert Lewandowski nie przedłuży kontraktu z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143291-sport-robert-lewandowski-nie-przedluzy-kontraktu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W Katalonii twierdzą, że decyzja już zapadła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>To niecodzienny widok: Florentino przegrywa 0:5 poza boiskiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143290-to-niecodzienny-widok-florentino-przegrywa-0-5-poza-boiskiem</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedro Morata to dziennikarz Marki i radia COPE z Walencji, który zajmuje się sprawami organizacyjnymi i finansowymi w hiszpańskim futbolu. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego felietonu, w którym bardzo krytycznie ocenia ostatnie posunięcia Florentino Péreza i Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler nową ikoną w Turcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143289-gueler-nowa-ikona-w-turcji</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda błysnął z Bułgarią golem i dwiema asystami. Z każdym meczem jest coraz ważniejszy dla swojej reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolumbia wyrzuciła Hiszpanię z Mundialu U-20 [SKRÓT]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143288-kolumbia-wyrzucila-hiszpanie-z-mundialu-u-20-skrot</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolumbia i Hiszpania stworzyły bardzo ciekawe i emocjonujące widowisko na mistrzostwach świata do lat 20. Ostatecznie po hat-tricku Villarreala awansowała drużyna z Ameryki Południowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Raúl nie dostał przedłużenia umowy, które obiecał mu Florentino Pérez</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143287-el-confidencial-raul-nie-dostal-przedluzenia-umowy-ktore-obiecal-mu-florentino-perez</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Ancelottiego i powrót Xabiego Alonso przyczyniły się też do zmiany na ławce trenerskiej Castilli, gdzie Raúl miał chcieć zostać i tak też zakomunikował to prezesowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Endrick tak był uczony, aby patrzeć tylko na bramkę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143285-endrick-tak-byl-uczony-aby-patrzec-tylko-na-bramke</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy trener Endricka w Palmeirasie, Eduardo Alemão, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dylemat Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143286-dylemat-camavingi</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga powinien się zacząć poważnie zastanawiać nad tym, która pozycja na boisku daje mu większe szanse na wyjazd na przyszłoroczny mundial. Wobec problemów z miejscem w środku pola powraca temat lewej obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143281-kartka-z-kalendarza-12-pazdziernika</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz Pucharu Europy na Bernabéu, urodziny legendarnego obrońcy i nieco mniej rozpoznawalnego bramkarza oraz plotka, która wywołała spore zamieszanie w Hiszpanii. Co działo się 12 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wydostać się ze strefy spadkowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143280-wydostac-sie-ze-strefy-spadkowej</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się z Pontevedrą. Jeśli w tej rywalizacji uda się wygrać, Królewscy wystrzelą w górę tabeli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
