<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Oct 2025 13:37:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Cortegana: Vinícius specjalnie pominął Xabiego Alonso w swoich przeprosinach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143782-cortegana-vinicius-specjalnie-pominal-xabiego-alonso-w-swoich-przeprosinach</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W publicznych przeprosinach Brazylijczyka zabrakło wzmianki dla trenera i sztabu szkoleniowego. Dziennikarz The Athletic podkreśla, że to celowy zabieg piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real zapowiada pozew o odszkodowanie od UEFA po decyzji sądu w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143781-oficjalnie-real-zapowiada-pozew-o-odszkodowanie-od-uefa-po-decyzji-sadu-w-madrycie</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wydali w tej sprawie komunikat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143780-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Przepraszam madridistas, kolegów, klub i prezesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143779-vinicius-przepraszam-madridistas-kolegow-klub-i-prezesa</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior opublikował wpis w mediach społecznościowych, w którym przeprasza za swoje zachowanie przy zmianie podczas niedzielnego Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Łunin zawieszony na jeden mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143778-oficjalnie-lunin-zawieszony-na-jeden-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec nie będzie dostępny na spotkanie z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Główna różnica między Realem a Barceloną jest taka, że Real nigdy nie traci kontroli nad zawodnikami”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143777-glowna-roznica-miedzy-realem-a-barcelona-jest-taka-ze-real-nigdy-nie-traci-kontroli-nad-zawodnikami</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Quique Sánchez Flores w programie El Partidazo w radiu COPE podzielił się swoimi przemyśleniami na temat zachowania Viníciusa oraz kontrowersjach w niedzielnym Klasyku. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza Królewskich oraz trenera wielu zespołów z La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga wyznaczyła Realowi dwa wyjazdowe mecze w odstępie krótszym niż 72 godziny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143776-la-liga-wyznaczyla-realowi-dwa-wyjazdowe-mecze-w-odstepie-krotszym-niz-72-godziny</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Terminarz przed Superpucharem zmusza zespół Xabiego Alonso do gry po zaledwie 70 godzinach przerwy – najpierw w Gironie, potem na San Mamés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143775-powrot-krola</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczach z Juventusem i Barceloną Jude Bellingham zdobył dwie bramki oraz zaliczył jedną asystę. W niedzielnym Klasyku dał pokaz piłkarskiej jakości i powoli wraca do formy, którą prezentował w sezonie 2023/24.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 14. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143774-terminarz-14-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 14. kolejki, w której Królewscy zagrają na wyjeździe z Gironą. Podano też dokładne godziny spotkań rozgrywanych awansem w ramach 19. serii gier.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Barça oburzona aluzjami piłkarzy Realu na temat Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143772-mundo-deportivo-barca-oburzona-aluzjami-pilkarzy-realu-na-temat-negreiry</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński dziennik przekazuje, że Barcelona jest oburzona nawiązaniami piłkarzy Królewskich do tzw. „sprawy Negreiry” i szumem medialnym jaki powstał wokół Lamine'a Yamala. Niezadowolenie Blaugrany potęguje fakt, że według Katalończyków sędziowanie podczas Klasyku było ponownie „systematycznie niekorzystne dla Barçy”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rewolucja Xabiego Alonso w Realu Madryt wywołała wczesny zgrzyt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143770-rewolucja-xabiego-alonso-w-realu-madryt-wywolala-wczesny-zgrzyt</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Po porażkach z PSG i Atlético Xabi Alonso zaostrzył dyscyplinę w Realu Madryt – wprowadził twardsze zasady, większą pracę bez piłki i ścisłą dyskrecję – co wywołało napięcia wśród części liderów szatni. Ostatnie wygrane z Juventusem i Barceloną zmniejszyły presję, ale relacje trenera z gwiazdami pozostają kluczowym wątkiem sezonu przy jednoczesnym stawianiu na młodych i elastyczność taktyczną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Kwota odkupu Chemy przez Real Madryt to 13,5 miliona euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143764-sky-kwota-odkupu-chemy-przez-real-madryt-to-13-5-miliona-euro</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik z impetem wszedł do niemieckiej piłki i już spogląda się na jego przyszłość. Królewscy posiadają do niego serię praw, ale niemieccy dziennikarze podają inne kwoty niż ci hiszpańscy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
