<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Oct 2025 14:25:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Laporta: Niech Real robi, co chce, my pojedziemy zagrać do Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143534-laporta-niech-real-robi-co-chce-my-pojedziemy-zagrac-do-miami</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony rozmawiał z dziennikarzami przed meczem z Olympiakosem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Joana Laporty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziwny przypadek Thiago Pitarcha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143532-dziwny-przypadek-thiago-pitarcha</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Trudna sytuacja młodego talentu Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Ani Huijsen, ani Trent, ani Carvajal raczej nie będą gotowi na Juventus</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143528-xabi-alonso-ani-huijsen-ani-trent-ani-carvajal-raczej-nie-beda-gotowi-na-juventus</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Juventusem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Alaba nie zagra w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143530-media-alaba-nie-zagra-w-klasyku</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze zgodnie podają, że Austriak nie ma szans na występ z Barceloną. Oceniane są przypadki Alexandra-Arnolda i Carvajala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Odkąd jestem w Realu Madryt, nigdy nie czułem, żeby nam pomagano – prędzej odwrotnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143529-courtois-odkad-jestem-w-realu-madryt-nigdy-nie-czulem-zeby-nam-pomagano-predzej-odwrotnie</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Juventusem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy pełny zapis konferencji z prasowej z bramkarzem Realu Madryt w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Juventusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143527-ostatni-trening-przed-juventusem</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ferran Torres ostatecznie jest już gotowy do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143526-oficjalnie-ferran-torres-ostatecznie-jest-juz-gotowy-do-gry</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański napastnik finalnie będzie mógł zagrać dzisiaj z Olympiakosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Już wiem, czy zdążę na Klasyk, ale zostawmy to jako niespodziankę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143525-huijsen-juz-wiem-czy-zdaze-na-klasyk-ale-zostawmy-to-jako-niespodzianke</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze Chiringuito zaczepili Deana Huijsena przed dzisiejszym przyjazdem do Valdebebas. Przedstawiamy zapis krótkiej rozmowy z kontuzjowanym obrońcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Juventusem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143523-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-juventusem-video</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem Ligi Mistrzów w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Apple montuje ponad 100 kamer na mecz z Juventusem, by rozpocząć testy „nieskończonego Bernabéu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143524-apple-montuje-ponad-100-kamer-na-mecz-z-juventusem-by-rozpoczac-testy-nieskonczonego-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Celem jest zebranie raportów do realizacji projektu ogłoszonego przez Florentino Pérez na ostatnim Walnym Zgromadzeniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt „zaskarżył” mecz w Miami w Wyższej Radzie Sportu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143522-marca-real-madryt-zaskarzyl-mecz-w-miami-w-wyzszej-radzie-sportu</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:06:00 GMT</pubDate>
        <description>CSD zwróciła się do Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej o szczegółowe informacje dotyczące argumentów uzasadniających decyzję La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano: Real może wypożyczyć w styczniu Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143521-fabrizio-romano-real-moze-wypozyczyc-w-styczniu-endricka</link>
        <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik wciąż nie zagrał w żadnym meczu i na ten moment nie wydaje się, aby jego sytuacja miała ulec polepszeniu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
