<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Aug 2024 23:53:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132026-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Dokonania Endricka i rejestracja Olmo to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Rezerwowi kwestionują idee Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132020-sport-rezerwowi-kwestionuja-idee-ancelottiego</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 20:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński Sport nie odpuszcza i wytacza kolejną dawkę krytyki w kierunku Realu Madryt. Tym razem najbardziej dostało się Carlo Ancelottiemu, który co prawda w meczu z Realem Valladolid zdecydował się na szybsze zmiany, ale i tak ściągał z boiska najlepszych, a dwie ostatnie zmiany przeprowadził na kilka minut przed końcem spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiedy Real tak chciał piłkarza, że kupił… trzech w pakiecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132019-kiedy-real-tak-chcial-pilkarza-ze-kupil-trzech-w-pakiecie</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1971 roku dziewiętnastoletni Santillana zamienia Racing Santander na Real Madryt, by w trakcie wielu sezonów w stolicy Hiszpanii stać się klubową legendą. Jednak kulisy jego transferu do Los Blancos nie są tak proste i standardowe jak przy innych operacjach...</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remis w drugim sparingu pretemporady</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132003-remis-w-drugim-sparingu-pretemporady</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugim meczu kontrolnym okresu przygotowawczego piłkarki Realu Madryt zremisowały w Valdebebas z Madrid CFF 1:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Betis i Monaco mocno zabiegają o Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132018-marca-betis-i-monaco-mocno-zabiegaja-o-ceballosa</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 18:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański dziennik przekazuje, że w końcówce letniego okresu transferowego Ceballos może opuścić stolicę Hiszpanii. Zdaniem Marki piłkarz ma bardzo poważne oferty od Betisu i Monaco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 3. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132016-telewizyjny-terminarz-3-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami trzecia kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim wyważa drzwi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132015-brahim-wywaza-drzwi</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Golem i asystą przeciwko Valladolid Marokańczyk uderza pięścią w stół i prosi o więcej minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti stawia na Fede</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132014-ancelotti-stawia-na-fede</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener i pomocnik utrzymują bardzo wyjątkową relację. Ancelotti prosił Urugwajczyka o to, aby był mniej skromny i wykazywał się większą pewnością siebie, a nawet odrobiną arogancji. Pierwszy gol ze spotkania z Realem Valladolid jest najnowszym przykładem ich wzajemnego zrozumienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyzwanie Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132013-wyzwanie-tchouameniego</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz z każdym kolejnym meczem wygląda coraz lepiej jako lider środka pola. Z większą swobodą radzi sobie z rozgrywaniem piłki, choć ma jeszcze sporo do poprawy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: James Rodríguez piłkarzem Rayo Vallecano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132011-oficjalnie-james-rodriguez-pilkarzem-rayo-vallecano</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolumbijczyk wraca do stolicy Hiszpanii, ale tym razem będzie bronił barw Rayo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie żyje Sven-Göran Eriksson</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132012-nie-zyje-sven-goeran-eriksson</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy oficjalnie złożyli kondolencje rodzinie i bliskim legendarnego trenera, który zmarł dzisiaj w wieku 76 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W czwartek losowanie fazy ligowej Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132008-w-czwartek-losowanie-fazy-ligowej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy format, nowe zasady, nowe daty i nowe drużyny.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
