<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Dec 2025 09:56:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Zakończenie roku dla Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145079-zakonczenie-roku-dla-castilli</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>W 17. kolejce Ligi Endesa Castilla zmierzy się z drugą drużyną Celty Vigo, z którą sąsiaduje w tabeli. Zwycięzca tego pojedynku nowy rok przywita na ligowym podium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>I tak źle, i tak niedobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145081-i-tak-zle-i-tak-niedobrze</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy da się wygrać i przegrać jednocześnie? Z technicznego punktu widzenia nie za bardzo. W praktyce jednak nic nie jest aż tak czarno-białe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145078-kartka-z-kalendarza-20-grudnia</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, wstydliwa porażka w sezonie Fabio Capello, zwycięstwo z San Lorenzo i rozbicie Rayo. Co działo się 20 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joyeux anniversaire, Kylian!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145083-joyeux-anniversaire-kylian</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 27. urodziny obchodzi Kylian Mbappé. Francuzowi życzymy dziś bycia rekordzistą w czymkolwiek sobie wymarzy, bo dziś wierzymy, że to będzie oznaczało też sukces zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy Mbappé pobije dzisiaj rekord Cristiano?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145084-glos-kibica-czy-mbappe-pobije-dzisiaj-rekord-cristiano</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Sevilla: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145077-real-madryt-sevilla-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca dziś do rozgrywek ligowych. W ramach 17. kolejki La Ligi zmierzy się z Sevillą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Oceny stawia się na koniec semestru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145069-xabi-alonso-oceny-stawia-sie-na-koniec-semestru</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Sevillą w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145082-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 01:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie opublikował kadry na mecz z Sevillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145076-real-nie-opublikowal-kadry-na-mecz-z-sevilla</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Listę powołanych poznamy dopiero w dniu spotkania. Wątpliwości mogą dotyczyć kilku piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Tutaj trzeba walczyć do końca i o to was proszę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145075-florentino-tutaj-trzeba-walczyc-do-konca-i-o-to-was-prosze</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze drużyny piłki nożnej mężczyzn i kobiet oraz koszykówki spotkały się na świątecznym obiedzie, który odbył się w hali koszykarskiej w Valdebebas. Wydarzeniu przewodniczył Florentino Pérez, a uczestniczyli w nim także prezes honorowy Pirri oraz kilku członków zarządu. Podczas spotkania głos zabrał prezes Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 17. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145073-telewizyjny-terminarz-17-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś rozpocznie się 17. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra jutro u siebie z Sevillą. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Muñiz Ruiz na Sevillę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145074-muniz-ruiz-na-seville</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:41:00 GMT</pubDate>
        <description>34-latek po raz piąty spotka się na boisku z Realem Madryt. Sędzią VAR będzie Javier Iglesias Villanueva.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
