<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Jun 2025 15:46:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140231-kadra-realu-madryt-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził listę 34 piłkarzy powołanych na Klubowy Mundial. Znaleźli się na niej także piłkarze kontuzjowani, którzy nie wezmą udziału w turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Testy medyczne Modricia w Milanie jednak dopiero po Klubowym Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140230-sky-testy-medyczne-modricia-w-milanie-jednak-dopiero-po-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik jeszcze trochę poczeka na podpisanie umowy z nowym klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MilanNews: Theo porozumiał się z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140229-milannews-theo-porozumial-sie-z-atletico</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca jest zdeterminowany, by znów zagrać w klubie, w którym się wychował.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Spodziewam się bardzo trudnej rywalizacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140221-mateo-spodziewam-sie-bardzo-trudnej-rywalizacji</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed początkiem rywalizacji z Unicają w półfinale Ligi Endesa. Powiedział, że nie szuka rewanżu, tylko chce się skupić na rozegraniu dobrych meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Pau Quesada ma zostać trenerem zespołu kobiet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140228-cope-pau-quesada-ma-zostac-trenerem-zespolu-kobiet</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Według informacji przekazanych przez dziennikarkę Andreę Peláez 32-latek ma zastąpić na stanowisku trenera kobiecego Realu Madryt zwolnionego w maju Alberto Torila.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Federacja szykuje ogromne zmiany w strukturze sędziowskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140227-chiringuito-federacja-szykuje-ogromne-zmiany-w-strukturze-sedziowskiej</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanfe Sanz, ekspert sędziowski Chiringuito i doskonałe źródło w tych sprawach, przedstawił plan Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej na reformę sędziowania w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Jutro prezentacja Trenta Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140226-oficjalnie-jutro-prezentacja-trenta-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub w oficjalnym komunikacie przekazał, że w czwartek zawodnik podpisze kontrakt i zostanie zaprezentowany jako nowy piłkarz Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140225-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do Klubowego Mundialu, które rozpoczną od meczu z Al-Hilal 18 czerwca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo wysyła wiadomość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140224-rodrygo-wysyla-wiadomosc</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski atakujący, którego przyszłość w Realu Madryt stała pod znakiem zapytania, przekazuje, że czuje się szczęśliwy po pierwszych dniach pracy z Xabi Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: River chce zatrzymać Mastantuono na dłużej, ale decyzja należy do Realu i piłkarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140223-as-river-chce-zatrzymac-mastantuono-na-dluzej-ale-decyzja-nalezy-do-realu-i-pilkarza</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyński klub pogodził się już z jego odejściem do Realu, ale chce, by zawodnik postarał się zostać do stycznia i rozegrać Copa Libertadores.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Drzwi dla Reiniera są zamknięte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140222-marca-drzwi-dla-reiniera-sa-zamkniete</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz, który ma już za sobą cztery nieudane wypożyczenia od czasu transferu do Królewskich w styczniu 2020 roku, trenuje w Brazylii, czekając na znalezienie nowego klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zapomniany Mały Puchar Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140220-zapomniany-maly-puchar-swiata</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy Klubowy Mundial FIFA to czwarty format turnieju mającego wyłonić klubowego mistrza świata. Wcześniej rozgrywane były Puchar Interkontynentalny, Klubowy Mundial w jego poprzednim formacie i zapomniany już nieco Mały Puchar Świata.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
