<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Aug 2024 07:39:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ponad 1400 wykroczeń podczas wydarzeń sportowych w Hiszpanii w 2023 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131925-ponad-1400-wykroczen-podczas-wydarzen-sportowych-w-hiszpanii-w-2023-roku</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Bójki i sprzeczki wraz z aktami rasistowskimi stanowią połowę z 1401 przestępstw odnotowanych w ubiegłym roku podczas wydarzeń sportowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Spróbuj to odpalić, Carlo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131924-sprobuj-to-odpalic-carlo</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti stoi przed ogromnym wyzwaniem na ten sezon. Musi ciężko pracować, aby odzyskać defensywną solidność, która pozwoliła mu w poprzednim sezonie zdobyć mistrzostwo i Ligę Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Debate: Łunin zostaje w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131922-el-debate-lunin-zostaje-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wciąż oferują mu nowy kontrakt, ale Ukrainiec na razie go nie podpisuje, ponieważ odradza mu tego jego agent.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131923-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 01:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w ataku Realu Madryt i transfery Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konferencja prasowa w piątek, a w sobotę zamknięty trening na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131921-konferencja-prasowa-w-piatek-a-w-sobote-zamkniety-trening-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 21:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygląda na to, że Carlo Ancelotti zdecydował się na zmianę rutyny przed domowymi spotkaniami w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Courtois zawiesza reprezentacyjną karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131920-oficjalnie-courtois-zawiesza-reprezentacyjna-kariere</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 21:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Realu Madryt nie zamierza grać u Domenico Tedesco i poinformował o tym w oficjalnym oświadczeniu, które ukazało się na jego mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Możemy aspirować do wszystkiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131919-raul-mozemy-aspirowac-do-wszystkiego</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 20:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl udzielił wywiadu klubowym mediom przed startem sezonu Castilli. W weekend jego drużyna rozpocznie rywalizację w Primera Federación, a jej pierwszym rywalem będzie Marbella. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Długa passa Realu Madryt bez porażki z Realem Valladolid</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131918-dluga-passa-realu-madryt-bez-porazki-z-realem-valladolid</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 20:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Pucela jest jedną z drużyn, z którą Królewscy zwykle nie mają większych problemów w XXI wieku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rivaldo: Rodrygo ma powody, aby się wkurzyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131917-rivaldo-rodrygo-ma-powody-aby-sie-wkurzyc</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 17:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Barcelony, a obecnie ambasador firmy bukmacherskiej Betfair, Rivaldo, przeanalizował najważniejsze bieżące tematy związane z hiszpańskim futbolem. Poniżej przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wygrywają wyścig po białoruską perełkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131916-krolewscy-wygrywaja-wyscig-po-bialoruska-perelke</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>12-letnia perełka katalońskiego Cerdanyola FC, Aliaksei Mayorau, przenosi się do szkółki Realu Madryt. Duże zainteresowanie młodym Białorusinem wykazywała również Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Javi Sánchez: Podchodzę do tego meczu z entuzjazmem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131915-javi-sanchez-podchodze-do-tego-meczu-z-entuzjazmem</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper podczas konferencji prasowej wspominał czasy występów w Realu Madryt oraz opowiedział o celach swojego Realu Valladolid, który w najbliższej kolejce zagra z Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mirandés obserwuje Víctora Muñoza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131908-mirandes-obserwuje-victora-munoza</link>
        <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Víctor Muñoz rozpoczyna swój drugi sezon w Castilli. Poprzedni nie był dla niego szczególnie udany, ale i tak zdołał przyciągnąć do siebie zainteresowanie klubu z drugiej ligi. Jego odejście zmniejszyłoby liczbę opcji, jakie ma Raúl, na zestawienie formacji ofensywnej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
