<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Sep 2025 03:53:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142276-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze reprezentacji to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na fazę ligową Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142275-kadra-realu-madryt-na-faze-ligowa-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA za pośrednictwem swojej oficjalnej strony internetowej potwierdziła kadry zespołów na fazę ligową Ligi Mistrzów. Królewscy zgłosili do kadry pierwszego zespołu piętnastu wychowanków, którzy znaleźli się na liście B.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięskie trafienie Daniela Yáñeza w reprezentacji do lat 19</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142273-zwycieskie-trafienie-daniela-yaneza-w-reprezentacji-do-lat-19</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Daniel Yáñez i Jesús Fortea wystąpili w towarzyskim spotkaniu z Holandią. Napastnik zakończył ten mecz trafieniem, a Jesús pomógł w utrzymaniu czystego konta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran González: Courtois zawsze mi mówi, abym się tym wszystkim cieszył</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142271-fran-gonzalez-courtois-zawsze-mi-mowi-abym-sie-tym-wszystkim-cieszyl</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 20:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Rok 2025 pozostanie dla Frana Gonzáleza niezapomniany – debiut w pierwszym zespole Realu Madryt na Santiago Bernabéu i teraz powołanie do reprezentacji Hiszpanii U-21. Golkiper Castilli podczas pobytu na zgrupowaniu kadry udzielił wywiadu dla radia MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: Bernabéu jest miejscem świętym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142270-trent-bernabeu-jest-miejscem-swietym</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 18:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold udzielił wywiadu dla hiszpańskiego wydania modowego magazynu GQ. Przedstawiamy wypowiedzi Anglika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy przeciek ws. trzeciej koszulki na sezon 2026/27</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142269-pierwszy-przeciek-ws-trzeciej-koszulki-na-sezon-2026-27</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni raz Real miał stroje w tym kolorze w kampanii 2020/21.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo: Są pewne podobieństwa między stylami Xabiego i Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142268-gonzalo-sa-pewne-podobienstwa-miedzy-stylami-xabiego-i-arbeloi</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García przebywający na zgrupowaniu młodzieżowej reprezentacji Hiszpanii udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy co miał do powiedzenia napastnik Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają wolne do poniedziałku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142266-krolewscy-maja-wolne-do-poniedzialku</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero po weekendzie i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Operator VAR-u w La Lidze ma interesy bezpośrednio związane z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142265-real-madrid-tv-operator-var-u-w-la-lidze-ma-interesy-bezposrednio-zwiazane-z-barcelona</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejny materiał od klubowej telewizji, która tym razem powołuje się na publikacje w mediach i skupia się na innym problemie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142264-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali pracę podczas przerwy reprezentacyjnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé do Fede: Nie możemy grać tylko środkiem, musimy widzieć więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142263-mbappe-do-fede-nie-mozemy-grac-tylko-srodkiem-musimy-widziec-wiecej</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Mallorcą. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Čeferin: Real i Barcelona są zawsze mile widziane z powrotem w europejskiej rodzinie futbolowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142262-ceferin-real-i-barcelona-sa-zawsze-mile-widziane-z-powrotem-w-europejskiej-rodzinie-futbolowej</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes UEFA udzielił obszernego wywiadu dla portalu Politico. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
