<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Jan 2025 10:20:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Las Palmas [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135918-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-las-palmas-video</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed niedzielnym starciem z Las Palmas w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: W kontrakcie Haalanda zawarto klauzulę odstępnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135920-as-w-kontrakcie-haalanda-zawarto-klauzule-odstepnego</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Norweski zawodnik, który właśnie podpisał kontrakt z Manchesterem City do 2034 roku, nadal ma klauzulę umożliwiającą jego odejście za znaczną kwotę pieniędzy po upływie połowy obowiązywania umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Martwię się o nadchodzące starcie z drużyną prowadzoną przez jednego z najlepiej opłacanych trenerów na świecie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135919-martwie-sie-o-nadchodzace-starcie-z-druzyna-prowadzona-przez-jednego-z-najlepiej-oplacanych-trenerow-na-swiecie</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W Real Madrid TV odniesiono się do słów Simeone, który podczas wczorajszej konferencji prasowej skomentował wydarzenia w meczu Królewskich z Celtą Vigo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti wie, że od utraty posady dzieli go już tylko jedno potknięcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135917-relevo-ancelotti-wie-ze-od-utraty-posady-dzieli-go-juz-tylko-jedno-potkniecie</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 10:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch, wyraźnie poruszony gwizdami, wie, że porażka w Superpucharze pozbawiła go marginesu błędu. Florentino zwolniłby go przed czerwcem tylko w przypadku odpadnięcia w pierwszej rundzie Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135912-kartka-z-kalendarza-18-stycznia</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, bezprecedensowa sytuacja w koszykówce, wielki występ Raúla na Vicente Calderón i śmierć Paco Gento. Co działo się 18 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real stracił już o jednego gola więcej w końcówkach meczów niż w całym poprzednim sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135916-real-stracil-juz-o-jednego-gola-wiecej-w-koncowkach-meczow-niz-w-calym-poprzednim-sezonie</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 09:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Los Blancos dopuściła do utraty 10 bramek po 76. minucie we wszystkich rozgrywkach, a w lidze jest czwartym zespołem z najgorszymi statystykami w tym aspekcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W ćwierćfinale Pucharu Królowej z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135909-w-cwiercfinale-pucharu-krolowej-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Copa de la Reina piłkarki Realu Madryt zagrają w Valdebebas z Realem Sociedad. Mecz zaplanowano na 13 lutego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Las Palmas nigdy nie wygrało na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135782-las-palmas-nigdy-nie-wygralo-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Las Palmas nigdy w swojej historii nie wygrało na Santiago Bernabéu. Zespołu z Wysp Kanaryjskich nie można jednak lekceważyć, co pokazał ich mecz z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mbappé odgrywa rolę lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135915-as-mbappe-odgrywa-role-lidera</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 08:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Oprócz tego, że w 2025 roku wystrzelił na boisku jak rakieta, przejął stery w szatni. Skarżył się na gwizdy kibiców i wysłał wiadomość: „Z herbem się nie igra”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieoczekiwana oferta Bayernu dla Daviesa komplikuje plany transferowe Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135914-nieoczekiwana-oferta-bayernu-dla-daviesa-komplikuje-plany-transferowe-realu</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnia propozycja niemieckiego klubu dla kanadyjskiego zawodnika, znacznie korzystniejsza od tej złożonej w minioną środę, przybliża przedłużenie kontraktu piłkarza w Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real ściągnął utalentowanego stopera Espanyolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135899-real-sciagnal-utalentowanego-stopera-espanyolu</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>18-letni defensor po sześciu sezonach spędzonych w szkółce Los Pericos otrzymał szansę przejścia do Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwie opcje na murawę, Valdebebas jako kluczowy element i możliwa data: kulisy przybycia NFL do Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135913-dwie-opcje-na-murawe-valdebebas-jako-kluczowy-element-i-mozliwa-data-kulisy-przybycia-nfl-do-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj oficjalnie potwierdzono, że Miami Dolphins zagrają jako gospodarze w Madrycie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
