<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Oct 2024 10:22:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu Madryt ws. rasizmu na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133639-oficjalny-komunikat-realu-madryt-ws-rasizmu-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wydał oświadczenie w sprawie rasistowskich sytuacji z wczorajszego Klasyku z filmików publikowanych na portalach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Chcemy dalej wykonywać dobrą robotę w naszej hali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133626-mateo-chcemy-dalej-wykonywac-dobra-robote-w-naszej-hali</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo udzielił wywiadu klubowym mediom przed spotkaniem z Manresą w Lidze Endesa. W pozytywnych słowach wyraził się o rywali i dodał, że kolejny tydzień będzie bardzo trudny z powodu podwójnej kolejki w Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Teraz musimy być jeszcze bardziej zjednoczeni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133627-butragueno-teraz-musimy-byc-jeszcze-bardziej-zjednoczeni</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño udzielił kilku wypowiedzi dla klubowych mediów po przegranym Klasyku z Barceloną. Przedstawiamy słowa działacza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają wolne do wtorku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133631-krolewscy-maja-wolne-do-wtorku</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy we wtorek i wtedy rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu ligowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tradycyjna kompromitacja z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133637-tradycyjna-kompromitacja-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobotni wieczór Real znów wysoko uległ Barcelonie, co w XXI wieku stało się jego tradycją, kultywowaną co kilka sezonów. Niestety, Los Blancos nie potrafią się zrewanżować Blaugranie tym samym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zażegnać kryzys</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133625-zazegnac-kryzys</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 10. kolejce Primera Federación Castilla podejmie Algeciras. Królewscy potrzebują w końcu zwycięstwa, żeby odbić się od dna ligowej tabeli, do którego brakuje niewiele.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przedłużyć dobrą passę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133628-przedluzyc-dobra-passe</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra z Manresą. Królewscy mają za sobą trzy zwycięstwa z rzędu, a Katalończycy prezentują się fatalnie na wyjazdach. Jednak w ostatnim takim spotkaniu w WiZink Center górą byli goście. Jak będzie tym razem?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spalony Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133636-spalony-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 08:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze El Clásico było dla nowego gwiazdora Realu katastrofą: poniósł porażkę i aż osiem razy został złapany na pozycji spalonej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się po porażce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133633-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-po-porazce</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił żadnej wypowiedzi mediom po porażce z Barceloną. To efekt modyfikacji ze strony La Ligi, które Real Madryt uznaje za nielegalne, ale także wyniku, bo nikt nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gavi pokazał Viníciusowi wynik… a ten go obraził?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133634-gavi-pokazal-viniciusowi-wynik-a-ten-go-obrazil</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk starł się z Hiszpanem w samej końcówce meczu. Gracz Barcelony pokazał mu gest z wynikiem. Według Chiringuito, piłkarz Królewskich obraził przeciwnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133632-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 01:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Klasyk to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lewandowski: Jestem dumny z tego, jak zagraliśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133630-lewandowski-jestem-dumny-z-tego-jak-zagralismy</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Robert Lewandowski udzielał wywiadów w strefie mieszanej po wygranym 4:0 meczu z Realem Madryt na Estadio Santiago Bernabéu. Przedstawiamy pełne wypowiedzi napastnika FC Barcelona udzielone w języku hiszpańskim oraz wideo z wypowiedziami po polsku i angielsku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
