<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Nov 2025 17:20:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez przyjął gości i celebrytów na meczu NFL [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144240-florentino-perez-przyjal-gosci-i-celebrytow-na-meczu-nfl-video</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz NFL na Bernabéu sprowadził do domu Królewskich serię gwiazd i osobistości. Całemu wydarzeniu przewodniczy oczywiście prezes Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Eliminacje do mundialu: Bellingham od początku w barwach Anglii [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144239-eliminacje-do-mundialu-bellingham-od-poczatku-w-barwach-anglii-na-zywo</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Królewskich występuje od pierwszej minuty w meczu kadry, która ma już zapewniony awans na mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>EFE: Badanie Huijsena nie wykazało kontuzji mięśniowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144238-efe-badanie-huijsena-nie-wykazalo-kontuzji-miesniowej</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Badania wykonane w Gruzji nie wykazały kontuzji mięśniowej u obrońcy Królewskich. Na razie stoper poleciał z kadrą do Sewilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kane: Jude to jeden z nowych liderów reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144237-kane-jude-to-jeden-z-nowych-liderow-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Harry Kane udzielił wywiadu dziennikowi Mirror. Przedstawiamy jego wypowiedzi o liderowaniu reprezentacji Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Xabi znalazł solidność w defensywie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144236-ancelotti-xabi-znalazl-solidnosc-w-defensywie</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti rozmawiał z La Gazzettą dello Sport. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt i obecnego selekcjonera Brazylii z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa znów liczy na Álvaro Leivę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144235-arbeloa-znow-liczy-na-alvaro-leive</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>20-latek odzyskuje zaufanie Arbeloi po „wygnaniu” do Realu Madryt C.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raport medyczny Realu Madryt przed poniedziałkowym powrotem do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144234-raport-medyczny-realu-madryt-przed-poniedzialkowym-powrotem-do-treningow</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy w poniedziałek wznowią treningi w Valdebebas. Tak prezentuje się sytuacja zdrowotna Królewskich na tydzień przed kolejnym meczem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uraz, na który nie istnieją magiczne sposoby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144233-uraz-na-ktory-nie-istnieja-magiczne-sposoby</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono przeżywa obecnie chwile, które przed nim przeżywało wielu innych młodych piłkarzy. Pubalgia zmusiła go do zatrzymania się i zadbania o swoje ciało. Eksperci zaznaczają, że jest to poniekąd „zakaźna” kontuzja, ponieważ może wpływać także na inne partie mięśni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szansa na ligowe podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144232-szansa-na-ligowe-podium</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Ligi Endesa Real Madryt podejmie Bilbao Basket. Królewscy mają dużą szansę, by wskoczyć na podium, ponieważ Valencia gra w tej serii gier z Tenerife.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przed Alabą kluczowy czas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144231-przed-alaba-kluczowy-czas</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed Davidem Alabą kluczowy czas, w trakcie którego powinno wyjaśnić się wiele kwestii związanych z jego przyszłością. Kontrakt piłkarza wygasa z końcem czerwca i jak na razie trudno ocenić, co w sprawie Austriaka postanowią działacze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Krämer: To jest Liga Endesa i powinniśmy szanować każdego rywala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144230-kraemer-to-jest-liga-endesa-i-powinnismy-szanowac-kazdego-rywala</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>David Krämer udzielił krótkiej wypowiedzi przed spotkaniem z Bilbao Basket w Lidze Endesa. Mówił, że trzeba powtórzyć postawę, jaką zaprezentowała drużyna w drugiej połowie meczu z Panathinaikosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El País: Florentino chce stworzyć nową spółkę i zachować dotychczasową strukturę klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144229-el-pais-florentino-chce-stworzyc-nowa-spolke-i-zachowac-dotychczasowa-strukture-klubu</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz El País podał nowe informacje w sprawie zmian struktury właścicielskiej planowanych przez prezesa Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
