<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Dec 2024 03:45:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134865-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Występy hiszpańskich ekip w Lidze Mistrzów to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Media szukają w Realu rzeczy, które nie istnieją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134859-brahim-media-szukaja-w-realu-rzeczy-ktore-nie-istnieja</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim po meczu z Atalantą w Lidze Mistrzów zatrzymał się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Stadio di Bergamo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie pewnie pokonują Celtic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134857-krolewskie-pewnie-pokonuja-celtic</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 5. kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt pokonały na wyjeździe Celtic 3:0. Dwie bramki dla Królewskich zdobyła Signe Bruun, a jedną Alba Redondo. Za tydzień drużyna Alberto Torila zagra  spotkanie o pierwsze miejsce w grupie z Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pachuca awansowała do „półfinału” Pucharu Interkontynentalnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134858-pachuca-awansowala-do-polfinalu-pucharu-interkontynentalnego</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Meksykanie pokonali zdobywców Copa Libertadores i weszli do przedostatniego meczu rozgrywek, którego zwycięzca zmierzy się z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 20. w Lidze Mistrzów, porażka City i wygrana Barçy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134853-real-madryt-20-w-lidze-mistrzow-porazka-city-i-wygrana-barcy</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W środowych hitach Barcelona wygrała na wyjeździe z Borussią Dortmund, a Juventus pokonał Manchester City. Poza tym w innym starciu czołówki tabeli Arsenal pokonał Monaco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mundial 2034 w Arabii Saudyjskiej!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134856-oficjalnie-mundial-2034-w-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 17:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Za dziesięć lat znów wracamy na Bliski Wschód.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Playmaker Vinícius</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134855-playmaker-vinicius</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk pokazał we wtorkowym spotkaniu coś, czego nie widzieliśmy u niego wcześniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: FIFA zatwierdziła Mistrzostwa Świata 2030 w Hiszpanii, Portugali i Maroku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134854-oficjalnie-fifa-zatwierdzila-mistrzostwa-swiata-2030-w-hiszpanii-portugali-i-maroku</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas trwającego właśnie Nadzwyczajnego Kongresu FIFA ostatecznie zatwierdzono jedyną kandydaturę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Camavinga ma wrócić na finał Pucharu Interkontynentalnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134852-marca-camavinga-ma-wrocic-na-final-pucharu-interkontynentalnego</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 16:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Rehabilitacja Francuza przebiega zgodnie z planem i pomocnik powinien znaleźć się w kadrze na spotkanie w Katarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Częstsze bieganie daje wygrywanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134851-as-czestsze-bieganie-daje-wygrywanie</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 15:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po raz pierwszy w tej edycji Ligi Mistrzów pokonał więcej kilometrów niż jego rywal. Bellingham jest tym, który pracuje najciężej w drużynie, ale... znajduje się poza pierwszą setką rankingu najwięcej biegających zawodników rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x15: Czy wystarczy wytrzymać do Świąt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134850-podcast-6x15-czy-wystarczy-wytrzymac-do-swiat</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy przede wszystkim wygraną nad Atalantą. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cannavaro: Może ten sezon będzie jednym z takich, gdy Real nie przechodził 1/8 finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134841-cannavaro-moze-ten-sezon-bedzie-jednym-z-takich-gdy-real-nie-przechodzil-1-8-finalu</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabio Cannavaro udzielił wywiadu włoskiemu dziennikowi Ttuttosport.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
