<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Jun 2025 07:57:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wykonać pierwszy krok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139997-wykonac-pierwszy-krok</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Baskonia zagrają dzisiaj po raz pierwszy ze sobą w ramach ćwierćfinałów Ligi Endesa. Rywalizacja toczy się tylko do dwóch wygranych, więc dzisiejsza rywalizacja ma bardzo duże znaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Bayer odrzucił 130 milionów euro za Wirtza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140000-bild-bayer-odrzucil-130-milionow-euro-za-wirtza</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Liverpool cały czas rozmawia z Leverkusen o pozyskaniu Niemca, których nie przekonują dotychczas proponowane warunki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tajemniczy wpis Casillasa: reklama czy coming out?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139996-tajemniczy-wpis-casillasa-reklama-czy-coming-out</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były kapitan Królewskich zamieścił tajemniczy wpis na Instagramie, który usunął dosłownie po kilkudziesięciu sekundach. Teraz wszyscy czekają na jego dalszy krok, wskazując dwa scenariusze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rüdiger zostaje w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139999-marca-ruediger-zostaje-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Marki odpowiedział na poniedziałkowe spekulacje dotyczące Niemca, który chce dalej grać dla Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG zainteresowane Mario Gilą: ile może zarobić na tym Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140002-psg-zainteresowane-mario-gila-ile-moze-zarobic-na-tym-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich może dołączyć do paryskiego klubu. Real Madryt posiada do niego prawa i może zarobić na tej operacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Carreras jest blisko, a Real pozyska też pomocnika i napastnika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140001-pedrerol-carreras-jest-blisko-a-real-pozyska-tez-pomocnika-i-napastnika</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 02:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Prowadzący Chiringuito podał najnowsze informacje w sprawie planów Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139998-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady z Grimaldo i Huijsenem oraz plany transferowe Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Moretto: Milan marzy o zakontraktowaniu Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139994-moretto-milan-marzy-o-zakontraktowaniu-modricia</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 22:43:00 GMT</pubDate>
        <description>W przeszłości 39-latek nie ukrywał swojej sympatii do Rossonerich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kataloński Sport: Lucas Vázquez może dołączyć do Espanyolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139992-katalonski-sport-lucas-vazquez-moze-dolaczyc-do-espanyolu</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 20:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas po zakończeniu przygody w Realu Madryt, jako doświadczony już piłkarz, może znów trafić do ekipy Papużek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pożegnanie w cieniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139991-pozegnanie-w-cieniu</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas przestanie być graczem Realu Madryt po Klubowym Mundialu. jego odejście zostało przyćmione przez pożegnania Modricia i Ancelottiego. Transfer Trenta Alexandra-Arnolda pozostawia go bez miejsca w zespole Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Khelaïfi: Kylian wybrał inną drogę, życzę mu wszystkiego najlepszego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139990-al-khelaifi-kylian-wybral-inna-droge-zycze-mu-wszystkiego-najlepszego</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nasser Al-Khelaïfi gościł w radiach Europe 1 i talkSport, gdzie komentował okoliczności zwycięstwa Paris Saint-Germian w Lidze Mistrzów. Działacz Les Parisiens wyznał m.in., że Kylian Mbappé osobiście pogratulował mu sukcesu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino spotkał się z 13 mistrzowskimi drużynami ze szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139989-florentino-spotkal-sie-z-13-mistrzowskimi-druzynami-ze-szkolki</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Królewskich pogratulował wyników piłkarzom ze szkółki, w tym 13 mistrzowskim zespołom wśród chłopców.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
