<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Apr 2025 13:33:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti ochrania Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138864-ancelotti-ochrania-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 13:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz mógłby zagrać z Getafe, ale trener woli, by skupił się na finale Pucharu Króla – ma już w nogach ponad 4 000 minut w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Davide Ancelotti jest już gotowy do samodzielnej pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138863-relevo-davide-ancelotti-jest-juz-gotowy-do-samodzielnej-pracy</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkoleniowiec ma swojego przedstawiciela i rozważa oferty objęcia jednego z klubów z najwyższej ligi w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sytuacja kartkowa na dwa mecze przed ligowym Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138862-sytuacja-kartkowa-na-dwa-mecze-przed-ligowym-klasykiem</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Athletikiem zmienił niewiele w sytuacji kartkowej. Zyskuje ona coraz bardziej na znaczeniu, bo zbliża się ligowy Klasyk z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güiza: Transfer do Realu odmieniłby moje życie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138861-gueiza-transfer-do-realu-odmienilby-moje-zycie</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Güiza, ostatni hiszpański Pichichi Primera División z sezonu 2007/2008, pierwszy w historii zawodnik Getafe, który strzelił gola na Santiago Bernabéu, obecnie gracz UD Roteña, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed dzisiejszym starciem Los Azulones z Los Blancos. Przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj sędziują arbitrzy od korków w kolanie Viniego i trafienia w twarz Bellinghama [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138860-dzisiaj-sedziuja-arbitrzy-od-korkow-w-kolanie-viniego-i-trafienia-w-twarz-bellinghama-video</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja oczywiście odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Getafe. Tym razem skupiono się na arbitrze głównym oraz arbitrze VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chelsea może wpłacić klauzulę i jest najbliżej pozyskania Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138859-chelsea-moze-wplacic-klauzule-i-jest-najblizej-pozyskania-huijsena</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Chelsea prowadzi w wyścigu o pozyskanie 20-letniego hiszpańskiego stopera. Klub chciałby mieć go u siebie nawet na Klubowe Mistrzostwa Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>OkDiario: Real Madryt zaskarży przetarg, który odsuwa Mediapro od meczów La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138858-okdiario-real-madryt-zaskarzy-przetarg-ktory-odsuwa-mediapro-od-meczow-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga w poprzednim tygodniu ogłosiła, że katalońskie Mediapro przestanie produkować i realizować jej spotkania. Madridismo poczuło ulgę, bo jego duża część widzi w działaniach Katalończyków nawet coś więcej niż konfliktów interesów. Klub musi patrzeć na to inaczej, bo okazuje się, że zamierza zaskarżyć wyniki przetargu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Djené: Wielu w Afryce myśli, że jedziesz do Europy, zarabiasz mnóstwo pieniędzy i wysyłasz je z powrotem, ale nikt im nie mówi prawdy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138857-djene-wielu-w-afryce-mysli-ze-jedziesz-do-europy-zarabiasz-mnostwo-pieniedzy-i-wysylasz-je-z-powrotem-ale-nikt-im-nie-mowi-prawdy</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Djené Dakonam przed meczem z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo, ale opowiadał w nim głównie o sprawach pozaboiskowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postaw, że Real strzeli Getafe i zgarnij 200 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138856-postaw-ze-real-strzeli-getafe-i-zgarnij-200-zl</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cztery niepewne przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138855-cztery-niepewne-przyszlosci</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez, Fran García, Alaba i Modrić – wszyscy mają szansę wyjść w podstawowym składzie na mecz z Getafe – podchodzą do końcówki sezonu ze świadomością, że ważą się ich losy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jeśli ludzie uważają, że nie mamy szans, nie ma to dla mnie znaczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138845-mateo-jesli-ludzie-uwazaja-ze-nie-mamy-szans-nie-ma-to-dla-mnie-znaczenia</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Olympiakosem. Bardzo chwalił rywali, ale mówił o tym, że jego podopieczni są przekonani o tym, że mogą powalczyć o awans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przypadek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138833-przypadek</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>To są te detale.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
