<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Jun 2025 18:58:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Júlio Baptista odrzucił propozycję Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140073-marca-julio-baptista-odrzucil-propozycje-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik Los Blancos na razie nie wróci do klubu jako trener.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Jesús Fortea przedłużył kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140072-cope-jesus-fortea-przedluzyl-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 19:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Boczny defensor, fan Realu Madryt od dziecka, zdecydował się pozostać w szkółce Królewskich pomimo dużego zainteresowania ze strony drużyn grających w Lidze Mistrzów. Xabi Alonso i Arbeloa byli kluczowi w przekonaniu zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania vs Francja: Kto zagra z Portugalią w finale? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140050-hiszpania-vs-francja-kto-zagra-z-portugalia-w-finale-live</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 19:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś o 21:00 w Stuttgarcie rozpocznie się potyczka Hiszpanii z Francją. Stawką spotkania jest finał, w którym wczoraj miejsce zapewniła sobie już Portugalia</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 rozpocznie w piątek zmagania w turnieju FC Futures</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140070-real-madryt-u-12-rozpocznie-w-piatek-zmagania-w-turnieju-fc-futures</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 19:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Na inaugurację Alevín A zagra w południe z Gironą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Real chciał, by Karanka zastąpił Torila</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140069-media-real-chcial-by-karanka-zastapil-torila</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie media informują, że były asystent José Mourinho w Realu Madryt i trener takich drużyn jak Middlesbrough, Nottingham Forest czy Granada, odmówił objęcia kobiecej sekcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Agent Mastantuono leci do Madrytu, aby dopiąć transfer do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140068-marca-agent-mastantuono-leci-do-madrytu-aby-dopiac-transfer-do-realu</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk konsekwentnie zmierza w stronę Królewskich, choć na Klubowym Mundialu zagra jeszcze jako zawodnik River Plate.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny za sezon 2024/25 – podsumowanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140045-oceny-za-sezon-2024-25-podsumowanie</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami kolejny sezon, w którym po każdym meczu ocenialiśmy występy piłkarzy Realu Madryt. Zapraszamy na podsumowanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mastantuono zawsze miał jasność co do tego, że chce grać w Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140067-mastantuono-zawsze-mial-jasnosc-co-do-tego-ze-chce-grac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Daniel Brizuela to człowiek, który może sobie przypisać to, że wyłowił Franco Mastantuono dla szkółki River Plate. Teraz w związku z licznymi informacjami o możliwym transferze pomocnika do Realu Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Benfica i Real dopinają ostatnie szczegóły transferu Álvaro Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140066-marca-benfica-i-real-dopinaja-ostatnie-szczegoly-transferu-alvaro-carrerasa</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Po trudnych negocjacjach oba kluby pracują już nad ostatnimi detalami operacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile faktycznie kosztowałby Mastantuono?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140065-ile-faktycznie-kosztowalby-mastantuono</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Za Argentyńczyka trzeba zapłacić więcej niż tylko klauzulę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Vinícius pokaże w kadrze najlepszą wersję, jak robi to w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140064-ancelotti-vinicius-pokaze-w-kadrze-najlepsza-wersje-jak-robi-to-w-realu</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed swoim debiutem w reprezentacji Brazylii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego szkoleniowca Królewskich z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>CIES: Lamine Yamal jest wyceniany trzy razy wyżej niż Vinícius</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140063-cies-lamine-yamal-jest-wyceniany-trzy-razy-wyzej-niz-vinicius</link>
        <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Bellingham spadł na trzecie miejsce, a wartość Viníciusa jest coraz niższa. Zdecydowanym liderem gwiazdor Barcelony.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
