<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Feb 2026 23:15:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Co może zawierać porozumienie Realu Madryt z UEFA?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146453-co-moze-zawierac-porozumienie-realu-madryt-z-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Ogłoszenie porozumienia UEFA z Realem Madryt przyniosło wiele komentarzy. Niektórzy komentują całkowitą porażkę Królewskich i ich prezesa w projekcie Superligi. Niektóre madryckie media zwracają jednak uwagę na to, że osiągnięto porozumienie, które jest efektem negocjacji przedsądowych i którego szczegóły ciągle są nieznane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wygrywają w Paryżu pierwsze spotkanie barażowe w Lidze Mistrzyń [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146457-pilkarki-wygrywaja-w-paryzu-pierwsze-spotkanie-barazowe-w-lidze-mistrzyn-video</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu barażowym o awans do ćwierćfinału Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt pokonały na Stade Sébastien Charléty Paris FC 3:2. Bramki dla Królewskich zdobyły Caroline Weir, Athenea del Castillo i Linda Caicedo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sociedad wygrywa derby na trzy dni przed wizytą na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146459-sociedad-wygrywa-derby-na-trzy-dni-przed-wizyta-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Sobotni rywal Królewskich w środę wygrał w pierwszym półfinale Pucharu Króla w derbach Kraju Basków. Sociedad rozegrał ten mecz przy nieobecnościach aż 6 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla awansowała do ćwierćfinału Premier League International Cup</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146456-castilla-awansowala-do-cwiercfinalu-premier-league-international-cup</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla z dorobkiem dwóch zwycięstw i dwóch remisów awansowała do najlepszej ósemki Premier League International Cup. Czeka ją zatem przynajmniej jeszcze jeden wyjazd do Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Endrick zawieszony na tylko jeden mecz po zmniejszeniu kwalifikacji jego faulu!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146455-oficjalnie-endrick-zawieszony-na-tylko-jeden-mecz-po-zmniejszeniu-kwalifikacji-jego-faulu</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 21:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Lyon obawiał się wielomeczowego zawieszenia dla napastnika za jego faul w ostatnim meczu ligowym. Ostatecznie Brazylijczyk przegapi tylko jedno spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Khelaïfi: Jeśli ktoś myśli, że Florentino dziś przegrał, to jest głupcem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146454-al-khelaifi-jesli-ktos-mysli-ze-florentino-dzis-przegral-to-jest-glupcem</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes EFC [European Football Clubs], Nasser Al-Khelaïfi, udzielił kilku wypowiedzi dla dziennika MARCA w temacie ogłoszonego dzisiaj porozumienia z Realem Madryt. Katarski działacz nie szczędził pochwał w kierunku Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes La Ligi: Mniej niż 90 dni temu Florentino utrzymywał, że dogadanie się z UEFA to kapitulacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146452-prezes-la-ligi-mniej-niz-90-dni-temu-florentino-utrzymywal-ze-dogadanie-sie-z-uefa-to-kapitulacja</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi zareagował na dzisiejsze ogłoszenie porozumienia UEFA z Realem Madryt. Przedstawiamy jego komentarz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé deklasuje kolegów pod względem udziałów bramkowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146451-mbappe-deklasuje-kolegow-pod-wzgledem-udzialow-bramkowych</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé prowadzi w klasyfikacji kanadyjskiej La Ligi, a drugi w Realu Vinícius jest daleko w tyle za Francuzem. Na krajowym podwórku Kylian jest odpowiedzialny za ponad połowę bramek całego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 27. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146450-terminarz-27-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedstawiła dokładny harmonogram 27. kolejki tego sezonu, w której Królewscy zagrają na wyjeździe z Celtą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vinícius wspierał Araújo w trudnych chwilach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146449-as-vinicius-wspieral-araujo-w-trudnych-chwilach</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zadzwonił do Urugwajczyka, gdy ten postanowił zawiesić swoją karierę piłkarską z powodu dużej krytyki i zmęczenia psychicznego. Skrzydłowy Realu pokazał, że ich boiskowa rywalizacja nie wpływa na kontakty międzyludzkie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mestalla obrażała madridistas, Mbappé oraz Arbeloę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146430-oficjalnie-mestalla-obrazala-madridistas-mbappe-oraz-arbeloe</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga zgłosiła serię nienawistnych zachowań z niedzielnego meczu na Mestalli. Wszystkie dotyczą kibiców gospodarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dončić może być „rywalem” Realu Madryt w nowej NBA Europe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146448-doncic-moze-byc-rywalem-realu-madryt-w-nowej-nba-europe</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Honorowy socio Królewskich ma być częścią grupy inwestorskiej, która zamierza kupić drużynę, jaka ma potencjalnie rywalizować z Realem Madryt w rozgrywkach NBA Europe.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
