<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Mar 2024 01:15:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128312-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkanie Hiszpanii z Brazylią i wyjście Daniego Alvesa z więzienia to najważniejsze kwestie poruszana na wtorkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real nie potrzebuje Mbappé, to tylko dla zaspokojenia ego Florentino”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128298-real-nie-potrzebuje-mbappe-to-tylko-dla-zaspokojenia-ego-florentino</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 21:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany aktor po latach znów zaskakuje komentarzami na temat Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Leny Yoro na celowniku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128310-as-leny-yoro-na-celowniku</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Leny Yoro znajduje się na celowniku Królewskich i w tym momencie jest głównym kandydatem do wzmocnienia środka obrony Realu Madryt na sezon 2024/25. Obecny kontrakt 18-letniego stopera obowiązuje do 2025 roku, ale mimo to Lille oczekuje za niego około 60 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„O kulach, ale z uśmiechem na twarzy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128306-o-kulach-ale-z-usmiechem-na-twarzy</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Belgijski bramkarz wspierał swojego syna Nicolása, który gra w juniorskiej drużynie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Tchouaméniemu chodziło o coś innego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128309-mbappe-tchouameniemu-chodzilo-o-cos-innego</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik PSG znów pojawił się na konferencji prasowej i został zapytany między innymi o ostatni komentarz ze strony Tchouaméniego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jestem zadowolony ze zwycięstwa, ponieważ to jest skomplikowany teren</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128292-mateo-jestem-zadowolony-ze-zwyciestwa-poniewaz-to-jest-skomplikowany-teren</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 18:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrane spotkanie z Palencią. Powiedział o tym, że jego drużyna nie mogła sobie pozwolić na spacerek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>List do mojego brata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128304-list-do-mojego-brata</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>The Players' Tribune opublikowało list od Endricka skierowany do jego młodszego brata. Przedstawiamy pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Dużo myślałem o wyjeździe stąd, ale nie dam rasistom tego, czego chcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128305-vinicius-duzo-myslalem-o-wyjezdzie-stad-ale-nie-dam-rasistom-tego-czego-chca</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem z Hiszpanią. Po odpowiedzi na jedno z pytań dotyczących walki z rasizmem piłkarz Realu Madryt zalał się łzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telebim 360 stopni jest już w pełni testowany na Santiago Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128303-telebim-360-stopni-jest-juz-w-pelni-testowany-na-santiago-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Telebim 360 stopni działa już w pełni i dookoła całego Santiago Bernabéu. Na obiekcie cały czas są przeprowadzane różne testy i niedługo telebim powinien zostać uruchomiony w trakcie meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Nie uważam Hiszpanii za rasistowski kraj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128302-carvajal-nie-uwazam-hiszpanii-za-rasistowski-kraj</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 14:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z reprezentacją Brazylii na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
