<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Apr 2024 05:20:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Odzyskać Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128721-odzyskac-bellinghama</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik we wtorek przeżywał swoją pierwszą wielką europejską noc jako piłkarz Realu Madryt, ale nie zdołał stanąć na wysokości zadania. Nie zmaga się z żadnym problemem fizycznym, jednak panuje w jego sprawie pewien niepokój, a drużyna i Carlo Ancelotti potrzebują najlepszej wersji 20-latka na rewanż z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128731-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Świętowanie w Bilbao i radość w Barcelonie to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięski rzut Decka na zakończenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128728-zwycieski-rzut-decka-na-zakonczenie</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 23:13:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatniej kolejce sezonu zasadniczego Real Madryt pokonał Žalgiris, śrubując rekord zwycięstw. Wygraną Królewskim zapewnił Deck celnym rzutem równo z końcową syreną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mallorca w komplecie na Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128725-mallorca-w-komplecie-na-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Mallorca podejdzie w pełnym składzie na sobotni mecz z Realem Madryt. Podopieczni Javiera Aguirre chcą jak najszybciej zapomnieć o ubiegłotygodniowym przegranym finale Copa del Rey z Athletikiem Bilbao.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes La Ligi: Florentino ma za duże wpływy, to nic dobrego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128723-prezes-la-ligi-florentino-ma-za-duze-wplywy-to-nic-dobrego</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 21:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi wystąpił na kongresie uczelni ISDE. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi zebrane przez media.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„City również nauczyło się powracać z martwych”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128687-city-rowniez-nauczylo-sie-powracac-z-martwych</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat wtorkowego meczu Realu Madryt z Manchesterem City w ćwierćfinale Ligi Mistrzów. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Premier League z Technologią Półautomatycznego Spalonego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128719-oficjalnie-premier-league-z-technologia-polautomatycznego-spalonego</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Premier League poinformowała, że od kolejnego sezonu wprowadzi technologię półautomatycznego spalonego, który znacząco skraca czas rozstrzygnia tych spornych sytuacji. A co będzie z La Ligą?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szanuj Viníciusa swego, bo możesz mieć gorszego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128720-szanuj-viniciusa-swego-bo-mozesz-miec-gorszego</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Po słabszych występach Kyliana Mbappé i Erlinga Haalanda w pierwszych ćwierćfinałach Ligi Mistrzów znowu wrócił temat odpowiedniego doceniania Viníciusa Júniora. W Internecie powróciła statystyka udziałów bramkowych w Champions League, którą sami sprawdziliśmy na podstawie danych z TransferMarkt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Strzelecki kryzys w Castilii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128716-strzelecki-kryzys-w-castilii</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół strzelił dwa gole w ostatnich sześciu meczach i ma o dwanaście mniej trafień niż na tym samym etapie zeszłego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Luka i Toni widzą na boisku rzeczy, nim one się wydarzą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128717-bellingham-luka-i-toni-widza-na-boisku-rzeczy-nim-one-sie-wydarza</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu angielskiemu kanałowi Topps UK. Rozmowa była przeprowadzona przed meczem z Manchesterem City i dotyczyła głównie Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
