<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Aug 2024 19:53:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mecze Realu Madryt w Polsce – część trzecia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131674-mecze-realu-madryt-w-polsce-czesc-trzecia</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 21:21:00 GMT</pubDate>
        <description>W całej swojej historii Real Madryt rozegrał tylko sześć spotkań w Polsce. Już pojutrze w Warszawie – tutaj akurat po raz czwarty – wystąpi w meczu o Superpuchar Europy. Pogrzebiemy trochę w historii i w najbliższych dniach, do środy włącznie, przedstawimy wam okoliczności wokół poprzednich meczów w naszym kraju, a także przebieg samych spotkań. Dziś zapraszamy na stadion przy Reymonta w Krakowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti szuka miejsca dla Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131673-ancelotti-szuka-miejsca-dla-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch już w poprzednim sezonie przebudował drużynę, stosując schematy z dwoma mobilnymi napastnikami, co pomoże w dopasowaniu do siebie Mbappé i Viníciusa. Choć należy pamiętać o tym, że formacja 4-3-3 wciąż nie traci na znaczeniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti może wyprzedzić Guardiolę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131672-ancelotti-moze-wyprzedzic-guardiole</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch i Hiszpan mają w swoim dorobku po cztery Superpuchary Europy. W środę szkoleniowiec Królewskich może wyprzedzić w tym zestawieniu trenera City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt i Vinícius wykluczają największy transfer w historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131671-marca-real-madryt-i-vinicius-wykluczaja-najwiekszy-transfer-w-historii</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Vinícius nawet nie rozważają rozpoczęcia rozmów z Al-Ahli w temacie największego transferu w historii futbolu. Saudyjczycy są w stanie przekroczyć wszelkie granice, aby tylko przekonać brazylijskiego cracka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Atalanty na Superpuchar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131670-kadra-atalanty-na-superpuchar</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Ekipa Atalanty leci do Warszawy poważnie osłabiona. Gasperini nie może liczyć na trzech piłkarzy kontuzjowanych oraz jednego strajkującego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cortegana: Saudyjczycy ws. Viníciusa są gotowi na coś szalonego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131669-cortegana-saudyjczycy-ws-viniciusa-sa-gotowi-na-cos-szalonego</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana z The Athletic skomentował na swoim kanale na YouTubie sytuację z zainteresowaniem Saudyjczyków sprowadzeniem Viníciusa. Przedstawiamy jego wypowiedzi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jedyne spotkanie Ancelottiego z Gasperinim na boisku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131667-jedyne-spotkanie-ancelottiego-z-gasperinim-na-boisku</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 17:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Z okazji meczu o Superpuchar Europy pomiędzy Realem Madryt Carlo Ancelottiego i Atalantą Gian Piero Gasperiniego, MARCA przypomina jedyny mecz, w którym obaj panowie zmierzyli się ze sobą na boisku, a w tle odbywała się historia z potencjalnym zwolnieniem Arrigo Sacchiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN Brasil: Vinícius nie odrzuca propozycji Saudyjczyków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131668-espn-brasil-vinicius-nie-odrzuca-propozycji-saudyjczykow</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Saudyjczycy zgłosili się po Brazylijczyka, ale ten odrzucił ofertę, podał dziennikarz The Athletic. Brazylijczycy odpowiadają, że wszystko pozostaje otwarte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Julián Álvarez piłkarzem Atlético Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131644-oficjalnie-julian-alvarez-pilkarzem-atletico-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt oficjalnie poinformowało o transferze Juliána Álvareza z Manchesteru City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Atalantę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131663-kadra-na-atalante</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 15:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy lecą do stolicy Polski niemal w komplecie. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie o Superpuchar Europy 24 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielkie gesty klubu i kolegów wobec kontuzjowanego Martíneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131666-wielkie-gesty-klubu-i-kolegow-wobec-kontuzjowanego-martineza</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Piątek wstrząsnął pierwszą drużyny piłkarzy po kolejnej kontuzji zerwania więzadła krzyżowego w kolanie, tym razem u 16-letniego stopera. Klub i koledzy z seniorskiej drużyny wykazali się serią gestów ze wsparciem dla nastolatka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real zachował prawo pierwokupu Ikera Bravo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131665-as-real-zachowal-prawo-pierwokupu-ikera-bravo</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Bravo został już zaprezentowany jako nowy gracz Udinese. Choć początkowo w mediach pojawiały się informacje, że Królewscy nie zachowali sobie żadnych praw do piłkarza, to dziennikarze Asa przekonują, iż nie jest to do końca prawda.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
