<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Mar 2025 15:53:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez wzbudza spore zainteresowanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137963-lucas-vazquez-wzbudza-spore-zainteresowanie</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpanowi po tym sezonie wygasa umowa z Realem Madryt. Jego pozostanie stoi pod dużym znakiem zapytania, ale z Katalonii donoszą, że 33-latek ma wiele opcji na kontynuowanie kariery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ojciec Paza: Nico chciałby zostać na kolejny sezon, ale w grze są też większe interesy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137962-ojciec-paza-nico-chcialby-zostac-na-kolejny-sezon-ale-w-grze-sa-tez-wieksze-interesy</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Paz to były obrońca, który grał dla reprezentacji, a także występował w takich klubach, jak Tenerife, Valladolid czy Lugo. Teraz razem z żoną Carlą prowadzą karierę swojego najstarszego syna Nico, do którego 50% praw posiada Real Madryt. Przedstawiamy ich wypowiedzi na temat przyszłości Nico, jakich para udzieliła włoskiej gazecie La Provincia di Como. Co ważne, Pablo to agent Nico.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leganés dwa miesiące bez punktu na wyjazdach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137961-leganes-dwa-miesiace-bez-punktu-na-wyjazdach</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Leganés notuje obecnie passę dwóch miesięcy bez ani jednego punktu na wyjeździe. A za tydzień ekipę spod Madrytu czeka wizyta na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona z najlepszą oglądalnością w meczach La Ligi w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137960-barcelona-z-najlepsza-ogladalnoscia-w-meczach-la-ligi-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>AS przekazuje analizę, z której wynika, że to Katalończycy cieszą się najlepszą oglądalnością meczów La Ligi transmitowanych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Chciałbym zakończyć karierę w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137959-modric-chcialbym-zakonczyc-kariere-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat z okazji rewanżowego starcia z Francją w ćwierćfinałach Ligi Narodów udzielił wywiadu programowi telewizyjnemu Téléfoot. Przedstawiamy pierwszą zapowiedź tej rozmowy, która w całości ma zostać wyemitowana w niedzielę przed południem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde może zostać oszczędzony w meczu z Boliwią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137958-valverde-moze-zostac-oszczedzony-w-meczu-z-boliwia</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 12:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Powroty i zmęczenie reprezentantów z Ameryki Południowej to jak zawsze jeden z głównych tematów przerwy na reprezentacje. Real Madryt i Barcelona ze swoich powodów obserwują sytuacje swoich graczy szczególnie mocno.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez: Jeśli to były dwa dotknięcia, to kontakt jest minimalny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137957-alvarez-jesli-to-byly-dwa-dotkniecia-to-kontakt-jest-minimalny</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Atlético zabrał głos na temat swojego anulowanego rzutu karnego z serii jedenastek przeciwko Realowi Madryt. Przedstawiamy wypowiedź Argentyńczyka po jego występie przeciwko Urugwajowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najlepsza para stoperów Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137956-najlepsza-para-stoperow-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec i Francuz to najlepiej spisujący się duet środkowych obrońców Realu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Onda Cero: Real Madryt czeka z nową umową Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137955-onda-cero-real-madryt-czeka-z-nowa-umowa-asencio</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 09:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Umowa wywołującego furorę stopera wygasa za rok. Najnowsze informacje mówią, że klub czeka z jej przedłużeniem na rozstrzygnięcie postępowania sądowego w jego sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Musimy starać się robić to, co zwykle robimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137951-toril-musimy-starac-sie-robic-to-co-zwykle-robimy</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril udzielił wywiadu dla klubowej telewizji przed niedzielnym meczem Ligi F z Barceloną. Przedstawiamy wypowiedzi trenera kobiecej drużyny Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético doniosło UEFA na prowokacje Rüdigera, Viniego, Ceballosa i Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137954-atletico-donioslo-uefa-na-prowokacje-ruedigera-viniego-ceballosa-i-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z głównych dziennikarzy-kibiców Atlético Madryt przekazał informacje w sprawie postępowania dyscyplinarnego UEFA po ostatnim meczu Rojiblancos z Realem Madryt. Sąsiedzi zdecydowali się donieść Federacji na kilka zachowań graczy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137923-kartka-z-kalendarza-22-marca</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut Varane'a w reprezentacji, urodziny byłego trenera, święto koszykarza, przegrany Klasyk na Camp Nou, koniec kariery pomocnika i pierwszy gol w kadrze Endricka. Co działo się 22 marca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
