<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 May 2024 06:54:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Ósemka” Kroosa ma naturalnego spadkobiercę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129867-osemka-kroosa-ma-naturalnego-spadkobierce</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Valverde, noszący obecnie numer „15” na koszulce, aspiruje do odziedziczenia numeru, który pozostawi po sobie Toni Kronos, jego idol z dzieciństwa, pisze Tomás Roncero z dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Inter Miami zainteresowany Nacho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129869-relevo-inter-miami-zainteresowany-nacho</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 08:10:00 GMT</pubDate>
        <description>34-latek ma w planach kontynuowanie swojej kariery w MLS, a drużyna, w której występuje Leo Messi, obserwuje jego sytuację, informują Matteo Moretto i Sergio Gómez z portalu Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG próbuje przejąć Leny'ego Yoro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129865-psg-probuje-przejac-lenyego-yoro</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 07:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Paryski klub rozpoczął kolejne podejście do pozyskania Leny'ego Yoro. Sam zawodnik jest mocno zainteresowany potencjalną propozycją Realu Madryt, który nie chce jednak wchodzić w licytację i przepłacać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak ważni są Kepa, Joselu i Brahim?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129854-jak-wazni-sa-kepa-joselu-i-brahim</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>To, czego nie widać czasami jest tak samo ważne, jak to, co widać, aby zespół taki jak Real Madryt mógł funkcjonować, a ta trójka miała fundamentalne znaczenie dla osiągnięć Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>441 milionów euro, które tłumaczą sukces polityki transferowej Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129858-441-milionow-euro-ktore-tlumacza-sukces-polityki-transferowej-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy inwestują w przyszłość, a owocami tej strategii są nie tylko tytuły, ale także rentowność ekonomiczna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129874-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 00:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Van Nistelrooyem, półfinał Realu w Eurolidze i przygotowania Barcelony do finału Ligi Mistrzyń to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129872-kartka-z-kalendarza-24-maja</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa Puchary Europy, w tym jeden po najważniejszym golu w karierze Sergio Ramosa, urodziny legendarnego piłkarza, a także zmiana prezesa i trenera Realu Madryt. Co działo się 24 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk w półfinale Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129871-klasyk-w-polfinale-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Barcelona zmierzą się ze sobą w rywalizacji do trzech zwycięstw w półfinale Ligi Endesa. Będzie to okazja do rewanżu za ubiegłoroczny finał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zakończyć karierę w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129834-zakonczyc-kariere-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 22:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Niewielu zawodników w historii futbolu miało okazję zakończyć swoją piłkarską karierę w Realu Madryt. Teraz Toni Kroos dołączy do takich nazwisk jak Santiago Bernabéu, Paco Gento, Manolo Sanchís, Zinédine Zidane czy… Eden Hazard.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Martín chce powalczyć o miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129857-mario-martin-chce-powalczyc-o-miejsce</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Mario Martina napotyka niespodziewany zwrot akcji. Jeden z najbardziej cenionych wychowanków od półtora roku jest wnikliwie obserwowany przez Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
