<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Feb 2025 09:24:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Transformacja Ceballosa rozpoczęła się 3398 m n.p.m.</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136790-marca-transformacja-ceballosa-rozpoczela-sie-3398-m-n-p-m</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy pomocnik przechodzi swoje najlepsze chwile w Realu Madryt po długiej i wymagającej drodze, która rozpoczęła się w ośrodku sportowym w Sierra Nevada latem ubiegłego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo twierdzi, że Tah wybrał Barcelonę, ale Deco tonuje nastroje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136801-mundo-deportivo-twierdzi-ze-tah-wybral-barcelone-ale-deco-tonuje-nastroje</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdaniem największego katalońskiego dziennika Niemiec chce grać w Barcelonie, ale w klubie podkreślają, że na razie nic nie jest jeszcze uzgodnione.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136792-kartka-z-kalendarza-13-lutego</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy Superpuchar Hiszpanii dla koszykarzy, mecze Ligi Mistrzów z Manchesterem i Ajaxem oraz wygrane spotkania ligowe z czerwonymi kartkami dla Casillasa i Varane'a. Co działo się 13 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Florentino mówi teraz: wybierz mi numer do Juanito, muszę do niego zadzwonić”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136794-florentino-mowi-teraz-wybierz-mi-numer-do-juanito-musze-do-niego-zadzwonic</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalońscy dziennikarze już dawno przebili dno, ale każdego dnia kopią dalej. Kolejny żenujący epizod miał miejsce w trakcie wtorkowego meczu na Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telegraph: Real Madryt pewny siebie w sprawie Trenta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136795-telegraph-real-madryt-pewny-siebie-w-sprawie-trenta</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Brytyjska gazeta podaje, że szanse Królewskich na pozyskanie Anglika są bardzo korzystne i wskazują pięć powodów, dzięki którym Hiszpanie są bardzo pewni siebie w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendy koszmarem Manchesteru City Guardioli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136799-mendy-koszmarem-manchesteru-city-guardioli</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 08:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca miał swój udział przy dwóch (a właściwie trzech) ostatnich porażkach City na Etihad w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W tym roku drużyna miała tylko trzy wolne dni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136798-w-tym-roku-druzyna-miala-tylko-trzy-wolne-dni</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 08:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zwycięstwie na Etihad Los Blancos mieli dzień odpoczynku. Jeśli wyeliminują City, będą grać co trzy dni aż do 16 marca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Raúl!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136778-wszystkiego-najlepszego-raul</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 22. urodziny obchodzi Raúl Asencio. Życzymy mu z tej okazji dalszego równie błyskawicznego rozwoju i udowadniania, że wychowankowie mogą wnieść coś do pierwszego zespołu częściej niż raz na sto lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham strzelił więcej goli dających zwycięstwo w końcówce niż Ramos i Cristiano razem wzięci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136797-bellingham-strzelil-wiecej-goli-dajacych-zwyciestwo-w-koncowce-niz-ramos-i-cristiano-razem-wzieci</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 07:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Bellingham ma już na koncie sześć goli w doliczonym czasie gry, które dały Realowi Madryt zwycięstwo – i to zaledwie w półtora roku. Zdecydowanie wyprzedził pod tym względem Ramosa i Cristiano. Cztery z tych bramek padły w la lidze, a dwa w lidze mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vinícius przedstawił Realowi swoje oczekiwania finansowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136796-as-vinicius-przedstawil-realowi-swoje-oczekiwania-finansowe</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 07:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt skontaktował się z Brazylijczykiem, aby poznać kwotę, jakiej oczekuje za przedłużenie umowy obowiązującej do 2027 roku. Vinícius przekazał już swoją odpowiedź i czeka na rozwój wydarzeń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti podniósł alarm, a piłkarze go posłuchali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136783-ancelotti-podniosl-alarm-a-pilkarze-go-posluchali</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo Realu Madryt nad Manchesterem City pokazuje, że gdy piłkarze Ancelottiego grają jak drużyna, są bardzo niebezpieczni. Widać też różnicę względem tego, co obserwowaliśmy podczas Superpucharu Hiszpanii w Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136793-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Osiągnięcia Jude'a Bellinghama, przyszlość Viníciusa i wywiad z dyrektorem sportowym Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
