<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 19:38:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Real obserwuje Joana Garcíę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130385-as-real-obserwuje-joana-garcie</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan García przez lata uchodził za bramkarza o bardzo dużym potencjale. W ostatnim sezonie golkiper Espanyolu miał jednak wreszcie okazję wykorzystać go na boisku. 23-latek wszedł między słupki, gdy kontuzji doznał Pacheco i miejsca nie oddał już nawet po powrocie o wiele bardziej doświadczonego kolegi. Jego świetna postawa zwróciła również uwagę Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Nacho blisko odejścia do Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130390-l-equipe-nacho-blisko-odejscia-do-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>To Francuzi podają najnowszą informację w sprawie kapitana Królewskich. Wydaje się, że Hiszpan ostatecznie opuści klub i uda się na Bliski Wschód.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendy: Przyszłość w Realu? Zobaczymy, skupiam się na EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130389-mendy-przyszlosc-w-realu-zobaczymy-skupiam-sie-na-euro</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ferland Mendy pojawił się na konferencji prasowej na zgrupowaniu reprezentacji Francji. Przedstawiamy odpowiedzi obrońcy Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Misa przedłużyła kontrakt z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130379-oficjalnie-misa-przedluzyla-kontrakt-z-realem</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 19:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Misa Rodríguez zostaje w Realu Madryt. Dziś zawodniczka przedłużyła umowę o kolejne dwa lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real chce Yoro, ale nie będzie się licytował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130387-real-chce-yoro-ale-nie-bedzie-sie-licytowal</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 18:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedną rzeczą jest chcieć, inną być przy tym natarczywym. Real Madryt jest zainteresowany Lenym Yoro, ale nie ma zamiaru wyrzucać na niego fortuny. Nie tego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic również wskazuje datę prezentacji Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130386-the-athletic-rowniez-wskazuje-date-prezentacji-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 17:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana z The Athletic dołączył do serii informacji wskazujących dokładnie 16 lipca jako datę prezentacji Francuza w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Schuster: Kimmich zastępcą Kroosa? No co wy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130381-schuster-kimmich-zastepca-kroosa-no-co-wy</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Bernd Schuster, były trener Realu Madryt spędza ostatnie dni na Majorce, gdzie bierze udział w turnieju golfowym. Podzielił się jednak swoimi przemyśleniami na temat Królewskich z dziennikarzami Marki, a jego słowa przedstawiamy poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na EURO tylko kapitan będzie mógł rozmawiać z sędzią?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130383-na-euro-tylko-kapitan-bedzie-mogl-rozmawiac-z-sedzia</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA zorganizowała przed EURO specjalną konferencję sędziowską dla mediów. Przedstawiamy podsumowanie tego spotkania z Roberto Rosettim, szefem arbitrów w UEFA i byłym sędzią głównym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Musa: Real Madryt to jest moje miejsce, na 100%, jestem tutaj szczęśliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130367-musa-real-madryt-to-jest-moje-miejsce-na-100-jestem-tutaj-szczesliwy</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Džanan Musa rozmawiał z dziennikarzami po zdobyciu przez Real Madryt 37. mistrzostwa Hiszpanii. Bośniak przyznał, że jest bardzo zmęczony sezonem, ale zapewnił, że jest szczęśliwy w tej drużynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeden z architektów historycznego sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130380-jeden-z-architektow-historycznego-sezonu</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Czas na finalistę cyklu dotyczącego zawodników związanych z Realem Madryt. Na pierwsze miejsce zdaniem redakcji RealMadryt.pl zasłużył Miguel Gutiérrez, który był jednym z ważniejszych architektów historycznego sezonu Girony i stał się jednym z najciekawszych lewych obrońców w europejskim futbolu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
