<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 May 2024 19:38:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Mój nowy klub? To kwestia dni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130032-mbappe-moj-nowy-klub-to-kwestia-dni</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 21:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wciąż nie może zdradzić, barw jakiego klubu będzie bronił od sezonu 2024/25. Nikt jednak nie ma żadnych wątpliwości co do tego, że będzie to Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Toletti przedłużyła kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130009-oficjalnie-toletti-przedluzyla-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 21:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali o przedłużeniu umowy z Sandie Toletti do czerwca 2027 roku. Francuzka to jedna z kluczowych postaci w kadrze Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co Real Madryt robi w sprawie redukcji hałasu z Santiago Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130029-co-real-madryt-robi-w-sprawie-redukcji-halasu-z-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>„Rozmawiamy z Realem Madryt, by znaleźć rozwiązanie i oni pierwsi mają najlepsze nastawienie, by móc tego dokonać. Chcemy połączyć działanie Bernabéu ze spokojem i odpoczynkiem sąsiadów. To kwestia techniczna i tak trzeba do tego podejść, by znaleźć najlepsze rozwiązania techniczne”, skomentował alkad José Luis Martínez-Almeida w sprawie hałasu tworzonego przez Santiago Bernabéu. Sprawa wybrzmiewa głośniej przez koncerty Taylor Swift zaplanowane na środę i czwartek. Tematem zajęło się także madryckie El Mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Undécima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130030-bohaterowie-pucharow-europy-la-undecima</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Obrazkiem ze zdobycia jedenastego z pewnością jest ten przedstawiający Lucasa Vázqueza kręcącego sobie piłką na palcu przed wykonaniem jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zostanie bez ani jednego Zidane'a?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129979-real-zostanie-bez-ani-jednego-zidanea</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Czwarty z synów Zizou pragnie zmiany otoczenia i spróbowania swoich sił w profesjonalnym futbolu. Real mógłby wtedy po 23 latach nie mieć u siebie żadnego Zidane'a.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius otwiera się na grę na „dziewiątce”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129983-vinicius-otwiera-sie-na-gre-na-dziewiatce</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Sztab trenerski Realu Madryt już szuka sposobów na połączenie Brazylijczyka z Kylianem Mbappé w linii ataku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dla mnie Arda to dziecko, Bellingham to bardziej brat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130027-ancelotti-dla-mnie-arda-to-dziecko-bellingham-to-bardziej-brat</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 16:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti w dniu medialnym przed finałem Ligi Mistrzów udzielił wywiadu Josepowi Pedrerolowi z La Sexty i Chiringuito. Przedstawiamy drugą część wywiadu wyemitowaną w popołudniowych wiadomościach sportowych Jugones.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin nie poleci z drużyną do Londynu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130026-lunin-nie-poleci-z-druzyna-do-londynu</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec jest nadal chory na grypę i sztab szkoleniowy oraz medyczny nie chcą podejmować ryzyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To jest jedyny mecz, jaki mamy w głowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130008-mateo-to-jest-jedyny-mecz-jaki-mamy-w-glowie</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się przed pierwszym meczem z Barceloną w półfinale Ligi Endesa. Mówił o tym, jak ważna będzie uważna gra i wsparcie kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W szatni Realu nikogo nie trzyma się siłą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130023-w-szatni-realu-nikogo-nie-trzyma-sie-sila</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla działaczy jasne jest, że porządek w szatni stanowi absolutny priorytet. Znajduje się w niej wyłącznie ten, kto tego naprawdę pragnie. Można w pewien sposób stwierdzić, że w zespole na sprzedaż nie jest nikt i zarazem każdy. Przekonało się o tym już kilku graczy, którzy stawiali siebie ponad kolektyw. Również Mbappé jest świadomy, że dołącza do już gotowej grupy i w żadnym wypadku nie będzie mógł myśleć wyłącznie o sobie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
