<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Jan 2025 16:42:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – FC Barcelona: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135746-real-madryt-fc-barcelona-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w finale Superpucharu Hiszpanii. Spotkanie rozpocznie się o godzinie 20:00 na King Abdullah Sports City w Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Raúl Asencio pokazuje charakter</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135747-relevo-raul-asencio-pokazuje-charakter</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Informatorzy z klubu zapewniają Relevo, że wychowankowi brakowało niegdyś odpowiedniej prezencji, ale udało mu się rozwinąć także w tym aspekcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético vs Osasuna: Álvarez daje prowadzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135741-atletico-vs-osasuna-alvarez-daje-prowadzenie</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 15:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt mierzy się dziś z Osasuną na Metropolitano w ramach 19. kolejki Primera División i może wskoczyć na fotel lidera La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyciągnąć wnioski z październikowych błędów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135745-wyciagnac-wnioski-z-pazdziernikowych-bledow</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć okoliczności są inne, a od października upłynęło dużo wody w Wiśle, trudno choć w jakimś stopniu nie postrzegać wieczornego finału Superpucharu Hiszpanii w kategoriach rewanżu za sromotną klęskę na Bernabéu. Coś do udowodnienia będzie miał zwłaszcza jeden zawodnik Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wilk w owczej skórze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135743-wilk-w-owczej-skorze</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham jest dziś duszą i liderem Realu Madryt. Anglik wziął drużynę na plecy, a w półfinale Superpucharu Hiszpanii został wybrany MVP spotkania. Pomocnik w ostatnich 12 meczach strzelił dziewięć goli. Przywrócenie go na pozycję mediapunty okazało się strzałem w dziesiątkę, ocenia Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real może zrównać się w liczbie Superpucharów Hiszpanii z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135744-real-moze-zrownac-sie-w-liczbie-superpucharow-hiszpanii-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt 13 razy triumfował w Superpucharze Hiszpanii, podczas gdy Barcelona ma w gablocie 14 takich trofeów. Jeśli Królewscy wygrają w dzisiejszym finale, zrównają się z Dumą Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gil Manzano: Sędziowie są zjednoczeni bardziej niż kiedykolwiek, pomimo napiętej atmosfery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135742-gil-manzano-sedziowie-sa-zjednoczeni-bardziej-niz-kiedykolwiek-pomimo-napietej-atmosfery</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja opublikowała wideo, w którym przed finałem Superpucharu Hiszpanii wypowiedział się jego arbiter główny. Gil Manzano do tej pory prowadził trzy spotkania Realu z Barceloną i w każdym górą byli Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odkupienie Mbbapé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135740-odkupienie-mbbape</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé rozegrał już w barwach Realu Madryt dwa finały i w obu trafiał do siatki. Dzisiaj Francuz zmierzy się z Barceloną i chce zrewanżować się za ostatni ligowy Klasyk, w którym aż osiem razy łapano go na spalonym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Madryckie media krytykują zachowania… Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135739-madryckie-media-krytykuja-zachowania-bellinghama</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Wydawało się, że półfinałowy mecz Superpucharu Hiszpanii przyniesie krytykę wobec Pablo Maffeo, który tym razem do żenujących zachowań na boisku dołożył też prowokujące słowa przed samym spotkaniem. Madryckie media tymczasem obrały na cel… Jude'a Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedri: Jesteśmy bardzo zmotywowani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135726-pedri-jestesmy-bardzo-zmotywowani</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>22-letni zawodnik Blaugrany wziął udział w konferencji prasowej przed niedzielnym finałem Superpucharu Hiszpanii przeciwko Realowi. Przedstawiamy jego odpowiedzi na pytania dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Utrzymać się na podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135738-utrzymac-sie-na-podium</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 16. kolejce Ligi Endesa Real Madryt podejmie Tenerife. Będzie to spotkanie, którego stawką jest trzecie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hansi Flick specjalistą od finałów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135737-hansi-flick-specjalista-od-finalow</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Z Bayernem wygrał pięć z pięciu meczów o puchar. Dziś zacznie pisać swoją historię finałów w Barcelonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
