<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Jan 2025 09:40:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>SER: CSD zgodzi się na rejestrację Olmo i Paua Víctora, bo „Barcelona czuje się pokrzywdzona”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135590-ser-csd-zgodzi-sie-na-rejestracje-olmo-i-paua-victora-bo-barcelona-czuje-sie-pokrzywdzona</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Manu Carreño w programie El Larguero w radiu SER przekazał argumenty, jakimi miała kierować się Wyższa Rada Sportu (CSD) przy udzieleniu Barcelonie natychmiastowego środka zapobiegawczego na rejestrację Daniego Olmo i Paua Víctora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real i Barcelona podzielili się częścią pieniędzy, które im przysługiwały, z Mallorcą i Athletikiem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135589-real-i-barcelona-podzielili-sie-czescia-pieniedzy-ktore-im-przyslugiwaly-z-mallorca-i-athletikiem</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Alfonso Díaz, dyrektor ds. biznesowych Mallorki, wyjaśnił mediom, że Real Madryt i Barcelona przekazali część swoich środków z tytułu Superpucharu na rzecz klubu z Balearów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135577-kartka-z-kalendarza-8-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego koszykarza, mecze z Atlético i Barceloną oraz wygrane z Valencią. Co działo się 8 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Rozgrywek wszczyna postępowanie w sprawie rasistowskich okrzyków pod adresem Viníciusa na Mestalli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135588-komitet-rozgrywek-wszczyna-postepowanie-w-sprawie-rasistowskich-okrzykow-pod-adresem-viniciusa-na-mestalli</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 09:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Tak wynika z wtorkowej decyzji, podjętej w odpowiedzi na zarzuty przedstawione przez Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Casemiro może dołączyć do drużyny Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135587-marca-casemiro-moze-dolaczyc-do-druzyny-cristiano</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>To nie jest pierwsza próba ponownego zjednoczenia – obaj grali już razem w Manchesterze United. Cristiano Ronaldo jednak ma jasny plan i chce mieć Brazylijczyka u swojego boku, czy to w Al-Nassr, czy… w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superpuchar Hiszpanii bez dogrywki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135583-superpuchar-hiszpanii-bez-dogrywki</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli po upływie regulaminowego czasu gry wynik pozostanie remisowy, zwycięzca zostanie wyłoniony bezpośrednio poprzez serię rzutów karnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wrócić na ligowe podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135578-wrocic-na-ligowe-podium</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W zaległym spotkaniu 14. kolejki Ligi Endesa Real Madryt zagra z Granadą. Dla Królewskich jest to drugie z czterech spotkań w tym tygodniu. Ewentualna wygrana pozwoliłaby na powrót na trzecie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć mecze Superpucharu Hiszpanii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135574-gdzie-obejrzec-mecze-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Turniej, który rozpocznie się dziś w Arabii Saudyjskiej, będzie pokazywany przez jedną polską stację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ponadczasowy Luka Modrić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135572-ponadczasowy-luka-modric</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Geniusz z Zadaru okrasił golami dwa mecze, które jeszcze bardziej umacniają jego pozycję w historii Realu Madryt. W wieku 39 lat Chorwat gra więcej niż w poprzednim sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Euroliga przedłużyła kluczową umowę z IMG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135581-euroliga-przedluzyla-kluczowa-umowe-z-img</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga wykonała strategiczny krok w przyszłość. Podpisała porozumienie z IMG na kolejne dziesięć lat. Poprzednia umowa pozwoliła rozgrywkom na wielki rozwój.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135586-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Kara dla Viníciusa i zbliżający się Superpuchar Hiszpanii to najważniejsza kwestia poruszana na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergi Canós: Ani ja, ani nikt inny z drużyny nie słyszał rasistowskich przyśpiewek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135585-sergi-canos-ani-ja-ani-nikt-inny-z-druzyny-nie-slyszal-rasistowskich-przyspiewek</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Valencii wątpi w to, by ktoś obrażał zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
