<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Dec 2024 17:38:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Przyszłość Trenta? Zależy kogo pytasz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135378-the-athletic-przyszlosc-trenta-zalezy-kogo-pytasz</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>The Athletic pochylił się nad sytuacją Anglika, korzystając ze swoich źródeł w Hiszpanii i Anglii. Oczywiście nie ma między nimi zgody w sprawie przyszłości obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niesamowity rok Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135374-niesamowity-rok-ruedigera</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec, którego kontrakt wygasa w 2026 roku, jest obok Valverde zawodnikiem najczęściej wystawianym przez Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Kibice dają nam siłę, której potrzebujemy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135373-kibice-daja-nam-sile-ktorej-potrzebujemy</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przeprowadziła krótkie wywiady z zawodnikami Realu Madryt po zakończeniu dzisiejszego treningu. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarzy Królewskich, którzy dzielili się wrażeniami ze wspólnych zajęć z kibicami oraz życzeniami na nadchodzący rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Vini wiele wygrał, ale pozostaje pokorny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135372-mbappe-vini-wiele-wygral-ale-pozostaje-pokorny</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior i Kylian Mbappé udzielili wspólnego wywiadu po otwartym treningu Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi obu graczy z tej rozmowy z Real Madrid TV.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius z nagrodą dla Najlepszego Piłkarza Iberoamerykańskiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135371-vinicius-z-nagroda-dla-najlepszego-pilkarza-iberoamerykanskiego</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 13:01:00 GMT</pubDate>
        <description>24-letni napastnik Realu Madryt został po raz trzeci z rzędu wyróżniony nagrodą dla Najlepszego Piłkarza Iberoamerykańskiego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba częściowo pracował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135369-alaba-czesciowo-pracowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przygotowania do zaległego meczu La Ligi. Był to jednocześnie trening otwarty dla kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Paz pod kontrolą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135370-nico-paz-pod-kontrola</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Nico Paz robi furorę. Zawodnik występujący w Como prowadzonym przez Cesca jest kluczowym ogniwem zespołu, który jak na razie znajduje się na dobrej drodze do utrzymania po awansie do Serie A. Real Madryt cały czas bacznie obserwuje postępy 20-latka, w przypadku którego klub zachował sobie prawo odkupu. Do Włoch trafił on za nieco ponad 6 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wróciła drapieżna wersja Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135368-wrocila-drapiezna-wersja-bellinghama</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Siedem goli w ostatnich dziesięciu meczach. Wszystkie trafienia z obrębu pola karnego. Bramki w sześciu meczach z rzędu w lidze, do tego wszystkie zdobyte po uderzeniu z pierwszej piłki. Tego typu wyliczenia pozwalałyby myśleć, że mowa o jakimś środkowym napastniku. To jednak statystyki Jude'a Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135366-kartka-z-kalendarza-31-grudnia</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, wygrana z Valencią i zwycięstwo w koszykarskich derbach Madrytu. Co działo się 31 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Otwarty trening Realu Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135365-otwarty-trening-realu-madryt-live</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt od 11:00 mają pracować na otwartym treningu na stadionie Alfredo Di Stéfano. Wczoraj poza grupą pozostało czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Raúl Asencio wybrał nowego sponsora technicznego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135362-relevo-raul-asencio-wybral-nowego-sponsora-technicznego</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich pozostawał bez sponsora technicznego, ale w końcu miał podjąć decyzję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Niepewna przyszłość Modricia i Lucasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135367-as-niepewna-przyszlosc-modricia-i-lucasa</link>
        <pubDate>Tue, 31 Dec 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Rola Chorwata w drużynie maleje, ale rośnie jego legenda. Lucas z kolei gra obecnie w pierwszym składzie, ale ściągnięcie Alexandra-Arnolda wydaje się coraz bardziej prawdopodobne.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
