<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Oct 2024 06:33:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Co i komu grozi w sprawie sądowej o hałas emitowany przez Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133465-co-i-komu-grozi-w-sprawie-sadowej-o-halas-emitowany-przez-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbliża się przesłuchanie dyrektora generalnego Realu Madryt, który odpowiada też osobiście za działalność stadionu i domniemane łamanie prawa na tej płaszczyźnie. Kary w tym względzie sięgają nawet więzienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Zmiana stylu na Real? Jeśli już, to nie zmienimy za wiele</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133469-flick-zmiana-stylu-na-real-jesli-juz-to-nie-zmienimy-za-wiele</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick pojawił się na konferencji prasowej po wygranym meczu z Sevillą i na 6 dni przed ligowym Klasykiem z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Barcelony w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwarcia i nagany dla piłkarzy w systemie, który zostanie użyty w Klasyku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133467-zwarcia-i-nagany-dla-pilkarzy-w-systemie-ktory-zostanie-uzyty-w-klasyku</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zmiany taktyczne na Celtę rozregulowały drużynę. Aurélien Tchouaméni i Éder Militão zebrali nagany od trenera już w trakcie pierwszej połowy. Szkoleniowiec zapowiedział, że rozwiązanie może być użyte ponownie. Na starcie wielkiego tygodnia powstaje pytanie: czy mimo wszystko to będzie sposób na pressing Barcelony?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133468-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skromne zwycięstwo piłkarek w Fuenlabradzie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133464-skromne-zwyciestwo-pilkarek-w-fuenlabradzie-video</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 7. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały w Fuenlabradzie Madrid CFF 1:0. Bramkę na wagę zwycięstwa zdobyła w pierwszej połowie Signe Bruun.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Raúl mówił napastnikom, że na ich miejscu miałby już 30 goli”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133463-raul-mowil-napastnikom-ze-na-ich-miejscu-mialby-juz-30-goli</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl skupia na sobie wszystkie spojrzenia w Castilli. Powodów takiego stanu rzeczy jest wiele. Można wśród nich wymienić między innymi obecny kryzys drużyny oraz dyskusje dotyczące przyszłości szkoleniowca. On sam stara się od wszelkich doniesień dystansować, co jednak nie zmienia faktu, że plotek pojawia się coraz więcej. A co tak naprawdę sądzą o byłym legendarnym napastniku ci, którzy mieli okazję być przez niego trenowani? Odpowiedzi na to pytanie postanowili poszukać dziennikarze Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>10. kolejka: Barcelona demoluje i utrzymuje przewagę przed Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133462-10-kolejka-barcelona-demoluje-i-utrzymuje-przewage-przed-klasykiem</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała z Sevillą 5:1 i zamknęła niedzielną rywalizację w Primera División, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real pamięta o Nico Pazie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133461-real-pamieta-o-nico-pazie</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 19:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie zapomina, ani nie odstawia na bok Nico Paza. To samo tyczy się zresztą pozostałych wychowanków, którzy zdecydowali się szukać szczęścia poza Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ranking najgroźniejszych grup ultrasów w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133426-relevo-ranking-najgrozniejszych-grup-ultrasow-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 18:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibole Málagi stali się najniebezpieczniejszymi w Hiszpanii. W tym sezonie klub jest beniaminkiem Segunda División i jego kibice pojawiają się na prawie wszystkich spotkaniach wyjazdowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ostatnio traciliśmy zbyt wiele punktów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133460-mateo-ostatnio-tracilismy-zbyt-wiele-punktow</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo podsumowali krótko mecz z Gironą. Trener cieszył się z tego, że drużyna zagrała dobrze w defensywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Celtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133459-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-celta</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Celtą Vigo 2:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alaba pokonuje kolejne etapy rehabilitacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133458-marca-alaba-pokonuje-kolejne-etapy-rehabilitacji</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Wbrew ostatnim doniesieniom rehabilitacja Davida Alaby idzie w dobrym kierunku. Austriak ponownie był widziany podczas dzisiejszego treningu w Valdebebas wykonując indywidualne przebieżki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
