<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Nov 2024 13:14:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nieznana rzeczywistość Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134047-nieznana-rzeczywistosc-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 13:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé doświadcza w Realu Madryt zupełnie nieznanych wcześniej okoliczności. Od braku powoływań do reprezentacji Francji, przez gorsze liczby strzeleckie względem kolegów z zespołu, po utratę pozycji lidera w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: W tym roku zrobiliśmy krok do przodu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134045-toril-w-tym-roku-zrobilismy-krok-do-przodu</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril i Naomie Feller wzięli udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem fazy grupowej Ligi Mistrzyń z Twente na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i napastniczki Królewskich z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Al-Nassr nie zamierza sprzedawać Laporte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134046-ser-al-nassr-nie-zamierza-sprzedawac-laporte</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana skomentował w radiu SER sytuację Aymerica Laporte, którego łączy się z Realem Madryt. Jego zdaniem trudno spodziewać się takiego transferu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134040-kartka-z-kalendarza-12-listopada</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut Ferenca Puskása, cztery gole Ruuda van Nistelrooya w starciu z Osasuną i przegrany, choć wyjątkowy mecz z Barceloną w koszykówkę. Co działo się 12 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri: Wygrałem, bo byłem najregularniejszym graczem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134044-rodri-wygralem-bo-bylem-najregularniejszym-graczem</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodri udzielił wywiadu programowi El Partidazo w radiu COPE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Manchesteru City w sprawie Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To będzie długi, trudny i wymagający mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134031-mateo-to-bedzie-dlugi-trudny-i-wymagajacy-mecz</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Alberto Abalde wypowiadali się przed pojedynkiem z Virtusem w Eurolidze. Obaj podkreślali, jak ważne jest wygrywanie meczów przed własną publicznością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt i Adidas prezentują kolekcję ADICOLOR</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134030-real-madryt-i-adidas-prezentuja-kolekcje-adicolor</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt otrzymał od Adidasa nową kolekcję ADICOLOR. Piłkarze Królewskich zaprezentowali ją przed sobotnim meczem z Osasuną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pirès: Nie ma żadnego konfliktu między Mbappé a Deschampsem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134042-pires-nie-ma-zadnego-konfliktu-miedzy-mbappe-a-deschampsem</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Robert Pirès udzielił wywiadu dla egipskiej stacji MBC MASR 2, w którym mówił o sytuacji Kyliana Mbappé. Przedstawiamy wypowiedzi byłego reprezentanta Francji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>O powrót do czołowej dziesiątki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134035-o-powrot-do-czolowej-dziesiatki</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 9. kolejce Euroligi do WiZink Center przyjedzie Virtus. Zarówno Real Madryt, jak i klub z Bolonii potrzebują zwycięstwa, ponieważ zajmują pozycje w dolnej części tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Czegokolwiek będzie potrzebować, powiedz mi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134036-czegokolwiek-bedzie-potrzebowac-powiedz-mi</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Platforma DAZN wyłapała gest Carlo Ancelottiego wobec trenera Osasuny, którego rodzina ucierpiała przez zjawisko DANA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Martin Baturina odrzucił ofertę Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134041-sky-martin-baturina-odrzucil-oferte-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 09:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Według niemieckiej telewizji 21-letni pomocnik Dinama Zagrzeb zrezygnował z oferty Królewskich, ponieważ ci chcieli go wypożyczyć od razu po transferze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konaté: Często mówię Mbappé: „Chcę twój futbol, ale nie chcę twojego życia”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134033-konate-czesto-mowie-mbappe-chce-twoj-futbol-ale-nie-chce-twojego-zycia</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Ibrahima Konaté udzielił wywiadu dla Canal+, gdzie mówił m.in. o sytuacji Kyliana Mbappé, który nie został powołany na rozpoczynające się zgrupowanie reprezentacji Francji. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Liverpoolu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
