<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 May 2024 11:16:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Świętowanie mistrzostwa w najbliższą niedzielę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129504-oficjalnie-swietowanie-mistrzostwa-w-najblizsza-niedziele</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt oficjalnie poinformował, że feta z okazji zdobycia 36. mistrzostwa Hiszpanii rozpocznie się 12 maja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli Vinícius dobrze zakończy sezon, może wygrać Złotą Piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129500-ancelotti-jesli-vinicius-dobrze-zakonczy-sezon-moze-wygrac-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem La Ligi z Granadą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis tradycyjnie pojawi się na portalu w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Granadą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129503-ostatni-trening-przed-granada</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do spotkania z Granadą. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni wyjazd sezonu zasadniczego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129495-ostatni-wyjazd-sezonu-zasadniczego</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W 33. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Valencią. Królewscy potrzebują zwycięstwa, żeby nie oglądać się na Unicaję w walce o pierwsze miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Granadą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129499-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-granada-video</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Granadą w La Lidze. Oficjalnie kontuzjowanych jest dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois jest szykowany do gry w finale Ligi Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129498-courtois-jest-szykowany-do-gry-w-finale-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Media są raczej zgodne, że Carlo Ancelotti zdecyduje się na to, aby na Wembley wystawić od pierwszej minuty belgijskiego bramkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Kompromitujące zdjęcia Marciniaka. Polak powiązany z Realem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129497-sport-kompromitujace-zdjecia-marciniaka-polak-powiazany-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński dziennik Sport popełnił artykuł, w którym przypuszcza, że Szymon Marciniak jest powiązany z Realem Madryt. Pracownicy tej gazety swoje domysły opierają na podstawie kosmetyczki z herbem Realu Madryt. Przedstawiamy surrealistyczny tekst Katalończyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129490-kartka-z-kalendarza-10-maja</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i trenera, pierwszy Puchar Europy, śmierć legendarnego obrońcy i ostatnie derby Madrytu na Vicente Calderón. Co działo się 10 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sierżant finałów Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129484-sierzant-finalow-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt znów to zrobił, znów jest w finale Ligi Mistrzów. A wraz z nim Antonio Pintus, dla którego będzie to dziewiąte tego typu wyzwanie, na które musi przygotować swoich zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia dwóch sprintów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129483-historia-dwoch-sprintow</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć to Joselu jest najbardziej oczywistym bohaterem awansu Realu Madryt do finału Ligi Mistrzów, publika na Bernabéu z pewnością zapamięta jeszcze jeden kluczowy szczegół poprzedzający pierwsze trafienie Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
