<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Aug 2024 14:53:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sytuacja Łunina wciąż tkwi w martwym punkcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131565-sytuacja-lunina-wciaz-tkwi-w-martwym-punkcie</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Andrija Łunina w ostatnich trzech miesiącach uległa znacznej zmianie. Jakiś czas temu Ukrainiec błyszczał między słupkami i swoją postawą praktycznie wypracował sobie przedłużenie kontraktu. Dziś jednak ponownie znajduje się w cieniu Courtois, a jego przyszłość stoi pod znakiem zapytania. Pobyt w USA niczego zaś nie wyklarował. Przeciwnie – wiadomo tak naprawdę coraz mniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Najlepsza pozycja dla Viníciusa? Podstawa to mobilność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131564-ancelotti-najlepsza-pozycja-dla-viniciusa-podstawa-to-mobilnosc</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 15:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu w strefie mieszanej po sparingu z Chelsea. Przedstawiamy wypowiedzi trenera z tej rozmowy na Bank of America Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wrócili do Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131563-krolewscy-wrocili-do-madrytu</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wrócili do Madrytu. Piłkarze z tej grupy otrzymali dwa dni wolnego i wrócą do pracy w piątek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy zawieszenie Rodriego wpłynie na jego szanse na Złotą Piłkę?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131562-czy-zawieszenie-rodriego-wplynie-na-jego-szanse-na-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z głównych faworytów do zdobycia Złotej Piłki został ukarany przez UEFA. Zgodnie z zasadami konkursu wpływa to na jego szanse na wygranie tej nagrody.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo podoba się Guardioli, ale czy City po niego ruszy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131561-rodrygo-podoba-sie-guardioli-ale-czy-city-po-niego-ruszy</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Julián Álvarez już dzisiaj może zostać piłkarzem Atlético Madryt. Wszyscy czekają na reakcję Manchesteru City, a wśród wymienianych kandydatów do wzmocnienia zespołu Pepa Guardioli znajduje się także zawodnik Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ukryta prośba do Ancelottiego i niepewna przyszłość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131560-ukryta-prosba-do-ancelottiego-i-niepewna-przyszlosc</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik rodem z Utrery twierdzi, że jest szczęśliwy w Realu Madryt i chce odnieść sukces w jego koszulce, ale nie zamyka się na opuszczenie klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gasperini: Mecz z Realem to być może najważniejszy moment w historii Atalanty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131544-gasperini-mecz-z-realem-to-byc-moze-najwazniejszy-moment-w-historii-atalanty</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Gian Piero Gasperini udzielił wywiadu dla oficjalnych mediów UEFA przed meczem o Superpuchar Europy przeciwko Realowi Madryt, który odbędzie się już za tydzień, w środę 14 czerwca, o godzinie 21:00 na Stadionie Narodowym w Warszawie. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Atalanty z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde jeszcze bardziej zyskuje na znaczeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131559-valverde-jeszcze-bardziej-zyskuje-na-znaczeniu</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti chce, aby Urugwajczyk wypełnił pustkę, która powstała na skutek odejścia Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i inni reprezentanci rozpoczynają dzisiaj treningi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131550-mbappe-i-inni-reprezentanci-rozpoczynaja-dzisiaj-treningi</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Powołani zawodnicy wracają dzisiaj ze Stanów Zjednoczonych do Madrytu, gdzie dziś treningi rozpoczną ostatni gracze pierwszego zespołu. Najdłuższe urlopy miało aż 7 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Dani!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131492-wszystkiego-najlepszego-dani</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 08:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 28. urodziny obchodzi Dani Ceballos. Z tej okazji życzymy pomocnikowi przede wszystkim regularnej gry i, co za tym idzie, częstszego pokazywania swojego ponadprzeciętnego potencjału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Trener wie, czego chcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131558-ceballos-trener-wie-czego-chce</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 08:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos spotkał się z dziennikarzami po zwycięskim meczu z Chelsea. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Podanie Viniego było niesamowite</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131557-brahim-podanie-viniego-bylo-niesamowite</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 08:38:00 GMT</pubDate>
        <description>MVP i zdobywca bramki w meczu z Chelsea, Brahim Díaz, podzielił się swoimi odczuciami po zakończeniu spotkania i tym samym okresu przygotowawczego w Stanach Zjednoczonych. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
