<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Jul 2025 08:36:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ramos: Jestem smutny, bo być może to był mój ostatni występ na mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140806-ramos-jestem-smutny-bo-byc-moze-to-byl-moj-ostatni-wystep-na-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan wystosował przesłanie po odpadnięciu z Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona promuje nową koszulkę… rozmowami o wygranych nad Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140805-barcelona-promuje-nowa-koszulke-rozmowami-o-wygranych-nad-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy promocję nowych koszulek oparli na rozmowie o najlepszych momentach sezonu, wśród których wyróżnili zwycięstwa nad Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile Real Madryt zarobił już na Klubowym Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140801-ile-real-madryt-zarobil-juz-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy awansem zwiększyli swój dorobek finansowy w Stanach Zjednoczonych, ale ciągle mogą podnieść na boisku jeszcze drugie tyle, co zarobili dotychczas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Przyjmuję transfer Trenta jako osobiste wyzwanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140803-carvajal-przyjmuje-transfer-trenta-jako-osobiste-wyzwanie</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił wypowiedzi El País. Przedstawiamy jego komentarze ze zgrupowania Realu Madryt w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mirror: Szanse Arsenalu na pozyskanie Rodrygo rosną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140808-mirror-szanse-arsenalu-na-pozyskanie-rodrygo-rosna</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po ciszy w temacie w Anglii pojawiła się wzmianka o zainteresowaniu Brazylijczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Z Realu Madryt dochodzi informacja, że nowy szef sędziów to culé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140809-pedrerol-z-realu-madryt-dochodzi-informacja-ze-nowy-szef-sedziow-to-cule</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 03:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają nie być zadowoleni z wyboru nowego szefa sędziów. Dodatkowo od dziennikarza powiązanego z prezesem wyszła informacja, że to osoba kibicująca Barcelonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sesja regeneracyjna w Palm Beach [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140807-sesja-regeneracyjna-w-palm-beach-video</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 01:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się w środę w Palm Beach i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140804-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Start kobiecej Hiszpanii na EURO i plany Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Eli Ndiaye odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140802-oficjalnie-eli-ndiaye-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 23:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt traci kolejnego młodego zawodnika na rzecz NBA. Eli Ndiaye odchodzi z zespołu Królewskich i ma dołączyć do Atlanty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Serge Ibaka odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140800-oficjalnie-serge-ibaka-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 23:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Serge Ibaka zakończył swój drugi etap w barwach Realu Madryt. Jego kontrakt wygasł, a Królewscy nie chcieli go przedłużyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sergio Rodríguez nowym dyrektorem sportowym sekcji koszykarskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140799-oficjalnie-sergio-rodriguez-nowym-dyrektorem-sportowym-sekcji-koszykarskiej</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Równo rok trwało rozstanie Realu Madryt i Sergio Rodrígueza. Tyle czasu minęło od zakończenia przez Hiszpana kariery koszykarskiej. Teraz wraca, by pełnić funkcję dyrektora sportowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans treningu regeneracyjnego w Palm Beach [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140797-kwadrans-treningu-regeneracyjnego-w-palm-beach-video</link>
        <pubDate>Wed, 02 Jul 2025 22:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbywają dzisiaj pierwsze zajęcia przed sobotnim ćwierćfinałem Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
