<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 19 May 2024 13:19:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Napięty spokój w sprawie Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129749-napiety-spokoj-w-sprawie-kroosa</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W klubie panuje niepokój dotyczący sytuacji Niemca. Wciąż ani nie poinformował nikogo o swojej decyzji, ani niczego nie wykluczył. Dylemat powinien zostać rozwiązany przed Mistrzostwami Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maszyna do wygrywania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129742-maszyna-do-wygrywania</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W sezonie 2023/24 Carlo Ancelotti po raz czwarty jako trener Realu Madryt osiągnął granicę 40 zwycięstw. Ogólnie podczas swoich dwóch etapów w Madrycie wygrał 72% wszystkich rozegranych meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real wstrzymuje się w sprawie „operacji Yoro”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129748-marca-real-wstrzymuje-sie-w-sprawie-operacji-yoro</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka otwartych spraw transferowych i Lille proszące o 60 milionów euro sprawia, że Real Madryt na razie nie działa w sprawie Yoro i obserwuje sytuację środka obrony, zanim podejmie ważne decyzje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od 40-metrowego mieszkania do wielkiej nocy na Etihad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129732-od-40-metrowego-mieszkania-do-wielkiej-nocy-na-etihad</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Najlepszą wersję Łunina oglądaliśmy w tym sezonie, gdy z powodu kontuzji wypadł Thibo Courtois. Także teraz nie poddaje się i pokazuje to w filmach na Instagramie. W Oviedo, kluczowym miejscu w jego karierze, każdy zna jego profesjonalizm.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelino: Chcemy być drugim zespołem, który pokona Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129725-marcelino-chcemy-byc-drugim-zespolem-ktory-pokona-real</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcelino García Toral wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Villarrelau.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek o gola na La Cerámice</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129744-pojedynek-o-gola-na-la-ceramice</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham i Alexander Sørloth, rywale Dowbyka w walce o tytuł króla strzelców, spotkają się dziś po południu na stadionie Villarrealu. Mają po 19 bramek i tracą tylko jedną do Artema. A zostały już tylko dwie kolejki…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy dotarli do Castellón</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129745-krolewscy-dotarli-do-castellon</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy dotarli do Castellón, gdzie będą przebywać do czasu wyjazdu na mecz do Vila-realu. Wieczorem czeka ich przedostatni występ ligowy w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti znowu miał rację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129743-ancelotti-znowu-mial-racje</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Jović i Mariano zdobyli w tym sezonie łącznie dziewięć goli dla swoich klubów. W poprzednich latach Królewscy nie mogli liczyć na swoich rezerwowych i dopiero w tym sezonie rozwiązaniem okazał się Joselu, która ma na koncie już 16 goli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Diego López: Courtois jest bez wątpienia najlepszy na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129741-diego-lopez-courtois-jest-bez-watpienia-najlepszy-na-swiecie</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego López w trakcie swojej bramkarskiej kariery bronił barw takich klubów jak Real Madryt, Villarreal czy Espanyol. Teraz w przeddzień starcia swoich dwóch byłych zespołów udzielił wywiadu dziennikowi AS, w którym odniósł się do bramkarskiej debaty związanej z finałem Ligi Mistrzów na Wembley.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129734-kartka-z-kalendarza-19-maja</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i zawodnika, finał Pucharu Zdobywców Pucharów na remis, darmowe transfery i pożegnanie legendarnego piłkarza z Santiago Bernabéu. Co działo się 19 maja?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
