<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Apr 2025 18:30:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Nico Williams nie zagra z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138758-oficjalnie-nico-williams-nie-zagra-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 20:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Baskowie przed wylotem do Madrytu ogłosili kadrę na niedzielny mecz i niespodziewanie poinformowali o problemach fizycznych swojej największej gwiazdy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Lewandowski może pauzować co najmniej 3 tygodnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138752-as-lewandowski-moze-pauzowac-co-najmniej-3-tygodnie</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Barcelony w meczu z Celtą opuścił boisko z powodu kontuzji, która prawdopodobnie wykluczy go z gry na kilka tygodni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cisza wśród graczy i skupienie Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138751-cisza-wsrod-graczy-i-skupienie-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 17:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Na dzisiejszych zajęciach można było wyczuć smutek i refleksję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąd wyznaczył nowe daty przesłuchań w Sprawie Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138749-sad-wyznaczyl-nowe-daty-przesluchan-w-sprawie-negreiry</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 16:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa sędzia prowadząca śledztwo w Sprawie Negreiry w marcu zdecydowała, że w czerwcu zacznie przesłuchania kluczowych osób objętych postępowaniem. Ostatnio informowano, że zawiesiła te przesłuchania, ale teraz podano, że już wyznaczono ich nową datę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Real Madryt na czele preferowanych kierunków Wirtza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138748-bild-real-madryt-na-czele-preferowanych-kierunkow-wirtza</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>W Niemczech nasilają się plotki dotyczące przyszłości nie tylko trenera, ale także głównej gwiazdy Bayeru Leverkusen. BILD twierdzi, że 21-latek może preferować transfer do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uwaga na Nico Williamsa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138747-uwaga-na-nico-williamsa</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 16:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentant Hiszpanii błyszczy, motywuje kolegów i notuje najlepszy strzelecki wynik w karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>32. kolejka: Barcelona wygrywa z Celtą w doliczonym czasie gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138746-32-kolejka-barcelona-wygrywa-z-celta-w-doliczonym-czasie-gry</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Lider La Ligi rozgrywał ważny mecz ligowy. Ostatecznie Katalończycy wygrali szalony mecz po karnym w doliczonym czasie gry i narzucili ogromną presję na Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Athletic Club</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138743-kadra-realu-madryt-na-athletic-club</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na czterech zawodników pierwszego zespołu podczas meczu La Ligi z Athletikiem. Włoch powołał 20 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niespodziewana awaria</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138744-niespodziewana-awaria</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Mbappé, Vinícius i Rodrygo utrudniają Realowi osiąganie dobrych wyników na decydującym odcinku sezonu, a powinni pomagać swoimi trafieniami zespołowi, który cierpi w defensywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138741-czterech-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 13:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie. Poza grupą pozostało czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie chcę rozmawiać o mojej przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138742-ancelotti-nie-chce-rozmawiac-o-mojej-przyszlosci</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Athletikiem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sacchi: Milan powinien zadzwonić do Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138740-sacchi-milan-powinien-zadzwonic-do-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Były legendarny trener Milanu w wywiadzie dla La Gazetty dello Sport polecił, przechodzącemu kolejny kryzys, Milanowi ponowne zatrudnienie Carlo Ancelottiego. Obecny szkoleniowiec Realu z sukcesami prowadził już Rossonerich w latach 2001-2009.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
