<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Sep 2025 22:21:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Carlos Alcaraz po raz drugi wygrał US Open</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142359-carlos-alcaraz-po-raz-drugi-wygral-us-open</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pogratulował tenisiście zdobycia szóstego tytułu wielkoszlemowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brutalny mecz drużyny U-18 z River Plate</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142358-brutalny-mecz-druzyny-u-18-z-river-plate</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 23:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywalizacja zespołów Realu Madryt i River Plate do lat 18 pozostawiła po sobie bardzo negatywny obraz. Argentyńczycy grali bardzo brutalnie, przez co kończyli mecz w ósemkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze wygrali Torneo Costa del Sol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142357-koszykarze-wygrali-torneo-costa-del-sol</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Unicaję w drugim sparingu podczas okresu przygotowawczego. Królewscy musieli gonić rywali, co zakończyło się powodzeniem i po trzech latach ponownie wygrali Torneo Costa del Sol.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Moretto: Fortea był bardzo blisko dołączenia do Milanu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142356-moretto-fortea-byl-bardzo-blisko-dolaczenia-do-milanu</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 21:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Castilli mógł tego lata trafić do Rossonerich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niesamowity Dončić wprowadził Słowenię do ćwierćfinału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142355-niesamowity-doncic-wprowadzil-slowenie-do-cwiercfinalu</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 20:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Eurobaskecie nie ma już żadnego zawodnika Realu Madryt. Dzisiaj swój udział na turnieju zakończyli Théo Maledon i Gabriele Procida. Żaden z nich nie będzie miał dobrych wspomnień z tej edycji Eurobasketu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francja sensacyjnie odpada z Eurobasketu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142354-francja-sensacyjnie-odpada-z-eurobasketu</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 20:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Théo Maledon i jego reprezentacja przedwcześnie kończą udział na Eurobaskecie. Francja niespodziewanie przegrała z Gruzją i zawodnicy mogą wracać do swoich klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania zdemolowała Turcję; czyste konto Courtois; 82 minuty Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142353-hiszpania-zdemolowala-turcje-czyste-konto-courtois-82-minuty-ruedigera</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>O godzinie 20:45 rozpoczęły się spotkania Turcji z Hiszpanią, Belgii z Kazachstanem, Niemców z Irlandią Północną oraz Polski z Finlandią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Bandażowanie to nie doping: często wynika z przesądów albo zwykłej estetyki”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142352-bandazowanie-to-nie-doping-czesto-wynika-z-przesadow-albo-zwyklej-estetyki</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Hiszpańskiego Towarzystwa Medycyny Sportowej, doktor Miguel del Valle Soto, udzielił wywiadu dziennikowi Sport. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konaté: Mbappé dzwoni do mnie co dwie godziny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142351-konate-mbappe-dzwoni-do-mnie-co-dwie-godziny</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Ibrahima Konaté wziął udział w rozrywkowym segmencie Oui/Non w programie Téléfoot na antenie telewizji TF1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Gdyby to zależało tylko ode mnie, zaniósłbym Złotą Piłkę Dembélé do domu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142350-mbappe-gdyby-to-zalezalo-tylko-ode-mnie-zanioslbym-zlota-pilke-dembele-do-domu</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił krótkiego wywiadu dla telewizji TF1, wyemitowanego w programie Téléfoot. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wymagania River są z korzyścią dla Mastantuono w Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142349-wymagania-river-sa-z-korzyscia-dla-mastantuono-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek River Plate, Chori Domínguez, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z byłym pomocnikiem takich zespołów jak Valencia czy Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Myślę, że wiele nauczyliśmy się w zeszłym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142348-mbappe-mysle-ze-wiele-nauczylismy-sie-w-zeszlym-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz podczas zgrupowania reprezentacji udzielił wywiadu niemieckiemu dziennikowi BILD.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
