<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Aug 2024 08:40:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Luka Modrić nigdy się nie poddaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131957-luka-modric-nigdy-sie-nie-poddaje</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacki kapitan Realu staje się ważniejszy dla Ancelottiego niż w zeszłym sezonie i wciąż ma wiele do zyskania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131952-kartka-z-kalendarza-24-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch zawodników, debiut Beckhama i legendarna remontada w Superpucharze Hiszpanii. Co działo się 24 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberto Marcos: Jeśli ktoś nie ma ambicji na Bernabéu, niech zostanie w domu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131953-alberto-marcos-jesli-ktos-nie-ma-ambicji-na-bernabeu-niech-zostanie-w-domu</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Marcos Rey to żywa legenda Realu Valladolid – jest piłkarzem z największą liczbą rozegranych meczów i minut w całej historii klubu. Jednak swoje pierwsze kroki w świecie futbolu stawiał w szkółce Realu Madryt. Teraz przed starciem obu klubów udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie rozmawiamy o Rodrygo, nie ma tematu Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131956-ancelotti-nie-rozmawiamy-o-rodrygo-nie-ma-tematu-rodrygo</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 09:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął przed meczem z Realem Valladolid udział w konferencji prasowej. Poniżej przedstawiamy pełne wypowiedzi szkoleniowca Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Złota generacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131955-zlota-generacja</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo i Vinícius są twarzą przemiany generacyjnej, która miała miejsce w ostatnich latach w Realu Madryt. W obecnej drużynie jest wielu graczy, którzy pomimo młodego wieku mają już na koncie po kilkanaście trofeów i przed nimi jeszcze wiele lat grania na najwyższym poziomie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla rozpoczyna sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131949-castilla-rozpoczyna-sezon</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Marbellą. Będzie to pierwsza próba podczas szóstego roku pracy Raúla w zespole rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola Mbappé w meczu z Realem Valladolid!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131954-400-zl-za-gola-mbappe-w-meczu-z-realem-valladolid</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Marzeniem każdego jest zmierzenie się z Realem Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131943-marzeniem-kazdego-jest-zmierzenie-sie-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoska drużyna z regionu Emilia-Romania po 60 latach ponownie zagra w Pucharze Europy / Lidze Mistrzów. Jej piłkarze wskazują na jednego wymarzonego przeciwnika…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatnia szansa Mohy Ramosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131940-ostatnia-szansa-mohy-ramosa</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Moha Ramos dostrzegł światełko w tunelu. Wychowanek Królewskich, a obecnie golkiper rezerw Teneryfy 27 lipca został zatrzymany i umieszczony w zakładzie karnym. We wtorek przetransportowano go jednak do jednostki penitencjarnej o charakterze otwartym, dzięki czemu mógł wrócić do treningów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Może moje ciało mówi mi, że potrzebuje trochę więcej odpoczynku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131951-bellingham-moze-moje-cialo-mowi-mi-ze-potrzebuje-troche-wiecej-odpoczynku</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 00:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham sam odniósł się w mediach społecznościowych do kontuzji, którą odniósł podczas wczorajszego treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131950-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Bellinghama i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier zarejestrowany w Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131948-reinier-zarejestrowany-w-castilli</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 22:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Reiniera dalej stoi pod znakiem zapytania. Real Madryt postanowił zarejestrować Brazylijczyka do Castilli, chociaż to rozwiązanie prawdopodobnie tylko tymczasowe.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
