<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 31 Aug 2024 15:21:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti widzi winę przede wszystkim u siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132132-ancelotti-widzi-wine-przede-wszystkim-u-siebie</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzy kolejki, dwa remisy i pierwsze kryzysowe alarmy. Tak w skrócie wygląda obecny stan rzeczy w Realu Madryt. Po zdobyciu Superpucharu Europy drużyna przestała grać dobrze, za czym idą wyniki. Nic dziwnego, że wszędzie zaczyna się szukać winnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FC Barcelona vs Real Valladolid: Lider chce powiększyć przewagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132131-fc-barcelona-vs-real-valladolid-lider-chce-powiekszyc-przewage</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>O 17:00 rozpocznie się czwarty mecz Barcelony w tym sezonie. Jej rywalem będzie Real Valladolid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Betisu na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132130-kadra-betisu-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Betis podejdzie do meczu z Realem Madryt nieco osłabiony, ponieważ Manuel Pellegrini nie może liczyć na trzech zawodników, a także na swój najnowszy nabytek. Szansę na grę ma jednak Vitor Roque, który kilka dni temu rozpoczął swoje roczne wypożyczenie z Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberola Rojas na Betis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132129-alberola-rojas-na-betis</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Jutrzejszy mecz Realu Madryt z Betisem poprowadzi arbiter pochodzący z Toledo. Dotychczas sędziował dziesięć spotkań z udziałem Królewskich. Arbitrem VAR będzie Alejandro Muñiz Ruiz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Betis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132124-kadra-na-betis</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Betisem bez czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie ligowe 20 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 4. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132128-telewizyjny-terminarz-4-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami czwarta kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Betisem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przezroczysty Tchouaméni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132127-przezroczysty-tchouameni</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Rola Auréliena Tchouaméniego po odejściu Toniego Kroosa uległa pewnym zmianom. Jak na razie jednak Francuz nie daje drużynie tyle, ile się po nim spodziewano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Poznaliśmy terminarz fazy ligowej Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132126-poznalismy-terminarz-fazy-ligowej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczną zmagania w Lidze Mistrzów od domowego spotkania ze Stuttgartem. Wyjazdowy spotkanie z Liverpoolem dopiero pod koniec listopada.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Kiedy problem jest jasny, łatwo jest go rozwiązać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132121-ancelotti-kiedy-problem-jest-jasny-latwo-jest-go-rozwiazac</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Betisem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Betisem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132122-ostatni-trening-przed-betisem</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Betisem. Razem z drużyną nie trenowało czterech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Betisem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132120-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-betisem-video</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed niedzielnym starciem z Betisem w La Lidze. Kontuzjowanych jest czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132119-kartka-z-kalendarza-31-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 31 Aug 2024 08:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfery legend, niedoszłe przenosiny De Gei do Madrytu, debiut wielu ważnych postaci i przyjście młodego pomocnika. Co działo się 31 sierpnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
