<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Jul 2024 10:53:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Eva Navarro piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130858-oficjalnie-eva-navarro-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał piątego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Evę Navarro. Napastniczka dołącza do zespołu po wypełnieniu kontraktu z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pau Quesada opuszcza Real Madryt C</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130852-pau-quesada-opuszcza-real-madryt-c</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Na trenerskich posadach w szkółce dojdzie do zmian. Pau Quesada przenosi się do Torino, a to wywoła efekt domina w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130853-kartka-z-kalendarza-6-lipca</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 10:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny brazylijskiego piłkarza, początek drugiego etapu Fabio Capello w Realu Madryt i prezentacja jednego z największych w historii. Co działo się 6 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola Anglików lub Szwajcarów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130855-400-zl-za-gola-anglikow-lub-szwajcarow</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niełatwe zadanie dla Anglików, wielkie wyzwanie dla Turcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130850-nielatwe-zadanie-dla-anglikow-wielkie-wyzwanie-dla-turcji</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 09:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dzisiaj poznamy komplet półfinalistów na trwających obecnie Mistrzostwach Europy. W pierwszym meczu Anglia z Jude'em Bellinghamem zagra ze Szwajcarią. Później na boisku wybiegnie Arda Güler, a jego Turcja postara się sprawić niespodziankę w potyczce z Holandią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dodatkowy plus transferu Yoro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130841-dodatkowy-plus-transferu-yoro</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 08:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner olimpijskiej kadry Francji Thierry Henry nie powołał obrońcy Lille, co powinno cieszyć Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos zastanawia się nad swoją przyszłością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130843-ceballos-zastanawia-sie-nad-swoja-przyszloscia</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Betisu rozważa odejście z Realu Madryt w obliczu niewielu szans na grę, a klub nie zamyka przed nim drzwi. Główny problem stanowi jednak brak zainteresowanych pozyskaniem 27-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Córka Florentino Péreza: Nie widzę, by był blisko emerytury</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130844-corka-florentino-pereza-nie-widze-by-byl-blisko-emerytury</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>María Ángeles Pérez Sandoval to córka Florentino Péreza, która prowadzi w Madrycie restaurację El Babero. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty wywiadu z Cuchy Pérez dotyczące jej ojca, prezesa Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130854-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 01:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Hiszpanii nad Niemcami to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De la Fuente: Wejście Kroosa było na czerwoną kartkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130851-de-la-fuente-wejscie-kroosa-bylo-na-czerwona-kartke</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 21:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Hiszpanii ostro ocenił zderzenie Toniego Kroosa w Pedriego. Pomocnik Barcelony wstępnie doznał urazu więzadła w kolanie i na tym EURO już nie zagra.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
