<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Apr 2025 07:20:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sędzia przy monitorze: To dotknięcie jest tym, które przewraca [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138361-sedzia-przy-monitorze-to-dotkniecie-jest-tym-ktore-przewraca-video</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja kontrolująca Komitet Arbitrów udostępniła nagranie z decyzji sędziów w meczu z Valencią, w której podtrzymano rzut karny na korzyść Królewskich. Przedstawiamy tłumaczenie tej interwencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mamardaszwili: Zagrałem z Viníciusem o 50 euro, ale mi nie zapłacił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138355-mamardaszwili-zagralem-z-viniciusem-o-50-euro-ale-mi-nie-zaplacil</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 08:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Giorgi Mamardaszwili po meczu z Realem Madryt wyszedł do mediów w strefie mieszanej. Przedstawiamy jego wypowiedzi na temat wygranej na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd na Ibizę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138338-wyjazd-na-ibize</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 31. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Ibizą. Królewscy spróbują przerwać passę pięciu remisów z rzędu, żeby znów podłączyć się do walki o awans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Musimy to zmienić na wtorek!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138356-musimy-to-zmienic-na-wtorek</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Królewskich nie skomentowali przed mediami porażki z Valencią. Wysłali za to przesłania poprzez portale społecznościowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Doradca Laporty: Nikt nie chce, byśmy wygrywali –  ani La Liga, ani Federacja, ani Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138357-doradca-laporty-nikt-nie-chce-bysmy-wygrywali-ani-la-liga-ani-federacja-ani-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 01:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Enric Masip tytułuje się doradcą prezesa Barcelony i jest jednym z jego najbliższych współpracowników. Przedstawiamy jego wypowiedzi w katalońskim kanale Esport3.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138360-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Straty punktów Realu i Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 1:2 Valencia [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138359-real-madryt-1-2-valencia-video</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 30. kolejki La Ligi Real Madryt przegrał u siebie z Valencią 1:2. Jedyną bramkę dla Królewskich zdobył Vinícius Júnior.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>30. kolejka: Barcelona zremisowała z Betisem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138354-30-kolejka-barcelona-zremisowala-z-betisem</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy mieli szansę odskoczyć Królewskim po ich porażce z Valencią i ostatecznie wykorzystali to tylko po części, zdobywając jeden punkt w meczu domowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się w mediach po porażce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138351-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-w-mediach-po-porazce</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił wypowiedzi mediom po porażce z Valencią. To już tradycyjny efekt modyfikacji ze strony La Ligi. Królewscy uznają je za nielegalne, ale powodem jest też wynik, bo nikt też nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti zawieszony na mecz z Deportivo Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138349-ancelotti-zawieszony-na-mecz-z-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 19:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W dzisiejszym meczu z Valencią Carlo Ancelotti obejrzał piątą żółtą kartkę w tym sezonie Primera División i nie poprowadzi zespołu w najbliższym spotkaniu ligowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Corberán: Byliśmy to dłużni naszym kibicom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138348-corberan-bylismy-to-dluzni-naszym-kibicom</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 19:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Valencii, Carlos Corberán, wziął udział w konferencji prasowej po zwycięstwie swoich podopiecznych na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy poniżej wypowiedzi szkoleniowca Nietoperzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Drużyna nie zasłużyła na porażkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138347-butragueno-druzyna-nie-zasluzyla-na-porazke</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wypowiedzi dla klubowej telewizji po przegranym 1:2 meczu z Valencią na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy słowa popularnego Sępa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
