<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Nov 2024 11:53:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Przełożony mecz z Athletikiem odbędzie się na początku grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134020-oficjalnie-przelozony-mecz-z-athletikiem-odbedzie-sie-na-poczatku-grudnia</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poznali dokładny termin przyśpieszonego meczu 19. kolejki, która odbędzie się w terminie Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lucas i Rodrygo kontuzjowani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134019-oficjalnie-lucas-i-rodrygo-kontuzjowani</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził kontuzje mięśniowe Hiszpana i Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najważniejsi politycy Madrytu: Bernabéu? Trzeba doceniać strategiczne aktywa dla miasta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134018-najwazniejsi-politycy-madrytu-bernabeu-trzeba-doceniac-strategiczne-aktywa-dla-miasta</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik El Mundo opublikował wspólny wywiad dwóch polityków rządzących regionem Madrytu i samym miastem. Przedstawiamy fragment dotyczący Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niewidzialny Vallejo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134017-niewidzialny-vallejo</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo kompletnie nie liczy się dla Carlo Ancelottiego. W meczu z Osasuną trener wolał dać szansę Raúlowi Asencio, który zastąpił kontuzjowanego Édera Militão. Nawet w tak kryzysowej sytuacji Vallejo nie wybiegł nawet na rozgrzewkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ramos wypada, Tah wchodzi na scenę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134014-as-ramos-wypada-tah-wchodzi-na-scene</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma na stole trzy nazwiska w kontekście styczniowego wzmocnienia obrony – Aymeric Laporte, Castello Lukeba i od niedawna Jonathan Tah. Z drugiej strony kategorycznie odrzucono możliwość powrotu Sergio Ramosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134016-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 13. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Futbol jest najważniejszą z najmniej ważnych spraw w moim życiu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134015-ancelotti-futbol-jest-najwazniejsza-z-najmniej-waznych-spraw-w-moim-zyciu</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 10:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Magazyn France Football przeprowadził kilka tygodni temu obszerną rozmowę z Carlo Ancelottim, w której Włoch podsumował swoją dotychczasową karierę i opowiedział o metodach pracy. Wywiad jest długi, dlatego podzieliliśmy go na trzy części.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Kontuzje więzadeł? Trawa na Bernabéu wydaje się bardzo sztuczna”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134013-kontuzje-wiezadel-trawa-na-bernabeu-wydaje-sie-bardzo-sztuczna</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Benito to były piłkarz i trener grup młodzieżowych Realu Madryt. W 2019 roku po zwolnieniu z Realu za krytykę decyzji podejmowanych w pierwszym zespole został ekspertem radia SER i telewizji Movistar+. W weekend przedstawił swój punkt widzenia w sprawie kontuzji więzadeł krzyżowych w kolanach piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133926-kartka-z-kalendarza-11-listopada</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 08:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć ważnej postaci w historii Realu Madryt oraz dwa pełne emocji spotkania ligowe. Co działo się 11 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dostępni piłkarze wrócą do treningów we wtorek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134011-dostepni-pilkarze-wroca-do-treningow-we-wtorek</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 07:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni piłkarze wrócą jutro do pracy. Możliwe, że znowu usłyszymy o słynnych 5 dniach wolnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fiński dziennikarz: Brak głosu na Viniego to mój błąd, rezygnuję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134012-finski-dziennikarz-brak-glosu-na-viniego-to-moj-blad-rezygnuje</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzech jurorów France Football nie oddało głosu na Viníciusa Júniora. Ten z Finlandii zapowiedział, że z tego powodu składa dymisję z bycia jurorem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134010-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Barcelony to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
