<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Jan 2026 23:44:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145702-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja Álvaro Arbeloi w Realu Madryt to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Fabien Causeur zakończył karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145700-oficjalnie-fabien-causeur-zakonczyl-kariere</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 23:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W wieku 38 lat koszykarską karierę zakończył Fabien Causeur. Francuz zapisał wielką historię w Realu Madryt. Aż 14 razy miał tam okazję wznosić puchar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy pierwszego treningu z Arbeloą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145697-kulisy-pierwszego-treningu-z-arbeloa-video</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z ostatnich zajęć w Valdebebas przed meczem z Albacete. Była to jednocześnie pierwsza sesja z nowym trenerem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza ligowa porażka piłkarek na Di Stéfano [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145696-pierwsza-ligowa-porazka-pilkarek-na-di-stefano-video</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 17. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt przegrały na Estadio Alfredo Di Stéfano z Athletikiem Bilbao 0:1. Bramkę na wagę trzech punktów zdobyła w drugiej połowie Sara Ortega.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Jest mi przykro z powodu ludzi, którzy łapią każde słowo tych klaunów i ich „źródeł”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145694-bellingham-jest-mi-przykro-z-powodu-ludzi-ktorzy-lapia-kazde-slowo-tych-klaunow-i-ich-zrodel</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 21:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham wystosował krótkie oświadczenie w sprawie ustawiania go wśród piłkarzy, którzy byli przeciwko trenerowi Xabiemu Alonso. Przedstawiamy jego komentarz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberto: Musimy sprawić, aby to było historyczne wydarzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145693-alberto-musimy-sprawic-aby-to-bylo-historyczne-wydarzenie</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 20:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Albacete, Alberto González, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 1/8 finału Copa del Rey. Poniżej przedstawiamy zapis najważniejszych wypowiedzi andaluzyjskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Alonso powiedział JAS-owi, że decyzja Realu to błąd i efekt władzy piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145691-the-athletic-alonso-powiedzial-jas-owi-ze-decyzja-realu-to-blad-i-efekt-wladzy-pilkarzy</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiamy najnowsze informacje Mario Cortegany i Guillermo Raia z The Athletic w sprawie odejścia Xabiego Alonso z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć mecz z Albacete?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145683-gdzie-obejrzec-mecz-z-albacete</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś rozpocznie się 1/8 finału Pucharu Króla. Jutro Real Madryt zagra na wyjeździe z Albacete. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham publicznie podziękował Xabiemu Alonso [AKTUALIZACJA]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145689-bellingham-publicznie-podziekowal-xabiemu-alonso-aktualizacja</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik jest ostatnim zawodnikiem, który publicznie pożegnał byłego już trenera Realu Madryt. Za współpracę nie podziękowało mu w mediach społecznościowych jeszcze trzech graczy [stan na 19:56].</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żona Alonso: Madridistas, wasze wiadomości wiele dla nas znaczyły</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145688-zona-alonso-madridistas-wasze-wiadomosci-wiele-dla-nas-znaczyly</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Żona byłego już trenera Królewskich także pożegnała się z Realem Madryt i jego kibicami. Przedstawiamy jej wpis na Instagramie zamieszczony we wtorek 13 stycznia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzień, w którym Xabi eksplodował: „Nie wiedziałem, że przyszedłem trenować żłobek!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145687-dzien-w-ktorym-xabi-eksplodowal-nie-wiedzialem-ze-przyszedlem-trenowac-zlobek</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:17:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA w serii artykułów confidencial opisuje kulisy rozłamu, jaki tworzył się między szatnią a byłym trenerem. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chłopcy Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145686-chlopcy-arbeloi</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Na awansie Arbeloi w dużej mierze może skorzystać Gonzalo, który już gra w pierwszym zespole, a szanse mogą dostać także Thiago Pitarch, Cestero, Joan Martínez, Palacios i Manuel Ángel.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
