<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Mar 2025 16:28:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Drzwi do ligi saudyjskiej pozostają dla Viníciusa otwarte, latem ponownie przedstawimy mu ofertę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137499-drzwi-do-ligi-saudyjskiej-pozostaja-dla-viniciusa-otwarte-latem-ponownie-przedstawimy-mu-oferte</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa Brazylijczyka zmniejszają oczekiwania Saudyjczyków na jego transfer, ale ci nie zamierzają odpuszczać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To, co przytrafiło się Mbappé, nazywa się Atlético”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137498-to-co-przytrafilo-sie-mbappe-nazywa-sie-atletico</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat występu Kyliana Mbappé w pierwszym meczu 1/8 finału Ligi Mistrzów z Atlético Madryt. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético nie chce i nie będzie oszczędzać się w ten weekend</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137497-atletico-nie-chce-i-nie-bedzie-oszczedzac-sie-w-ten-weekend</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi Królewskich przed środowym rewanżem też zagrają w La Lidze dopiero w niedzielę. Nie myślą jednak o rotacjach, bo skupiają się też na walce o mistrzostwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede Valverde przekonuje, że może być najlepszym prawym obrońcą na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137496-fede-valverde-przekonuje-ze-moze-byc-najlepszym-prawym-obronca-na-swiecie</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk był kluczowym zawodnikiem Realu Madryt w zwycięstwie z Atlético, grając praktycznie na 60% swoich fizycznych możliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Negredo: Jestem wdzięczny Realowi za wszystko – za naukę, za wartości, które mi przekazał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137495-negredo-jestem-wdzieczny-realowi-za-wszystko-za-nauke-za-wartosci-ktore-mi-przekazal</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Negredo po zakończeniu piłkarskiej kariery udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lejeune: Vinícius to dobra osoba, która nie chce nikomu zrobić krzywdy, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137494-lejeune-vinicius-to-dobra-osoba-ktora-nie-chce-nikomu-zrobic-krzywdy-ale</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Florian Lejeune udzielił wywiadu agencji EFE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi obrońcy Rayo Vallecano przed niedzielnym meczem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137493-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real Madryt szykuje grunt pod przyjście Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137492-the-athletic-real-madryt-szykuje-grunt-pod-przyjscie-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt od dawna postrzega Xabiego Alonso jako następcę Carlo Ancelottiego, co wpłynęło na jego decyzję o pozostaniu w Bayerze Leverkusen mimo zainteresowania Bayernu i Liverpoolu. W klubie doceniają jego doświadczenie, nowoczesny styl gry i znajomość Realu, choć nie jest pewne, jak Pérez miałby przeprowadzić tę zmianę, zwłaszcza jeśli Ancelotti zdobędzie kolejne trofea. Alonso jest reprezentowany przez agencje ściśle powiązane z madryckim klubem, a rozmowy między stronami już się odbywają, co zwiększa prawdopodobieństwo jego powrotu na Bernabéu jako trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Capello: Arogancja Guardioli kosztowała go kilka Lig Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137491-capello-arogancja-guardioli-kosztowala-go-kilka-lig-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Królewskich w wywiadzie dla El Mundo analizuje aktualne wydarzenia, chwali Ancelottiego i Rodriego oraz wspomina dawne czasy w Realu Madryt – od Mijatovicia i Šukera po Ronaldo i Gutiego. Przedstawiamy pełne tłumaczenie rozmowy z Fabio Capello.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Enzo Alves, syn Marcelo, wraca w wielkim stylu: „Działo z Valdebebas znów strzela”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137490-enzo-alves-syn-marcelo-wraca-w-wielkim-stylu-dzialo-z-valdebebas-znow-strzela</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik drużyny Cadete A Realu Madryt jest jednym z najbardziej obiecujących talentów madryckiej szkółki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt otrzymał 141 milionów euro za wygranie ostatniej Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137489-oficjalnie-real-madryt-otrzymal-141-milionow-euro-za-wygranie-ostatniej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni tytuł winduje Królewskich w podziale środków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137487-kartka-z-kalendarza-7-marca</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Ekspresowy gol Makaaya, mecz, w którym narodził się Kot z Odessy, kolejna wygrana w drodze po dwunasty Puchar Europy, trafienie Koemana w Klasyku i triumfy koszykarzy. Co działo się 7 marca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
