<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 May 2025 19:53:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mądrzy po szkodzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139134-madrzy-po-szkodzie</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wydaje się, że Real Madryt zrozumiał swoje błędy i dostrzegł, czego mu brakowało przez cały sezon, w momencie, w którym jest już za późno, aby to naprawić. Carlo Ancelotti odnalazł swoje ustawienie i zdecydował się na śmiałe decyzje w finale Copa del Rey, które prawie pozwoliły mu pokonać Barcelonę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Bernabéu przyjęło w tym sezonie już 90 wydarzeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139133-alvarez-de-mon-bernabeu-przyjelo-w-tym-sezonie-juz-90-wydarzen</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, przekazał swoje nowe informacje w sprawie działalności Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Lucas i Modrić zagrają z Realem na Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139132-as-lucas-i-modric-zagraja-z-realem-na-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real przedłuży z nimi kontrakt o dwa tygodnie, aby zagwarantować im udział w Klubowych Mistrzostwach Świata. Jednak może być im trudno znaleźć się w kadrze na przyszły sezon. Zwłaszcza Lucasowi, bo przyjdzie Alexander-Arnold.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona potwierdziła kontuzję mięśniową Koundé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139131-barcelona-potwierdzila-kontuzje-miesniowa-kounde</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskim pozostaje w tym sezonie jeszcze jedno starcie z Barceloną. Informacje po badaniach wskazują, że Katalończycy stracili na to spotkanie swojego podstawowego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Doradca Laporty: W Polsce dotykanie nosa ma specjalne znaczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139130-doradca-laporty-w-polsce-dotykanie-nosa-ma-specjalne-znaczenie</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Enric Masip tytułuje się doradcą prezesa Barcelony i jest jednym z jego najbliższych współpracowników. Przedstawiamy jego wypowiedzi na temat finału Pucharu Króla w programie „Sólo para Culés” [Tylko dla Culés] działającego w ramach Chiringuito i prowadzonego przez zagorzałego antimadridistę Jotę Jordiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Julen Lopetegui nowym selekcjonerem reprezentacji Kataru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139129-oficjalnie-julen-lopetegui-nowym-selekcjonerem-reprezentacji-kataru</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Katarski Związek Piłki Nożnej poinformował o zatrudnieniu Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo Ramón przed szansą na rehabilitację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139128-jacobo-ramon-przed-szansa-na-rehabilitacje</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod nieobecność Rüdigera i Alaby otwierają się drzwi przed Jacobo Ramonem. Tym samym Raúl może stracić na końcówkę sezonu swój talizman. Z nim w składzie Castilla bowiem nie przegrywa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rafa Marín powoli dochodzi do głosu w Napoli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139127-rafa-marin-powoli-dochodzi-do-glosu-w-napoli</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Plaga kontuzji obrońców sprawia, że nietrudno zacząć sobie przypominać o tych, których w klubie już nie ma. Jednym z takich zawodników jest Rafa Marín.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius i Mbappé trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139126-vinicius-i-mbappe-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia podpowiada Raúla, klub woli Solariego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139125-historia-podpowiada-raula-klub-woli-solariego</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zasada „dziedziczenia” w Realu Madryt w przypadku zwolnienia trenera w trakcie sezonu do tej pory najczęściej kończyła się przejęciem zespołu przez trenera rezerw. Jeśli jednak tym razem dojdzie do podobnej sytuacji, pierwszy w kolejce nie będzie Raúl, lecz Santiago Solari, przekonuje Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Doprowadzić do remisu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139124-doprowadzic-do-remisu</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zagra dzisiaj z Olympiakosem po raz czwarty w ramach ćwierćfinałowego starcia w Eurolidze. Będzie to druga piłka meczowa dla Greków, a dla madrytczyków szansa na przedłużenie rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy się wznieść na poziom ocierający się o perfekcję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139123-mateo-musimy-sie-wzniesc-na-poziom-ocierajacy-sie-o-perfekcje</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Džanan Musa wypowiadali się dla klubowych mediów przed czwartym spotkaniem z Olympiakosem. Obaj mówili o tym, jak istotna jest gra zespołowa. Trener zapewnił również, że jego zdaniem Evan Fournier zagra w dzisiejszym meczu,</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
