<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Feb 2025 05:24:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie pamiętam poważnego błędu Tchouaméniego, przez który stracilibyśmy gola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136500-ancelotti-nie-pamietam-powaznego-bledu-tchouameniego-przez-ktory-stracilibysmy-gola</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Leganés w Pucharze Króla. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef sędziów: Nagrania VAR dla Realu? Teraz to jest skomplikowana sytuacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136518-szef-sedziow-nagrania-var-dla-realu-teraz-to-jest-skomplikowana-sytuacja</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 03:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Medina Cantalejo był gościem Josepa Pedrerola, prowadzącego nocne telewizyjne Chiringuito, w jego formacie z wywiadami El Cafelito. Przedstawiamy opublikowaną zapowiedź rozmowy z szefem Komitetu Technicznego Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej i byłym arbitrem głównym. Pełen wywiad ma ukazać się w czwartek po południu. Podkreślono, że rozmowa została umówiona wcześniej, ale Medina Cantalejo nie odwołał jej pomimo sytuacji w meczu Realu Madryt i reakcji Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136515-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze madryckich ekip w Pucharze Króla i wypowiedzi kapitana Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt złożył życzenia urodzinowe Cristiano Ronaldo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136514-real-madryt-zlozyl-zyczenia-urodzinowe-cristiano-ronaldo</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy równo o północy złożyli urodzinowe życzenia Portugalczykowi, który obchodzi okrągłą czterdziestkę!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Atlético: Komunikat Realu? Dla mnie problemem jest VAR</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136513-prezes-atletico-komunikat-realu-dla-mnie-problemem-jest-var</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 22:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo skomentował sytuację sędziowską przed wieczornym meczem pucharowym z Getafe. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Atlético Madryt dla mediów zgromadzonych przed lokalem, gdzie doszło do przedmeczowego spotkania z działaczami Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy dalej walczyć, ponieważ za 48 godzin mamy kolejne spotkanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136512-mateo-musimy-dalej-walczyc-poniewaz-za-48-godzin-mamy-kolejne-spotkanie</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 22:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Edy Tavares podsumowali krótko przegrane spotkanie z Efesem. Trener przyznał, że drużynie mocno zaszkodziły straty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fuentes: Real może wysłuchać nagrań VAR jedynie w siedzibie Federacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136511-fuentes-real-moze-wysluchac-nagran-var-jedynie-w-siedzibie-federacji</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w swoim liście poprosili o udostępnienie nagrań VAR z kluczowych akcji meczu z Espanyolem. Ekspert od spraw federacyjnych wskazuje, że przesłuchanie taśm może odbyć się jedynie w siedzibie Federacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético demoluje Getafe i awansuje do półfinału Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136508-atletico-demoluje-getafe-i-awansuje-do-polfinalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 21:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético pokonało Getafe aż 5:0 i awansowało do półfinału Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wygrywają z rywalem do walki o wicemistrzostwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136510-pilkarki-wygrywaja-z-rywalem-do-walki-o-wicemistrzostwo</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 20:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie ograły na wyjeździe trzecią ekipę w tabeli i umocniły się na pozycji wiceliderek. Był to zaległy mecz, który odwołano w listopadzie z powodu silnych podmuchów wiatru szalejących wtedy w Kraju Basków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Efes znów lepszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136509-efes-znow-lepszy</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 20:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W 25. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Efesem i spadł na dziesiąte miejsce w tabeli. Sytuacja madrytczyków skomplikowała się przed pojedynkiem z wiceliderem w czwartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Araújo: Sędziowanie? Nie możemy mówić wszystkiego, co myślimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136507-araujo-sedziowanie-nie-mozemy-mowic-wszystkiego-co-myslimy</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper Barcelony wziął udział w podsumowaniu akcji charytatywnej w Katalonii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi zawodnika, który pod nieobecność kontuzjowanego Marca-André ter Stegena jest pierwszym kapitanem Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alphonso Davies przedłużył kontrakt z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136506-oficjalnie-alphonso-davies-przedluzyl-kontrakt-z-bayernem</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca prolongował umowę do czerwca 2030 roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
