<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Nov 2024 14:40:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Niepokój, który dotąd nie pojawiał się w finansach Realu Madryt… i mała „dźwignia”, by go ukryć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134170-niepokoj-ktory-dotad-nie-pojawial-sie-w-finansach-realu-madryt-i-mala-dzwignia-by-go-ukryc</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawozdania finansowe klubu, które zostaną zatwierdzone w najbliższą niedzielę, opierają się na operacji jednorazowej, aby uniknąć wykazania strat, analizują Gonzalo Cabeza i Sergio Fernández na łamach Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetna pierwsza połowa i zwycięstwo z Lleidą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134171-swietna-pierwsza-polowa-i-zwyciestwo-z-lleida</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 8. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Lleidę i wskoczył na pozycję lidera przynajmniej do dzisiejszego wieczora. Królewscy wypracowali sobie dużą przewagę w pierwszej połowie, a goście po zmianie stron próbowali odwrócić wynik. Zabrakło im niewiele, ale zwycięstwo zostało w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla słabsza od Antequery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134169-castilla-slabsza-od-antequery</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Primera Federación Castilla przegrała z Antequerą 1:2. Jedynego gola dla Królewskich zdobył Gonzalo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Levante podziękowało Realowi za gest przekazania gigantycznej senyery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134168-levante-podziekowalo-realowi-za-gest-przekazania-gigantycznej-senyery</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed meczem z Elche, Levante rozłożyło na murawie swojego stadionu ogromną flagę, którą otrzymało od Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Postawili na nazwisko, które sprzedaje koszulki i buduje markę, zamiast na zawodnika, który pomoże im wygrywać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134167-postawili-na-nazwisko-ktore-sprzedaje-koszulki-i-buduje-marke-zamiast-na-zawodnika-ktory-pomoze-im-wygrywac</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Troy Deeney to były angielski piłkarz, który występował w Premier League, a obecnie jest ekspertem w radio talkSPORT. Tym razem były gracz wypowiedział się na temat Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dončić: Z Mbappé potrzeba czasu, żeby się dostosować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134166-doncic-z-mbappe-potrzeba-czasu-zeby-sie-dostosowac</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Dončić wziął udział w konferencji prasowej, gdzie ponownie został zapytany o Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy sprowadzenie Mbappé tego lata było błędem? [WYNIKI]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134165-czy-sprowadzenie-mbappe-tego-lata-bylo-bledem-wyniki</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do zapoznania się z wynikami badania opinii społeczności RealMadryt.pl. Oceniliście, czy transfer francuskiego napastnika w ostatnim okienku był dobrym posunięciem ze strony Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatnia szansa Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134164-ostatnia-szansa-ceballosa</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko Jesús Vallejo i kontuzjowany David Alaba mają na koncie mniej rozegranych minut od Daniego Ceballosa, który wciąż nie przekonuje Carlo Ancelottiego. Obecne problemy zdrowotne w pierwszej drużynie mogą być ostatnią szansą dla pomocnika, który jednocześnie cały czas marzy o powrocie do Betisu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134162-kartka-z-kalendarza-17-listopada</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć legendarnego napastnika, świetny mecz na Santiago Bernabéu i finałowy triumf koszykarzy z Barceloną. Co działo się 17 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie możemy sobie pozwolić na zły początek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134156-mateo-nie-mozemy-sobie-pozwolic-na-zly-poczatek</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się dla klubowych mediów przed ligowym spotkaniu z Lleidą. Mówił między innymi o tym, że tym razem drużyna nie może sobie pozwolić na słaby początek meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ustrzel 50 zł na meczach kadry w Fortunie!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134163-ustrzel-50-zl-na-meczach-kadry-w-fortunie</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos i ponad sto ofert w ostatnim tygodniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134161-sergio-ramos-i-ponad-sto-ofert-w-ostatnim-tygodniu</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Chce wrócić, a wielu innych marzy o debiucie. Ramos czuje, że jego czas w Realu Madryt jeszcze się nie skończył, ale w Valdebebas myślą inaczej. Nie ma szans na drugie podejście.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
