<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Sep 2025 14:56:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Alkad Madrytu: Czerwona kartka Huijsena jest skandaliczna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142562-alkad-madrytu-czerwona-kartka-huijsena-jest-skandaliczna</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyrzucenie z boiska gracza Realu Madryt rozgrzewa Hiszpanię. Głos zabrał nawet alkad Madrytu. Wobec kłamstw krążących w sieci podkreślamy, że polityk prywatnie kibicuje Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Marsylią po raz piąty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142561-z-marsylia-po-raz-piaty</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real wygrał do tej pory wszystkie mecze z tym francuskim klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>207 zł za wygraną Królewskich!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142560-207-zl-za-wygrana-krolewskich</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>#współpracareklamowa #reklamaSTS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Xabi poprosił drużynę o inne rzeczy niż Carlo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142559-tchouameni-xabi-poprosil-druzyne-o-inne-rzeczy-niz-carlo</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Olympique'em Marsylia w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania pomocnika Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Olympique Marsylia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142556-kadra-realu-madryt-na-olympique-marsylia</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na trzech zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Olympique'em Marsylia. Bask powołał 23 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontrola antydopingowa La Ligi w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142558-kontrola-antydopingowa-la-ligi-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli dzisiejszy trening z godzinnym opóźnieniem, ponieważ sześciu zawodników musiało udać się na kontrolę antydopingową… La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Raport Realu do FIFA? Zawsze gdy klub broni naszych interesów, oceniam to dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142554-xabi-alonso-raport-realu-do-fifa-zawsze-gdy-klub-broni-naszych-interesow-oceniam-to-dobrze</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Marsylią w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Jego pełny zapis tradycyjnie pojawi się na portalu w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Camavinga przepracowali cały trening z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142555-bellingham-i-camavinga-przepracowali-caly-trening-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fuentes: Komitet Arbitrów publicznie oceni czerwoną kartkę Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142557-fuentes-komitet-arbitrow-publicznie-oceni-czerwona-kartke-huijsena</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Ekspert od spraw federacyjnych i przepisów przekazał najnowsze informacje w sprawie czerwonej kartki pokazanej stoperowi Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Marsylią [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142552-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-marsylia-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 12:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed pierwszym meczem Ligi Mistrzów w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odkrywca Sprawy Negreiry: Spotykał się z sędziami w barach i pośrodku były walizki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142553-odkrywca-sprawy-negreiry-spotykal-sie-z-sedziami-w-barach-i-posrodku-byly-walizki</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Sique Rodríguez to dziennikarz katalońskiego radia SER. Był jedną z osób, która odkryła tak zwaną Sprawę Negreiry. Teraz udzielił wywiadu podcastowi Frontal Rojo. Publikujemy jego wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W Realu każdy trener na koniec się mourinhizuje czy florentinizuje”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142551-w-realu-kazdy-trener-na-koniec-sie-mourinhizuje-czy-florentinizuje</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>RAC1 to katalońskie radio, które w Madrycie słynie z wściekłych wybuchowych reakcji po golach Realu Madryt. Poza komentowaniem meczów Katalończycy komentują także piłkarską codzienność. Tym razem Aleix Parisé skrytykował zachowanie Xabiego Alonso po meczu z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
