<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Apr 2025 10:44:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„W ciągu tygodnia straciliśmy czterech obrońców – proszę sobie to wyobrazić”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138304-w-ciagu-tygodnia-stracilismy-czterech-obroncow-prosze-sobie-to-wyobrazic</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Ogromne problemy kadrowe Arsenalu przed meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Euroligi: Nie potrzebujemy kolejnej ligi w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138303-prezes-euroligi-nie-potrzebujemy-kolejnej-ligi-w-europie</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Paulius Motiejūnas, prezes Euroligi, udzielił wywiadu, w którym odniósł się do planów stworzenia przez NBA nowej ligi w Europie. Dodał również, że jest zaskoczony, widząc Real Madryt na tak niskim miejscu w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin ma uraz mięśnia płaszczkowatego i dziś przejdzie badania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138302-lunin-ma-uraz-miesnia-plaszczkowatego-i-dzis-przejdzie-badania</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec może wypaść z gry na dłużej, a do gry nadal nie jest zdolny Thibaut Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Laporta prowadzi wszystko na najwyższym poziomie, naprawdę dobrze zarządza Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138301-guti-laporta-prowadzi-wszystko-na-najwyzszym-poziomie-naprawde-dobrze-zarzadza-barcelona</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Guti był w nocy gościem programu El Chiringuito i odbył rozmowę z Josepem Pedrerolem na temat Joana Laporty i Barcelony. Przedstawiamy pełny zapis tej dyskusji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Napięcie, motywacyjne wideo i środki bezpieczeństwa na Mestalli… a na Bernabéu kolejny zwykły dzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138300-napiecie-motywacyjne-wideo-i-srodki-bezpieczenstwa-na-mestalli-a-na-bernabeu-kolejny-zwykly-dzien</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Sztab szkoleniowy Valencii puścił w 2024 roku piłkarzom motywacyjne wideo, w którym zebrano wszystkie obelgi kierowane pod ich adresem oraz pod adresem…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138296-kartka-z-kalendarza-4-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz Realu Madryt z Polakami, urodziny byłych piłkarzy, koszykarskiej legendy i byłego prezesa, a także spotkania z Manchesterem United i APOEL-em. Co działo się 4 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: La Liga przyznała Barcelonie Finansowe Fair Play na podstawie dokumentu bez wartości księgowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138293-el-confidencial-la-liga-przyznala-barcelonie-finansowe-fair-play-na-podstawie-dokumentu-bez-wartosci-ksiegowej</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Temat zimowej rejestracji piłkarzy Barcelony wydaje się zamknięty po ostatecznej decyzji rządowej komisji. Sprawa porusza jednak całą piłkarską Hiszpanię, bo źródło całej sytuacji dotyczące nowej dźwigni pozostaje pod ogromnym znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ośrodek treningowy, który zmieści 27 Bernabéu i nadal ma miejsce na więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138299-osrodek-treningowy-ktory-zmiesci-27-bernabeu-i-nadal-ma-miejsce-na-wiecej</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 10:12:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2005 roku otwarto siedzibę w Valdebebas, z której Real Madryt do dziś wykorzystuje mniej niż połowę powierzchni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: César Soto Grado faworytem do poprowadzenia finału Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138298-marca-cesar-soto-grado-faworytem-do-poprowadzenia-finalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak już kilka tygodni temu informowała MARCA, to właśnie ten arbiter jest głównym kandydatem do sędziowania meczu pomiędzy Barceloną a Realem Madryt, który odbędzie się 26 kwietnia na stadionie La Cartuja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wytypuj, że Królewscy wygrają z Valencią i odbierz 200 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138295-wytypuj-ze-krolewscy-wygraja-z-valencia-i-odbierz-200-zl</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W dogrywkach piłkarze Realu zażywają specjalny preparat: „Oszukuje mózg i resetuje go”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138297-w-dogrywkach-pilkarze-realu-zazywaja-specjalny-preparat-oszukuje-mozg-i-resetuje-go</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy za każdym razem „odradzali się” silniejsi niż rywale, gdy mecz przedłużał się do 120 minut – tak było w starciach z Celtą, Atlético i Realem Sociedad. Wygrali 17 z ostatnich 20 dogrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Ancelotti wie, kiedy być ojcem, szefem, przyjacielem i trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138288-mbappe-ancelotti-wie-kiedy-byc-ojcem-szefem-przyjacielem-i-trenerem</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>La Sexta przedstawiła kolejne zapowiedzi pierwszego wywiadu z Kylianem Mbappé z hiszpańskim medium. Z Francuzem rozmawiała Ana Pastor, a cała rozmowa zostanie wyemitowana w najbliższą niedzielę o 21:30 w telewizji La Sexta w tej programie El Objetivo. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza z zapowiedzi, która ukazała się w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
