<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Apr 2025 11:39:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Van der Vaart: Czasami Rüdiger jest miłym gościem, a czasami idiotą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139008-van-der-vaart-czasami-ruediger-jest-milym-gosciem-a-czasami-idiota</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik Realu Madryt na antenie holenderskiego Ziggo Sport skomentował zachowanie Rüdigera oraz sytuację Carlo Ancelotttiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Świętują nasze porażki, jakbyśmy już nigdy mieli nie wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139007-tchouameni-swietuja-nasze-porazki-jakbysmy-juz-nigdy-mieli-nie-wygrac</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszej porażce z Barceloną Aurélien Tchouaméni opublikował krótką wiadomość w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139006-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał w finale Pucharu Króla z Barcelojną 2:3. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal i Militão do sędziów: „Ty sk***ysynu! Tchórze! Bezczelny typie! A ta sytuacja z Lamine’em? Tam nic?!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139005-carvajal-i-militao-do-sedziow-ty-sk-ysynu-tchorze-bezczelny-typie-a-ta-sytuacja-z-lamine-em-tam-nic</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzjowani obrońcy nie mogli powstrzymać emocji i z trybun wykrzykiwali brzydkie słowa w kierunku arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt porozumiał się z Davidem Krämerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139004-real-madryt-porozumial-sie-z-davidem-kraemerem</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje Chema de Lucas, Real Madryt porozumiał się z Davidem Krämerem. Niemiec dołączy latem do drużyny, podpisując dwuletni kontrakt. Tenerife otrzyma za niego 50 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti wkrótce może zostać selekcjonerem Brazylii i jednym z najlepiej opłacanych szkoleniowców na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139003-relevo-ancelotti-wkrotce-moze-zostac-selekcjonerem-brazylii-i-jednym-z-najlepiej-oplacanych-szkoleniowcow-na-swiecie</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylia wie, że to jej moment i podwaja stawkę za Ancelottiego, oferując mu kontrakt aż do mundialu w 2030 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia zagwizdał… a Gavi pobiegł świętować zwycięstwo prosto przed twarzą Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139002-sedzia-zagwizdal-a-gavi-pobiegl-swietowac-zwyciestwo-prosto-przed-twarza-asencio</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 11:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan znów udowodnił, jak antypatycznym jest piłkarzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: Przepraszam sędziego i wszystkich, których rozczarowałem zeszłej nocy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139001-ruediger-przepraszam-sedziego-i-wszystkich-ktorych-rozczarowalem-zeszlej-nocy</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec przeprosił za swoje zachowanie w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham o De Burgosie: „Wszystko jest dla nich, wszystko, co jest fifty-fifty, idzie dla nich”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139000-bellingham-o-de-burgosie-wszystko-jest-dla-nich-wszystko-co-jest-fifty-fifty-idzie-dla-nich</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 10:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski piłkarz zakończył pierwszą połowę wyraźnie poirytowany decyzjami De Burgosa Bengoetxei. Sędzia rozmawiał z Maurim. Ostatecznie Bellingham został ukarany czerwoną kartką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech piłkarzy Realu Madryt skończyło finał Pucharu Króla z kontuzjami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138999-trzech-pilkarzy-realu-madryt-skonczylo-final-pucharu-krola-z-kontuzjami</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Urazu nabawił się nie tylko Mendy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138998-kartka-z-kalendarza-27-kwietnia</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięski remis z Atlético, mistrzostwa Hiszpanii, wygrana na Camp Nou, urodziny etatowego rezerwowego, śmierć byłego trenera i słynna czerwona kartka dla Pepe… Co wydarzyło się 27 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Girona nie ma nic do stracenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138986-mateo-girona-nie-ma-nic-do-stracenia</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się dla klubowych mediów przed ligowym spotkaniem z Gironą. Mówił o tym, że drużyna jest teraz bardziej skupiona na rywalizacji z Olympiakosem w Eurolidze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
