<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Mar 2025 10:26:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Mają w sobie coś z Galácticos”: Hansi Flick obnaża jeden z największych problemów Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137462-maja-w-sobie-cos-z-galacticos-hansi-flick-obnaza-jeden-z-najwiekszych-problemow-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Zarządzanie zespołem przez Hansa Flicka znacząco różni się od stylu Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy rozegrać bardzo dobry mecz, żeby wygrać w Atenach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137450-mateo-musimy-rozegrac-bardzo-dobry-mecz-zeby-wygrac-w-atenach</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Edy Tavares wypowiadali się przed wyjazdowym meczem z Panathinaikosem. Trener potwierdził, że Gabriel Deck ciągle nie jest gotowy na powrót do gry, mimo że już pracuje z drużyną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rywalizacja Ancelottiego z Simeone przeszła już do historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137461-rywalizacja-ancelottiego-z-simeone-przeszla-juz-do-historii</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>10 zwycięstw trenera Królewskich w 27 pojedynkach, które przeszły do historii futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt może zarobić aż 145 milionów euro na Klubowym Mundialu!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137460-marca-real-madryt-moze-zarobic-az-145-milionow-euro-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas nowego turnieju najwięcej zarobią europejskie drużyny – Real Madryt ma już zagwarantowane 35 milionów euro, a Atlético ponad 20 milionów, przy czym łączna kwota nagród zależy od wyników i może sięgnąć 145 milionów dla Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137449-kartka-z-kalendarza-6-marca</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny Realu Madryt, mecze z Tottenhamem i Spartakiem, nieudane obchody stulecia klubu, wielkie starcia z Sevillą i Paris Saint-Germain oraz śmierć byłego piłkarza. Co działo się 6 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Camavinga utrzyma miejsce w jedenastce na rewanż z Atlético?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137459-czy-camavinga-utrzyma-miejsce-w-jedenastce-na-rewanz-z-atletico</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nadal nie przekonał do siebie Carlo Ancelottiego i drugi mecz 1/8 finału mógłby zacząć na ławce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: David Krämer dołączy latem do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137452-mundo-deportivo-david-kraemer-dolaczy-latem-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozpoczął już przygotowania do kolejnego koszykarskiego sezonu. Latem do drużyny ma dołączyć David Krämer, który rozgrywa bardzo dobry sezon w barwach Tenerife.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt kończy dziś 123 lata!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137458-real-madryt-konczy-dzis-123-lata</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 08:41:00 GMT</pubDate>
        <description>123 lata pasji, poświęceń i sukcesów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bardzo trudny test dla koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137451-bardzo-trudny-test-dla-koszykarzy</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 28. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Panathinaikosem. Królewscy potrzebują wygranej, żeby mieć pewność utrzymania się w czołowej dziesiątce po tej serii gier.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brat Javiera Dorado skomentował zachowanie kibiców Atlético podczas minuty ciszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137457-brat-javiera-dorado-skomentowal-zachowanie-kibicow-atletico-podczas-minuty-ciszy</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 08:09:00 GMT</pubDate>
        <description>José Antonio Dorado, brat zmarłego na nowotwór byłego piłkarza Realu Madryt, skrytykował postawę niektórych kibiców Rojiblancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: FIFA gwarantuje 1 miliard dolarów dla uczestników Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137456-oficjalnie-fifa-gwarantuje-1-miliard-dolarow-dla-uczestnikow-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Rada FIFA spotkała się, by zatwierdzić Roczny Raport za 2024 rok i skorygować 13-miliardowy budżet na cykl 2023-2026. Federacja ogłosiła w ramach tych decyzji pulę nagród za letni Klubowy Mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde pozostaje pod obserwacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137455-valverde-pozostaje-pod-obserwacja</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk zakończył derby ze zmęczeniem mięśniowym i bez wątpienia nie był w pełni gotowy do gry. Był przy tym jednym z kluczowych zawodników i wielkie nadzieje pokłada się w nim także w kontekście rewanżu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
