<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Jul 2024 20:22:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Peter: Stawiałbym Carvajala jako faworyta do Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131290-peter-stawialbym-carvajala-jako-faworyta-do-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Peter Federico kilka tygodni temu został sprzedany z Realu Madryt do Getafe. Wychowanek, obecnie występujący z kadrą Dominikany na Igrzyskach Olimpijskich w Paryżu, udzielił wywiadu Relevo, w którym opowiedział o swojej aktualnej sytuacji, Złotej Piłce i przeszłości w szkółce Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Álvaro Leiva wypożyczony do Algeciras</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131285-oficjalnie-alvaro-leiva-wypozyczony-do-algeciras</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Leiva po raz trzeci z rzędu został wypożyczony. Poprzednie wybory nie okazały się najlepsze, więc teraz atakujący wraca do swojego byłego klubu, gdzie wiodło mu się najlepiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Klub ze Zjednoczonych Emiratów poważnie zainteresowany Marvelem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131306-relevo-klub-ze-zjednoczonych-emiratow-powaznie-zainteresowany-marvelem</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 19:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Marvel wzbudza zainteresowanie wielu klubów. Real Madryt z założenia nie ma nic przeciwko jego odejściu, zawodnik zaś analizuje najlepsze dla siebie opcje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ibaka: Jestem tutaj, żeby wygrywać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131296-ibaka-jestem-tutaj-zeby-wygrywac</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 19:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Serge Ibaka udzielił wywiadu klubowym mediom po podpisaniu rocznej umowy z Realem Madryt. Mówił o tym, że bardzo go cieszy możliwość powrotu do drużyny i stworzenia duetu z Tavaresem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agresor spod Bernabéu warunkowo zwolniony z aresztu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131305-agresor-spod-bernabeu-warunkowo-zwolniony-z-aresztu</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 18:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W sprawie 33-letniego agresora z Majorki toczy się śledztwo sądowe, ale na razie został zwolniony z aresztu. Sąsiedzi stadionu reagują na całą sytuację protestem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Martwiąca sytuacja Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131295-martwiaca-sytuacja-alaby</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 17:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zastrzyku euforii, jakim była prezentacja Kyliana Mbappé Florentino po raz pierwszy od siedmiu lat musiał przyjąć do wiadomości niepowodzenie. Mowa o niedoszłym transferze Yoro. Choć w ogólnym rozrachunku fakt ten nie burzy świetnych nastrojów, to jednak w pewien sposób zakłóca planowanie kolejnego sezonu. Francuz był bowiem dość istotnym elementem obranej strategii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Otoczenie Nico Paza namawia Leganés na transfer</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131303-as-otoczenie-nico-paza-namawia-leganes-na-transfer</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W minioną środę ojciec i zarazem agent Nico Paza, Pablo Paz, spotkał się z jednym z przedstawicieli Leganés. Celem rozmowy było zaproponowanie usług zawodnika beniaminkowi La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Juan Núñez zawodnikiem Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131298-oficjalnie-juan-nunez-zawodnikiem-barcelony</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 15:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Juan Núñez podpisał trzyletnią umowę z Barceloną. Real Madryt zrzekł się wcześniej praw do tego zawodnika, co przyniosło klubowi między 400 a 500 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy montują scenę pod prezentację Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131302-krolewscy-montuja-scene-pod-prezentacje-endricka</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 14:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w czwartek skończyli demontowanie sceny pod koncerty Karol G i rozpoczęli przygotowania do sobotniej prezentacji Endricka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wrócili do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131300-krolewscy-wrocili-do-treningow</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po dniu wolny wrócili do Valdebebas i zaliczyli kolejną jednostkę treningową w tym tygodniu. Pierwszy oficjalny sparing już w kolejnym tygodniu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
