<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Nov 2024 23:53:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134178-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo świata Jorge Martína i mecz Hiszpanów to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Daily Mirror: Manchester City jest przekonany, że Haaland podpisze nowy kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134177-daily-mirror-manchester-city-jest-przekonany-ze-haaland-podpisze-nowy-kontrakt</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 19:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Haaland ma zostać na dłużej w Anglii, co oznaczałoby, że w najbliższym czasie nie trafi na pewno do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Akademia Realu to najlepsza szkoła młodych talentów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134174-raul-akademia-realu-to-najlepsza-szkola-mlodych-talentow</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl wziął udział w konferencji prasowej po spotkaniu z Antequery. Trener Castilli jest przekonany o sukcesie kolejnych wychowanków</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anglia gromi Irlandię, świetny mecz Bellinghama!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134175-anglia-gromi-irlandie-swietny-mecz-bellinghama</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglia pewnie wygrała u siebie z Irlandią 5:0 w Lidze Narodów i przypieczętowała pierwsze miejsce w swojej grupie, które daje jej awans do najwyższej dywizji Ligi Narodów. Pełny mecz rozegrał Jude Bellingham, który ma za sobą kapitalne zawody. Najpierw wywalczył rzut karny, a później zanotował dwie asysty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Będziecie mi mówić, że zwariowałem, ustawiając Kyliana na środku ataku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134173-deschamps-bedziecie-mi-mowic-ze-zwariowalem-ustawiajac-kyliana-na-srodku-ataku</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dider Deschamps udzielił którtkiego wywiadu we francuskim programie Téléfoot, gdzie zapytano go oczywiście o piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W każdej firmie o sukcesji Florentino Péreza mówiłoby się z większą naturalnością”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134172-w-kazdej-firmie-o-sukcesji-florentino-pereza-mowiloby-sie-z-wieksza-naturalnoscia</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Eugenio Martínez Bravo marzył o zostaniu prezesem Realu Madryt. W 2007 roku, w bardziej burzliwych czasach, przygotował swoją kandydaturę, aby to osiągnąć. Nie udało mu się – powrócił Florentino, a tamta niestabilność przekształciła się w monolityczne rządy, pozbawione jakiejkolwiek opozycji. Odpowiedzialny za rozwój i ekspansję w Kreab Worldwide, jest socio Realu Madryt i chciałby być częścią zgromadzenia – organu kontrolnego klubu – ale nie może. W rozmowie z Relevo wyjaśnia dlaczego oraz dzieli się swoimi obawami dotyczącymi funkcjonowania instytucji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepokój, który dotąd nie pojawiał się w finansach Realu Madryt… i mała „dźwignia”, by go ukryć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134170-niepokoj-ktory-dotad-nie-pojawial-sie-w-finansach-realu-madryt-i-mala-dzwignia-by-go-ukryc</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawozdania finansowe klubu, które zostaną zatwierdzone w najbliższą niedzielę, opierają się na operacji jednorazowej, aby uniknąć wykazania strat, analizują Gonzalo Cabeza i Sergio Fernández na łamach Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetna pierwsza połowa i zwycięstwo z Lleidą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134171-swietna-pierwsza-polowa-i-zwyciestwo-z-lleida</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 8. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Lleidę i wskoczył na pozycję lidera przynajmniej do dzisiejszego wieczora. Królewscy wypracowali sobie dużą przewagę w pierwszej połowie, a goście po zmianie stron próbowali odwrócić wynik. Zabrakło im niewiele, ale zwycięstwo zostało w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla słabsza od Antequery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134169-castilla-slabsza-od-antequery</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Primera Federación Castilla przegrała z Antequerą 1:2. Jedynego gola dla Królewskich zdobył Gonzalo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Levante podziękowało Realowi za gest przekazania gigantycznej senyery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134168-levante-podziekowalo-realowi-za-gest-przekazania-gigantycznej-senyery</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed meczem z Elche, Levante rozłożyło na murawie swojego stadionu ogromną flagę, którą otrzymało od Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Postawili na nazwisko, które sprzedaje koszulki i buduje markę, zamiast na zawodnika, który pomoże im wygrywać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134167-postawili-na-nazwisko-ktore-sprzedaje-koszulki-i-buduje-marke-zamiast-na-zawodnika-ktory-pomoze-im-wygrywac</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Troy Deeney to były angielski piłkarz, który występował w Premier League, a obecnie jest ekspertem w radio talkSPORT. Tym razem były gracz wypowiedział się na temat Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dončić: Z Mbappé potrzeba czasu, żeby się dostosować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134166-doncic-z-mbappe-potrzeba-czasu-zeby-sie-dostosowac</link>
        <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Dončić wziął udział w konferencji prasowej, gdzie ponownie został zapytany o Real Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
