<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Apr 2024 17:53:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jednolita jasność na całej długości telebimu 360 stopni [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128700-jednolita-jasnosc-na-calej-dlugosci-telebimu-360-stopni-video</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Telebim 360 stopni działa już w pełni i dookoła całego Santiago Bernabéu. W środę po meczu z Manchesterem City przyszedł czas na testowanie jednolitej jasności na całej jego długości. Obecnie spekuluje się, że rozwiązanie może zadebiutować w Klasyku z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 5x21: Zadowolenie czy niedosyt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128699-podcast-5x21-zadowolenie-czy-niedosyt</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 18:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który poświęcony jest pierwszemu ćwierćfinałowi Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Jesteś z Anglii, nie wiesz, co to znaczy grać na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128696-guardiola-jestes-z-anglii-nie-wiesz-co-to-znaczy-grac-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej po pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z dziennikarzami na Santiago Bernabéu. Pierwsze pytania zadawali dziennikarze z Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cień Haalanda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128694-cien-haalanda</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Erling Haaland znów przeszedł niezauważony w meczu na Santiago Bernabéu. Po raz kolejny wielka w tym zasługa Antonio Rüdigera. Norweg w tym sezonie zaliczył już wiele bezbarwnych występów, a wtorkowy jest kolejnym do kolekcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Nasz poziom pewności przed rewanżem? Ogromny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128690-valverde-nasz-poziom-pewnosci-przed-rewanzem-ogromny</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zremisowanym 3:3 meczu z Manchesterem City w pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzów. Przedstawiamy zapis wypowiedzi Urugwajczyka</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 34. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128697-terminarz-34-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz kolejki, która zostanie rozegrana na początku przyszłego miesiąca. Real Madryt zmierzy się u siebie z Cádizem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu było białe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128684-bernabeu-bylo-biale</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorkowy wieczór widzieliśmy ogromny odzew fanów Realu, którzy przyszli na stadion w białych koszulkach. Była też mozaika i transparent: „Historia, którą stworzyliście, historia, którą należy stworzyć”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: To był niesamowity mecz dla fanów i miłośników futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128683-brahim-to-byl-niesamowity-mecz-dla-fanow-i-milosnikow-futbolu</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zremisowanym 3:3 pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trening regeneracyjny w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128695-trening-regeneracyjny-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Mallorcą. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Tylko Guardiola miał problem z murawą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128693-marca-tylko-guardiola-mial-problem-z-murawa</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Barcelony regularnie stosuje tę samą taktykę przy okazji spotkań z Realem Madryt, gdy ostateczny jego drużyna nie odnosi zwycięstwa. Przed meczami wychwala Królewskich, a po ich zakończeniu zawsze znajdzie się coś, na co stara się przekierować uwagę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
