<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 31 Jan 2026 17:58:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mourinho: To, co zrobił Courtois, było nie z tego świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146170-mourinho-to-co-zrobil-courtois-bylo-nie-z-tego-swiata</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho jeszcze raz wrócił wspomnieniami do środowego meczu z Realem Madryt w Lidze Mistrzów. Tym razem Portugalczyk chciał pochwalić zachowanie Thibaut Courtois, który po meczu znalazł czas, aby pogratulować Anatolijowi Trubinowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zachwianie Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146162-zachwianie-mastantuono</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono po dwóch dobrych występach z Levante i Villarrealem zanotował fatalne zawody w Lizbonie. Argentyńczyk w dalszym ciągu nie potrafi odnaleźć regularności i stabilizacji swojej formy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Cieszę się, że sędzia zatrzasnął Realowi drzwi przed nosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146169-laporta-ciesze-sie-ze-sedzia-zatrzasnal-realowi-drzwi-przed-nosem</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta zabrał głos po obiedzie władz klubowych przed meczem z Elche. Prezes Barcelony wypowiedział się o spotkaniu, ale wysłał też sygnał po postanowieniu sędziego prowadzącego sprawę Negreiry, w którym odrzucono wniosek złożony przez Real Madryt dotyczący zbadania wszystkich audytów oraz raportów Barcelony z lat 2003–2021.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real i Barcelona złożyły oferty za Sergio Martíneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146168-as-real-i-barcelona-zlozyly-oferty-za-sergio-martineza</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Oba kluby chcą wypożyczyć reprezentanta Hiszpanii U-19 z opcją wykupu, ale są też otwarte na inne opcje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146167-kadra-na-rayo</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa nie będzie mógł liczyć na czterech zawodników pierwszego zespołu podczas ligowego spotkania z Rayo Vallecano. Hiszpan powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Wszczęto postępowanie upadłościowe wobec zarządcy Sky Baru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146149-el-confidencial-wszczeto-postepowanie-upadlosciowe-wobec-zarzadcy-sky-baru</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Loża SuperVIP na Santiago Bernabéu pozostaje zamknięta i nie ma informacji o jej otwarciu. Zamiast tego otrzymaliśmy informację o kolejnych problemach zarządcy tego lokalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Oczekuję, że Bernabéu będzie jutro z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146160-arbeloa-oczekuje-ze-bernabeu-bedzie-jutro-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Rayo w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger i Trent trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146159-ruediger-i-trent-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie zakończyli przygotowania do niedzielnego meczu z Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iñigo Pérez: To niebezpieczne, gdy Real Madryt przegrywa swój poprzedni mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146166-inigo-perez-to-niebezpieczne-gdy-real-madryt-przegrywa-swoj-poprzedni-mecz</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Rayo Vallecano, Iñigo Pérez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 22. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi nawarskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Rayo [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146158-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-rayo-video</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w La Lidze w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwestia oczekiwań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146157-kwestia-oczekiwan</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami na temat postawy kibiców na stadionie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sytuacja Ceballosa jest coraz gorsza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146165-sytuacja-ceballosa-jest-coraz-gorsza</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik, przyzwyczajony do zaczynania od zera z każdym trenerem, po przyjściu Arbeloi jeszcze stracił na znaczeniu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
