<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 16 May 2025 12:52:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>El Mundo: Klauzula odejścia Carrerasa to 50 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139562-el-mundo-klauzula-odejscia-carrerasa-to-50-milionow-euro</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozmawiają z Benficą o transferze lewego obrońcy. Jego klauzula odejścia wynosi 50 milionów euro, twierdzi madrycki dziennik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Pozyskanie Trenta na Klubowy Mundial nie jest pewne przez… Konaté</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139561-marca-pozyskanie-trenta-na-klubowy-mundial-nie-jest-pewne-przez-konate</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeszcze kilkanaście dni temu wydawało się, że pozyskanie Anglika na Klubowy Mundial jest pewne. Teraz pojawiają się kolejne informacje mówiące, że sprawa mocno się komplikuje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Caparrós: La Liga straci na wartości po odejściu Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139560-caparros-la-liga-straci-na-wartosci-po-odejsciu-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 13:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Sevilli, Joaquín Caparrós, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 37. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przynajmniej dziesięciu piłkarzy Realu Madryt nie trenowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139558-przynajmniej-dziesieciu-pilkarzy-realu-madryt-nie-trenowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hugo González odrzucił ofertę na milion dolarów, żeby zostać w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139559-hugo-gonzalez-odrzucil-oferte-na-milion-dolarow-zeby-zostac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Hugo González mógł podzielić los wielu innych młodych zawodników, którzy na wczesnym etapie odeszli z Realu Madryt. Postanowił jednak odrzucić korzystną ekonomicznie ofertę i zostać w stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Cieszę się, że Xabi Alonso wraca do hiszpańskiego futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139557-tebas-ciesze-sie-ze-xabi-alonso-wraca-do-hiszpanskiego-futbolu</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi, Javier Tebas, podczas konferencji na temat kontroli finansowej i rozwoju wypowiedział się na bieżące tematy związane z hiszpańskim futbolem. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wygląda wyścig Real Madryt z Barceloną na trofea?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139556-jak-wyglada-wyscig-real-madryt-z-barcelona-na-trofea</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona zdobyła 28. mistrzostwo Hiszpanii w swojej historii. Real Madryt ma ich na koncie 36. A jak ma się sprawa wyścigu ze wszystkimi tytułami?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile pieniędzy Real Madryt otrzyma za wicemistrzostwo Hiszpanii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139555-ile-pieniedzy-real-madryt-otrzyma-za-wicemistrzostwo-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy są już pewni drugiego miejsca w tym sezonie ligowym. Jakie korzyści finansowe im to przynosi?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz z Sevillą… bez zmiany daty i godziny?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139554-mecz-z-sevilla-bez-zmiany-daty-i-godziny</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie grają już praktycznie o nic, a w bardzo podobnej sytuacji jest Sevilla. Co to oznacza?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To będzie coś podobnego do Mistrzostw Świata reprezentacji, bo cały kraj będzie żył tym turniejem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139553-to-bedzie-cos-podobnego-do-mistrzostw-swiata-reprezentacji-bo-caly-kraj-bedzie-zyl-tym-turniejem</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal i Thibaut Courtois udzielili krótkich wypowiedzi dla FIFA przed zbliżającym się Klubowym Mundialem. Przedstawiamy słowa piłkarzy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Podchodzimy do Klubowego Mundialu bardzo poważnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139552-bellingham-podchodzimy-do-klubowego-mundialu-bardzo-powaznie</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił krótkiego wywiadu dla FIFA przed zbliżającym się Klubowym Mundialem. Przedstawiamy wypowiedzi Anglika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139551-kartka-z-kalendarza-16-maja</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i piłkarza, wywiad z młodziutkim zawodnikiem ze szkółki, ostatni mecz legendy Królewskich i zakończenie kariery dwóch piłkarzy. Co działo się 16 maja?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
