<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 15 May 2025 23:41:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139547-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 01:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdobycie mistrzostwa Hiszpanii przez Barcelonę to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt pogratulował Barcelonie mistrzostwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139544-real-madryt-pogratulowal-barcelonie-mistrzostwa</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 23:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował gratulacje dla nowego mistrza Hiszpanii kilka minut po zdobyciu przez niego tytułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Asencio ws. postawienia mu zarzutu w aferze seksualnej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139543-oficjalny-komunikat-asencio-ws-postawienia-mu-zarzutu-w-aferze-seksualnej</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 21:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper Realu Madryt odniósł się do postawienia go w stan oskarżenia w tak zwanej aferze seksualnej. Przedstawiamy jego komunikat opublikowany na portalach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona mistrzem Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139539-barcelona-mistrzem-hiszpanii</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Blaugrana wygrała dziś 2:0 w derbach stolicy Katalonii i może cieszyć się z ostatecznego ligowego triumfu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąd śledczy precyzuje, że Asencio nie brał udziału w nagraniu filmiku seksualnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139542-sad-sledczy-precyzuje-ze-asencio-nie-bral-udzialu-w-nagraniu-filmiku-seksualnego</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia śledczy doprecyzował kwestię zarzutów stawianych piłkarzowi Królewskich. Hiszpan wciąż jest postawiony w stan oskarżenia i wszystko wskazuje na to, że stanie przed sądem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Mallorcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139541-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-mallorca</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Mallorcą 2:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real chce powrotu Ancelottiego w 2026 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139540-marca-real-chce-powrotu-ancelottiego-w-2026-roku</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas przeprowadzonych rozmów Królewscy jasno wyrazili, iż chcą, aby Carletto wrócił do nich po mundialu, który zostanie rozegrany w Stanach Zjednoczonych, Kanadzie i Meksyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>TyC Sports: Real rozmawia z otoczeniem Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139538-tyc-sports-real-rozmawia-z-otoczeniem-mastantuono</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 17:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Agenci piłkarza są w Madrycie, aby omówić potencjalny transfer swojego klienta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti już pokazuje się z Diego Rodriguesem, emisariuszem wysłanym przez CBF, by go pozyskać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139537-ancelotti-juz-pokazuje-sie-z-diego-rodriguesem-emisariuszem-wyslanym-przez-cbf-by-go-pozyskac</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>„Sprawca” transferu Ancelottiego świętuje w mediach społecznościowych jego przybycie do reprezentacji Brazylii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia uważa, że Asencio poprosił o nagranie seksualne, wiedząc, że występuje na nim nieletnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139536-sedzia-uwaza-ze-asencio-poprosil-o-nagranie-seksualne-wiedzac-ze-wystepuje-na-nim-nieletnia</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Potwierdzono postępowanie karne wobec obrońcy i trzech byłych zawodników drużyn młodzieżowych Realu Madryt</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ednaldo Rodrigues: Około 20 dni temu Real zgodził się na naszą rozmowę z Ancelottim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139535-ednaldo-rodrigues-okolo-20-dni-temu-real-zgodzil-sie-na-nasza-rozmowe-z-ancelottim</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Ednaldo Rodrigues udzielił wywiadu dla brazylijskiego UOL. Prezes CBF odniósł się przede wszystkim do zatrudnienia Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rok więzienia, zakaz pełnienia funkcji publicznych i grzywny dla kibiców, którzy nazwali Viníciusa „pie**olonym czarnuchem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139534-rok-wiezienia-zakaz-pelnienia-funkcji-publicznych-i-grzywny-dla-kibicow-ktorzy-nazwali-viniciusa-pie-olonym-czarnuchem</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Oskarżeni kierowali różen obelgi, gdy zawodnik schodził z boiska i zmierzał w kierunku ławki rezerwowych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
