<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Aug 2025 23:42:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141861-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arrasate: Sędzia ocenił, że Raíllo nie miał zawrotów głowy; zobaczymy, czy w innych meczach będą to puszczać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141859-arrasate-sedzia-ocenil-ze-raillo-nie-mial-zawrotow-glowy-zobaczymy-czy-w-innych-meczach-beda-to-puszczac</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 00:03:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu Mallorki z Barceloną doszło do kontrowersyjnej sytuacji z uznaniem bramki gości w momencie, w którym od kilku sekund na murawie leżał gracz gospodarzy po trafieniu piłką w głowę. Trener Jagoba Arrasate skomentował tę sytuację w pomeczowych wypowiedziach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwacja rozbiła Norwegię, Hezonja znów MVP</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141858-chorwacja-rozbila-norwegie-hezonja-znow-mvp</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 23:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacja pewnym krokiem przechodzi przez wstępną fazę eliminacji do mistrzostw świata. Pokonała Norwegię, zdobywając od nich prawie dwa razy więcej punktów. Mario Hezonja kolejny raz był najlepszym graczem spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Angola w ćwierćfinale, słaby występ Bruno Fernando</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141856-angola-w-cwiercfinale-slaby-wystep-bruno-fernando</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 22:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Fernando po dwóch dobrych meczach zaliczył słabsze spotkanie, ale to nie przeszkodziło jego reprezentacji w odniesieniu zwycięstwa. Angola zapewniła sobie miejsce w ćwierćfinale i teraz czeka na rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy sobotniego treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141855-kulisy-sobotniego-treningu-video</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 19:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z sobotniego treningu w Valdebebas. Poza grupą pozostaje czterech piłkarzy. Pierwszy mecz La Ligi już we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Jeden miesiąc za nami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141854-bellingham-jeden-miesiac-za-nami</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik symbolicznie odliczył miesiąc od swojej operacji. Wstępnie przed nim jeszcze dwa miesiące rehabilitacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lisci: Real Madryt po Klubowym Mundialu jest w lepszej sytuacji niż my</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141853-lisci-real-madryt-po-klubowym-mundialu-jest-w-lepszej-sytuacji-niz-my</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 19:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Osasuny, Alessio Lisci, udzielił wywiadu emirackiemu kanałowi Erem News. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z włoskim szkoleniowcem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>1. kolejka: Barcelona wygrywa na Son Moix</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141851-1-kolejka-barcelona-wygrywa-na-son-moix</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu pierwszej kolejki mistrz Hiszpanii i główny rywal Realu Madryt w Hiszpanii, FC Barcelona wygrał na wyjeździe z Mallorcą 3:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Thiago Pitarch przedłużył umowę z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141850-oficjalnie-thiago-pitarch-przedluzyl-umowe-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Sam pomocnik potwierdził, że podpisał nową umowę z klubem. Wszystko wskazuje też na to, że zostanie powołany na wtorkowy mecz pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Arbitrów opublikował kryteria oceniania sędziów La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141849-komitet-arbitrow-opublikowal-kryteria-oceniania-sedziow-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Arbitrów opublikował oficjalny raport dotyczący oceny i klasyfikowania sędziów w Primera i Segunda División. Przedstawiamy kryteria, na podstawie których w tym sezonie będą oceniani arbitrzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Overbooking na prawej flance</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141848-overbooking-na-prawej-flance</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 15:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Na początku sezonu 2025/25 na prawej flance Realu Madryt ma miejsce prawdziwy overbooking. Właśnie na ten stronie mogą grać Mastantuono, Rodrygo i Brahim, a także Arda Güler.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze kolejki specjalnością Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141847-pierwsze-kolejki-specjalnoscia-rodrygo</link>
        <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo był autorem pierwszego gola Realu Madryt w La Lidze w dwóch ostatnich sezonach. Teraz Brazylijczyk rozpoczyna kampanię 2025/26 otoczony znakami zapytania.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
