<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Sep 2024 11:19:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: W 2022 roku Mbappé zawarł porozumienie z Liverpoolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132384-l-equipe-w-2022-roku-mbappe-zawarl-porozumienie-z-liverpoolem</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz miał podpisać krótki kontrakt i trafić później do Realu Madryt, ponieważ już wtedy nie był zadowolony z poczynań PSG, mimo że dopiero co przedłużył kontrakt z klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Napięcia w szatni i krytyka Mbappé, czyli kolejne tarcia w reprezentacji Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132383-l-equipe-napiecia-w-szatni-i-krytyka-mbappe-czyli-kolejne-tarcia-w-reprezentacji-francji</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Interwencja Mike’a Maignana, wewnętrzne dyskusje, krytyka Kyliana Mbappé dotycząca braku pracy taktycznej: okres po meczu z Włochami był dla Francuzów intensywny i momentami napięty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Zerwane więzadła krzyżowe u młodych piłkarzy to prawdziwa plaga”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132382-zerwane-wiezadla-krzyzowe-u-mlodych-pilkarzy-to-prawdziwa-plaga</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Manuel Leyes w zeszłym roku zajmował się Courtois, Militào, Gülerem, Yeremym Pino, a w tym roku Caroliną Marín, Joanem Martínezem, Isco i wieloma innymi, którzy trafili na stół operacyjny. Hiszpańskiego doktora uważa się za jednego z najbardziej renomowanych specjalistów od kolan na świecie, odkąd w 2014 roku wyszedł z cienia, operując Alberto Contadora i umożliwiając mu udział we Vuelcie, choć wydawało się to niemożliwe po jego upadku na Tour de France. Lista jest niekończąca: Sergio Ramos, Carlos Sainz, Javier Fernández, Garbiñe Muguruza, Modrić, Zidane, Asensio, Carlos Soria czy Dujshebaev. MARCA przeprowadziła z nim wywiad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Zgadzam się z Viníciusem, że Hiszpania nie jest rasistowskim krajem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132381-tebas-zgadzam-sie-z-viniciusem-ze-hiszpania-nie-jest-rasistowskim-krajem</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi, Javier Tebas, przebywa obecnie w Chinach, gdzie podpisał porozumienie z China Media Group, państwową spółką medialną zajmującą się nadawaniem programów radiowych i telewizyjnych. Przy okazji udzielił kilku wypowiedzi dla agencji EFE.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj pierwsze starcie między Kylianem Mbappé a PSG przed LFP</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132380-dzisiaj-pierwsze-starcie-miedzy-kylianem-mbappe-a-psg-przed-lfp</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy Francuz otrzyma zaległe 55 milionów euro? Być może dowiemy się tego już dzisiaj, ale sprawa jest niezwykle zawiła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real „zamyka” Estadio Alfredo Di Stéfano z powodu… grzyba</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132379-marca-real-zamyka-estadio-alfredo-di-stefano-z-powodu-grzyba</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 10:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Grzyb uszkodził murawę i Królewscy starają się ją teraz „wyleczyć”, co powoduje, że mecze Castilli czy Juvenilu będą musiały być rozgrywane na bocznych boiskach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Carvajal sam zdecyduje o swojej przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132378-as-carvajal-sam-zdecyduje-o-swojej-przyszlosci</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pozostawia decyzję o przedłużeniu kontraktu w jego rękach: jego umowa wygasa tego lata. Nowa umowa dotyczyłaby jednego sezonu. Dla Ancelottiego nie ma co do tego wątpliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132377-kartka-z-kalendarza-11-wrzesnia</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 09:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, wygrana z Osasuną i sensacyjna porażka Barcelony oraz koniec opery mydlanej z De Geą w roli głównej. Co działo się 11 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mamy nadzieję, że Garuba szybko dołączy do nas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132372-mateo-mamy-nadzieje-ze-garuba-szybko-dolaczy-do-nas</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo rozmawiał z klubowymi mediami przed spotkaniem z Monaco, które będzie drugim sprawdzianem podczas okresu przygotowawczego. Powiedział, że w tym meczu na pewno nie zagrają Llull oraz Garuba.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu kontuzjowanych graczy Realu Madryt może wrócić na najbliższy mecz?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132376-ilu-kontuzjowanych-graczy-realu-madryt-moze-wrocic-na-najblizszy-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Na liście kontuzjowanych w Realu Madryt pozostaje sześciu piłkarzy. Ilu z tych zawodników może znaleźć się w kadrze na sobotni mecz z Realem Sociedad? Przy pozytywnym rozwoju sytuacji nawet połowa z nich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszyscy mówią o Wirtzie, a dostępny do kupienia może być Musiala?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132374-wszyscy-mowia-o-wirtzie-a-dostepny-do-kupienia-moze-byc-musiala</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dotychczas Real Madryt na rynku niemieckim łączono głównie z Florianem Wirtzem z Bayeru Leverkusen. Być może dostępny do wykupienia będzie jednak także drugi z wielkich młodych talentów z tego kraju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia przegrała z Paragwajem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132375-brazylia-przegrala-z-paragwajem</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 01:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Trójka graczy Królewskich wyszła w pierwszym składzie Brazylii na mecz z Paragwajem. Wszyscy rozegrali słabe spotkanie jak ich reprezentacja. Endrick opuścił boisko już w przerwie, a Rodrygo w trakcie drugiej połowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
