<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jul 2024 13:22:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real wita Endricka, a Barça chce żegnać Vitora Roque</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131343-real-wita-endricka-a-barca-chce-zegnac-vitora-roque</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Zobaczymy jak w Realu poradzi sobie Endrick, ale Vitor Roque podpisał kontrakt z Barceloną i sześć miesięcy później ta już chce, aby opuścił klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rodrygo skróci swoje wakacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131342-relevo-rodrygo-skroci-swoje-wakacje</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo skróci swoje wakacje i wróci do pracy wcześniej niż początkowo zakładano. Celem atakującego jest możliwość występu w Klasyku z Barceloną, który obędzie się na MetLife Stadium w New Jersey</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić, Rüdiger, Güler i Endrick wrócili do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131340-modric-ruediger-gueler-i-endrick-wrocili-do-treningow</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają za sobą ostatnie zajęcia przed wylotem do Stanów Zjednoczoncyh. Dziś grupa prowadzona Carlo Ancelttiego powiększyła się o czterech piłkarzy, którzy wrócili z urlopów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono wybrańcem Solariego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131339-mastantuono-wybrancem-solariego</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim czasie w hiszpańskich mediach często pojawiają się plotki mówiące, że prezes River Plate, Jorge Brito, oraz jego prawa ręka, Matías Patanian, przebywali w Madrycie, by negocjować transfer Franco Mastantuono. Choć doniesienia te zdaniem Asa nie są prawdziwe, to jednak według tego samego źródła 16-latek faktycznie znajduje się w orbicie zainteresowań Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131337-kartka-z-kalendarza-28-lipca</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja Ruuda, kolejne mecze towarzyskie oraz oficjalne przybycie legendy Królewskich do Schalke. Co działo się 28 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Amerykański sen trwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131328-amerykanski-sen-trwa</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 2009 roku Real Madryt praktycznie rok w rok odwiedza Stany Zjednoczone w ramach okresu przygotowawczego przed nowym sezonem. Tym razem Królewscy rozegrają w USA tylko trzy mecze, za które mają zainkasować około 12 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Nie ma porozumienia Realu z Daviesem, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131330-bild-nie-ma-porozumienia-realu-z-daviesem-ale</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 08:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Madrycki dziennik przekazał ze stanowczością, że Królewscy domknęli porozumienie z Kanadyjczykiem. Niemcy odpowiadają, że porozumienia nie ma, ale obrońca nie widzi też szans na dogadanie się z Bawarczykami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wziął kredyt na pensję i premię dla Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131329-real-madryt-wzial-kredyt-na-pensje-i-premie-dla-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 07:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Informacja z Hiszpanii jest błędnie interpretowana i tłumaczona przez wiele mediów. Sam Real Madryt wcale tego nie ukrywał i poinformował o tym oficjalnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Awans 16-latka z Realu doprowadził do… wizyty na komisariacie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131334-awans-16-latka-z-realu-doprowadzil-do-wizyty-na-komisariacie</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Problemy fizyczne Jesúsa Vallejo wymusiły na 16-latku ekspresowe przygotowanie do podróży z pierwszą drużyną do Stanów Zjednoczonych, w tym wizytę na komisariacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131333-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy medal Hiszpanii na Igrzyskach Olimpijskich to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
