<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Oct 2024 13:30:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rola Mbappé w pressingu? Strzelanie goli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133479-ancelotti-rola-mbappe-w-pressingu-strzelanie-goli</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Borussią Dortmund w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borussia przylatuje bez Adeyemiego i Couto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133482-borussia-przylatuje-bez-adeyemiego-i-couto</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Europejscy rywale Królewskich ogłosili kadrę na wtorkowy mecz w Lidze Mistrzów. Niemcy przyjeżdżają do Madrytu dosyć mocno osłabieni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Koniec z eksperymentem z pięcioosobową linią obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133481-marca-koniec-z-eksperymentem-z-piecioosobowa-linia-obrony</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Sztab trenerski Realu Madryt chce, żeby każdy z zawodników skupił się na robieniu tego, co potrafi, i wrócił do tego, co zawsze działało.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morientes: W Roberto Carlosa rzucili bananem i się z tego śmialiśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133480-morientes-w-roberto-carlosa-rzucili-bananem-i-sie-z-tego-smialismy</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik Realu Madryt, Fernando Morientes, i prezes La Ligi, Javier Tebas, byli uczestnikami spotkania poświęconego walce z nienawiścią w hiszpańskim sporcie. Poniżej przedstawiamy ich wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plettenberg: Alaba czuje się bardzo dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133477-plettenberg-alaba-czuje-sie-bardzo-dobrze</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim tygodniu hiszpańscy dziennikarze straszyli informacjami o fatalnym stanie Davida Alaby. Z Niemiec odpowiedziano pozytywnym przekazem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Borussia nie będzie trenować na Bernabéu, bo… boi się szpiegów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133476-bild-borussia-nie-bedzie-trenowac-na-bernabeu-bo-boi-sie-szpiegow</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Królewskich, który teraz prowadzi jego wtorkowego rywala, zdecydował się odbyć ostatni przedmeczowy trening w domu. Wszystko przez obawę o… szpiegów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobre liczby Viníciusa i Mbappé budzą nadzieję, ale i wątpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133474-dobre-liczby-viniciusa-i-mbappe-budza-nadzieje-ale-i-watpliwosci</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk i Francuz przyczynili się do 70% goli strzelonych w tym sezonie przez Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 14. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133475-terminarz-14-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 4. kolejki, w której Real Madryt zagra z sąsiadami spod Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Może niskie oczekiwania sprawiają, że oceniamy Barcelonę lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133473-tebas-moze-niskie-oczekiwania-sprawiaja-ze-oceniamy-barcelone-lepiej</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w wydarzeniu La Ligi w sprawie walki z mową nienawiści w futbolu. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa tej organizacji dla zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>David Jiménez zdobywa punkty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133472-david-jimenez-zdobywa-punkty</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 12:01:00 GMT</pubDate>
        <description>David Jiménez wyróżnia się w Castilli i zdobywa punkty w rankingu Carlo Ancelottiego. Wobec poważnej kontuzji Daniego Carvajala to właśnie szkółka ma być odpowiedzią na problem z obsadą prawej obrony Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odbierz voucher na oglądanie Realu Madryt w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133471-odbierz-voucher-na-ogladanie-realu-madryt-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham z założonymi rękami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133470-bellingham-z-zalozonymi-rekami</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik wciąż nie odnalazł w tym sezonie drogi do siatki, podczas gdy w ubiegłej kampanii na tym samym etapie miał na swoim koncie już 10 bramek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
