<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Apr 2024 08:38:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Daniele Orsato na rewanż z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128820-daniele-orsato-na-rewanz-z-city</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Znamy nazwisko sędziego, który poprowadzi wyjazdową potyczkę Realu Madryt z Manchesterem City. UEFA postawiła na jednego z najbardziej doświadczonych arbitrów. Będzie to jego trzecie starcie między Królewskimi a Obywatelami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić czuje się graczem pierwszego składu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128802-modric-czuje-sie-graczem-pierwszego-skladu</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić wystąpił w meczu z Mallorcą od początku i na pewno może być ze swojej postawy zadowolony. Był to 18. występ Chorwata od pierwszej minuty. Dla porównania Kroos ma ich 28.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius dobrze nastrojony przed rewanżem z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128797-vinicius-dobrze-nastrojony-przed-rewanzem-z-city</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius jest dobrze naoliwiony. Choć trener w ramach odpoczynku zostawił piłkarza na ławce, to jednak po jego wejściu w 63. minucie gra Realu Madryt zdecydowanie się ożywiła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne zdjęcia nowej domowej koszulki Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128814-kolejne-zdjecia-nowej-domowej-koszulki-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Footy Headlines pokazał kolejne zdjęcie nowej domowej koszulki Realu Madryt na sezon 2024/25. Drugi trykot ma być pomarańczowy, a trzeci ciemnoszary.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zidane zabierze do Bayernu Miguela Gutiérreza?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128815-zidane-zabierze-do-bayernu-miguela-gutierreza</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Zidane obejmie stery Bayernu, o czym informowała w niedzielę MARCA, to jednym z pierwszych ruchów Francuza może być sprowadzenie Miguela Gutiérreza, który od kilku tygodni znajduje się w orbicie zainteresowań Bawarczyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128819-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Triumf Xabiego Alonso oraz przygotowania Barcelony na PSG to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Walker czuje się dużo lepiej, ale zobaczymy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128817-guardiola-walker-czuje-sie-duzo-lepiej-ale-zobaczymy</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej po sobotnim meczu z Luton. Przedstawiamy wypowiedzi z tej części konferencji prasowej, która do niedzieli była objęta embargo publikacyjnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niezwyciężony Endrick</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128741-niezwyciezony-endrick</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 22:13:00 GMT</pubDate>
        <description>17-letni napastnik, zakontraktowany już przez Real Madryt, od swojego zawodowego debiutu (półtora roku temu) zdobył z Palmeiras już pięć tytułów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manita na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128812-manita-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 21:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 23. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt rozgromiły na Estadio Alfredo Di Stéfano Granadę 5:0. Bramki dla Królewskich zdobyły Linda Caicedo, Naomie Feller, Signe Bruun, Teresa Abelleira oraz Alba Pérez (samobójczą).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Co za szczęście znów Cię widzieć”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128800-co-za-szczescie-znow-cie-widziec</link>
        <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Ścieżki obu byłych graczy Realu zbiegły się na Gran Canarii, a spotkanie przywołało wiele wspomnień.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
