<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Feb 2025 02:51:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136793-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Osiągnięcia Jude'a Bellinghama, przyszlość Viníciusa i wywiad z dyrektorem sportowym Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Vinicius prowadzi rozmowy z Arabią Saudyjską od 2 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136791-marca-vinicius-prowadzi-rozmowy-z-arabia-saudyjska-od-2-lat</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Gazeta podaje, że Brazylijczyk rozmawia z Arabią Saudyjską już od 2 lat i nadchodzi czas, by podjął ostateczną decyzję. Część jego otoczenia stwierdza, że oferta jest nie do odrzucenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Gramy, kim możemy i nie szukamy wymówek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136789-courtois-gramy-kim-mozemy-i-nie-szukamy-wymowek</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 21:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois po meczu Ligi Mistrzów z Manchesterem City pojawił się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt z Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze zdjęcia remake'ów koszulek Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136787-pierwsze-zdjecia-remakeow-koszulek-realu</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 19:51:00 GMT</pubDate>
        <description>W Internecie pojawiły się pierwsze zdjęcia specjalnej kolekcji remake, którą Adidas wypuści już wkrótce do sprzedaży z okazji 25. rocznicy wygrania przez Królewskich ósmego Pucharu Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136775-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-city</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 18:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Manchesterem City 3:2 w pierwszym meczu 1/16 finału Ligi Mistrzów. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice City: Transparent nie był adresowany do Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136786-kibice-city-transparent-nie-byl-adresowany-do-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Autorzy transparentu na trybunach wywieszonego przed wtorkowym meczem wytłumaczyli, że jego adresatem wcale nie był Brazylijczyk. Okazuje się, że celowali w kogoś innego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Asencio na radarze De la Fuente</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136785-as-asencio-na-radarze-de-la-fuente</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio znajduje się na radarze selekcjonera Luisa de la Fuente. Niewykluczone, że 21-letni wychowanek Realu Madryt otrzyma powołanie do reprezentacji Hiszpanii już na marcowe mecze z Holandią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Środowe mecze Ligi Mistrzów: Bayern wygrywa w Szkocji, porażka Milanu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136784-srodowe-mecze-ligi-mistrzow-bayern-wygrywa-w-szkocji-porazka-milanu</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę rozgrywana była druga część play-offów Ligi Mistrzów, w tym spotkanie byłego potencjalnego rywala Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Może na zewnątrz tego nie widzieliście, ale Vini świetnie pracował w defensywie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136781-ceballos-moze-na-zewnatrz-tego-nie-widzieliscie-ale-vini-swietnie-pracowal-w-defensywie</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 18:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos po meczu Ligi Mistrzów z Manchesterem City pojawił się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt z Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dublet De Llanosa na wagę awansu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136782-dublet-de-llanosa-na-wage-awansu</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 18:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1/16 finału Ligi Młodzieżowej Real Madryt pokonał Borussię Dortmund 2:0 i awansował do kolejnej rundy. Dwa razy na listę strzelców wpisał się Hugo de Llanos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Defensywa, która poznała się na Etihad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136780-defensywa-ktora-poznala-sie-na-etihad</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Valverde, Tchouaméni, Asencio i Mendy, którzy – jak podkreślił Ancelotti – nigdy wcześniej nawet nie trenowali razem w obronie, wyróżnili się w wymagającej konfrontacji z City</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 1/2 finału Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136779-terminarz-1-2-finalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Wed, 12 Feb 2025 17:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska potwierdziła terminy spotkań półfinałowych Pucharu Króla. Real Madryt zmierzy się w tej rundzie Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
