<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 May 2024 16:22:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nacho: Triumf w Lidze Mistrzów to najlepsze, co może ci się przytrafić w klubie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129882-nacho-triumf-w-lidze-mistrzow-to-najlepsze-co-moze-ci-sie-przytrafic-w-klubie</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho rozmawiał z dziennikarzami UEFA przed zbliżającym się finałem Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>10 lat od La Décimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129888-10-lat-od-la-decimy</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 16:53:00 GMT</pubDate>
        <description>24 maja 2014 roku legendarna bramka Sergio Ramosa na Estádio da Luz w Lizbonie zapoczątkowała kolejną złotą erę Realu Madryt w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile Real Madryt zarobi za mistrzostwo Hiszpanii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129886-ile-real-madryt-zarobi-za-mistrzostwo-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 16:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Końca dobiega sezon ligowy, więc dzienikarze hiszpańskich mediów informują, czy i jakie będą gratyfikacje finansowe za poszczególne miejsca zajmowane w lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Bycie faworytem nic dla nas nie znaczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129868-mateo-bycie-faworytem-nic-dla-nas-nie-znaczy</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Edy Tavares odpowiadali na pytania dziennikarzy przed rozpoczęciem rywalizacji w Final Four. Obaj wspomnieli, że chcieliby umożliwić Rudy’emu Fernándezowi zdobycie Euroligi w jego ostatnim sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Betis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129883-kadra-na-betis</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i ogłosił, kto będzie mógł zagrać w spotkaniu z Betisem na Santiago Bernabéu. Włoski szkoleniowiec nie może liczyć na dwóch zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Xavi wyrzucony z Barcelony!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129885-oficjalnie-xavi-wyrzucony-z-barcelony</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona poinformowała oficjalnie o zwolnieniu dotychczasowego trenera. Media zgodnie informują, że zastąpi go Hansi Flick.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Decyzja Kroosa to decyzja człowieka z jajami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129879-ancelotti-decyzja-kroosa-to-decyzja-czlowieka-z-jajami</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Betisem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się na portalu tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Betisem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129881-ostatni-trening-przed-betisem</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do spotkania z Betisem. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Caso Negreira: Sąd nie będzie analizował łapownictwa, a Laporta nie będzie objęty postępowaniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129880-caso-negreira-sad-nie-bedzie-analizowal-lapownictwa-a-laporta-nie-bedzie-objety-postepowaniem</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Najnowsze postanowienie Sądu Okręgowego w Barcelonie przeczy dość kontrowersyjnym ustaleniom sędziego śledczego w zakresie uznania Negreiry za funkcjonariusza publicznego i w efekcie wyłącza dalsze postępowanie w aspekcie łapownictwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Karambeu: Każdy wie, co się dzieje, gdy Real Madryt jest w finale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129705-karambeu-kazdy-wie-co-sie-dzieje-gdy-real-madryt-jest-w-finale</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Christian Karembeu, były pomocnik Realu (1998-2000) czy Olympiakosu (2001-2004) może się uśmiechnąć. Zarówno Królewscy jak i zespół z Pireusu wystąpią w tym sezonie w finałach europejskich pucharów. Francuz w wywiadzie dla dziennika Marca skomentował między innymi nadchodzący finał Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
