<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Mar 2025 08:27:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Como przygląda się sytuacji Fortei</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137785-marca-como-przyglada-sie-sytuacji-fortei</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Como zeszłego lata ściągnęło do siebie Nico Paza, który szybko stał się jedną z rewelacji Serie A. Jak donosi MARCA, ekipa prowadzona przez Cesca zwróciła swój wzrok w stronę jeszcze jednego gracza ze szkółki Królewskich. Tym razem mowa o Jesusie Fortei.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Carlo, na pewno Emilio powiedział ci…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137784-tebas-carlo-na-pewno-emilio-powiedzial-ci</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi jak zwykle postanowił zabłyszczeć w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Butragueño dwukrotnie prosił La Ligę o przełożenie meczu z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137783-cope-butragueno-dwukrotnie-prosil-la-lige-o-przelozenie-meczu-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Oprócz sporu między La Ligą a Realem Madryt, dotyczącego godziny sobotniego meczu, pojawiło się także zamieszanie wokół spotkania Królewskich z Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dwa dni wolnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137775-krolewscy-maja-dwa-dni-wolnego</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko dwóch zdrowych zawodników będzie mieć do dyspozycji Carlo Ancelotti podczas przerwy na reprezentacje. Pięciu graczy jest kontuzjowanych, a większość piłkarzy otrzymała powołania do reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelino: Patrząc na wysiłek zawodników, zasłużyliśmy na zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137770-marcelino-patrzac-na-wysilek-zawodnikow-zasluzylismy-na-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 08:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Villarrealu rozmawiał po spotkaniu z telewizją Movistar. Przedstawiamy wypowiedzi Marcelino.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García: Kluczem jest poświęcenie i praca każdego zawodnika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137776-fran-garcia-kluczem-jest-poswiecenie-i-praca-kazdego-zawodnika</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 07:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García udzielił kilku wypowiedzi dla klubowych mediów po zwycięskim meczu z Villarrealem. Poniżej przedstawiamy ich zapis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Skupmy się na terminarzu, który jest absolutnie absurdalny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137780-ancelotti-skupmy-sie-na-terminarzu-ktory-jest-absolutnie-absurdalny</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 06:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 spotkaniu z Villarrealem na Estadio de la Cerámica. Przedstawiamy zapis rozmowy z trenerem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Mieliśmy osobowość i chęci, by grać i wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137773-mbappe-mielismy-osobowosc-i-checi-by-grac-i-wygrac</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 spotkaniu z Villarrealem. Przedstawiamy zapis rozmowy z napastnikiem Realu Madryt, autorem dwóch bramek i MVP meczu z Żółtą Łodzią Podwodną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137781-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i spotkanie Barcelony z Atlético to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: La Liga zapewnia, że Real Madryt nie prosił o przełożenie meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137778-marca-la-liga-zapewnia-ze-real-madryt-nie-prosil-o-przelozenie-meczu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 23:51:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga ma zapewniać, że Real Madryt do dnia meczu z Villarrealem w żadnym momencie nie poruszył tematu możliwego przełożenia spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Granie dziś to brak szacunku do naszej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137771-courtois-granie-dzis-to-brak-szacunku-do-naszej-druzyny</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 spotkaniu z Villarrealem. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Powinienem mówić o Barcelonie, ale mamy poczucie wściekłości i niesprawiedliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137769-simeone-powinienem-mowic-o-barcelonie-ale-mamy-poczucie-wscieklosci-i-niesprawiedliwosci</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 21:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Atlético Madryt, Diego Simeone, stawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem z Barceloną. W trakcie rozmowy z dziennikarzami nie zabrakło oczywiście pytań o środowy mecz Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
