<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Oct 2025 10:48:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„La Liga musi szanować i uwzględniać postulaty oraz oczekiwania piłkarzy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143566-la-liga-musi-szanowac-i-uwzgledniac-postulaty-oraz-oczekiwania-pilkarzy</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Stowarzyszenie Hiszpańskich Piłkarzy (AFE) opublikowało komunikat, w którym analizuje odwołanie meczu w Miami, a przede wszystkim zwraca uwagę na samo ogłoszenie tej decyzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Flick nie poprowadzi Barcelony w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143565-oficjalnie-flick-nie-poprowadzi-barcelony-w-klasyku</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Odwołanie Katalończyków nie przyniosło skutku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obawy o mentalność Realu Madryt zwiększają presję na Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143561-obawy-o-mentalnosc-realu-madryt-zwiekszaja-presje-na-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wrześniowej klęsce 2:5 z Atlético w szatni Realu doszło do ostrej wymiany zdań, a na wierzch wyszły braki przywództwa po odejściu weteranów; Xabi Alonso próbuje zmienić kulturę pracy i dyscyplinę, mając obok Carvajala młodych nabytków oraz rosnące role Mbappé, Valverde i Tchouaméniego. Mimo przyzwoitych wyników bez poważnych testów, nadchodząca seria z Juventusem, Barceloną i Liverpoolem może zadecydować o wiarygodności projektu i zwiększyć presję na trenera. Całą sytuację na łamach The Athletic opisuje Mario Cortegana. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raphinha wrócił do treningów z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143563-raphinha-wrocil-do-treningow-z-zespolem</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk powinien być gotowy na Klasyk, który odbędzie się 26 października w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tacchinardi: Oddanie Huijsena było ogromnym błędem Juventusu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143562-tacchinardi-oddanie-huijsena-bylo-ogromnym-bledem-juventusu</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Alessio Tacchinardi, były gracz Juventusu, udzielił wywiadu dziennikowi AS przy okazji dzisiejszego meczu w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po trzecie zwycięstwo w Lidze Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143541-po-trzecie-zwyciestwo-w-lidze-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 3. kolejce Ligi Młodzieżowej Real Madryt podejmie Juventus. Królewscy mają na koncie 6 punktów, a Stara Dama na razie pozostaje bez żadnego punktu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chcieć pamiętać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143546-chciec-pamietac</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niektórzy piją, żeby zapomnieć, ale czasami po prostu zapomina się samo, bo i nie za bardzo jest co zapamiętywać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak upadł mecz w Miami?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143560-jak-upadl-mecz-w-miami</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedwcześnie ogłosiła mecz, który nie odbędzie się na amerykańskiej ziemi. Zlekceważono gniew piłkarzy oraz stanowisko Realu Madryt, rządu i CONCACAF. Na łamach dziennika AS kulisy i chronologię wydarzeń opisał Ruby Arés. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: W Klasyku mamy ogromną chęć rewanżu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143535-carvajal-w-klasyku-mamy-ogromna-chec-rewanzu</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juventus lubi ostatnio zaskakiwać Real na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143549-juventus-lubi-ostatnio-zaskakiwac-real-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos wygrali tylko jedno z ostatnich czterech spotkań z Juve w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>222 zł za gola Realu z Juventusem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143559-222-zl-za-gola-realu-z-juventusem</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>#współpracareklamowa #reklamaSTS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143550-kartka-z-kalendarza-22-pazdziernika</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego prawego obrońcy Królewskich, zwycięski Klasyk, bardzo dobre spotkanie na Anfield, wygrana z Sevillą i wielki mecz z Borussią Dortmund. Co działo się 22 października?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
