<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Jul 2025 14:28:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x00: Q&A – Szybciej sprzedałbyś Viniciusa czy Rodrygo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141467-podcast-7x00-q-a-szybciej-sprzedalbys-viniciusa-czy-rodrygo</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym odpowiadamy na pytania czytelników i słuchaczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Getafe będzie czekało na Gonzalo do końca okienka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141468-ser-getafe-bedzie-czekalo-na-gonzalo-do-konca-okienka</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Azulones czekają na to, czy atakujący znajdzie się w planach Xabiego Alonso na ten sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundialowy problem Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141466-mundialowy-problem-arbeloi</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Powołania do młodzieżowej kadry La Roja na Mistrzostwa Świata U-20 mogą przetrzebić kadrę rezerw Realu na kilka tygodni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Chuma Okeke zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141465-oficjalnie-chuma-okeke-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Chuma Okeke jest czwartym wzmocnieniem koszykarskiej sekcji Realu Madryt. Amerykanin podpisał dwuletnią umowę. Do tej pory nigdy jeszcze nie grał w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lorenzo Aguado piłkarzem Albacete</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141464-oficjalnie-lorenzo-aguado-pilkarzem-albacete</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Kastylijski klub ogłosił pozyskanie wychowanka Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendy myśli tylko o powrocie do formy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141463-mendy-mysli-tylko-o-powrocie-do-formy</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 10:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Ferland Mendy ma jasny plan. Podczas urlopu ciężko pracuje nad powrotem do formy, by pomimo plotek jak najszybciej udowodnić swoją wartość w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos cały czas w zawieszeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141462-ceballos-caly-czas-w-zawieszeniu</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie ma w planach pozbywać się Daniego Ceballosa, ponieważ zmusiłoby to klub do dokonania transferu innego zawodnika. Sam pomocnik czeka jednak na oferty z miejsc, gdzie mógłby otrzymać ważniejszą rolę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo na ziemi niczyjej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141461-rodrygo-na-ziemi-niczyjej</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Rodrygo w dalszym ciągu stoi pod dużym znakiem zapytania. Brazylijczyk zawiódł w sezonie 2024/25, nie strzela goli, jego wartość spada i na razie nie odnajduje się u Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141458-kartka-z-kalendarza-30-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz towarzyski z polskim klubem, transfer niemieckiego pomocnika i sparing z Barceloną w Stanach Zjednoczonych. Co działo się 30 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Di Marzio: Como chce wykupić 100% praw do Nico Paza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141460-di-marzio-como-chce-wykupic-100-praw-do-nico-paza</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zdecydowali się pozostawić Argentyńczyka na kolejny rok w Como. Włosi chcieliby wykupić pełne prawa do zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vozpópuli: Rosną wpływy bankiera Florentino w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141457-vozpopuli-rosna-wplywy-bankiera-florentino-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Bankier i doradca prezesa coraz bardziej zyskuje na znaczeniu. Klubowe źródła wskazują na jego coraz większy udział w najważniejszych projektach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroto: Myślę, że do stycznia Vinícius przedłuży umowę z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141455-maroto-mysle-ze-do-stycznia-vinicius-przedluzy-umowe-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza. Maroto to były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego wypowiedzi w sprawie Viníciusa wystosowane w rozmowie z Ramónem Álvarez de Monem. W ostatnich latach to on przedstawiał poprawne informacje w sprawie Kyliana Mbappé czy podawał nowe wiadomości w sprawie Superligi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
