<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 08 May 2025 09:44:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Huijsen gotów pójść śladem Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139308-marca-huijsen-gotow-pojsc-sladem-bellinghama</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik odrzucił lepsze oferty, by zagrać w Realu Madryt. Środkowy obrońca podąża jego śladem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Transfer Miguela do Atlético jest niemożliwy, a Real cały czas go obserwuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139307-relevo-transfer-miguela-do-atletico-jest-niemozliwy-a-real-caly-czas-go-obserwuje</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 10:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca nie trafi na Metropolitano, ale może trafić na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hernández Hernández na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139278-hernandez-hernandez-na-klasyk</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 10:11:00 GMT</pubDate>
        <description>42-latek z Wysp Kanaryjskich poprowadzi niedzielny mecz Barcelony z Realem Madryt. Sędzią VAR będzie Juan Martínez Munuera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo w poważnych tarapatach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139305-rodrygo-w-powaznych-tarapatach</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 09:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler wykorzystał słabą formę Brazylijczyka i wyprzedził go w hierarchii zespołu. W obliczu obecności Viníciusa, Mbappé i Bellinghama jego miejsce w wyjściowej jedenastce staje się coraz mniej pewne. Dla klubu jego sprzedaż wydaje się realną opcją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wenger: Przypadek Trenta to nowy trend</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139290-wenger-przypadek-trenta-to-nowy-trend</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Arsenalu, Arsène Wenger, w wywiadzie dla beIN Sports skomentował ostatnie informacje dotyczące Trenta Alexandra-Arnolda, który oficjalnie poinformował o tym, że po sezonie opuści Liverpool. Pewniakiem do pozyskania Anglika jest Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: San Antonio Spurs zainteresowane Hugo Gonzálezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139297-as-san-antonio-spurs-zainteresowane-hugo-gonzalezem</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Hugo González może latem odejść z Realu Madryt. Hiszpan weźmie udział w Drafcie, a szczególnie zainteresowana nim jest drużyna San Antonio Spurs.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139304-kartka-z-kalendarza-8-maja</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza Realu Madryt i Barcelony, pierwszy finał Pucharu UEFA, kanonada z Málagą z sześcioma różnymi zdobywcami bramek, zwycięstwo z Valencią, które było jednocześnie pożegnaniem obrońcy, a także najpiękniejszy wieczór Joselu i kolejna remontada. Co działo się 8 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W Chorwacji zadebiutuje sztuka teatralna o życiu Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139293-w-chorwacji-zadebiutuje-sztuka-teatralna-o-zyciu-modricia</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 08:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć wciąż nie wiadomo na sto procent, czy Luka Modrić pozostanie w Realu Madryt na kolejny sezon, to jednak pewne jest, że w najbliższych miesiącach mocno zaznaczy on swoją obecność w Chorwacji. Nie zrobi tego jednak osobiście, lecz jako postać sztuki teatralnej opowiadającej o jego życiu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Beckham: Zostałem sprzedany do Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139303-beckham-zostalem-sprzedany-do-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 08:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik ujawnił, że był bliski transferu na Camp Nou, ale preferował tylko przenosiny do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gavi: Nie chcieli, żebyśmy doszli do tego finału, bo byli obs*ani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139294-gavi-nie-chcieli-zebysmy-doszli-do-tego-finalu-bo-byli-obs-ani</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 07:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Barcelony błysnął w mediach społecznościowych. Nie wiadomo do kogo konkretnie zostały skierowane jego słowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Kluby narzekają raz czy dwa, a Real Madryt robi to co tydzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139295-tebas-kluby-narzekaja-raz-czy-dwa-a-real-madryt-robi-to-co-tydzien</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi, Javier Tebas, był gościem podcastu Fundacji Jana XXIII. W trakcie rozmowy oczywiście nie zabrakło tematów związanych z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real pracuje nad transferem Huijsena na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139302-ser-real-pracuje-nad-transferem-huijsena-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocnym programie El Larguero w radiu SER przekazano najnowsze informacje w sprawie planów transferowych Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
