<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Jan 2025 08:57:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nowe życie Higuaína w Miami – ogniwo łączące Brest z Madrytem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136269-nowe-zycie-higuaina-w-miami-ogniwo-laczace-brest-z-madrytem</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik Realu Madryt, który trzymał się z dala od piłki nożnej, urodził się we francuskim mieście.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136274-kartka-z-kalendarza-29-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 09:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz w Belgradzie na śniegu, wygrana z Milanem oraz starcia z Realem Sociedad i Saragossą. Co działo się 29 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roy: Nie wyjdziemy na boisko, by się przyglądać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136255-roy-nie-wyjdziemy-na-boisko-by-sie-przygladac</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Éric Roy wziął udział w konferencji prasowej przed ostatnim meczem fazy ligowej Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Brestu z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielka transformacja Realu Madryt pod rządami Florentino Péreza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136265-wielka-transformacja-realu-madryt-pod-rzadami-florentino-pereza</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zmiany jeszcze się nie zakończyły, ponieważ prezes Królewskich ma przed sobą kolejne cztery lata, by ostatecznie ukształtować Real Madryt zgodnie ze swoją wizją i ambicjami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uwaga na… murawę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136257-uwaga-na-murawe</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie media zwróciły uwagę na dodatkową przeszkodę dla Realu Madryt w meczu z Brestem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vinícius zorganizował w domu kolację dla całej drużyny i jednej z legend Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136273-as-vinicius-zorganizowal-w-domu-kolacje-dla-calej-druzyny-i-jednej-z-legend-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 08:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zacieśnił więzi z zespołem. Po zdobyciu nagrody The Best podarował wszystkim luksusowe walizki Louis Vuitton, a niedawno zaprosił do swojego domu całą drużynę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pasażer na gapę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136263-pasazer-na-gape</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Lorenzo Aguado poleciał z drużyną do Guingamp, choć nie ma go w kadrze i nie będzie mógł zagrać w dzisiejszym mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szatnia Realu czuje się gotowa na zdobycie mistrzostwa… ale wie, że w Lidze Mistrzów potrzeba poprawy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136272-szatnia-realu-czuje-sie-gotowa-na-zdobycie-mistrzostwa-ale-wie-ze-w-lidze-mistrzow-potrzeba-poprawy</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wpadki Atlético zostały przyjęte z radością w drużynie, a Królewscy chcą przenieść swoją dobrą passę na europejskie rozgrywki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brest – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136259-brest-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do meczu Ligi Mistrzów bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão i Eduardo Camavingi. Zawieszony na to spotkanie jest Vinícius Júnior. Poza grupą z nieznanych powodów pozostaje Jesús Vallejo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Asencio może otrzymywać powołanie do reprezentacji U-21</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136271-relevo-asencio-moze-otrzymywac-powolanie-do-reprezentacji-u-21</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 07:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Dobra forma zawodnika z Wysp Kanaryjskich sprawiła, że znalazł się pod stałą obserwacją. Luis de la Fuente ma go na uwadze, ale obrońca najpierw miałby otrzymać powołanie do młodzieżowej kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius zaangażował się w Kings League Brasil</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136268-vinicius-zaangazowal-sie-w-kings-league-brasil</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 07:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wspierał Loud Sports Club w poszukiwaniu zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jakiej kombinacji wyników potrzebuje Real, by awansować do TOP8? [KALKULATOR]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136261-jakiej-kombinacji-wynikow-potrzebuje-real-by-awansowac-do-top8-kalkulator</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Superkomputer firmy Opta przy 50 tysiącach symulacji daje Realowi Madryt 2,9% szans na awans do najlepszej ósemki fazy ligowej Ligi Mistrzów, czyli Królewscy odnieśli ten sukces tylko w 1450 na 50 tysięcy przypadków. Media pochylają się nad tym, czego potrzebuje ekipa Carlo Ancelottiego, by dokonać tego cudu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
