<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Jan 2025 09:40:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dani Rodríguez: Zachęcam Asencio, żeby nauczył się wygrywać, bo jest tu tylko od dwóch dni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135671-dani-rodriguez-zachecam-asencio-zeby-nauczyl-sie-wygrywac-bo-jest-tu-tylko-od-dwoch-dni</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Rodríguez rozmawiał z mediami po wczorajszym meczu i nie mógł przeboleć zachowania stopera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Morlanes i Maffeo poważnie znieważyli Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135670-chiringuito-morlanes-i-maffeo-powaznie-zniewazyli-asencio</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Mallorcą przyniósł serię prowokacji i zachowań, które przekroczyły oczekiwania. Pojawiły się bardzo poważne oskarżenia i niektórzy wnoszą o reakcję ze strony Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szatnia Realu nie ma wątpliwości: „Maffeo przyszedł prowokować i wiedział, kogo wybrać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135669-szatnia-realu-nie-ma-watpliwosci-maffeo-przyszedl-prowokowac-i-wiedzial-kogo-wybrac</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Winny nie zawsze nosi białe barwy. Piłkarze Realu, mimo swoich sukcesów i błędów, są przekonani, że Maffeo przyszedł, by prowokować i zniszczyć mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mascarell: Jesteśmy rodziną i bronimy Maffeo na śmierć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135668-mascarell-jestesmy-rodzina-i-bronimy-maffeo-na-smierc</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 09:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Omar Mascarell, pomocnik Mallorki, który wychowywał się w Realu Madryt, rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po przegranym 0:3 półfinale Superpucharu Hiszpanii z Królewskimi. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135665-kartka-z-kalendarza-10-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Koniec Juanito w Atlético, Złota Piłka dla Mourinho i 5:3 z Atlético. Co działo się 10 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Žalgiris jest w stanie pokonać każdego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135650-mateo-zalgiris-jest-w-stanie-pokonac-kazdego</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 08:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Džanan Musa wypowiedzieli się krótko przed spotkaniem z Žalgirisem w Eurolidze. Trener podkreślał, że znaczenie będzie miała koncentracja od początku do końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Dominowaliśmy od początku do końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135662-lucas-dominowalismy-od-poczatku-do-konca</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 3:0 meczu z Mallorcą w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Dziękuję Lucasowi za asystę, była perfekcyjna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135659-rodrygo-dziekuje-lucasowi-za-asyste-byla-perfekcyjna</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 3:0 meczu z Mallorcą w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 3:0 Mallorca [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135666-real-madryt-3-0-mallorca-video</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W półfinale Superpucharu Hiszpanii Real Madryt pokonał Mallorcę 3:0 po trafieniach Jude'a Bellinghama i Rodrygo Goesa oraz golu samobójczym Martina Valjenta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135664-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbliżający się Klasyk to najważniejsza kwestia poruszana na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mallorca zagrała tak, jak musiała</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135663-ancelotti-mallorca-zagrala-tak-jak-musiala</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po wygranym półfinale Superpucharu Hiszpanii z Mallorcą. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Valverde zakończyli półfinał z przeciążeniami mięśniowymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135661-bellingham-i-valverde-zakonczyli-polfinal-z-przeciazeniami-miesniowymi</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 22:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ obu pomocników w finale stoi pod znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
