<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Dec 2025 15:58:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kylian coraz bliżej rekordu Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144954-kylian-coraz-blizej-rekordu-cristiano</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé potrzebuje trzech goli w dwóch najbliższych meczach, aby wyrównać rekord 59 bramek Cristiano Ronaldo zdobytych w jednym roku kalendarzowym w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louzán: Kluby muszą szukać nowego wytłumaczenia, bo sędzia jest profesjonalistą i ludzki błąd istnieje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144953-louzan-kluby-musza-szukac-nowego-wytlumaczenia-bo-sedzia-jest-profesjonalista-i-ludzki-blad-istnieje</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Louzán podsumował wszystkie postępy, jakich Federacja dokonała w sprawach sędziowskich w ostatnim roku, i zapowiedział kilka nowości, między innymi stworzenie narzędzia, dzięki któremu środowisko sędziowskie będzie mogło sporządzać protokół meczowy w czasie rzeczywistym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Kto może uwierzyć, że płacono za raporty, o których trenerzy nawet nie wiedzieli?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144952-florentino-kto-moze-uwierzyc-ze-placono-za-raporty-o-ktorych-trenerzy-nawet-nie-wiedzieli</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt wziął udział w ten poniedziałek w tradycyjnym świątecznym obiedzie z prasą, zorganizowanym w Valdebebas. To spotkanie, na stałe wpisane w kalendarz Królewskich, jest okazją do podsumowania roku i rozmów między władzami klubu a przedstawicielami mediów. Wcześniej Florentino Pérez wygłosił przemówienie do wszystkich zgromadzonych na sali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Co chce grać Real Xabiego? Tego nie wie nikt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144951-pedrerol-co-chce-grac-real-xabiego-tego-nie-wie-nikt</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito skomentował sytuację Xabiego Alonso. Przedstawiamy wypowiedzi prowadzącego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iturralde González: Szef sędziów wysyła komunikat, żeby VAR wchodził coraz rzadziej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144950-iturralde-gonzalez-szef-sedziow-wysyla-komunikat-zeby-var-wchodzil-coraz-rzadziej</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Iturralde González był gościem programu Carrusel Deportivo na antenie Cadena SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego arbitra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bierność La Ligi i Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej podczas przesłuchania Laporty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144949-biernosc-la-ligi-i-hiszpanskiej-federacji-pilkarskiej-podczas-przesluchania-laporty</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawniczka Federacji nie zadała prezesowi Barçy ani jednego pytania, a wysłannik Tebasa zadał tylko jedno – w przeciwieństwie do kilkunastu pytań prawnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Deportivo Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144948-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 2:1 z Deportivo Alavés w La Lidze. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zwycięstw Courtois i 100 ligowych meczów Rüdigera w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144943-200-zwyciestw-courtois-i-100-ligowych-meczow-ruedigera-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczorajszy, wygrany 2:1 mecz z Deportivo Alavés na Mendizorrozie był wyjątkowy dla Thibaut Courtois i Antonio Rüdigera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Endrick dołączy do Lyonu jeszcze w grudniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144947-chiringuito-endrick-dolaczy-do-lyonu-jeszcze-w-grudniu</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcos Benito to dziennikarz Chiringuito, który utrzymuje bliskie relacje z Brazylijczykami z Realu Madryt i ich otoczeniem. Tym razem podzielił się informacjami dotyczącymi najbliższej przyszłości Endricka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędziowanie doprowadza Real do wściekłości: „To już nie jest ludzki błąd”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144946-sedziowanie-doprowadza-real-do-wscieklosci-to-juz-nie-jest-ludzki-blad</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madrid TV uderza w Garcíę Verdurę, podkreślając, że jest Katalończykiem i sędziował w Pucharze Gampera, oraz w Gonzáleza Fuertesa po jego „groźbach” sprzed ostatniego finału Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdepeñas: To marzenie każdego dziecka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144942-valdepenas-to-marzenie-kazdego-dziecka</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Víctor Valdepeñas udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 meczu z Deportivo Alavés, w którym oficjalnie zadebiutował w pierwszej drużynie Realu Madryt. Przedstawiamy zapis rozmowy z wychowankiem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144945-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Mon, 15 Dec 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym spotkaniu z Deportivo Alavés dzisiaj zawodnicy otrzymali dzień wolny. Najbliższy mecz rozegrają w środę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
