<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Apr 2024 11:54:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Anglli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128847-krolewscy-sa-juz-w-anglli</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>22 powołanych zawodników dotarło już do Anglii, gdzie Królewscy zmierzą się jutro w rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol, na którego czekał Ancelotti</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128805-gol-na-ktorego-czekal-ancelotti</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni był najlepszym graczem na boisku w meczu z Mallorcą. Francuz nie tylko dał swoim golem zwycięstwo Królewskim, lecz także błyszczał w wielu innych aspektach gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobry mecz Chusta z Barceloną, słabe zawody Blanco i Kubo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128807-dobry-mecz-chusta-z-barcelona-slabe-zawody-blanco-i-kubo</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie był to udany weekend dla byłych lub cały czas obecnych madridistas. Z dobrej strony pokazał się Chust, choć jego drużyna i tak przegrała z Barceloną, więc niezwykle trudno jest wybrać najlepszego. Ale mimo wszystko – spróbujmy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do Manchesteru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128846-krolewscy-wylecieli-do-manchesteru</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>22 powołanych zawodników jest już w drodze do Anglii, gdzie Królewscy zmierzą się jutro w rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128843-kartka-z-kalendarza-16-kwietnia</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera, a także koszykarskiej legendy, która do dziś nosi białą koszulkę, remis w Klasyku i TEN RAJD Garetha Bale'a. Co działo się 16 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128838-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 31. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rewanż Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128832-rewanz-ruedigera</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger w środę wróci na Etihad, by odkuć się za pozostawienie go na ławce przed sezonem. Niemiec w Madrycie po raz kolejny okazał się najlepszym antidotum na Haalanda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 złotych za gola Realu lub City!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128841-300-zlotych-za-gola-realu-lub-city</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Macron: Skład na Igrzyska? Wierzę we francuskie i europejskie kluby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128842-macron-sklad-na-igrzyska-wierze-we-francuskie-i-europejskie-kluby</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę pozostanie symboliczna granica 100 dni do rozpoczęcia Igrzysk w Paryżu. Jednym z głównych tematów poza bezpieczeństwem jest między innymi występ Kyliana Mbappé w drużynie piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti zabiera do Manchesteru piłkarza Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128840-relevo-ancelotti-zabiera-do-manchesteru-pilkarza-castilli</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Castilli ma znaleźć się w grupie piłkarzy, która wyleci dzisiaj przed południem do Manchesteru na rewanż z City. Nie jest jednak zarejestrowany w Lidze Mistrzów i nie może pomóc Królewskim w środowym meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
