<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Dec 2024 01:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Endrickowi nie pomoże wystawianie go, gdy drużynie nie idzie dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134912-ancelotti-endrickowi-nie-pomoze-wystawianie-go-gdy-druzynie-nie-idzie-dobrze</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 01:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Rayo Vallecano w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134928-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Świąteczne spotkanie Realu Madryt i forma Ferrana Torresa to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo wraca na scenę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134923-rodrygo-wraca-na-scene</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 22:03:00 GMT</pubDate>
        <description>23-latek jest już gotowy do gry i będzie musiał zastąpić z Rayo kontuzjowanego Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 17. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134922-telewizyjny-terminarz-17-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami siedemnasta kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Rayo. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze i koszykarze odwiedzili dzieci w szpitalach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134921-pilkarze-i-koszykarze-odwiedzili-dzieci-w-szpitalach</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze i koszykarze po popołudniowym świątecznym obiedzie odwiedzili madryckie szpitale, by wręczyć prezenty ich najmłodszym pacjentom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iñigo Pérez: Chcemy wyjść bez kompleksów i zagrać odważnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134920-inigo-perez-chcemy-wyjsc-bez-kompleksow-i-zagrac-odwaznie</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Rayo Vallecano, Iñigo Pérez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 17. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos potrzebny bardziej niż kiedykolwiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134919-ceballos-potrzebny-bardziej-niz-kiedykolwiek</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 18:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomimo upływu miesięcy cień Toniego Kroosa pozostaje długi. Real Madryt umiał zastąpić wiele legend, ale w przypadku Niemca znalezienie złotego środka okazało się wyjątkowo trudne. Pomocnik spełniał w systemie gry Ancelottiego zbyt wiele ważnych funkcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois nigdy nie pęka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134918-courtois-nigdy-nie-peka</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Courtois jest zawsze na posterunku. Nawet jeśli drużyna uwypukla swe niedoskonałości, Belg wychodzi z tego bez szwanku. Thibaut zalicza kolejny sezon, w którym wyczynia cuda, wychwala bramkarza Królewskich AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Tak, kontuzje to wymówki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134917-guardiola-tak-kontuzje-to-wymowki</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola i jego Manchester City w ostatnich 10 meczach zaliczyli bilans 1 wygranej, 2 remisów i 7 porażek. Obywatele zmagają się z plagą kontuzji podobną do problemów Realu Madryt. Przedstawiamy podejście Katalończyka do tej sytuacji, którą w stopniu zdrowotnym na pewno można przyrównać do tej Królewskich. Wypowiedzi pochodzą z jego konferencji prasowej przed niedzielnymi derbami Manchesteru.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé zmaga się z objawami infekcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134916-mbappe-zmaga-sie-z-objawami-infekcji</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuza zabrakło dzisiaj w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mroczne oblicze Pucharu Króla i zaginione pieniądze po meczu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134895-mroczne-oblicze-pucharu-krola-i-zaginione-pieniadze-po-meczu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Arandina, klub grający w Tercera RFEF, nie osiągnęła oczekiwanej stabilizacji finansowej po awansie przez kilka rund w ubiegłym roku i meczu z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy zjedli świąteczny obiad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134915-krolewscy-zjedli-swiateczny-obiad</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes spotkał się dzisiaj z piłkarzami, koszykarzami i piłkarkami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
