<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Dec 2024 16:44:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bez śladu po Asensio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135237-bez-sladu-po-asensio</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Marco Asensio po wygaśnięciu kontraktu z Realem Madryt przeniósł się do PSG. Liczył na to, że w stolicy Francji wreszcie będzie pełnił funkcję, jakiej nie mógł doczekać się w stolicy Hiszpanii. Rzeczywistość jak na razie brutalnie weryfikuje założenia atakującego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gorący styczeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135228-goracy-styczen</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 15:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt czeka bardzo intensywny pierwszy miesiąc nowego roku. Królewscy mogą rozegrać w nim aż 9 spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler Najlepszym Piłkarzem U-23 La Ligi w grudniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135242-gueler-najlepszym-pilkarzem-u-23-la-ligi-w-grudniu</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek zdobył w grudniu jedną bramkę i zapisał na swoim koncie dwie asysty, dzięki czemu został wybrany najlepszym piłkarzem La Ligi do lat 23.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niesamowita przemiana Joana Martíneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135240-niesamowita-przemiana-joana-martineza</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Nastoletni stoper pochwalił się swoją pracą nad masą mięśniową podczas rehabilitacji po poważnej kontuzji kolana, której doznał w sierpniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Powrót Ceballosa do Betisu zimą wykluczony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135238-as-powrot-ceballosa-do-betisu-zima-wykluczony</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć o ewentualnym powrocie Daniego Ceballosa do Betisu mówi się praktycznie co chwilę, jego transfer na Benito Villamarín tej zimy wydaje się niemożliwy. Główna przeszkoda? Żadne zaskoczenie – pieniądze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Bayeru: Zakładamy, że Xabi zostanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135239-dyrektor-bayeru-zakladamy-ze-xabi-zostanie</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Carro, dyrektor generalny Bayeru Leverkusen, udzielił wywiad dla gazety Kölner Stadt-Anzeiger, w którym zdementował informacje o przedłużeniu kontraktu przez Floriana Wirtza i wypowiedział się na temat przyszłości Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dość nocnych meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135235-dosc-nocnych-meczow</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>W tym sezonie prawie wszystkie wyjazdowe mecze Realu Madryt zaczynają się o 21:00. Jedyne wyjątki to ligowy mecz z Leganés i finał Pucharu Interkontynentalnego. W klubie panuje w związku z tym coraz większa frustracja i zniecierpliwienie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>¡Feliz Navidad y Próspero Año Nuevo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135219-feliz-navidad-y-prospero-ano-nuevo</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Z okazji Świąt Bożego Narodzenia Redakcja RealMadryt.pl pragnie życzyć wszystkim Czytelnikom naszego serwisu zdrowia, radości i sukcesów w nadchodzącym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zenden: Vinícius ma też wady, jak symulowanie czy domaganie się nieistniejących karnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135229-zenden-vinicius-ma-tez-wady-jak-symulowanie-czy-domaganie-sie-nieistniejacych-karnych</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Boudewijn Zenden to między innymi były piłkarz Barcelony, który grał też w Chelsea czy Liverpoolu. Holender udzielił wywiadu arabskiej Koorze, w którym poruszył tematy związane z La Ligą, w tym także Realem Madryt. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy nie otrzymają naszywki na koszulkę za Puchar Interkontynentalny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135234-krolewscy-nie-otrzymaja-naszywki-na-koszulke-za-puchar-interkontynentalny</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 10:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana w Pucharze Interkontynentalnym nie przyniosła Królewskim dodatkowej nagrody w postaci naszywki na koszulkę. Z tą ciągle grają piłkarze Manchesteru City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135226-kartka-z-kalendarza-24-grudnia</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i bramkarza oraz wyjątkowe wyróżnienie dla Alfredo Di Stéfano. Co działo się 24 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x16: Świąteczny czteropak</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135230-podcast-6x16-swiateczny-czteropak</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym podsumowujemy pierwszą część sezonu Realu Madryt. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
