<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Feb 2026 06:24:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt w czołówce rankingu drużyn najlepiej grających piłką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146328-real-madryt-w-czolowce-rankingu-druzyn-najlepiej-grajacych-pilka</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Obserwatorium CIES tym razem przedstawiło zestawienie drużyn najlepiej grających piłką. Królewscy znaleźli się w czołówce wśród 5 topowych lig w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Enzo: Jestem bardzo szczęśliwy w Chelsea</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146325-enzo-jestem-bardzo-szczesliwy-w-chelsea</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W Hiszpanii odżyły plotki na temat sprowadzenia Argentyńczyka jako rozwiązania do środka pola. Sam pomocnik w najnowszym wywiadzie podkreślił, że czuje się dobrze w Londynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146329-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Otwarcie zimowych Igrzysk Olimpijskich i nowa umowa Fermína to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L'Équipe: Mbappé nasłał komornika na PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146323-lequipe-mbappe-naslal-komornika-na-psg</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Paris Saint-Germain zostało w piątek odwiedzone przez komornika, który złożył w siedzibie klubu wezwanie do zapłaty kwoty, jaką klub wciąż jest winien Kylianowi Mbappé w ramach sporu trwającego między obiema stronami od momentu odejścia zawodnika jako wolnego gracza latem 2024 roku. W tym przypadku chodzi o kwotę blisko sześciu milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rodrygo Goes kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146322-oficjalnie-rodrygo-goes-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował o urazie Brazylijczyka, który wypada z meczu na Mestalli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: La Liga i Federacja zamieniły terminy finału Pucharu Króla i kolejki Primera División</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146321-oficjalnie-la-liga-i-federacja-zamienily-terminy-finalu-pucharu-krola-i-kolejki-primera-division</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 18:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Po miesiącach debat i szukania rozwiązania dzisiaj potwierdzono, że La Liga i Federacja dogadały się w sprawie zamiany weekendów z finałem Pucharu Króla i kolejką Primera División.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sociedad przyjedzie na Bernabéu trzy dni po derbowym półfinale Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146320-sociedad-przyjedzie-na-bernabeu-trzy-dni-po-derbowym-polfinale-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj poznaliśmy pary i terminy półfinałowych starć Pucharu Króla. Przyszłotygodniowy rywal Królewskich w La Lidze rozegra swoje spotkanie na 3 dni przed wizytą w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/8 finału Ligi Młodzieżowej z Chelsea</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146319-w-1-8-finalu-ligi-mlodziezowej-z-chelsea</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Młodzież Realu Madryt po przejściu Olympique'u Marsylia poznał już następnego rywala w Lidze Młodzieżowej. W ewentualnym półfinale Królewscy mogą zmierzyć się z Legią Warszawa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sekret Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146315-sekret-endricka</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Osobisty trener, kucharz, ochroniarz, opieka Roc Nation… Gwiazda żyje wyłącznie dla futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rodrygo zmaga się z przeciążeniem mięśniowym po testach Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146318-as-rodrygo-zmaga-sie-z-przeciazeniem-miesniowym-po-testach-pintusa</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk ominął dwa treningi z zespołem i wszystko wskazuje na to, że może nie być w pełni gotowy na mecz z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gaspart: Real i Florentino nie wyrządzają krzywdy Barcelonie, tylko futbolowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146317-gaspart-real-i-florentino-nie-wyrzadzaja-krzywdy-barcelonie-tylko-futbolowi</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Gaspart stawił się w piątek w sądzie w Barcelonie. Były prezes Dumy Katalonii zeznawał jako świadek przed sędzią prowadzącą postępowanie dotyczące płatności klubu na rzecz José Maríi Enríqueza Negreiry. Gaspart kategorycznie zaprzeczył, jakoby Barça kupowała sędziów. Ostro skrytykował też sposób działania i oskarżenia Realu Madryt w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146316-trzech-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 13:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Valencią.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
