<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Dec 2025 13:57:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mecze Superpucharu Hiszpanii w Eleven Sports</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145132-oficjalnie-mecze-superpucharu-hiszpanii-w-eleven-sports</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze Superpucharu Hiszpanii w tym i kolejnych sezonach będą pokazywane w Eleven Sports, które transmituje także rozgrywki Pucharu Króla oraz mecze La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt z najwyższymi wpływami z praw telewizyjnych w Hiszpanii za ostatni sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145130-oficjalnie-real-madryt-z-najwyzszymi-wplywami-z-praw-telewizyjnych-w-hiszpanii-za-ostatni-sezon</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga rozdziela 1 432 miliony euro z praw telewizyjnych. Real Madryt i Barcelona otrzymują mniej niż w poprzednim sezonie</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Kibice wspierają Xabiego i pokazują drzwi Viníciusowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145129-marca-kibice-wspieraja-xabiego-i-pokazuja-drzwi-viniciusowi</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański dziennik sporządził ankietę, w której kibice stwierdzili, że to piłkarze w największym stopniu odpowiadają za obecny obraz zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso kupuje czas, ale drużyna wciąż pozostaje nieobecna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145128-xabi-alonso-kupuje-czas-ale-druzyna-wciaz-pozostaje-nieobecna</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt odniósł skromne zwycięstwo nad Sevillą, która nie miała determinacji w obu polach karnych. Los Blancos nie rozwiązują swoich problemów, a Bernabéu traci cierpliwość. Mecz z innej perspektywy na łamach El Confidencial opisuje Ángel del Riego. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zimowa przerwa w strefie spadkowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145123-zimowa-przerwa-w-strefie-spadkowej</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po 16 kolejkach Real Madryt C znajduje się w strefie spadkowej. Powtarza się sytuacja sprzed roku, kiedy pracę stracił poprzedni szkoleniowiec.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Można zmniejszyć poziom wyciszenia Bernabéu o połowę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145124-mozna-zmniejszyc-poziom-wyciszenia-bernabeu-o-polowe</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge García, dyrektor Jansen Iberia, czyli hiszpańskiej filii szwajcarskiej grupy udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. To właśnie Jansen odpowiadają za to, że na stadionie Realu Madryt znalazło się około 400 stalowych drzwi, których trwałość ma sięgać nawet 100 lat. Mają też wspierać cel maksymalnego wyciszenia dźwięku „uciekającego” na zewnątrz, co od miesięcy spędza sen z powiek okolicznym mieszkańcom. Mowa o firmie o światowej renomie, z której usług korzysta również odwieczny rywal, Barcelona: zlecił on Jansen wykonanie zabudów w tunelu prowadzącym z szatni w odnowionym stadionie. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145127-kartka-z-kalendarza-22-grudnia</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika i trenera, bolesna lekcja futbolu od Isco i spółki i kolejny zwycięski finał Klubowych Mistrzostw Świata. Co działo się 22 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Panie Laporta, Barçę zdyskredytowało tylko czterech jej prezesów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145122-panie-laporta-barce-zdyskredytowalo-tylko-czterech-jej-prezesow</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedro Morata to dziennikarz Marki i radia COPE z Walencji, który zajmuje się sprawami organizacyjnymi i finansowymi w hiszpańskim futbolu. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego felietonu, w którym ponownie bardzo krytycznie ocenia ostatnie posunięcia Joana Laporty i Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Rodrygo czy Vinícius?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145126-glos-kibica-rodrygo-czy-vinicius</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Celem Realu jest przedłużenie umowy z Viníciusem ponad wszystko, ale on chce zarabiać niemal jak Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145120-celem-realu-jest-przedluzenie-umowy-z-viniciusem-ponad-wszystko-ale-on-chce-zarabiac-niemal-jak-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana skomentował sytuację Viníciusa podczas audycji w programie Carrusel Deportivo z Danim Garrido. Przedstawiamy wypowiedzi dziennikarza Cadena SER.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145125-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko wygrało z Komorami w meczu otwarcia Pucharu Narodów Afryki [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145121-maroko-wygralo-z-komorami-w-meczu-otwarcia-pucharu-narodow-afryki-video</link>
        <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 22:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu otwarcia Pucharu Narodów Afryki 2025 gospodarze turnieju pewnie wygrali z dużo niżej notowanym rywalem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
