<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Oct 2025 07:40:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt szuka zastępstwa za Bruno Fernando</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143613-real-madryt-szuka-zastepstwa-za-bruno-fernando</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Niewykluczone, że już po rozpoczęciu sezonu Real Madryt dokona jednej zmiany w kadrze. Z klubu może odejść Bruno Fernando, a na jego miejsce Królewscy mieliby sprowadzić gracza, który bardziej odpowiadałby potrzebom Sergio Scariolo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilia Topuria: Myślę, że madridismo wybrało mnie, bo Real zawsze dawał mi coś wyjątkowego, czego nie dawał żaden inny klub</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143620-ilia-topuria-mysle-ze-madridismo-wybralo-mnie-bo-real-zawsze-dawal-mi-cos-wyjatkowego-czego-nie-dawal-zaden-inny-klub</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Ilia Topuria udzielił wywiadu dla dziennika AS. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika mieszanych sztuk walki na temat jego walki na Santiago Bernabéu i Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143614-kartka-z-kalendarza-24-pazdziernika</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, porażka z polskim klubem w Eurolidze, porażka z Borussią, znakomity występ Keylora Navasa, który uratował trzy punkty w Vigo, a także wygrane Klasyki na Camp Nou. Co działo się 24 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To na najlepszych scenach Lamine pokazuje swoją magię”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143612-to-na-najlepszych-scenach-lamine-pokazuje-swoja-magie</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Enric Masip, członek Komisji Sportowej Barcelony, podzielił się swoimi odczuciami przed zbliżającym się Klasykiem. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Zdjęcie tego dziecka symbolizuje marzenia i magię Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143617-lucas-zdjecie-tego-dziecka-symbolizuje-marzenia-i-magie-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez udzielił wywiadu dla klubowej telewizji dzień po meczu z Juventusem, na którym został uhonorowany oprawą inspirowaną jego zdjęciem z dzieciństwa. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza i kapitana Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zamyka drzwi przez Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143610-real-madryt-zamyka-drzwi-przez-klasykiem</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w dwunastu ostatnich meczach zanotował sześć czystych kont. Poza pracą całego zespołu duża w tym zasługa wybitnie się spisującego Thibaut Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143619-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 01:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal: Real? Kradną, narzekają…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143618-lamine-yamal-real-kradna-narzekaja</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed państwem katalońska alternatywna rzeczywistość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Xabi zgadza się na wypożyczenie Endricka, który już szuka klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143611-espn-xabi-zgadza-sie-na-wypozyczenie-endricka-ktory-juz-szuka-klubu</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 22:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że Endrick opuści na jakiś czas Real Madryt w zimowym okienku w poszukiwaniu regularnych występów. Najnowsze informacje ws. przyszłości 19-latka przekazuje brazylijski ESPN.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino i Laporta spotkają się przed Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143609-florentino-i-laporta-spotkaja-sie-przed-klasykiem</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:21:00 GMT</pubDate>
        <description></description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Huijsen będzie gotowy na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143608-as-huijsen-bedzie-gotowy-na-klasyk</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi nie będzie mógł liczyć na dwóch innych piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Lamine Yamal przełamuje wiele barier i na boisku robi rzeczy, których dokonało bardzo niewielu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143607-raul-lamine-yamal-przelamuje-wiele-barier-i-na-boisku-robi-rzeczy-ktorych-dokonalo-bardzo-niewielu</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl wziął udział w charytatywnym turnieju padla, gdzie przez chwilę rozmawiał z dziennikarzami. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego piłkarza Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
