<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Oct 2025 11:53:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Fran Soto: Generalnie sędziowanie było bardzo dobre</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143504-fran-soto-generalnie-sedziowanie-bylo-bardzo-dobre</link>
        <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Szef Komitetu Technicznego Arbitrów rozmawiał po wczorajszym spotkaniu z Chiringuito. Przedstawiamy zapis rozmowy z Franem Soto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ferran Torres i Raphinha nie zagrają w ostatnim meczu przed Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143503-ferran-torres-i-raphinha-nie-zagraja-w-ostatnim-meczu-przed-klasykiem</link>
        <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj piłkarze Barcelony nadal nie są gotowi do gry, ale kataloński klub wierzy, że wrócą na Klasyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Biała ręka? Jeśli nie, to dokładnie tak to wygląda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143502-laporta-biala-reka-jesli-nie-to-dokladnie-tak-to-wyglada</link>
        <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta podczas wczorajszego Walnego Zgromadzenia odpowiadał też na pytania socios, a jeden z nich zapytał o to, czy za decyzjami arbitrów przeciwko Barcelonie stoi „biała ręka”. Przedstawiamy odpowiedź prezesa Dumy Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Komitet Techniczny Arbitrów jest zadowolony z pracy Munuery Montero w meczu z Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143501-marca-komitet-techniczny-arbitrow-jest-zadowolony-z-pracy-munuery-montero-w-meczu-z-getafe</link>
        <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W raportach podkreślono, że jego decyzje w meczu Getafe – Real Madryt były prawidłowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deco: Sędziowie w meczach z nami zawsze są bardziej rygorystyczni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143500-deco-sedziowie-w-meczach-z-nami-zawsze-sa-bardziej-rygorystyczni</link>
        <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Deco, dyrektor sportowy Barcelony, omówił bieżącą sytuację drużyny po Walnym Zgromadzeniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slavko Vinčić na Juventus</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143499-slavko-vincic-na-juventus</link>
        <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Słoweniec będzie rozjemcą w meczu Realu Madryt z Juventusem. Dla Słoweńca będzie to trzeci mecz z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143498-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-getafe</link>
        <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 1:0 z Getafe w La Lidze. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 13. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143497-terminarz-13-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 13. kolejki, w której Królewscy zagrają na wyjeździe z Elche.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiko Femenía: Sędziowie dają się nabierać na faule Viníciusa, na ten sposób gry, więc będzie to robił dalej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143496-kiko-femenia-sedziowie-daja-sie-nabierac-na-faule-viniciusa-na-ten-sposob-gry-wiec-bedzie-to-robil-dalej</link>
        <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym spotkaniu dziennikarze Chiringuito zaczepili trzech graczy Getafe i pytali ich o kontrowersyjne sytuacje. Wypowiedzieli udzielili Adrián Liso, Kiko Femenía i Álex Sancris</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Ten tydzień jest jednym z tych, w których każdy piłkarz chce grać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143495-fede-ten-tydzien-jest-jednym-z-tych-w-ktorych-kazdy-pilkarz-chce-grac</link>
        <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 1:0 meczu z Getafe na Coliseum. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Realu Madryt w tym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143488-kartka-z-kalendarza-20-pazdziernika</link>
        <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 09:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedwczesna śmierć piłkarza, pierwszy dublet Hugo Sáncheza i gorzki koniec fatalnej passy za czasów Lopeteguiego. Co działo się 20 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras: Na takich stadionach trzeba umieć rywalizować w odpowiedni sposób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143490-carreras-na-takich-stadionach-trzeba-umiec-rywalizowac-w-odpowiedni-sposob</link>
        <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 1:0 meczu z Getafe na Coliseum. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
