<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 17 Jan 2026 03:43:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Levante: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145782-real-madryt-levante-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 02:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dziś swój pierwszy mecz w drugiej rundzie La Ligi. Sytuacja kadrowa wciąż pozostaje bardzo delikatna z powodu wielu urazów i problemów fizycznych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Dobry mecz i dobre zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145781-scariolo-dobry-mecz-i-dobre-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował zwycięskie spotkanie z Barceloną. Wyróżnił grę w obronie i pochwalił Garubę. Powiedział też kilka słów o Causeurze, który pojawił się na trybunach Movistar Areny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145780-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i odejścia w Barcelonie to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W Madrycie wywieszono serię transparentów atakujących Florentino Péreza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145779-w-madrycie-wywieszono-serie-transparentow-atakujacych-florentino-pereza</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Różne komunikaty atakujące prezesa Królewskich pojawiły się w różnych częściach stolicy Hiszpanii przed meczem z Levante, doniosło pierwsze radio COPE.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Opowiedziałem piłkarzom anegdotę o ich kapitanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145767-arbeloa-opowiedzialem-pilkarzom-anegdote-o-ich-kapitanie</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się na wczoraj konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem z Levante w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zapowiedź meczu z Levante</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145762-zapowiedz-meczu-z-levante</link>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko, co należy wiedzieć przed konfrontacją z Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona rozbita w euroligowym Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145778-barcelona-rozbita-w-euroligowym-klasyku</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 22:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W 22. kolejce Euroligi Real Madryt wysoko pokonał Barcelonę. Królewscy byli wyraźnie lepszą drużyną przez cały mecz. Dzięki temu zwycięstwu przeskoczyli odwiecznego rywala w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol Ansu Fatiego nie uratował Monaco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145775-gol-ansu-fatiego-nie-uratowal-monaco</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 18. kolejki Ligue 1 Monaco przegrało u siebie z Lorient 1:3. Jedyną bramkę dla gospodarzy strzelił Ansu Fati, który w drugiej połowie wszedł z ławki rezerwowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Federacja rozmawia z Zidane'em o kształcie sztabu reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145774-l-equipe-federacja-rozmawia-z-zidaneem-o-ksztalcie-sztabu-reprezentacji</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim roku prezes Francuskiej Federacji Piłkarskiej zapewniał, że poczeka do zakończenia mundialu z ogłoszeniem nowego selekcjonera i nie będzie się zajmował tym przed turniejem, ale L’Équipe podaje, że związek już rozmawia z Zinédine’em Zidane’em.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 20. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145757-telewizyjny-terminarz-20-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś rozpocznie się 20. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra w sobotę u siebie z Levante. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castro: Zamieszanie w Realu Madryt? Mam wystarczająco dużo pracy tutaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145773-castro-zamieszanie-w-realu-madryt-mam-wystarczajaco-duzo-pracy-tutaj</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 19:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Levante, Luís Castro, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 20. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi portugalskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Marc Guéhi dołączy do Manchesteru City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145771-media-marc-guehi-dolaczy-do-manchesteru-city</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 18:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że 25-letni obrońca reprezentacji Anglii nie zagra w jednym klubie z Jude'em Bellinghamem i Trentem Alexandrem-Arnoldem. Marc Guéhi nie będzie czekał na koniec kontraktu z Crystal Palace i już teraz ma trafić do Manchesteru City.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
