<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Apr 2024 15:53:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rodrygo podejmuje wyzwanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128611-rodrygo-podejmuje-wyzwanie</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>23-latek jest w dobrej formie tuż przed swoim ulubionym etapem kampanii: ważnymi wieczorami w Lidze Mistrzów. Strzelili ostatnio dwa gole z Athletikiem i ma łącznie piętnaście trafień. Patrzy już w stronę osobistego rekordu, który wynosi 20 bramek w sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real apeluje o rozsądek przed wrzucaniem nagrań z popisami dzieci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128603-real-apeluje-o-rozsadek-przed-wrzucaniem-nagran-z-popisami-dzieci</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 15:58:00 GMT</pubDate>
        <description>„Nowy Messi”, „Mbappé, a zaraz za nim ten chłopak”, „Jest niesamowity, niewiarygodnie drybluje”, „To przyszły crack Realu Madryt”. W minionych tygodniach portale społecznościowe zalały komentarze dotyczące 9-latka, który oczarowywał użytkowników kiwką, operowaniem lewą nogą i strzałami w okienko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Klasyk jest trudnym, skomplikowanym i wyjątkowym meczem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128604-mateo-klasyk-jest-trudnym-skomplikowanym-i-wyjatkowym-meczem</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 14:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się dla klubowych mediów na temat ligowego Klasyku. Mówił o tym, że to wyjątkowe spotkanie i że zbliża się najważniejszy moment sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128610-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Manchestetem City. Razem z drużyną nie trenowało kilku zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy najbardziej wzorowym klubem świata jest… Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128609-czy-najbardziej-wzorowym-klubem-swiata-jest-real-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 13:01:00 GMT</pubDate>
        <description>„Klub wkracza w przyszłość inną niż ta, którą wyobrażał sobie jego prezes, Florentino Pérez. Ale perspektywy są tak świetlane jak zawsze”, rozpoczyna swój felieton na łamach The New York Times Rory Smith. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szósty Klasyk w sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128605-szosty-klasyk-w-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W 28. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Barceloną. To będzie już szósty pojedynek obu drużyn w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>François Letexier na pierwszy mecz z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128608-francois-letexier-na-pierwszy-mecz-z-city</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA zdecydowała, że mecz między Realem Madryt a Manchesterem City poprowadzi 34-letni François Letexier. Będzie to dla niego trzecie spotkanie z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128570-kartka-z-kalendarza-7-kwietnia</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 10:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego bramkarza Realu Madryt i wysoka porażka z Atlético na własnym stadionie. Co działo się 7 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wicelider przyjeżdża na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128601-wicelider-przyjezdza-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 31. kolejce Primera Federación Castilla zagra z Córdobą. Rywale zajmują obecnie drugie miejsce w lidze i mają za sobą dwanaście meczów bez porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rambo” ze szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128581-rambo-ze-szkolki</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Martínez dołączył do Realu Madryt minionego lata z Levante. Z racji na wiek początkowo miał wylądować w Juvenilu C, ale sam zainteresowany miał inny pomysł. Jego talent szybko dostrzegł Arbeloa, u którego 16-latek mimo gry z zawodnikami starszymi od siebie o dwa lata wywalczył sobie pewny pierwszy plac.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
