<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Apr 2025 15:39:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Valencia [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138337-real-madryt-valencia-live</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 16:15 trwa trzeci mecz 30. kolejki La Ligi, w którym Real Madryt podejmuje Valencię.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Valencią [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138336-rozgrzewka-przed-valencia-video</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Santiago Bernabéu, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Valencią. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o 16:15.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Valencia: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138335-real-madryt-valencia-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym spotkaniu La Ligi. Mecz rozpocznie się o godzinie 16:15 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Ta interwencja szczerze wydaje się bardziej polityczna niż prawna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138334-tebas-ta-interwencja-szczerze-wydaje-sie-bardziej-polityczna-niz-prawna</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi wystosował wpis na portalu X w tak zwanej Sprawie Olmo. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arsenal zremisował w ostatnim meczu przed starciem z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138333-arsenal-zremisowal-w-ostatnim-meczu-przed-starciem-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywale Królewskich rozgrywali ostatni ligowy mecz przed pierwszym wtorkowym ćwierćfinałem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arizmendi: Ta Valencia może przełamać klątwę Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138330-arizmendi-ta-valencia-moze-przelamac-klatwe-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Arizmendi spędził w Valencii jeden sezon, w trakcie którego zdołał zdobyć tylko jedną bramkę. Los chciał, że trafił akurat na Santiago Bernabéu przy okazji ostatniego zwycięstwa Nietoperzy na stadionie Realu Madryt 23 marca 2008 roku. Teraz w przeddzień kolejnego starcia z Królewskimi udzielił wywiadu dla dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138320-bez-zagrozonych-zawieszeniem-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pozostają z jednym zagrożonym zawieszeniem piłkarzem, ale na razie pozostaje on kontuzjowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni wielki wieczór Valencii na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138332-ostatni-wielki-wieczor-valencii-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Valencia swoje ostatnie zwycięstwo na Santiago Bernabéu odniosła już ponad 15 lat temu. 23 marca 2008 roku bohaterami spotkania byli Raúl i David Villa, którzy ustrzelili po dublecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Prezes obdarzał mnie sympatią także wtedy, gdy powiedziałem mu, że zostaję w Paryżu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138323-mbappe-prezes-obdarzal-mnie-sympatia-takze-wtedy-gdy-powiedzialem-mu-ze-zostaje-w-paryzu</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>La Sexta przedstawiła kolejne zapowiedzi pierwszego wywiadu z Kylianem Mbappé z hiszpańskim medium. Z Francuzem rozmawiała Ana Pastor, a cała rozmowa zostanie wyemitowana w najbliższą niedzielę o 21:30 w telewizji La Sexta w tej programie El Objetivo. Przedstawiamy nowe wypowiedzi piłkarza z zapowiedzi, które ukazały się w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138326-kartka-z-kalendarza-5-kwietnia</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Pięć goli Cristiano w jednym meczu, spokojny ćwierćfinał z Tottenhamem z Modriciem i Bale'em na boisku, urodziny napastników, remis z Milanem Sacchiego i wysokie wygrane z Barceloną. Co działo się 5 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W pogoni za trypletem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138331-w-pogoni-za-trypletem</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos byli tego kilka razy bliscy, ale nigdy nie udało im się wygrać La Ligi, Ligi Mistrzów i Pucharu Króla w tym samym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj gwiżdże… po prostu Cuadra Fernández [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138317-dzisiaj-gwizdze-po-prostu-cuadra-fernandez-video</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Valencią. Tradycyjnie materiałów nie zabrakło ani na sędziego boiskowego, ani na arbitra VAR.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
