<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 May 2024 19:18:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wirtz na radarze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129860-wirtz-na-radarze</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt śledzi z bliska sytuację Floriana Wirtza. 21-letni gracz Bayeru Leverkusen podoba się klubowi w znacznej mierze dzięki swej wszechstronności.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie mam obsesji, mam pasję, która mnie napędza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129856-ancelotti-nie-mam-obsesji-mam-pasje-ktora-mnie-napedza</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti rozmawiał z dziennikarzami UEFA przed zbliżającym się finałem Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi włoskiego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zasady dystrybucji biletów na oglądanie finału na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129862-zasady-dystrybucji-biletow-na-ogladanie-finalu-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 19:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub ogłosił daty sprzedaży wejściówek na oglądanie finału Ligi Mistrzów na ekranach na Santiago Bernabéu. Zyski z tego przedsięwzięcia zostaną przekazane na rzecz Fundacji Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Quinta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129848-bohaterowie-pucharow-europy-la-quinta</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 19:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Ten piąty zdobyty 18 maja 1960 roku w Glasgow został zapamiętany przez wyjątkowe osiągnięcie Puskása oraz melancholię Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Występ na Igrzyskach nie zależy ode mnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129861-mbappe-wystep-na-igrzyskach-nie-zalezy-ode-mnie</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé pojawił się na wydarzeniu swojej fundacji Inspired by KM, które zorganizowano w Filharmonii w Paryżu. Piłkarz udzielił mediom wypowiedzi na temat swojego występu na Igrzyskach Olimpijskich w stolicy Francji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ancelotti jest najlepszym trenerem, jakiego Real Madryt mógł mieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129815-mateo-ancelotti-jest-najlepszym-trenerem-jakiego-real-madryt-mogl-miec</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed Final Four Euroligi. Mówił o tym, że na razie skupia się wyłącznie na półfinałowej rywalizacji z Olympiakosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti już wie, że znowu będzie musiał kombinować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129806-ancelotti-juz-wie-ze-znowu-bedzie-musial-kombinowac</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener błagał Toniego Kroosa o pozostanie w drużynie, ale poza swoimi prośbami, niewiele mógł zrobić, żeby go przekonać. Włoch już myśli o przyszłości i widzi Bellinghama jako środkowego pomocnika, pisze José Félix Díaz z dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casillas: Jestem zaskoczony decyzją Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129812-casillas-jestem-zaskoczony-decyzja-kroosa</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas podzielił się swoimi odczuciami w związku ze zbliżającym się finałem Ligi Mistrzów i decyzją Toniego Kroosa o zakończeniu piłkarskiej kariery. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi byłego hiszpańskiego golkipera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kepa dostanie szansę na pożegnanie z Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129850-kepa-dostanie-szanse-na-pozegnanie-z-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Na pewno nie o takim sezonie marzył Kepa, gdy poprzedniego lata trafiał do Realu Madryt, ale nawet jako rezerwowy nie zwiesił głowy i ciężko pracował, pomagając drużynie. Carlo Ancelotti chce nagrodzić jego postawę, dając mu szansę na pożegnanie z Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nacho rozważa pozostanie na kolejny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129849-marca-nacho-rozwaza-pozostanie-na-kolejny-sezon</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Bilety na sobotni mecz z Betisem zostały wyprzedane. Kibice chcą pożegnać Toniego Kroosa, który oficjalnie poinformował o zakończeniu kariery. Nie wiadomo jednak, czy będzie to ostatnie domowe spotkanie dla Nacho, który wciąż rozważa pozostanie na jeszcze jeden sezon.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
