<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Nov 2024 11:41:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Milanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133819-ostatni-trening-przed-milanem</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Fortea zagra z Milanem… w Lidze Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133821-marca-fortea-zagra-z-milanem-w-lidze-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Juvenil A zagra jutro bardzo ważny mecz Ligi Młodzieżowej UEFA z Milanem. W kadrze drużyny Arbeloi za zgodą Ancelottiego znajdzie się Forta, który – choć trenuje już z pierwszym zespołem – ma pomóc kolegom ze swojego rocznika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Rodrygo trenuje z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133814-czy-rodrygo-trenuje-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim starciem z Milanem w Lidze Mistrzów. Kontuzjowanych jest czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Fortea zdobywa sobie Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133816-as-fortea-zdobywa-sobie-ancelottiego</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Fortea wyróżnia się w trakcie treningów pierwszego zespołu i zdobywa sobie coraz większe zaufanie w oczach Carlo Ancelottiego. 17-letni prawy obrońca Juvenilu A jest postrzegany w Valdebebas jako pokoleniowy talent.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real wciąż nie wykazuje zainteresowania Miguelem Gutiérrezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133815-relevo-real-wciaz-nie-wykazuje-zainteresowania-miguelem-gutierrezem</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca Girony w tym sezonie również spisuje się znakomicie, zarówno w La Lidze, jak i w Lidze Mistrzów. Królewscy nie myślą jednak o jego powrocie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wytypowanie zwycięzcy w meczu Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133810-200-zl-za-wytypowanie-zwyciezcy-w-meczu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133807-kartka-z-kalendarza-4-listopada</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana z FC Porto z Polakiem w składzie, zwycięstwa z Barceloną i Liverpoolem oraz urodziny dwóch zawodników związanych z Realem Madryt i… Interem Mediolan. Co działo się 4 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real podejrzewał od piątku, że Vini nie dostanie Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133813-ser-real-podejrzewal-od-piatku-ze-vini-nie-dostanie-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana na antenie radia SER poinformował, że Królewscy mieli wiedzieć już trzy dni przed galą Złotej Piłki, że Vinícius nie otrzyma nagrody dla najlepszego piłkarza świata ubiegłego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Vinícius, piłka plażowa”: Na Montjuïc i Metropolitano naśmiewano się z Brazylijczyka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133812-vinicius-pilka-plazowa-na-montjuic-i-metropolitano-nasmiewano-sie-z-brazylijczyka</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 08:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Fani Barcelony i Atlético przekształcili popularną przyśpiewkę, aby zadrwić z zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelo: Prawda zawsze wyjdzie na jaw niczym słońce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133811-marcelo-prawda-zawsze-wyjdzie-na-jaw-niczym-slonce</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 07:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk pożegnał się z Fluminense wpisem w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trwa casting na prawego obrońcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133808-trwa-casting-na-prawego-obronce</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Alexander-Arnold jest faworytem Realu Madryt do wzmocnienia prawej obrony. Pedro Porro i Frimpong zyskują na znaczeniu jako alternatywy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133809-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomoc dla powodzian i wygrana Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
