<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 17 May 2025 03:52:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi chce środkowego pomocnika na Klubowe Mistrzostwa Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139573-marca-xabi-chce-srodkowego-pomocnika-na-klubowe-mistrzostwa-swiata</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemal wszystkie media zgodnie informowały, że przed objęciem sterów Realu Madryt Xabi Alonso chciał wzmocnić oba boki obrony i pozycję stopera. MARCA dodaje, że przed Klubowym Mundialem Bask chce pozyskać kreatora gry i wymienia czterech kandydatów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139574-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Triumf Hiszpana w kolarskim Giro d'Italia, plany transferowe Realu Madryt i świętowanie Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klątwa, która trwa już niemal dwie dekady</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139571-klatwa-ktora-trwa-juz-niemal-dwie-dekady</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie potrafi obronić mistrzostwa Hiszpanii od sezonów 2006/2007 i 2007/2008, czyli czasów Fabio Capello i Bernda Schustera. Od tamtej pory Królewscy zdobywali mistrzowski tytuł tylko 5-krotnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salah: Byłem zaskoczony gwizdami na Trenta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139570-salah-bylem-zaskoczony-gwizdami-na-trenta</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Egipcjanin w wywiadzie dla Sky Sports obszernie skomentował odejście Alexandra-Arnolda z Liverpoolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Huijsen przechodzi badania medyczne, Real osiągnął z nim pełne porozumienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139569-romano-huijsen-przechodzi-badania-medyczne-real-osiagnal-z-nim-pelne-porozumienie</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 17:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Słynny Włoch potwierdzający transfery twierdzi, że sprawa hiszpańskiego stopera została domknięta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BBC: Xabi Alonso rozmawiał już z Huijsenem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139568-bbc-xabi-alonso-rozmawial-juz-z-huijsenem</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy dopięli porozumienie z Realem Madryt i czekają na efekty rozmów Hiszpana ze stoperem. Rozmowę z zawodnikiem odbył już Xabi Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benzema o słowach przeciwko Viníciusowi: Po tym poszedł do góry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139567-benzema-o-slowach-przeciwko-viniciusowi-po-tym-poszedl-do-gory</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Netflix wypuścił swój film dokumentalny o Viníciusie. Wrócono w nim do słynnych słów Karima Benzemy na temat gry Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Ogłoszenie nowego klubu? Na wszystko przychodzi odpowiedni moment</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139564-xabi-alonso-ogloszenie-nowego-klubu-na-wszystko-przychodzi-odpowiedni-moment</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej przed meczem Bayeru z Mainz. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera, który według mediów od czerwca ma objąć Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wątpliwości wokół przyszłości Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139563-watpliwosci-wokol-przyszlosci-modricia</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić chce zostać w Realu Madryt na sezon 2025/26. Tegoroczne liczby w wykonaniu Chorwata oraz potencjalne braki w środku pola pokazują, że Real Madryt raczej nie może sobie pozwolić na tę stratę. Ostateczna decyzja należeć będzie do Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Mundo: Klauzula odejścia Carrerasa to 50 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139562-el-mundo-klauzula-odejscia-carrerasa-to-50-milionow-euro</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozmawiają z Benficą o transferze lewego obrońcy. Jego klauzula odejścia wynosi 50 milionów euro, twierdzi madrycki dziennik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Pozyskanie Trenta na Klubowy Mundial nie jest pewne przez… Konaté</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139561-marca-pozyskanie-trenta-na-klubowy-mundial-nie-jest-pewne-przez-konate</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeszcze kilkanaście dni temu wydawało się, że pozyskanie Anglika na Klubowy Mundial jest pewne. Teraz pojawiają się kolejne informacje mówiące, że sprawa mocno się komplikuje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Caparrós: La Liga straci na wartości po odejściu Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139560-caparros-la-liga-straci-na-wartosci-po-odejsciu-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 13:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Sevilli, Joaquín Caparrós, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 37. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
