<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Sep 2024 10:57:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Carvajal będzie gotowy na niedzielę, Camavinga wraca w czwartek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132720-ancelotti-carvajal-bedzie-gotowy-na-niedziele-camavinga-wraca-w-czwartek</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Deportivo Alavés w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W drodze po rekord ligowych meczów z rzędu bez porażki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132719-w-drodze-po-rekord-ligowych-meczow-z-rzedu-bez-porazki</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt notuje obecnie passę 38 ligowych kolejek z rzędu bez porażki i jest o pięć meczów od wyrównania rekordu Barcelony. Los chciał, że ten piąty mecz przypada na październikowy Klasyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ter Stegen całkowicie zerwał więzadło rzepki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132718-oficjalnie-ter-stegen-calkowicie-zerwal-wiezadlo-rzepki</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec jeszcze dziś przejdzie operację i w tym sezonie najprawdopodobniej nie zobaczymy go już na boisku. Barcelona ma prawo sprowadzić w jego miejsce innego gracza i nie musi być to bramkarz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132717-ostatni-trening-przed-alaves</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Razem z drużyną nie trenowało pięciu graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Carvajal i Bellingham trenują z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132713-czy-carvajal-i-bellingham-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed wtorkowym starciem z Deportivo Alavés w La Lidze. Kontuzjowanych jest czterech piłkarzy, ale dwóch zmaga się też z drobniejszymi dolegliwościami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną Realu z Deportivo Alavés!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132716-300-zl-za-wygrana-realu-z-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Gdyby kupowano sędziów, to już by to wyszło na jaw</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132715-tebas-gdyby-kupowano-sedziow-to-juz-by-to-wyszlo-na-jaw</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi podsumowuje aktualne wydarzenia podczas Forum Europa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sarkozy: Trudno mi zrozumieć sposób, w jaki Mbappé odszedł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132714-sarkozy-trudno-mi-zrozumiec-sposob-w-jaki-mbappe-odszedl</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Nicolas Sarkozy, były prezydent Francji, a prywatnie kibic PSG, udzielił wywiadu dziennikowi Le Parisien, w którym skomentował odejście Kyliana Mbappé do Realu Madryt. Przedstawiamy przemyślenia polityka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Czasem wycieka zwykły komentarz, który nie miał wyjść poza szatnię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132712-nacho-czasem-wycieka-zwykly-komentarz-ktory-nie-mial-wyjsc-poza-szatnie</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiamy kolejne odpowiedzi, których udzielił hiszpański defensor Al-Qadsiah w rozmowie z Relevo. Tym razem poruszył temat bycia kapitanem Królewskich i odpowiedzialności, która się z tym wiąże.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Bellingham nie chce odpoczywać z Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132711-marca-bellingham-nie-chce-odpoczywac-z-alaves</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 09:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik może jednak pojawić się jutro na boisku, ale wszystko będzie zależało od tego, czy dzisiaj będzie normalnie trenował z zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132706-kartka-z-kalendarza-23-wrzesnia</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego koszykarza, debiut Santiago Solariego, pierwszy Superpuchar w erze Pablo Laso, Klasyki sprzed lat i Cristiano Ronaldo bombardujący Elche. Co działo się 23 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Davies podąża śladami Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132710-relevo-davies-podaza-sladami-alaby</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanadyjczyk wydaje się stosować tę samą taktykę co Austriak, gdy jego kontrakt w Monachium również dobiegał konća.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
