<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Apr 2024 14:41:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>33. kolejka: Girona wskakuje na drugie miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129165-33-kolejka-girona-wskakuje-na-drugie-miejsce</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Girona wygrała na wyjeździe z Las Palmas 2:0 i przeskoczyła, przynajmniej na dwa dni, Barcelonę w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ważny mecz w walce o utrzymanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129139-wazny-mecz-w-walce-o-utrzymanie</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W 34. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się na wyjeździe z San Fernando. Oba zespoły są zaangażowane w walkę o utrzymanie, więc dla obu to spotkanie ma duże znaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern Monachium vs Eintracht: Ostatni występ przed półfinałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129162-bayern-monachium-vs-eintracht-ostatni-wystep-przed-polfinalem</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>O 15:30 rozpocznie się starcie pomiędzy Bayernem Monachium a Eintrachtem Frankfurt na Allianz Arenie. Drużyna Thomasa Tuchela walczy już tylko o wicemistrzostwo Niemiec. We wtorek odbędzie się pierwszy półfinał Ligi Mistrzów między Bawarczykami i Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Santiago Bernabéu przyjęło pierwszy koncert po przebudowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129159-santiago-bernabeu-przyjelo-pierwszy-koncert-po-przebudowie</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Stadion Królewskich przyjął swój pierwszy koncert po przebudowie. Wydarzenie odbyło się, gdy drużyna rozgrywała swój mecz ligowych w Kraju Basków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Rodrygo wrócili do treningów z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129161-bellingham-i-rodrygo-wrocili-do-treningow-z-grupa</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i odbyli regenerację po starciu z Realem Sociedad oraz rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Bayern Monachium. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol: Rozegraliśmy wielki mecz z najlepszą drużyną w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129148-imanol-rozegralismy-wielki-mecz-z-najlepsza-druzyna-w-europie</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad, Imanol Alguacil, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>350 zwycięstw Modricia z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129144-350-zwyciestw-modricia-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu z Realem Sociedad na Estadio Anoeta Luka Modrić sięgnął po 350. zwycięstwo w 527. meczu w koszulce z herbem Królewskich na piersi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV o arbitrze: Wygraliśmy, ale sędzia był słaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129160-real-madrid-tv-o-arbitrze-wygralismy-ale-sedzia-byl-slaby</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madrid TV nie zlitowała się nad arbitrem piątkowego meczu Realu Madryt. Królewscy wygrali, ale sędzia główny nie popisał się przynajmniej w kilku sytuacjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129158-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Realem Sociedad 1:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129152-kartka-z-kalendarza-27-kwietnia</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięski remis z Atlético, mistrzostwa Hiszpanii, wygrana na Camp Nou, urodziny etatowego rezerwowego, śmierć byłego trenera i słynna czerwona kartka dla Pepe… Co wydarzyło się 27 kwietnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
