<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Oct 2025 03:01:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rodrygo cz.2: Miałem bardzo trudny moment, nie czułem się dobrze ani fizycznie, ani psychicznie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143156-rodrygo-cz-2-mialem-bardzo-trudny-moment-nie-czulem-sie-dobrze-ani-fizycznie-ani-psychicznie</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 01:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes udzielił wywiadu Tomásowi Roncero z Asa, przebywając na zgrupowaniu reprezentacji Brazylii w Seulu w Korei Południowej. Przedstawiamy drugą (ostatnią) część jego tłumaczenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo cz.1: Byłem dogadany z Barceloną… ale zadzwonił Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143155-rodrygo-cz-1-bylem-dogadany-z-barcelona-ale-zadzwonil-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes udzielił wywiadu Tomásowi Roncero z Asa, przebywając na zgrupowaniu reprezentacji Brazylii w Seulu w Korei Południowej. Przedstawiamy pierwszą część jego tłumaczenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143154-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Rodrygo i echa porażek Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Partnerka Mouriño: Uciekam z Bernabéu, zanim mnie okradną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143149-partnerka-mourino-uciekam-z-bernabeu-zanim-mnie-okradna</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Delfina Silva, partnerka Santiago Mouriño, opublikowała wpis, w którym zasugerowała, jakoby drużyna jej ukochanego została okradziona w meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé pracował z fizjoterapeutami reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143148-mbappe-pracowal-z-fizjoterapeutami-reprezentacji</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący na razie pozostaje poza treningami reprezentacji. Kolejne informacje w jego sprawie możemy otrzymać jutro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obrona, która daje spokój</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143147-obrona-ktora-daje-spokoj</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 19:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt odzyskał solidność w defensywie. Co prawda z Atlético drużyna straciła aż pięć bramek, ale w pozostałych siedmiu ligowych meczach Thibaut Courtois wyjmował piłkę z siatki tylko cztery razy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: UEFA sprzeciwia się ligowym meczom za granicą… ale zatwierdza wnioski z Hiszpanii i Włoch</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143146-oficjalnie-uefa-sprzeciwia-sie-ligowym-meczom-za-granica-ale-zatwierdza-wnioski-z-hiszpanii-i-wloch</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja wydała zaskakujący komunikat w sprawie rozegrania meczu Villarrealu z Barceloną poza Hiszpanią (w grudniu w Stanach Zjednoczonych) oraz Milanu z Como poza Włochami (w lutym w Australii). Przedstawiamy jego pełną treść przesłaną mediom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od kryzysu do euforii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143145-od-kryzysu-do-euforii</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Kryzys zażegnany. Królewscy potrzebowali tygodnia, aby zapomnieć o porażce w derbach Madrytu. Dzisiaj zespół Xabiego Alonso znów jest liderem La Ligi, a w szatni panuje optymizm.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Villarrealu: Skrzywdzono nas, domagamy się szacunku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143144-kibice-villarrealu-skrzywdzono-nas-domagamy-sie-szacunku</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 17:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Zrzeszenie oficjalnych fanklubów Villarrealu wystosowało komunikat w sprawie sędziowania w sobotnim meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Real Madryt nie wziął udział w losowaniu Pucharu Króla?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143143-dlaczego-real-madryt-nie-wzial-udzial-w-losowaniu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska rozlosowała pary pierwszej rundy Pucharu Króla. W losowaniu zabrakło Realu Madryt. Wszystko dzięki udziałowi w Superpucharze Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mbappé miał mały problem, ale nie jest wykluczający ze zgrupowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143142-deschamps-mbappe-mial-maly-problem-ale-nie-jest-wykluczajacy-ze-zgrupowania</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Francji potwierdził, że na ten moment gwiazda Realu Madryt pozostaje powołana na zgrupowanie kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Trent wróci do gry już za dwa tygodnie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143141-czy-trent-wroci-do-gry-juz-za-dwa-tygodnie</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Internet obiegła informacja, że Anglik wróci do gry już po przerwie na reprezentacje. Niestety nie wydaje się prawdziwa. Przedstawiamy analizę tej sytuacji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
