<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Apr 2025 19:39:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arsenal – Real Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138428-arsenal-real-madryt-live</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 Real Madryt mierzy się na wyjeździe z Arsenalem. Za osiem dni na Santiago Bernabéu odbędzie się rewanż.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Stawiam na Alabę ze względu na jego doświadczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138425-ancelotti-stawiam-na-alabe-ze-wzgledu-na-jego-doswiadczenie</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Arsenalem udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt na Emirates Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arsenal – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138424-arsenal-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 18:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w pierwszym starciu 1/4 finału Ligi Mistrzów z Arsenalem. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Emirates Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tridente marzeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138426-tridente-marzen</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mbappé, Vinicius i Rodrygo zdobyli w tej edycji Ligi Mistrzów łącznie 19 bramek, co stanowi 68% wszystkich trafień Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 2014 roku Fede mógł trafić do Arsenalu: „Wyobrażałem sobie, że tam zbuduję swoją przyszłość”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138423-w-2014-roku-fede-mogl-trafic-do-arsenalu-wyobrazalem-sobie-ze-tam-zbuduje-swoja-przyszlosc</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2014 roku Fede Valverde spędził tydzień na testach w Arsenalu, gdzie miał nawet okazję uczestniczyć w treningu z pierwszym zespołem. Dlaczego Urugwajczyk ostatecznie nie trafił do drużyny Arsène’a Wengera?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez dołączył do drużyny w Londynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138422-florentino-perez-dolaczyl-do-druzyny-w-londynie</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt dołączył do drużyny przed wyjazdowym starciem z Arsenalem w ćwierćfinale Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Real Madryt dzisiaj naprawdę nie wie, jaka jest przyszłość Ancelottiego?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138421-czy-real-madryt-dzisiaj-naprawde-nie-wie-jaka-jest-przyszlosc-ancelottiego</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 14:19:00 GMT</pubDate>
        <description>José Félix Díaz to dziennikarz Marki, który jest jedną z głównych osób informujących o Realu Madryt w Hiszpanii. Przedstawiamy jego wypowiedzi z programu na Twitchu w sprawie przyszłości Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alkad Madrytu: Na Bernabéu powinny odbywać się koncerty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138420-alkad-madrytu-na-bernabeu-powinny-odbywac-sie-koncerty</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>José Luis Martínez-Almeida był gościem EsRadio. Przedstawiamy wypowiedzi alkada Madrytu na temat sytuacji koncertowej Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: UEFA traci szacunek do kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138419-mundo-deportivo-uefa-traci-szacunek-do-kibicow</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavier Bosch i Sancho, kataloński pisarz i dziennikarz, udzielający się m.in. w dzienniku Mundo Deportivo, często wylewa swoje żale. Dziś Katalończyk skarży się na to, że UEFA nie ukarała zawodników Realu Madryt za świętowanie po meczu z Atlético, przez co ci mogą grać z Arsenalem oraz wraca do rzutu karnego Juliána Álvareza, sugerując UEFA manipulację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W sumie 9 piłkarzy i trener zagrożonych zawieszeniem na rewanż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138417-w-sumie-9-pilkarzy-i-trener-zagrozonych-zawieszeniem-na-rewanz</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj za kartki pauzują Aurélien Tchouaméni i Raheem Sterling, a w sumie kolejnych 9 piłkarzy obu ekip oraz jeden trener są zagrożeni zawieszeniem na rewanż.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138413-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 30. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia do napisania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138371-historia-do-napisania</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Są rzeczy, które się wydarzyły, choć trudno w to uwierzyć. Są też rzeczy, które dzieją się rzadko, choć przecież powinny dużo częściej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
