<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2024 11:53:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rodrygo stąpa po kruchym lodzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132551-rodrygo-stapa-po-kruchym-lodzie</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk, który usiadł na ławce w meczu z Realem Sociedad, po wejściu na boisko za kontuzjowanego Brahima praktycznie przeszedł obok spotkania. Ale teraz rozpoczynają się zmagania w Lidze Mistrzów, jego ulubionych rozgrywkach…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Powiedziałem Zidane'owi, że czuję, że mnie nie chce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132550-courtois-powiedzialem-zidaneowi-ze-czuje-ze-mnie-nie-chce</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Na najbliższy piątek zaplanowano premierę dokumentu „Courtois: Powrót Numeru 1” na platformie Amazon Prime Video. Publikujemy kilka wypowiedzi bramkarza Królewskich z tego dokumentu, w którym Belg mówi o swoich początkach w Realu Madryt czy kibicach Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: City chce jak najszybciej przedłużyć kontrakt z Rodrim, a Real czeka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132549-the-athletic-city-chce-jak-najszybciej-przedluzyc-kontrakt-z-rodrim-a-real-czeka</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawa może wyjaśnić się za kilka miesiąca i jest uzależniona w dużej mierze od tego, jaką karę spotka Manchester City</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Real Madryt to mój dom i wiem, że w przyszłości wrócę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132548-nacho-real-madryt-to-moj-dom-i-wiem-ze-w-przyszlosci-wroce</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho udzielił wywiadu portalowi Relevo. Były kapitan Królewskich opowiadał przede wszystkim o swoim odejściu z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A rozpoczyna rywalizację w Lidze Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132547-juvenil-a-rozpoczyna-rywalizacje-w-lidze-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1. kolejce Ligi Młodzieżowej piłkarze Realu Madryt podejmą rówieśników ze Stuttgartu. Będzie to debiut nowego formatu rozgrywek, który częściowo jest podobny do Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy format, ta sama era</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132486-nowy-format-ta-sama-era</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie wszystko jest takie, jakim się wydaje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze Realu Madryt odebrali stauetki za poprzedni sezon Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132537-pilkarze-realu-madryt-odebrali-stauetki-za-poprzedni-sezon-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA dostarczyła piłkarzom Królewskich nagrody za ostatni sezon Ligi Mistrzów. Wyniki poznaliśmy jeszcze wiosną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132545-kartka-z-kalendarza-17-wrzesnia</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Ważne wygrane, początek pięknej drogi po La Décimę czy popis wychowanków na Stadio Olimpico w Rzymie. Co działo się 17 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132540-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 5. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>600 zł za zwycięzcę w meczu Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132541-600-zl-za-zwyciezce-w-meczu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mariano odrzuca kolejne oferty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132544-as-mariano-odrzuca-kolejne-oferty</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 08:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich niedawno skończył 31 lat i szuka ostatniego miejsca, w którym mógłby jeszcze coś pokazać. Codziennie pracuje na podwójnych sesjach treningowych, czekając na zadowalającą go ofertę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oprócz zaufania jest również czujność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132543-oprocz-zaufania-jest-rowniez-czujnosc</link>
        <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nadal jest zdeterminowany, by znaleźć odpowiedni sposób na poprawę gry Realu Madryt, co może nastąpić wraz ze zmianą ustawienia. Klub zachowuje spokój i wierzy, że poprawa nadejdzie za sprawą powrotu kontuzjowanych zawodników.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
