<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 May 2024 13:23:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Zawsze chcę być w tym klubie, ale zobaczymy…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130000-rodrygo-zawsze-chce-byc-w-tym-klubie-ale-zobaczymy</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W poniedziałek w Valdebebas odbył się otwarty dzień medialny przed finałem Ligi Mistrzów. Przedstawiamy zapowiedź rozmowy z Rodrygo Goesem, jaką opublikował hiszpański DAZN.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé kupił dom od Garetha Bale'a [ZDJĘCIA]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129999-mbappe-kupil-dom-od-garetha-balea-zdjecia</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie media po tygodniach plotkowania o nowym domu Kyliana Mbappé w końcu chyba trafiły. Le Parisien potwierdza, że Francuz odkupił rezydencję, w której wcześniej mieszkali Gareth Bale czy Kaká.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129996-czterech-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Borussią Dortmund. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Będę trenerem tak długo, jak pozostanę w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129995-ancelotti-bede-trenerem-tak-dlugo-jak-pozostane-w-realu</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu włoskiemu dziennikowi La Repubblica. Trener rozmawiał z dziennikarzem podczas wczorajszego UEFA Media Open Day w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąd Administracyjny blokuje budowę parkingów wokół Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129992-sad-administracyjny-blokuje-budowe-parkingow-wokol-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąd Administracyjny uwzględnił powództwo mieszkańców budynków wokół Bernabéu, stwierdzając, że procedura przetargowa na dwa parkingi budowane przy stadionie nie była prawidłowa i jednocześnie uwzględniając interes społeczny i środowiskowy mieszkańców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Nic, co wydarzy się w Lidze Mistrzów lub na EURO, nie zmieni mojej decyzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129994-nacho-nic-co-wydarzy-sie-w-lidze-mistrzow-lub-na-euro-nie-zmieni-mojej-decyzji</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho Fernández gościł w programie Radioestadio Noche w radiu Onda Cero, w którym mówił o bieżącym sezonie, finale Ligi Mistrzów oraz swojej przyszłości. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Courtois nie zagra na EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129993-oficjalnie-courtois-nie-zagra-na-euro</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz nie otrzymał powołania na czerwcowy turniej w Niemczech, choć problemy zdrowotne ma już za sobą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Dranie z mojej drużyny zagrają w szóstym finale Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129991-joselu-dranie-z-mojej-druzyny-zagraja-w-szostym-finale-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu udzielił wywiadu dla Radio MARCA. Hiszpan opowiadał przede wszystkim o bieżącym sezonie i został też zapytany o swoją przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129987-kartka-z-kalendarza-28-maja</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwa w finałach o Puchar Europy, finały na Santiago Bernabéu i oficjalny komunikat o trenerze, który rozpoczął nową erę w Realu Madryt. Co działo się 28 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Usman Garuba coraz bliżej powrotu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129985-usman-garuba-coraz-blizej-powrotu</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Po trzech latach w NBA Usman Garuba może wrócić do Realu Madryt. Królewscy starali się o tego zawodnika już poprzedniego lata.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
