<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Mar 2025 14:56:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nadal: Klasyk w finale Ligi Mistrzów? Nie można myśleć o finale, gdy jest się dopiero w ćwierćfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137937-nadal-klasyk-w-finale-ligi-mistrzow-nie-mozna-myslec-o-finale-gdy-jest-sie-dopiero-w-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafa Nadal był gościem w jednym z programów telewizji Movistar+. Były tenisista wypowiedział się o potencjalnym Klasyku w finale Ligi Mistrzów i o rzucie karnym Juliána Álvareza. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana, który prywatnie jest kibicem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Calafiori z kontuzją kolana, ale może zdążyć na mecze z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137936-calafiori-z-kontuzja-kolana-ale-moze-zdazyc-na-mecze-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 15:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Arsenalu doznał kontuzji w meczu reprezentacji. Pierwsza diagnoza wskazuje, że będzie walczyć z czasem, by wrócić na pierwsze starcie z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200. mecz Raúla w roli trenera Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137935-200-mecz-raula-w-roli-trenera-castilli</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl pracuje jako trener Castilli wyjątkowo długo. Dzisiaj osiągnie granicę 200 meczów jako szkoleniowiec. Lepszy wynik w całej historii rezerw osiągnął tylko Juan Santisteban.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: U Kyliana najbardziej imponuje mi to, jakim jest człowiekiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137934-modric-u-kyliana-najbardziej-imponuje-mi-to-jakim-jest-czlowiekiem</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić po wygranym spotkaniu z Francją rozmawiał z chorwackimi mediami i nie szczędził pochwał kolegom z drużyny i Kylianowi Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UOL: Endrick nie zagrał z Kolumbią, bo jest za niski</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137933-uol-endrick-nie-zagral-z-kolumbia-bo-jest-za-niski</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner reprezentacji Brazylii w drugiej połowie wpuszczał na boisko tylko wysokich graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: To duma, że tak wielki klub jak Real się tobą interesuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137932-huijsen-to-duma-ze-tak-wielki-klub-jak-real-sie-toba-interesuje</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen po spotkaniu z Holandią rozmawiał przez krótką chwilę z dziennikarzem El Chiringuito.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Sytuacja z Raphinhą? Byłem zagrożony zawieszeniem na Argentynę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137931-vinicius-sytuacja-z-raphinha-bylem-zagrozony-zawieszeniem-na-argentyne</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior udzielił wywiadu na murawie po wygranej Brazylii nad Kolumbią. Przedstawiamy wypowiedzi zdobywcy zwycięskiej bramki z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ważny mecz dla Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137930-wazny-mecz-dla-castilli</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Primera Federación Castilla podejmie Real Murcia. Oba zespoły są zaangażowane w walce o awans, ale na gorszej pozycji znajdują się madrytczycy, więc to dla nich zwycięstwo ma większe znaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137922-kartka-z-kalendarza-21-marca</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rocznica śmierci byłego prezesa Realu Madryt, wizyta Rafy Beníteza na Santiago Bernabéu i ważne mecze ligowe. Co działo się 21 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ABC: Fàbregas spotkał się z Ancelottim w sprawie Nico Paza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137929-abc-fabregas-spotkal-sie-z-ancelottim-w-sprawie-nico-paza</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 08:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Como spotkał się wczoraj z Włochem, jego synem Davide oraz Manu Fernándezem, dyrektorem La Fábriki, aby poznać plany Realu wobec Argentyńczyka na przyszły sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić w drodze po dziewiąty kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137914-modric-w-drodze-po-dziewiaty-kontrakt</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić umiał dostosować się do okoliczności i zrozumiał swoją rolę. Tak czy inaczej, Chorwat wciąż prezentuje fantastyczny poziom i robi wszystko, by jeszcze bardziej umocnić swoją legendę w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real z największą liczbą wychowanków w ligach TOP5 w ostatnich 20 latach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137917-real-z-najwieksza-liczba-wychowankow-w-ligach-top5-w-ostatnich-20-latach</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy regularnie znajdują się w czołówce rankingów oceniających produktywność szkółek piłkarskich. Teraz wygrali takie zestawienie CIES za ostatnich 20 lat obejmujące 5 największych lig w Europie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
