<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Oct 2025 03:05:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Courtois stał się viralem… próbując złapać szczura [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143340-courtois-stal-sie-viralem-probujac-zlapac-szczura-video</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdjęcie bramkarza Królewskich ze zwierzęciem obiegło Internet. Ostatecznie z murawy intruza przepędził atakujący rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143339-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii i sytuacja zdrowotna Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: UEFA wprowadza zmiany w kolejce otwierającej daną edycję Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143338-the-athletic-uefa-wprowadza-zmiany-w-kolejce-otwierajacej-dana-edycje-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca tytułu w 1. kolejce fazy ligowej jako jedyny zagra we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylijskie media: Ancelotti przetestuje Viníciusa na środku ataku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143333-brazylijskie-media-ancelotti-przetestuje-viniciusa-na-srodku-ataku</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 22:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti szykuje aż 8 zmian w drugim sparingu Brazylii w trakcie tej przerwy na kadry. W jedenastce zostanie Vinícius Júnior, ale ma zagrać jako środkowy napastnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pepe: Xabi bardzo dużo rozmawiał z Mourinho, kiedy był naszym trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143332-pepe-xabi-bardzo-duzo-rozmawial-z-mourinho-kiedy-byl-naszym-trenerem</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 21:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Pepe był jednym z honorowych gości podczas Portugal Football Summit organizowanego w miniony weekend przez Portugalską Federację Piłkarską. Podczas tego wydarzenia były stoper Realu Madryt podzielił się swoimi przemyśleniami m.in. na temat Xabiego Alonso, Carlo Ancelottiego czy Cristiano Ronaldo. Przedstawiamy wypowiedzi 42-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>75 minut Camavingi, remis Francji z Islandią; Wygrana Belgii z Walią i dobry mecz Courtois</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143330-75-minut-camavingi-remis-francji-z-islandia-wygrana-belgii-z-walia-i-dobry-mecz-courtois</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Francja niespodziewanie zremisowała z Islandią 2:2, a Belgia wygrała 4:2 z Walią. Eduardo Camavinga znalazł się w wyjściowej jedenastce i na murawie spędził 75. minut. Thibaut Courtois z kolei zaliczył kilka dobrych interwencji w pierwszej połowie, a po przerwie nie miał już wiele pracy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa odzyskuje pięciu ważnych żołnierzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143329-arbeloa-odzyskuje-pieciu-waznych-zolnierzy</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran González, Thiago Pitarch, Diego Aguado, Cristian David i Jesús Fortea znów będą dostępni dla trenera rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Mendy wznowi w tym tygodniu częściowe treningi z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143328-the-athletic-mendy-wznowi-w-tym-tygodniu-czesciowe-treningi-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Po odniesieniu kontuzji w finale Pucharu Króla obrońca pozostawał poza grupą przez prawie pół roku. Teraz ma zacząć wracać do dynamiki zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pajor bez poważnego urazu kolana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143327-oficjalnie-pajor-bez-powaznego-urazu-kolana</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>FC Barcelona wydała komunikat, w którym poinformowała o stanie zdrowia Ewy Pajor. Ostatecznie napastniczka Dumy Katalonii uniknęła bardzo poważnej kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Upamecano głównym celem Realu Madryt na środek obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143326-ser-upamecano-glownym-celem-realu-madryt-na-srodek-obrony</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Upamecano gra na zwłokę z Bayernem. Real Madryt wie, że negocjacje w sprawie przedłużenia jego kontraktu zostały zerwane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Barça i Real obserwują Gilberto Morę, ale na transfer jeszcze za wcześnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143325-espn-barca-i-real-obserwuja-gilberto-more-ale-na-transfer-jeszcze-za-wczesnie</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla Królewskich mógłby to być strategiczny ruch, ale konkretów jeszcze nie ma.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Carvajal i Trent mogą wrócić na Klasyk z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143324-the-athletic-carvajal-i-trent-moga-wrocic-na-klasyk-z-barcelona</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 16:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana opublikował raport medyczny z informacjami dotyczącymi graczy Realu Madryt z problemami zdrowotnymi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
