<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Jul 2024 15:20:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Lille zaakceptowało ofertę Manchesteru United za Leny'ego Yoro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130934-lille-zaakceptowalo-oferte-manchesteru-united-za-lenyego-yoro</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski obrońca chce trafić do Realu Madryt, mimo że jego klub zgodził się na warunki transferu do drużyny z Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Die Presse: Kontuzja Alaby poważniejsza niż informowano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130933-die-presse-kontuzja-alaby-powazniejsza-niz-informowano</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiedeński dziennik informuje, że David Alaba poza zerwaniem więzadła krzyżowego przedniego lewego kolana i uszkodzeniem łąkotki doznał też uszkodzenia chrząstki stawowej. Jego powrót spodziewany jest na początku przyszłego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wiele trenerskich zmian w szkółce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130922-wiele-trenerskich-zmian-w-szkolce</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Tego lata na stanowiskach trenerskich w szkółce panuje duży ruch. Zmiany były wymuszone przez odejście Paua Quesady, ale również przez chęć poprawy wyników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Tym razem to moja wina, przepraszam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130931-vinicius-tym-razem-to-moja-wina-przepraszam</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior wstawił wpis na Instagramie dotyczący odpadnięcia Brazylii z Copa América. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Łunin stawi się 15 lipca w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130927-relevo-lunin-stawi-sie-15-lipca-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraiński bramkarz wciąż nie odpowiedział na propozycję przedłużenia kontraktu do 2029 roku. Łunin przekazał klubowi, że stawi się na początek pretemporady, jednak jego otoczenie ma naciskać na odejście.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Pieniądze to też ważny czynnik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130919-nacho-pieniadze-to-tez-wazny-czynnik</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho udzielił wywiadu La Sexcie i Chiringuito. Przedstawiamy fragment rozmowy dotyczący odejścia kapitana z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Carrillo dołączy do Eibaru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130921-marca-carrillo-dolaczy-do-eibaru</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper zwiąże się z baskijskim klubem trzyletnią umową i opuści Real po dziewięciu sezonach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sheila García piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130925-oficjalnie-sheila-garcia-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał siódmego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Sheilę Garcíę. Defensorka dołącza do zespołu po wypełnieniu kontraktu z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobrze się bawmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130923-dobrze-sie-bawmy</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś o 21:00 Hiszpania i Francja staną w szranki, by walczyć o udział w finale Mistrzostw Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130920-kartka-z-kalendarza-9-lipca</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja dwóch francuskich legend, ogłoszenie Bernda Schustera jako trenera Realu Madryt i ostatni mecz w karierze Zidane'a. Co działo się 9 lipca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
