<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2024 21:23:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Athletic – Real Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134643-athletic-real-madryt-live</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 trwa mecz na San Mamés, w którym Athletic mierzy się z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Athletikiem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134638-rozgrzewka-przed-athletikiem-video</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na San Mamés , gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Athletikiem. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Klubowy Mundial darmowy do oglądania na całym świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134641-oficjalnie-klubowy-mundial-darmowy-do-ogladania-na-calym-swiecie</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 19:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja potwierdziła, że letni Klubowy Mundial będzie dostępny do oglądania za darmo na platformie DAZN.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athletic Club – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134637-athletic-club-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w meczu La Ligi rozgrywanym awansem. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na San Mamés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Legenda Athleticu i król dubletów z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134635-legenda-athleticu-i-krol-dubletow-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Telmo Zarraonandia Montoya to święta postać w panteonie legend Athleticu i hiszpańskiego futbolu w ogóle. Był napastnikiem, który naznaczył epokę, niezwykłym goleadorem i autorem trafienia, które obiegło cały świat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV nie wypuściła filmiku na dzisiejszych arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134636-real-madrid-tv-nie-wypuscila-filmiku-na-dzisiejszych-arbitrow</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy niespodziewanie nie opublikowali filmiku przeciwko arbitrom na dzisiejsze spotkanie, chociaż obaj byli już bohaterami takich produkcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem w La Lidze poza Viníciusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134612-bez-zagrozonych-zawieszeniem-w-la-lidze-poza-viniciusem</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy muszą zacząć patrzeć na potencjalne zawieszenia w La Lidze. Zagrożony jest już jeden piłkarz, chociaż dzisiaj nie zagra przez kontuzję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zatrzymać Nico</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134634-zatrzymac-nico</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>O wiele łatwiej ułożyć plan, niż go zrealizować. Mowa o powstrzymaniu Nico Williamsa. Carletto wraz z synem opracowali listę zadań do zrealizowania, by zminimalizować zagrożenie tworzone przez reprezentanta Hiszpanii. Wieczorem przekonamy się jednak, jak wyjdzie on w praktyce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwartet do uwzględnienia przy przebudowie defensywy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134632-kwartet-do-uwzglednienia-przy-przebudowie-defensywy</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Przypadek Asencio pokazał, że Real Madryt może liczyć na szkółkę, a przy zbliżającej się misji przebudowania defensywy wiąże nadzieje z czterema wychowankami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiellini: Isco był niesamowity, nie do zatrzymania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134633-chiellini-isco-byl-niesamowity-nie-do-zatrzymania</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Giorgio Chiellini wziął udział w podcaście The Overlap, który nagrywany był w jednej z turyńskich restauracji, gdzie przy stole siedzieli również Roy Keane, Gary Neville, Jamie Carragher i Ian Wright. Przedstawiamy wybrane wypowiedzi Włocha.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alkorta: Real Madryt uwielbia grać w Bilbao</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134630-alkorta-real-madryt-uwielbia-grac-w-bilbao</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Alkorta spędził całą swoją karierę w Athleticu z przerwą na cztery sezony w Realu Madryt (1993–1997). Jeden z najlepszych stoperów lat 90. udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uwaga na Oihana Sanceta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134621-uwaga-na-oihana-sanceta</link>
        <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>24-latek jest liderem Athleticu i doprowadził już swoją drużynę do czwartego miejsca w tabeli, co gwarantuje udział w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
