<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Dec 2025 09:40:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Real szuka swojego nowego „mózgu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145295-as-real-szuka-swojego-nowego-mozgu</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Poszukiwania środkowego pomocnika, który wniesie klarowność do gry zespołu, są kluczowe dla planowania przyszłości Realu Madryt. Kees Smith podoba się sztabowi  szkoleniowemu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Otwarty trening Realu Madryt [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145292-otwarty-trening-realu-madryt-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt od 11:00 będą pracować na otwartym treningu na stadionie Alfredo Di Stéfano. Wczoraj poza grupą pozostało czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes CAF: Kylianie, dziękuję za wspieranie Pucharu Narodów Afryki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145296-prezes-caf-kylianie-dziekuje-za-wspieranie-pucharu-narodow-afryki</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé, Aurélien Tchouaméni i Eduardo Camavinga podczas przerwy od treningów pojawili się w Afryce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt dopiero 20. klubem z największą wartością na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145284-real-madryt-dopiero-20-klubem-z-najwieksza-wartoscia-na-swiecie</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Forbes opublikował zestawienie najbardziej wartościowych klubów sportowych na świecie. Real Madryt utrzymał prowadzenie wśród ekip piłkarskich, ale w kolejnym roku jego pozycja na świecie opadła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145293-kartka-z-kalendarza-30-grudnia</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i byłego piłkarza, hat-trick Polaka na Bernabéu, nowy trener, przegrany mecz towarzyski w Dubaju i zwycięstwo z Realem Sociedad. Co działo się 30 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alaba jest świadomy, że po sezonie odejdzie z klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145285-marca-alaba-jest-swiadomy-ze-po-sezonie-odejdzie-z-klubu</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Od zerwania więzadła krzyżowego przed dwoma laty austriacki stoper nigdy nie wrócił już do poziomu sprzed kontuzji. Ciągłe urazy i wygasający za pół roku kontrakt sprawiają, że historia Alaby w stolicy Hiszpanii dobiega końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: „Mózg” zespołu Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145289-glos-kibica-mozg-zespolu-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli jesteś najlepszy, ale masz przeciętny umysł na boisku, to jesteś wart bardzo mało”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145287-jesli-jestes-najlepszy-ale-masz-przecietny-umysl-na-boisku-to-jestes-wart-bardzo-malo</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Manuel Jabois to dziennikarz i pisarz, który jest madridistą i autorem słów do ostatniego hymnu Realu Madryt. Przedstawiamy tłumaczenie jego felietonu dla El País.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Opta: Tylko Tottenham stracił więcej goli od Realu w 2025 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145288-opta-tylko-tottenham-stracil-wiecej-goli-od-realu-w-2025-roku</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Konto statystyczne Opty przedstawiło szokującą w kontekście Królewskich liczbę za kończący się rok, która obnaża ich defensywę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145291-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Vitinhą, plany Realu Madryt i powrót Barcelony do treningów to najważniejsze tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 zajmuje 3. miejsce w turnieju FC Futures [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145290-real-madryt-u-12-zajmuje-3-miejsce-w-turnieju-fc-futures-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 23:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu o 3. miejsce XXIX Międzynarodowego Turnieju LaLiga FC Futures Real Madryt U-12 pokonał 5:2 Valencię. Hugo Fernández, kapitan Królewskich, zakończył turniej z nagrodą króla strzelców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko rozbiło Zambię i awansowało do 1/8 finału Pucharu Narodów Afryki [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145286-maroko-rozbilo-zambie-i-awansowalo-do-1-8-finalu-pucharu-narodow-afryki-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Lwy Atlasu meldują się w 1/8 finału z pierwszego miejsca w grupie. Brahim wpisał się na listę strzelców w trzecim kolejnym meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
