<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Oct 2024 13:30:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Przed wielkim maratonem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133304-przed-wielkim-maratonem</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W ten weekend piłkarze Realu Madryt rozpoczną maraton, który potrwa do samego końca 2024 roku. W jego trakcie zagrają z aktualnymi liderami La Ligi i Ligi Mistrzów, wyjadą na Anfield czy rozegrają finał Pucharu Interkontynentalnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef Superligi: Czy teraz mamy atrakcyjniejsze i bardziej decydujące mecze w Lidze Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133303-szef-superligi-czy-teraz-mamy-atrakcyjniejsze-i-bardziej-decydujace-mecze-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Bernd Reichart to dyrektor generalny spółki A22 Sports Management, która została założona jako firma sponsorska i doradcza dla Superligi. Niemiec udzielił wypowiedzi Kickerowi w sprawie ostatnich wydarzeń w europejskim futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Eduardo ma fantastyczną genetykę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133302-eduardo-ma-fantastyczna-genetyke</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga zawsze jest wobec siebie krytyczny, co jednak nie zmienia faktu, że zalicza świetną przerwę reprezentacyjną. Pomocnik ma pod nieobecność Kanté i Rabiota fantastyczną okazję, by wyważyć drzwi kadry narodowej i korzysta z niej najlepiej, jak się da. Po kontuzji odniesionej w Warszawie nie ma już śladu. W derbach Madrytu usiadł na ławce, lecz następnie zaliczył trzy występy od początku z rzędu. O kluczu do tak szybkiego powrotu do formy opowiada Thomas Serafin, który na co dzień współpracuje z młodym Francuzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nerwy wokół Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133300-nerwy-wokol-endricka</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick nie może liczyć na regularną grę nie tylko w Realu Madryt, ale również w reprezentacji Brazylii. W tym momencie w oczach selekcjonera Dorivala Júniora coraz więcej zyskuje napastnika Botafogo, Igor Jesús.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudne ménage à trois Mbappé: między wymaganiami Francji a Realem jako schronieniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133299-trudne-menage-a-trois-mbappe-miedzy-wymaganiami-francji-a-realem-jako-schronieniem</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 13:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Mbappé doświadcza pogorszenia swojego wizerunku w oczach francuskiej opinii publicznej, gdzie pojawiają się wątpliwości co do jego zaangażowania. Ucieczka do Sztokholmu w trakcie okresu rehabilitacji nasila krytykę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Campazzo zawieszony na mecz z Baskonią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133298-oficjalnie-campazzo-zawieszony-na-mecz-z-baskonia</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Facundo Campazzo nie zagra w wyjazdowym spotkaniu z Baskonią. Euroliga odrzuciła odwołanie Realu Madryt i Argentyńczyk jutro odbędzie swoją karę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>600 zł za gola Polaków z Chorwatami!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133297-600-zl-za-gola-polakow-z-chorwatami</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nietykalny Tchouaméni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133296-nietykalny-tchouameni</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni ma pewne miejsce w wyjściowym składzie Realu Madryt i reprezentacji Francji. Dla Didiera Deschampsa pomocnik stał się prawdziwym filarem i niewykluczone, że z Belgią ponownie wybiegnie na murawę z opaską kapitana pod nieobecność Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Onda Cero: Alaba nie wytrzymuje treningów z obciążeniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133295-onda-cero-alaba-nie-wytrzymuje-treningow-z-obciazeniem</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W radiu Onda Cero przekazano bardzo negatywne informacje na temat Davida Alaby. Austriak ma poważne problemy z powrotem do gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Jestem smutny z wyniku, ale zadowolony z gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133294-toril-jestem-smutny-z-wyniku-ale-zadowolony-z-gry</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zremisowanym 1:1 meczu z Atlético Madryt na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133290-kartka-z-kalendarza-14-pazdziernika</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego zawodnika, mecz reprezentacji Polski na Santiago Bernabéu i ligowe zwycięstwa Królewskich. Co działo się 14 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real zachowuje spokój w sprawie Bernabéu i planuje kolejne wydarzenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133293-relevo-real-zachowuje-spokoj-w-sprawie-bernabeu-i-planuje-kolejne-wydarzenia</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 09:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Władze klubu są przekonane, że nadejdzie rozwiązanie korzystne dla ich interesów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
