<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Feb 2025 13:27:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Barcelona vs Alavés: Katalończycy walczą o zmniejszenie straty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136419-barcelona-vs-alaves-katalonczycy-walcza-o-zmniejszenie-straty</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona podejmuje Deportivo Alavés w meczu 22. kolejki Primera División, mogąc odrobić trzy punkty do liderującego Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti, odejdź już, proszę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136430-ancelotti-odejdz-juz-prosze</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Julián Ruiz to dziennikarz, prezenter radiowy, producent muzyczny i inżynier dźwięku, jest uważany za jednego z najważniejszych producentów muzycznych w historii hiszpańskiego popu. Na łamach El Mundo pisuje też felietony o futbolu. Tym razem zabrał głos po wczorajszym spotkaniu Realu Madryt z Espanyolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni znów na świeczniku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136429-tchouameni-znow-na-swieczniku</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni znów wystąpił na środku obrony i znów jego postawa budzi uzasadnione wątpliwości. Dyskusje dotyczące gry Francuza w najbliższym czasie będą jeszcze bardziej intensywne, ponieważ z gry wypadł Rüdiger.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Rüdiger ma wrócić na rewanż z Manchesterem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136428-cope-ruediger-ma-wrocic-na-rewanz-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec ma wyznaczony cel, którym jest rewanżowe spotkanie z Anglikami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan Espanyolu dojrzewał między Bernabéu a Montjuïc… i w niewytłumaczalnej obsesji Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136427-plan-espanyolu-dojrzewal-miedzy-bernabeu-a-montjuic-i-w-niewytlumaczalnej-obsesji-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 12:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Manolo Gonzáleza wyciągnęła wnioski z porażek z Realem Madryt i Barceloną… i do końca zachowała wiarę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oburzenie wśród samych sędziów: „To czerwona kartka jak wół”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136425-oburzenie-wsrod-samych-sedziow-to-czerwona-kartka-jak-wol</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędziowie i byli arbitrzy, z którymi skonsultowała się MARCA, uważają, że brak czerwonej kartki dla Romero za faul na Mbappé to „największy błąd od lat”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Betonowa polityka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136424-betonowa-polityka</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielka wpadka z Espanyolem nie zmienia planu działaczy. Choć drużyna wydaje się potrzebować wzmocnień jak rzadko kiedy, klub nie nie zamierza schodzić z obranej lata temu ścieżki, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Umocnić się na prowadzeniu w Lidze Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136423-umocnic-sie-na-prowadzeniu-w-lidze-endesa</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 19. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra z Joventutem. W tym spotkaniu szansę na debiut ma Dennis Smith. Królewscy natomiast stoją przed szansą, by umocnić się na prowadzeniu po wpadce Valencii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Antonio Rüdiger kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136422-oficjalnie-antonio-ruediger-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym meczu z Espanyolem Antonio Rüdiger doznał kontuzji prawej nogi. Dziś poznaliśmy dokładną diagnozę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136418-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał na wyjeździe z Espanyolem 0:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136421-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy być przygotowani na to, że wszystkie tygodnie będą trudne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136420-mateo-musimy-byc-przygotowani-na-to-ze-wszystkie-tygodnie-beda-trudne</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo udzielił wypowiedzi dla klubowych mediów przed ligowym spotkaniem z Joventutem. Powiedział, że zwycięstwo byłoby ważne dla układu w tabeli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
