<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Nov 2024 17:55:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dlaczego nie zdjąłem Viníciusa? Myślę, że nikt nie może dawać mi rad w tym względzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134396-ancelotti-dlaczego-nie-zdjalem-viniciusa-mysle-ze-nikt-nie-moze-dawac-mi-rad-w-tym-wzgledzie</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Anfield. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowe mecze Ligi Mistrzów: Bayern vs PSG, Sporting vs Arsenal, gra też Barça</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134393-wtorkowe-mecze-ligi-mistrzow-bayern-vs-psg-sporting-vs-arsenal-gra-tez-barca</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dziś rozpoczyna się piąta seria gier Ligi Mistrzów, w której czekają nas kolejne hity. Największy z naszej perspektywy – mecz Królewskich na Anfield – odbędzie się dopiero jutro, ale we wtorek również naprzeciwko siebie staną wielkie firmy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Nieobecność Viníciusa zmieniła nasz plan na ten mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134398-slot-nieobecnosc-viniciusa-zmienila-nasz-plan-na-ten-mecz</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Arne Slot stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 5. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Liverpoolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miliardowa klauzula, którą wymusił Liverpool</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134397-miliardowa-klauzula-ktora-wymusil-liverpool</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 18:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde jest dziś niewątpliwie jednym z liderów Realu Madryt. Jest nie tylko poważany w szatni z racji na swój waleczny charakter. Swoją energię i wigor przekłada bowiem głównie na boisko. Uwagę na to zwrócił swego czasu Liverpool, który minionego lata i także już wcześniej starał się o transfer Urugwajczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio zaopiekowany przez Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134394-asencio-zaopiekowany-przez-ruedigera</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziewięć kilometrów wydaje się niewielką odległością, co jednak nie zmienia faktu, że dla niektórych może ona oddzielać dwa światy. Świadczy o tym przypadek Raula Asencio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielkie wyzwanie Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134392-wielkie-wyzwanie-brahima</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik chce w barwach Realu Madryt nawiązać do spektakularnych występów w reprezentacji Maroka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie przegrał z Liverpoolem od 2009 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134391-real-nie-przegral-z-liverpoolem-od-2009-roku</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>W najnowszej historii futbolu rywalizacja Realu Madryt z Liverpoolem, choć hitowa, to biorąc pod uwagę wyniki, jest bardzo jednostronna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134390-alexander-arnold-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawy obrońca pracował z kolegami na ostatnich zajęciach przed starciem z Realem Madryt. Poza grupą pozostało trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Clemente: Jeśli Vinícius dostaje kopniaka, to niech wytrzyma i gra dalej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134389-clemente-jesli-vinicius-dostaje-kopniaka-to-niech-wytrzyma-i-gra-dalej</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Clemente, były selekcjoner reprezentacji Hiszpanii i trener takich klubów, jak m.in. Athletic Bilbao, Espanyol czy  Atlético Madryt, gościł w programie Buenas Noches y Buenos Goles w Radio MARCA po rozdaniu nagród AFE. Emerytowany szkoleniowiec był proszony o komentarz ws. ostatnich wypowiedzi Florentino Péreza oraz na temat ogólnej postawy Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Anglii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134388-krolewscy-sa-juz-w-anglii</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>19 powołanych zawodników dotarło już do Anglii, gdzie Królewscy zmierzą się jutro z Liverpoolem i powalczą o punkty w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przypadek Raúla Asencio inspiracją dla La Fábriki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134387-przypadek-raula-asencio-inspiracja-dla-la-fabriki</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody stoper udowadnia, że obecność wychowanków w kadrze pierwszej drużyny nie budzi wątpliwości, a jego przebicie się daje nadzieję innym talentom z akademii. Gonzalo García został powołany na mecz z Liverpoolem, a Fran González i Diego Aguado są brani pod uwagę w kontekście pierwszego zespołu…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134386-krolewscy-wylecieli-do-liverpoolu</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>19 powołanych zawodników jest już w drodze do Anglii, gdzie Królewscy zmierzą się jutro z Liverpoolem i powalczą o punkty w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
