<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Jun 2024 17:17:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real uważa, że Joselu podejmuje złą decyzję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130650-real-uwaza-ze-joselu-podejmuje-zla-decyzje</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu już wkrótce ruszy na podbój Kataru i podpisze kontrakt z klubem Al-Gharafa, gdzie spędzi co najmniej dwa lata. Na Bliskim Wschodzie napastnik może liczyć na zarobki bliskie 10 milionom euro za sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ukraina walczy o awans, Łunin ponownie na ławce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130651-ukraina-walczy-o-awans-lunin-ponownie-na-lawce</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 17:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami rywalizacja w grupie E, w której wszystkie trzy drużyny zrównały się punktami. Jedyny madridista, Andrij Łunin, siedzi na ławce rezerwowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nihat: Güler przypomina mi Gutiego i Davida Silvę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130621-nihat-gueler-przypomina-mi-gutiego-i-davida-silve</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były turecki napastnik, Nihat Kahveci, dużą część swojej piłkarskiej kariery spędził w Hiszpanii, gdzie bronił barw takich klubów jak Real Sociedad i Villarreal. Teraz w wywiadzie dla dziennika AS opowiedział głównie o swoich odczuciach po pierwszym sezonie Ardy Gülera w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Nacho podjął decyzję po meczu na Mestalli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130647-ser-nacho-podjal-decyzje-po-meczu-na-mestalli</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Realu Madryt opuszcza klub i przenosi się do ligi arabskiej. Według radia SER decyzja Nacho o zakończeniu etapu w stolicy Hiszpanii zapadła po marcowym meczu z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Aklimatyzacja w Katarze nie jest taka trudna”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130645-aklimatyzacja-w-katarze-nie-jest-taka-trudna</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu nie zostanie w Realu Madryt na kolejny sezon. Napastnik po spełnieniu swojego marzenia i wykonaniu życiowej misji uda się do Kataru, by występować na ostatniej prostej kariery w zespole Al-Gharafa. Warto więc pochylić się z tej okazji nad tym, co doświadczony Hiszpan może spotkać na miejscu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden Hiszpan z Realu nie uda się na Igrzyska Olimpijskie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130646-zaden-hiszpan-z-realu-nie-uda-sie-na-igrzyska-olimpijskie</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Santi Denia przedstawił wstępną listę powołanych zawodników na turniej w Paryżu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pintinho: Winny zachowaniom Viníciusa jest Ancelotti</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130642-pintinho-winny-zachowaniom-viniciusa-jest-ancelotti</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Alberto Gomes Montero, znany jako Pintinho, ponownie wypowiedział się o Viníciusie. Tym razem zaproszono go do Radio MARCA. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co traci Nacho?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130635-co-traci-nacho</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho nie rozegra już ani jednego meczu i nie zdobędzie ani jednego tytułu w koszulce Realu Madryt. Decyzja o opuszczeniu Santiago Bernabéu wiąże się z dobrowolną rezygnacją z nowych wyzwań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: FIFA chce, by finał Mistrzostw Świata w 2030 roku odbył się na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130641-marca-fifa-chce-by-final-mistrzostw-swiata-w-2030-roku-odbyl-sie-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA chciałaby zorganizować finał mundialu w 2030 roku na Estadio Santiago Bernabéu, jednak jednym z wymogów stawianych przez organizację jest oddanie jej stadionu na okres aż trzech miesięcy. Dobre relacje Florentino Péreza i Gianniego Infantino mają pomóc w osiągnięciu porozumienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Emocje w grupie E, a także Arda Güler i CR7</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130643-emocje-w-grupie-e-a-takze-arda-gueler-i-cr7</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 10:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami ostatni dzień fazy grupowej EURO 2024, który zapowiada się niezwykle ciekawie. Przed nami zacięta walka w grupie E oraz mecze z udziałem Ardy Gülera i Cristiano Ronaldo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
