<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Sep 2025 10:29:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Finansowe Fair Play dusi hiszpańskie kluby, a Premier League co roku wydaje miliardy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142240-finansowe-fair-play-dusi-hiszpanskie-kluby-a-premier-league-co-roku-wydaje-miliardy</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielskie kluby mają od 2020 roku łączny wydatek netto na poziomie 8 miliardów 100 milionów euro. „To jest Superliga” – przyznają w klubach. Surowe Finansowe Fair Play dusi hiszpańskie zespoły mimo obecności Mbappé i Lamine’a. Sytuację opisuje Abraham P. Romero na łamach dziennika El Mundo. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Donnarumma piłkarzem Manchesteru City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142239-oficjalnie-donnarumma-pilkarzem-manchesteru-city</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywal Realu Madryt w Lidze Mistrzów przeprowadził ostatni transfer.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Transferem jest Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142237-transferem-jest-militao</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk potwierdził w meczu z Mallorcą, że jest gotów odzyskać rolę lidera defensywy, utraconą przez kontuzje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramos: Prędzej widzę się z Grammy niż z Ligą Mistrzów jako trener</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142236-ramos-predzej-widze-sie-z-grammy-niz-z-liga-mistrzow-jako-trener</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Ramos był gościem w programie El Hormiguero, gdzie rozmawiano z nim głównie na temat jego nowego utworu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142235-kartka-z-kalendarza-2-wrzesnia</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 09:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny bramkarza, rozgromienie Villarrealu na wyjeździe, smutek Cristiano Ronaldo i transfer z klubu dwóch zawodników jednego dnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedri: W Valdebebas ktoś powiedział mi, że nie mam poziomu, no to wróciłem do domu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142234-pedri-w-valdebebas-ktos-powiedzial-mi-ze-nie-mam-poziomu-no-to-wrocilem-do-domu</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 09:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedri w rozmowie na antenie Onda Cero znów wrócił do tematu nieudanych testów w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Dużo rozmawialiśmy z Viníciusem, by zachował spokój i skupił się na grze, bo wtedy jest nie do zatrzymania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142233-carvajal-duzo-rozmawialismy-z-viniciusem-by-zachowal-spokoj-i-skupil-sie-na-grze-bo-wtedy-jest-nie-do-zatrzymania</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Realu Madryt udzielił wywiadu w programie El Larguero na antenie Cadena SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prawego obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142232-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu i Barcelonie oraz zamknięcie okienka transferowego to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta, Luis Enrique i Valverde wezwani do złożenia zeznań 25 listopada w sprawie Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142231-laporta-luis-enrique-i-valverde-wezwani-do-zlozenia-zeznan-25-listopada-w-sprawie-negreiry</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zeznają w charakterze świadków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu na sezon 2025/26 zamknięta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142227-kadra-realu-na-sezon-2025-26-zamknieta</link>
        <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim dniu okienka transferowego z pierwszej drużyny Realu Madryt nie odszedł żaden zawodnik. Nikt nie wzmocnił zespołu i Królewscy przystępują do sezonu z 25 piłkarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iñigo Martínez: Real Madryt szanował tylko nas, dało się to wyczuć na boisku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142230-inigo-martinez-real-madryt-szanowal-tylko-nas-dalo-sie-to-wyczuc-na-boisku</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 23:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Barcelony udzielił wywiadu dla Jijantes. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Isak piłkarzem Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142229-oficjalnie-isak-pilkarzem-liverpoolu</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 23:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Liverpool potwierdził transfer Alexandra Isaka z Newcastle. Zdaniem mediów rywale Królewskich w Lidze Mistrzów rozbili bank i zapłacili za Szweda 150 milionów euro.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
