<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Jan 2026 12:56:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nowa wizualizacja trzecich koszulek Realu Madryt na kolejny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145374-nowa-wizualizacja-trzecich-koszulek-realu-madryt-na-kolejny-sezon</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W Internecie pojawiła się kolejna wizualizacja dotycząca trzeciej koszulki na sezon 2026/27.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal częściowo pracował z grupą, a Trent ćwiczył indywidualnie na murawie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145373-carvajal-czesciowo-pracowal-z-grupa-a-trent-cwiczyl-indywidualnie-na-murawie</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócili dzisiaj po dniu wolnym do Valdebebas, gdzie kontynuowali przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ronaldo: Luxemburgo wyleciał z Realu, bo ściągał mnie w każdym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145371-ronaldo-luxemburgo-wylecial-z-realu-bo-sciagal-mnie-w-kazdym-meczu</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Ronaldo Nazário był gościem brazylijskiego programu Charla Podcast, w którym wspomniał czasy, gdy trenerem Realu Madryt był Vanderlei Luxemburgo. Przedstawiamy słowa byłego legendarnego napastnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Realowi brakuje jakości w środku pola oraz rozgrywającego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145370-realowi-brakuje-jakosci-w-srodku-pola-oraz-rozgrywajacego</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat środka pola Realu Madryt. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót do rzeczywistości: Xabi Alonso zagra o posadę bez Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145369-powrot-do-rzeczywistosci-xabi-alonso-zagra-o-posade-bez-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask zagra o posadę w meczach z Betisem i Superpucharze Hiszpanii bez piłkarza, który strzelił dotychczas 60% goli jego drużyny w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Zmierzymy się z pełną talentu drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145363-scariolo-zmierzymy-sie-z-pelna-talentu-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo i Edy Tavares wypowiedzieli się przed spotkaniem z Dubajem w Eurolidze. Trener komplementował rywala i zwracał uwagę na grę defensywną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odmieniony Betis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145359-odmieniony-betis</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W niedzielę Betis odwiedzi Santiago Bernabéu, jednak w praktyce nie będzie to ta sama drużyna, która w zeszłym roku poległa w Madrycie 0:2.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145368-kartka-z-kalendarza-2-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwa z Valencią, Barceloną i Alicante, porażka z Getafe i urodziny wychowanka. Co działo się 2 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dubaj na zakończenie pierwszej rundy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145364-dubaj-na-zakonczenie-pierwszej-rundy</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 19. kolejce Euroligi Real Madryt zagra z Dubajem. Stawką tego pojedynku jest miejsce w górnej części tabeli na półmetku sezonu zasadniczego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Figo cz.1: Widzę Pedrerola i mówię sobie: „Jak ten gość może wygadywać tyle kłamstw?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145362-figo-cz-1-widze-pedrerola-i-mowie-sobie-jak-ten-gosc-moze-wygadywac-tyle-klamstw</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas od kilku miesięcy na swoim kanale YouTube prowadzi cykl programów pod nazwą: Bajo los Palos (Między Słupkami). Jakiś czas temu gościem byłego kapitana Realu Madryt był Luís Figo. Poniżej przedstawiamy pierwszą część rozmowy z Portugalczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos wejdzie w Sevillę?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145366-sergio-ramos-wejdzie-w-seville</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal pokrywający informacje z andaluzyjskich klubów twierdzi, że Sergio Ramos może zainwestować w klub z Nervión.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Kontuzja Kyliana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145367-glos-kibica-kontuzja-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
