<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Sep 2025 13:25:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Atlético [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142903-rozgrzewka-przed-atletico-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy około 15:40 wybiegną na rozgrzewkę na Riyadh Air Metropolitano, gdzie rozegrają mecz z Atlético Madryt. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o 16:15.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético Madryt – Real Madryt: Znamy składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142901-atletico-madryt-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 14:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu La Ligi. Mecz rozpocznie się o godzinie 16:15 na Riyadh Air Metropolitano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Siódme wyzwanie Simeone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142902-siodme-wyzwanie-simeone</link>
        <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone jest trenerem Atlético Madryt już od prawie 14 lat. W tym czasie w Realu Madryt dochodziło do ośmiu zmian szkoleniowców, a Xabi Alonso będzie dla Argentyńczyka siódmym rywalem w derbach Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziennikarz z Polski w Złotej Piłce postawił na Lamine'a Yamala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142900-dziennikarz-z-polski-w-zlotej-pilce-postawil-na-laminea-yamala</link>
        <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>France Football i L'Équipe opbulikowały dzisiaj dokładne głosy 100 elektorów głosujących w Złotej Piłce. Poznaliśmy także głosy przedstawiciela Polski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Każdy trener wolałby mieć dodatkowe dwa tygodnie treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142888-scariolo-kazdy-trener-wolalby-miec-dodatkowe-dwa-tygodnie-treningow</link>
        <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej przed startem Superpucharu Endesa. Mówił o tym, że teraz jego zadaniem jest wkomponowanie do zespołu nowych graczy oraz tych zawodników, którzy wracają po kontuzjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jaki jest bilans Realu w starciach z Atlético w erze Diego Simeone?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142899-jaki-jest-bilans-realu-w-starciach-z-atletico-w-erze-diego-simeone</link>
        <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos to bez wątpienia przeciwnik, z którym Cholo mierzył się najczęściej od czasu objęcia posady trenera Rojiblancos w 2012 roku. Do tej pory zaliczył 47 derbów Madrytu, a niektóre z nich przeszły do ​​historii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem za żółte kartki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142887-bez-zagrozonych-zawieszeniem-za-zolte-kartki</link>
        <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po pierwszych ligowych kolejkach można zacząć przypatrywać się kwestii zawieszeń za kartki. Dzisiaj Królewskich czekają derby Madrytu, a w październiku Klasyk z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetny moment Mbappé i historyczne derby dla Koke</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142898-swietny-moment-mbappe-i-historyczne-derby-dla-koke</link>
        <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé podchodzi do derbów Madrytu w swoim najlepszym momencie. Z kolei Atlético liczy na Juliána Álvareza oraz Koke, który dzisiaj może zrównać się z Sergio Ramosem w liczbie występów w El Derbi Madrileño.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Metropolitano posiada już telebim 360 stopni jak Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142896-metropolitano-posiada-juz-telebim-360-stopni-jak-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi dodali do swojego stadionu rozwiązanie, którym u siebie chwalą się Królewscy. Barcelona początkowo miała je mieć, ale ostatecznie z niego zrezygnowała.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi obudził Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142897-xabi-obudzil-real</link>
        <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Liderzy ligi zdobywają większość bramek w pierwszych połowach. Jedna trzecia z 16 goli padła w ostatnim kwadransie przed przerwą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142889-kartka-z-kalendarza-27-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut Di Stéfano, hołd dla Ricardo Zamory i legendarny kontratak chłopców Mourinho, których akurat prowadził… Aitor Karanka. Co działo się 27 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superpuchar pierwszym wyzwaniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142892-superpuchar-pierwszym-wyzwaniem</link>
        <pubDate>Sat, 27 Sep 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zainauguruje sezon meczem z Tenerife w ramach półfinału Ligi Endesa. Królewscy będą chcieli odzyskać puchar, który rok temu stracili na rzecz Unicajy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
