<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Jan 2026 21:55:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Kataloński sędzia na derby Barcelony? Wyrazy wsparcia dla Espanyolu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145380-katalonski-sedzia-na-derby-barcelony-wyrazy-wsparcia-dla-espanyolu</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Obsada sędziowska na mecz głównego rywala Królewskich w walce o mistrzostwo wzbudziła wiele kontrowersji. Sytuację skomentowali nie tylko rywale Barcelony, ale także Real Madrid TV.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim w najlepszej jedenastce fazy grupowej Pucharu Narodów Afryki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145379-brahim-w-najlepszej-jedenastce-fazy-grupowej-pucharu-narodow-afryki</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Królewskich na razie jest współliderem klasyfikacji strzelców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 18. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145376-telewizyjny-terminarz-18-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś rozpocznie się 18. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra w niedzielę u siebie z Betisem. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Moretto: Transfer Smita przekroczy 50 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145378-moretto-transfer-smita-przekroczy-50-milionow-euro</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Matteo Moretto to jeden z najbardziej znanych dziennikarzy transferowych. Włoch na antenie Radio MARCA skomentował między innymi nazwiska łączone z Realem Madryt. Przedstawiamy jego dzisiejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roberto Carlos wyszedł ze szpitala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145377-roberto-carlos-wyszedl-ze-szpitala</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk poinformował, że zakończył pobyt w szpitalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Endrick nie zagra z Monaco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145375-oficjalnie-endrick-nie-zagra-z-monaco</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Lyonu potwierdził, że gracz Królewskich w ten weekend jeszcze nie zadebiutuje na wypożyczeniu w nowym zespole. Ta szansa nadejdzie dopiero w następnym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Specjalna książka o historii Realu kosztuje 6 tysięcy euro [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145334-specjalna-ksiazka-o-historii-realu-kosztuje-6-tysiecy-euro-video</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W listopadzie Real Madryt zaprezentował specjalny album kolekcjonerski ze swoją historią. Teraz publicznie poznaliśmy jego cenę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowa wizualizacja trzecich koszulek Realu Madryt na kolejny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145374-nowa-wizualizacja-trzecich-koszulek-realu-madryt-na-kolejny-sezon</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W Internecie pojawiła się kolejna wizualizacja dotycząca trzeciej koszulki na sezon 2026/27.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal częściowo pracował z grupą, a Trent ćwiczył indywidualnie na murawie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145373-carvajal-czesciowo-pracowal-z-grupa-a-trent-cwiczyl-indywidualnie-na-murawie</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócili dzisiaj po dniu wolnym do Valdebebas, gdzie kontynuowali przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ronaldo: Luxemburgo wyleciał z Realu, bo ściągał mnie w każdym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145371-ronaldo-luxemburgo-wylecial-z-realu-bo-sciagal-mnie-w-kazdym-meczu</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Ronaldo Nazário był gościem brazylijskiego programu Charla Podcast, w którym wspomniał czasy, gdy trenerem Realu Madryt był Vanderlei Luxemburgo. Przedstawiamy słowa byłego legendarnego napastnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Realowi brakuje jakości w środku pola oraz rozgrywającego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145370-realowi-brakuje-jakosci-w-srodku-pola-oraz-rozgrywajacego</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat środka pola Realu Madryt. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót do rzeczywistości: Xabi Alonso zagra o posadę bez Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145369-powrot-do-rzeczywistosci-xabi-alonso-zagra-o-posade-bez-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask zagra o posadę w meczach z Betisem i Superpucharze Hiszpanii bez piłkarza, który strzelił dotychczas 60% goli jego drużyny w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
