<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Nov 2024 11:19:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Liverpool leży Realowi Madryt? Ja byłem przy 4:0 na Anfield”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134412-liverpool-lezy-realowi-madryt-ja-bylem-przy-4-0-na-anfield</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Valencii i Liverpoolu, Fábio Aurélio, był gościem audycji na falach radia MARCA. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dotyczących dzisiejszego meczu The Reds z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Skandal związany ze Sky Barem może dotknąć wiceprezesa Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134410-el-confidencial-skandal-zwiazany-ze-sky-barem-moze-dotknac-wiceprezesa-realu</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>To właśnie prawa ręka Florentino Péreza powierzyła zarządzanie Sky Barem dwóm przedsiębiorcom o wątpliwej reputacji, którzy zatrudnili Eduardo Fernándeza de Blasa do obsługi wypłat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>1-4-2-4: system stosowany 70 lat temu przez Real, a dziś przez Liverpool</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134411-1-4-2-4-system-stosowany-70-lat-temu-przez-real-a-dzis-przez-liverpool</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Arne Slot spopularyzował sposób zagospodarowania przestrzeni, który zapewnia drużynie solidną równowagę i ogromny potencjał ofensywny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134405-kartka-z-kalendarza-27-listopada</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybór prezesa, którego brakuje na oficjalnych listach, urodziny kolejnego z rodu Gento, bolesna porażka w Düsseldorfie i dwie wygrane w Lidze Mistrzów. Co działo się 27 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sami zepsuliśmy, sami naprawmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134374-sami-zepsulismy-sami-naprawmy</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ludzie ludziom zgotowali ten los. Czy jednak aby na pewno?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A walczy o awans do kolejnej rundy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134399-juvenil-a-walczy-o-awans-do-kolejnej-rundy</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce Ligi Młodzieżowej Real Madryt zagra z Liverpoolem. Jest to przedostatnia seria gier, dlatego jej rozstrzygnięcie będzie bardzo ważne dla Królewskich, którzy znajdują się na granicy strefy gwarantującej awans do kolejnej rundy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 złotych za gola Realu Madryt w Lidze Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134403-200-zlotych-za-gola-realu-madryt-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie wiem, czy będziemy w stanie wejść do pierwszej ósemki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134404-ancelotti-nie-wiem-czy-bedziemy-w-stanie-wejsc-do-pierwszej-osemki</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liverpool – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134406-liverpool-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do hitu Ligi Mistrzów bez sześciu kontuzjowanych Davida Alaby, Daniego Carvajala, Édera Militão, Auréliena Tchouaméniego, Rodrygo Goesa i Viníciusa Júniora. Po przerwie do kadry wraca Lucas Vázquez, ale ma zacząć mecz na ławce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Bayernu: Sp**rdalaj, Al-Khelaïfi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134409-kibice-bayernu-sp-rdalaj-al-khelaifi</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 00:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Bayernu w specjalny sposób pozdrowili we wtorek prezesa Paris Saint-Germain, który pozostaje jednym z głównych wrogów Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134408-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane Atlético i Barcelony w Lidze Mistrzów to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/8 finału Pucharu Królowej z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134402-w-1-8-finalu-pucharu-krolowej-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1/8 finału Copa de la Reina piłkarki Realu Madryt zagrają na wyjeździe z Villarrealem. Spotkanie zaplanowano na drugą połowę grudnia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
