<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Sep 2024 12:44:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Zamorano: Valdano przyznał, że się co do mnie pomylił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132841-zamorano-valdano-przyznal-ze-sie-co-do-mnie-pomylil</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Iván Zamorano po latach wraca do Hiszpanii. Tym razem w roli komentatora Movistar i ambasadora La Ligi. W wywiadzie dla dziennika AS opowiedział o swoim obecnym życiu, powspominał lata spędzone w Realu Madryt i spojrzał w kierunku jutrzejszych Derbów Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga ponownie ćwiczył z grupą przez część treningu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132840-camavinga-ponownie-cwiczyl-z-grupa-przez-czesc-treningu</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do derbów Madrytu. Razem z drużyną nie trenowało czterech graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki poznały rywalki w Lidze Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132842-pilkarki-poznaly-rywalki-w-lidze-mistrzyn</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie poznały rywalki w tym sezonie Ligi Mistrzyń. Rozgrywki ruszą w październiku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético odwołało występ piosenkarki, bo okazała się kibicką Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132839-atletico-odwolalo-wystep-piosenkarki-bo-okazala-sie-kibicka-realu</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Meksykańska piosenkarka miała wystąpić na Metropolitano w przerwie derbów Madrytu, ale jej występ został odwołany po tym, jak w hiszpańskiej telewizji zdradziła, że kibicuje Realowi Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé krzyżuje plany Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132838-mbappe-krzyzuje-plany-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Przynajmniej trzytygodniowa nieobecność Kyliana Mbappé zmusza Carlo Ancelottiego do poszukiwania nowych rozwiązań. Dotyczą one zarówno ustawienia całego zespołu, jak i wyboru zawodnika, który miałby zastąpić Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Domowe koszulki na nowy sezon ze specjalnym dodatkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132837-domowe-koszulki-na-nowy-sezon-ze-specjalnym-dodatkiem</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 12:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Footy Headlines podał nowy szczegół domowych koszulek na kolejny sezon. Królewscy mają wrócić w czasie aż o 15 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Derby Madrytu pobiły rekord La Ligi pod względem obelg</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132836-derby-madrytu-pobily-rekord-la-ligi-pod-wzgledem-obelg</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Derby Madrytu, ale tego południowego, pobiły rekord La Ligi pod względem zaskarżonych przez organizację obraźliwych przyśpiewek i zachowań. Ostatecznie władze zwróciły uwagę na rekordowe 28 sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick zawsze pierwszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132819-endrick-zawsze-pierwszy</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick pomimo zaledwie 18 lat na karku zdążył już rozegrać 100 oficjalnych meczów na profesjonalnym poziomie. Nic więc dziwnego, że może pochwalić się kilkoma rekordami i to w każdej z drużyn, w jakiej do tej pory występował.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Możemy rywalizować z każdym przeciwnikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132835-toril-mozemy-rywalizowac-z-kazdym-przeciwnikiem</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 3:1 meczu ze Sportingiem i awansie do fazy grupowej Ligi Mistrzyń. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Las Blancas z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132798-kartka-z-kalendarza-27-wrzesnia</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut Di Stéfano, hołd dla Ricardo Zamory i legendarny kontratak chłopców Mourinho, których akurat prowadził… Aitor Karanka. Co działo się 27 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nietykalny Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132825-nietykalny-valverde</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde ponownie jest zawodnikiem z pola z największą liczbą minut w Realu Madryt. W ostatni wtorek w meczu z Deportivo Alavés po raz kolejny udowodnił, że dla Carlo Ancelottiego jest po prostu nietykalny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić gra już dłużej z Vinim niż grał z Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132834-modric-gra-juz-dluzej-z-vinim-niz-gral-z-cristiano</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 08:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić wygrywał w zespole Królewskich z pokoleniem ery CR7, a teraz nadal triumfuje z drużyną, której obecnie lideruje Vinícius Júnior.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
