<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Aug 2025 07:53:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wciąż blokuję współpracę audiowizualną z La Ligą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141991-real-madryt-wciaz-blokuje-wspolprace-audiowizualna-z-la-liga</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa protest klubu w sprawie działań audiowizualnych La Ligi. Doprowadza to do utrzymania sytuacji z brakiem między innymi pomeczowych wywiadów dla oficjalnych nadawców po starciach w tych rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rondón: Z Realem Madryt nigdy nie możesz się rozluźnić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141995-rondon-z-realem-madryt-nigdy-nie-mozesz-sie-rozluznic</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy napastnik Realu Oviedo, Salomón Rondón, podzielił się swoimi odczuciami przed zbliżającym się meczem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Adam Wharton na radarze Królewskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141993-as-adam-wharton-na-radarze-krolewskich</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Real zdaje sobie sprawę, że brakuje mu rozgrywającego, a Anglik znalazł się na radarze klubu. Transfer byłby rozważany tylko w przypadku dużej sprzedaży i kosztowałby co najmniej 80 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Brahim przedłużył umowę po rozmowie z Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141988-espn-brahim-przedluzyl-umowe-po-rozmowie-z-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Amerykańskie źródło potwierdza, że Hiszpan grający dla Maroka zostanie w Realu Madryt na dłużej. Kluczowa miała być rozmowa z nowym trenerem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy „kradną” czas i wyznaczają sobie pierwszy cel</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141992-krolewscy-kradna-czas-i-wyznaczaja-sobie-pierwszy-cel</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół Xabiego Alonso, wciąż będący na etapie przygotowań po późnym rozegraniu Klubowego Mundialu, wyznacza sobie pierwszy bliski cel.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Od września publiczne wyjaśnianie kontrowersji sędziowskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141978-cope-od-wrzesnia-publiczne-wyjasnianie-kontrowersji-sedziowskich</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Arbitrów wywiąże się z obietnicy nowego prezesa, ale dopiero od września.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Bellingham wierzy, że może wrócić już we wrześniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141983-alvarez-de-mon-bellingham-wierzy-ze-moze-wrocic-juz-we-wrzesniu</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, przekazał bardzo dobre informacje w sprawie Anglika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo wzbudza sensację nawet… Biblią, ale nic się u niego nie zmienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141990-rodrygo-wzbudza-sensacje-nawet-biblia-ale-nic-sie-u-niego-nie-zmienia</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Brazylijczyka rozpala tyle emocji, że analizowane są już nawet... wersety z Biblii. W Chiringuito zapewniono, że wrzucone zdjęcie nie ma żadnego ukrytego przekazu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezentacja Atlético pod znakiem… przyśpiewki związanej z Realem Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141987-prezentacja-atletico-pod-znakiem-przyspiewki-zwiazanej-z-realem-madryt-video</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 03:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Rojiblancos zaprezentowali na swoim stadionie transfery i drużynę na nowy sezon. Jednym z głównych „bohaterów” uroczystości był... Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141986-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Klasa Deana Huijsena oraz plany Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Diego Piñeiro zawodnikiem Realu Murcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141985-oficjalnie-diego-pineiro-zawodnikiem-realu-murcia</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 23:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Piñeiro opuszcza szkółkę Realu Madryt po tym, jak spędził w niej dekadę. W ostatnich latach miał wiele możliwości do pracy z pierwszym zespołem, ale z drugiej strony prawie w ogóle nie grał w oficjalnych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Quique Ribes zawodnikiem rezerw Celty Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141984-oficjalnie-quique-ribes-zawodnikiem-rezerw-celty-vigo</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 23:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Quique Ribes dołączył do licznego grona zawodników, których przygoda z Realem Madryt dobiegła końca tego lata. Podpisał czteroletnią umowę z Celtą Vigo, gdzie dołączy do zespołu rezerw.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
