<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Mar 2024 16:20:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Laporta i jego godne pożałowania tezy, odwracające uwagę od sedna problemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128264-laporta-i-jego-godne-pozalowania-tezy-odwracajace-uwage-od-sedna-problemu</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta znów postanowił zabrać głos. I znów wprawił w osłupienie swoim bajdurzeniem, które ma jednak swój cel. Jaki? Wyjaśnia El Confidencial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek z liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128257-pojedynek-z-liderem</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Primera Federación Castilla podejmie Castellón, który jest obecnie liderem. Królewscy potrzebują punktów, żeby oddalić się od strefy spadkowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Jeśli Real mi pozwoli, chciałbym zagrać na wszystkich turniejach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128255-brahim-jesli-real-mi-pozwoli-chcialbym-zagrac-na-wszystkich-turniejach</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz skomentował swój debiut w reprezentacji Maroka i odpowiedział na kilka pytań dziennikarza Marki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Legendy Realu gorsze od FC Porto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128262-legendy-realu-gorsze-od-fc-porto</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Weterani Realu Madryt ulegli swoim odpowiednikom z FC Porto 0:1 na Estadio Santiago Bernabéu. W sobotnie popołudnie jednym, który wpisał się na listę strzelców był Marek Čech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najbliższy trening dopiero we wtorek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128253-najblizszy-trening-dopiero-we-wtorek</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero w przyszłym tygodniu i wówczas rozpoczną przygotowania do meczu z Athletikiem, z którym zmierzą się w niedzielę 31 marca. W najbliższych dniach w Valdebebas można spodziewać się obecności kontuzjowanych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128228-kartka-z-kalendarza-23-marca</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wielu byłych zawodników, mistrzostwa Hiszpanii piłkarzy i koszykarzy oraz przegrany Klasyk. Co działo się 23 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Legendy Realu Madryt vs Legendy Porto [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128258-legendy-realu-madryt-vs-legendy-porto-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Po pięciu latach na Santiago Bernabéu wraca charytatywny mecz Corazón Classic Match. Legendy Realu Madryt od 12:00 grają z legendami Porto, a zebrane środki zostaną przekazane między innymi na walkę ze stwardnieniem zanikowym bocznym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Policja ostrzegła Real, że Ultras Sur będzie chciało dostać się dziś na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128254-policja-ostrzegla-real-ze-ultras-sur-bedzie-chcialo-dostac-sie-dzis-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy podczas dzisiejszego Corazón Classic Match może dojść do nieprzyjemnych incydentów?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: To, co robi Real, jest aberracją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128256-laporta-to-co-robi-real-jest-aberracja</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta ponownie postanowił udać się na rozmowę z dziennikarzami Mundo Deportivo. I ponownie jego wypowiedzi wzbudzają ogromne kontrowersje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Southgate: W ostatnich tygodniach Bellingham był nieco sfrustrowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128252-southgate-w-ostatnich-tygodniach-bellingham-byl-nieco-sfrustrowany</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 09:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner reprezentacji Anglii wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Brazylii i zapytano go między innymi o Bellinghama oraz Viníciusa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
