<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Jul 2024 16:28:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Madryt ogranicza godziny koncertów na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131228-madryt-ogranicza-godziny-koncertow-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 17:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Madryt narzucił Realowi kolejne ograniczenie przy organizacji koncertów. Skargi sąsiadów nie ustają, ale miasto próbuje znaleźć kompromis, bo w wydarzeniach na Santiago Bernabéu widzi także wielkie szanse i przede wszystkim pieniądze dla siebie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bramkarskie domino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131236-bramkarskie-domino</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W Realu Madryt, Chelsea, Villarrealu i Las Palmas wkrótce może dojść zmian w bramce, które są od siebie zależne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mendy bliski przedłużenia umowy z Realem Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131237-marca-mendy-bliski-przedluzenia-umowy-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 15:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedłużenie kontraktu Francuza jest bliskie stania się rzeczywistością, podaje José Félix Díaz z dziennika MARCA. Zabezpieczenie sytuacji lewego obrońcy było jednym z priorytetów wyznaczonych przez Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luka, jak ty się zmieniłeś!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131227-luka-jak-ty-sie-zmieniles</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Od numeru 19 do 10, od 0 do 6 Ligi Mistrzów, od bycia ostatnim w kolejce do osiągnięcia szczytu jako kapitan, od „dziwnego” transferu po Złotą Piłkę…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Europejskie ligi i piłkarze składają skargę na FIFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131235-europejskie-ligi-i-pilkarze-skladaja-skarge-na-fifa</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Związek piłkarzy i związek europejskich lig złożyły skargę na FIFA w Komisji Europejskiej. Zarzut dotyczy tworzenia międzynarodowego kalendarza gier. Organizacje twierdzą, że FIFA narusza europejskie prawo konkurencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trybunał Administracyjny zajmie się skargą Realu Madryt na prezesa La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131233-trybunal-administracyjny-zajmie-sie-skarga-realu-madryt-na-prezesa-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Organ sądowy otworzył postępowanie wobec Javiera Tebasa po skardze Realu Madryt. Zarzut jest poważny, chociaż sam prezes La Ligi zdał sobie z niego sprawę i szybko naprawił swój błąd. Mimo wszystko w teorii grozi mu nawet zwolnienie ze stanowiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Gazzetta: Real Madryt interesował się Hummelsem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131232-la-gazzetta-real-madryt-interesowal-sie-hummelsem</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Włosi informują, że Bologna w poszukiwaniu następcy Riccardo Calafioriego spojrzała na Niemca, ale sprawa nie jest jeszcze definitywnie domknięta, bo w grze ma pozostawać także Real Madryt. W Hiszpanii na razie nie ma informacji w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Fabien Causeur odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131231-oficjalnie-fabien-causeur-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygoda Fabiena Causeura z Realem Madryt zakończyła się po siedmiu sezonach. Był to etap pełen sukcesów, wśród których najważniejsze było dwukrotne sięgnięcie po zwycięstwo w Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131229-wtorkowy-trening</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zaliczyli trzecią jednostkę treningową w tym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nadal zarabia na Moracie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131226-real-nadal-zarabia-na-moracie</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 12:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt, łącząc czyste transfery i opłatę solidarnościową, zarobił na napastniku, który właśnie dołączył do Milanu, już 74,8 miliona.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
