<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Apr 2025 04:30:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mbappé i Vinícius szukają siebie na boisku, ale nie daje to efektów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138494-marca-mbappe-i-vinicius-szukaja-siebie-na-boisku-ale-nie-daje-to-efektow</link>
        <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA analizuje połączenie Francuza z Brazylijczykiem, stwierdzając, że łączą się na boisku, ale bez oczekiwanych efektów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138492-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w ataku Realu Madryt i nowy kontrakt Hansiego Flicka to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To zwycięstwo jest wielką wiadomością dla nas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138491-mateo-to-zwyciestwo-jest-wielka-wiadomoscia-dla-nas</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 23:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Edy Tavares podsumowali krótko zwycięskie spotkanie z Partizanem. Obaj podkreślali, że to był bardzo trudny mecz, który dobrze się zakończył.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze trzymają kciuki za Žalgiris i Virtus</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138489-koszykarze-trzymaja-kciuki-za-zalgiris-i-virtus</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 23:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt już nie zależy od siebie w kontekście walki o czołową szóstkę. Królewscy muszą spoglądać na wyniki dwóch meczów, które zadecydują o ich ostatecznej pozycji w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skuteczna remontada w Belgradzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138488-skuteczna-remontada-w-belgradzie</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 22:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Na zakończenie sezonu zasadniczego Euroligi Real Madryt wygrał na wyjeździe z Partizanem. Spotkanie nie układało się po myśli Królewskich, którzy zdołali odmienić jego losy w ostatnich minutach rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmarł Leo Beenhakker</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138486-zmarl-leo-beenhakker</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener zmarł w wieku 82 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porzucona tożsamość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138483-porzucona-tozsamosc</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>To, co wydawało się przez długi czas niespełnionym proroctwem, wreszcie stało się faktem. Real Madryt przez długi czas walczył z własnymi słabościami, próbując je przezwyciężyć siłą herbu. Dla wielu piłkarzy Arsenalu wtorkowe starcie było jednak meczem życia. Kanonierzy nie zawahali się przed obnażeniem wszystkich mankamentów ekipy Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG odpowiada Mbappé: W głębi to sprawa dobrej wiary, uczciwości i lojalności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138484-psg-odpowiada-mbappe-w-glebi-to-sprawa-dobrej-wiary-uczciwosci-i-lojalnosci</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 18:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Paris Saint-Germain odpowiedziało na dzisiejsze ogłoszenie ze strony prawników Kyliana Mbappé. Francuz rano zajął konto klubu, a także potwierdził wystosowanie przeciwko niemu dwóch skarg i dwóch pozwów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga wciąż nie może wyjść na prostą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138482-camavinga-wciaz-nie-moze-wyjsc-na-prosta</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz chciał ugruntować swoją pozycję w drużynie w tym sezonie po odejściu Kroosa i w obliczu zbliżającego się odejścia Modricia, ale w ostatnich meczach zrobił krok wstecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé zajmuje konto PSG oraz składa przeciwko niemu dwie skargi i dwa pozwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138481-mbappe-zajmuje-konto-psg-oraz-sklada-przeciwko-niemu-dwie-skargi-i-dwa-pozwy</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 16:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa spór atakującego Realu Madryt ze swoim byłym klubem. Po jesiennych przepychankach w kolejnych organach piłkarskich teraz przedstawiciele piłkarza Realu Madryt przeszli do mocnej ofensywy, zajmując pieniądze na koncie Paris Saint-Germain, ale przede wszystkim wnosząc przeciwko niemu dwie skargi oraz dwa pozwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędziowie na Klubowym Mundialu otrzymają kamery osobiste</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138480-sedziowie-na-klubowym-mundialu-otrzymaja-kamery-osobiste</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędziowie wstępnie wytypowani na Klubowy Mundial spotkali się na specjalnych seminariach FIFA. Poznaliśmy kolejną nowość sędziowską na ten turniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W pierwszych ćwierćfinałach Barça przebiegła ponad 16 kilometrów więcej niż Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138479-w-pierwszych-cwiercfinalach-barca-przebiegla-ponad-16-kilometrow-wiecej-niz-real</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Trudno wygrywać, gdy nie chce się nawet więcej ruszać.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
