<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Feb 2025 06:31:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Manchester City: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137014-real-madryt-manchester-city-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Manchesterem City. W obu zespołach należy spodziewać się kilku zmian względem ostatnich meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: W Europie jest znacznie mniej kontrowersji, VAR interweniuje tylko wtedy, gdy jest to konieczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137007-ancelotti-w-europie-jest-znacznie-mniej-kontrowersji-var-interweniuje-tylko-wtedy-gdy-jest-to-konieczne</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Manchesterem City. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania szkoleniowca z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Munuera Montero: To moja rodzina cierpi najbardziej, są w fatalnym stanie, przerażeni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137018-munuera-montero-to-moja-rodzina-cierpi-najbardziej-sa-w-fatalnym-stanie-przerazeni</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>José Luis Munuera Montero był gościem audycji El Partidazo na łamach Cadena COPE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi arbitra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137017-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu z Manchesterem City i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal: Myślę, że ani my, ani Real, ani Atlético nie mamy powodów do narzekań w kwestii sędziowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137015-lamine-yamal-mysle-ze-ani-my-ani-real-ani-atletico-nie-mamy-powodow-do-narzekan-w-kwestii-sedziowania</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Lamine Yamal udzielił wywiadu Mundo Deportivo. Kataloński dziennik opublikował fragment rozmowy z piłkarzem Barcelony na temat sędziowania w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Munuera Montero: Zapowiadam podjęcie stosownych kroków cywilnych i karnych wobec mediów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137013-munuera-montero-zapowiadam-podjecie-stosownych-krokow-cywilnych-i-karnych-wobec-mediow</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 22:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia broni się przed oskarżeniami i zapowiada kroki prawne wobec mediów, które rozpowszechniały błędne informacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Haaland w naszej drużynie też strzeliłby mnóstwo goli, bo jesteśmy bardzo ofensywni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137012-courtois-haaland-w-naszej-druzynie-tez-strzelilby-mnostwo-goli-bo-jestesmy-bardzo-ofensywni</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 22:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu Rio Ferdinandowi, który pytał go o jego całą karierę. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Mamy więcej niż jeden procent szans, oszukałem was</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137010-guardiola-mamy-wiecej-niz-jeden-procent-szans-oszukalem-was</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 21:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed rewanżowym meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Munuera Montero odsunięty od sędziowania przez RFEF i UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137009-marca-munuera-montero-odsuniety-od-sedziowania-przez-rfef-i-uefa</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 21:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański sędzia międzynarodowy może poświęcić najbliższe dni na odpoczynek, ponieważ ani Komitet Techczniny Sędziów, ani UEFA na czas trwającego postępowania nie będzie obsadzać go do prowadzenia spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético: „Ciekawe, kto odważy się teraz wymierzyć sprawiedliwość, wiedząc, że może być następny”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137008-atletico-ciekawe-kto-odwazy-sie-teraz-wymierzyc-sprawiedliwosc-wiedzac-ze-moze-byc-nastepny</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 20:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Rojiblancos opublikowali nowy wpis, wymierzony – jak się wydaje – w Real Madryt. „Machina działa już od kilku tygodni i miażdży wszystko, co stanie jej na drodze” – napisano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wciąż z najwyższym limitem płacowym w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137006-real-madryt-wciaz-z-najwyzszym-limitem-placowym-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała zaktualizowane tak zwane limity płacowe na drugą część sezonu po zamknięciu zimowego okienka transferowego. Ten Realu Madryt pozostał ten sam względem lata i nadal jest najwyższy w całej La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowe mecze Ligi Mistrzów: Feyenoord wyrzuca Milan, Bayern rzutem na taśmę eliminuje Celtic po golu Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137005-wtorkowe-mecze-ligi-mistrzow-feyenoord-wyrzuca-milan-bayern-rzutem-na-tasme-eliminuje-celtic-po-golu-daviesa</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 19:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj zaczęły się rewanże play-offów Ligi Mistrzów. W pierwszym meczu Milan zremisował u siebie z Feyenoordem i pożegnał się z rozgrywkami. Ciekawie było również w pozostałych meczach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
