<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jul 2024 22:39:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130999-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny Lamine'a Yamala to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zmienił osobę odpowiedzialną za eksploatację Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130986-real-zmienil-osobe-odpowiedzialna-za-eksploatacje-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez zdecydował się postawić na Brytyjczyka, który jest w klubie od 2019 roku, a wcześniej pracował między innymi w Arsenalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przebudowa sekcji koszykarskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130998-przebudowa-sekcji-koszykarskiej</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt musi podjąć trudną próbę wzmocnienia koszykarskiej kadry, która w poprzednim sezonie otarła się o perfekcję. Królewscy od dawna pracują nad transferami z zewnątrz i przedłużaniem kontraktów obecnych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Esteban Aparicio zawodnikiem Alcorcónu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130996-oficjalnie-esteban-aparicio-zawodnikiem-alcorconu</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Esteban Aparicio znalazł nowy klub. Związał się dwuletnią umową z występującym w Primera Federación Alcorcónem. Będzie miał zatem okazje do pojedynków z Castillą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bilety na prezentację Mbappé rozeszły się w kilka godzin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130997-bilety-na-prezentacje-mbappe-rozeszly-sie-w-kilka-godzin</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Bilety na prezentację Francuza zostały zarezerwowane w komplecie w ciągu kilku godzin. Wielu socios tradycyjnie szuka na nich zarobku, chociaż wejściówki pozyskali za darmo. Chiringuito podało swoje szczegóły uroczystości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham faworytem do zdobycia Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130995-bellingham-faworytem-do-zdobycia-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham może przesądzić o swoim triumfie w plebiscycie Złotej Piłki, jeśli Anglia wygra mistrzostwo Europy. W przypadku zwycięstwa Hiszpanii otworzy się wachlarz innych możliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo niczym Ironman</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130987-rodrygo-niczym-ironman</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody napastnik zamknął sezon trwający dla niego blisko 5000 minut, 64 mecze i 350 dni. W ciągu roku odpoczął tylko w czterech spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian Mbappé kupi sobie klub?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130994-kylian-mbappe-kupi-sobie-klub</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Od kilku miesięcy wiadomo, że Pierre-Antoine Capton szuka nowych inwestorów do klubu Stade Malherbe Caen, z którego wycofuje się amerykański fundusz inwestycyjny Oaktree. Dziennik Ouest France podaje, że zaczyna się słyszeć, iż w klub zainwestuje rodzina Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo prosi o ostatnią szansę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130993-vallejo-prosi-o-ostatnia-szanse</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 15:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Drzwi w Valdebebas zostały już naoliwione. W poniedziałek kończy się sezon urlopowy, a zarówno pierwsza drużyna, jak i Castilla wrócą do pracy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielkie przygotowania do prezentacji Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130992-wielkie-przygotowania-do-prezentacji-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub chce, żeby była to historyczna prezentacja. Zaproszono byłych zawodników i innych wybitnych madridistas. W założeniu wydarzenie to ma dorównać pamiętnemu powitaniu Cristiano Ronaldo z 2009 roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
