<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Nov 2025 22:25:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé MVP meczu w Pireusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144488-mbappe-mvp-meczu-w-pireusie</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 23:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Bardzo dobra dyspozycja Kyliana Mbappé w meczu Olympiakosu z Realem Madryt została doceniona przez ekspertów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Musimy dawać z siebie wszystko dla tego herbu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144487-mbappe-musimy-dawac-z-siebie-wszystko-dla-tego-herbu</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu z murawy dla telewizji Movistar+ po wygranym 4:3 meczu z Olympiakosem. Przedstawiamy wypowiedzi autora wszystkich bramek Realu Madryt w tym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Olympiakosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144486-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-olympiakosem</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 22:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wspólnego wystawiania not w skali 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygrana, która niczego nie wyjaśnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144485-wygrana-ktora-niczego-nie-wyjasnia</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Olympiakosem 4:3 w meczu 5. kolejki fazy ligowej Champions League. Wszystkie gole dla Królewskich zdobył Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Olympiakos – Real Madryt: Znamy składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144482-olympiakos-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 19:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu Ligi Mistrzów. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Stadionie im. Jeorjosa Karaiskakisa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Relacja z Viníciusem jest bardzo dobra i on wie, co myślę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144484-xabi-alonso-relacja-z-viniciusem-jest-bardzo-dobra-i-on-wie-co-mysle</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso przed meczem Ligi Mistrzów z Olympiakosem udzielił wywiadów telewizjom Movistar+ i TNT Sports Brasil. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt na Stadionie im. Jeorjosa Karaiskakisa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A liderem, debiut syna Marcelo [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144483-juvenil-a-liderem-debiut-syna-marcelo-video</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce Ligi Młodzieżowej Real Madryt pokonał Olympiakos 2:0 i awansował na pozycję lidera. Królewscy długo się męczyli z defensywą rywali, ale w końcu zdołali ją przełamać w ostatnim kwadransie meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Bellingham zmaga się z przeciążeniem łydki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144481-as-bellingham-zmaga-sie-z-przeciazeniem-lydki</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik ma zmagać się z dolegliwościami mięśniowymi i jego występ w wieczornym meczu stanął pod znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt nie stawił się na zebraniu Komitetu ds. Reformy Sędziowskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144480-real-madryt-nie-stawil-sie-na-zebraniu-komitetu-ds-reformy-sedziowskiej</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorek doszło do kolejnego spotkania komisji pracującej nad zmianami w sędziowaniu. Królewscy zostali zaproszeni do tego grona jako stały gość, ale tym razem niespodziewanie nie stawili się na zebraniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Systemy bez odpowiednich zawodników są bezużyteczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144476-valdano-systemy-bez-odpowiednich-zawodnikow-sa-bezuzyteczne</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, skomentował wewnętrzną sytuację w klubie w programie Fútbol en Movistar +. Przedstawiamy przemyślenia Argentyńczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezpośredni komunikat do szatni Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144479-bezposredni-komunikat-do-szatni-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso uciął plotki. Prezes wspiera go jako autorytet, a teraz wszystko wskazuje na piłkarzy: to moment, w którym muszą przywrócić normalność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Estêvão w 2023 roku: Moim największym marzeniem od dziecka jest gra w Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144478-estevao-w-2023-roku-moim-najwiekszym-marzeniem-od-dziecka-jest-gra-w-barcelonie</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk jest dzisiaj na ustach całego piłkarskiego świata. W środowisku Realu Madryt stawia się pytanie: dlaczego Królewscy go nie pozyskali? W Chiringuito przypomniano wypowiedzi nastolatka sprzed dwóch lat.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
