<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 May 2024 07:18:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Alavés: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129614-real-madryt-alaves-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejmą Basków bez dwóch kontuzjowanych piłkarzy: David Alaba leczy uraz kolana, a Aurélien Tchouaméni stopy. Sam Carlo Ancelotti zapowiedział na dzisiaj powrót podstawowych piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Ogłoszenie odejścia do Realu? W życiu jest czas na wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129613-mbappe-ogloszenie-odejscia-do-realu-w-zyciu-jest-czas-na-wszystko</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé odebrał w poniedziałek po raz piąty z rzędu nagrodę dla najlepszego piłkarza Ligue 1. Francuz udzielił wypowiedzi na podium oraz w strefie mieszanej. Przedstawiamy jego najważniejsze komentarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Na ten moment ten sezon był dosyć prosty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129603-ancelotti-na-ten-moment-ten-sezon-byl-dosyc-prosty</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem La Ligi z Deportivo Alavés. Przedstawiamy zapis z tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: W Barcelonie są Yamal, Pedri czy Gavi, a w Realu Vinícius, Bellingham i będzie Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129612-tebas-w-barcelonie-sa-yamal-pedri-czy-gavi-a-w-realu-vinicius-bellingham-i-bedzie-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 01:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas udzielił wywiadu argentyńskiemu Olé. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa La Ligi z zapowiedzi tej rozmowy, które szybko stały się viralem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129611-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 00:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i wygrana Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>35. kolejka: Barcelona odzyskuje drugie miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129605-35-kolejka-barcelona-odzyskuje-drugie-miejsce</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim meczu 35. kolejki La Ligi Barcelona pokonała Sociedad. To zwycięstwo pozwala Katalończykom wrócić na drugie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Campazzo, Tavares i Hezonja w drużynach sezonu Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129601-campazzo-tavares-i-hezonja-w-druzynach-sezonu-euroligi</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 22:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Facundo Campazzo znalazł się w Najlepszej Piątce Sezonu. Dwóch kolejnych graczy Realu Madryt, Edy Tavares i Mario Hezonja, trafili do Drugiej Najlepszej Piątki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Królewscy pokażą puchar za mistrzostwo przed meczem z Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129604-oficjalnie-krolewscy-pokaza-puchar-za-mistrzostwo-przed-meczem-z-alaves</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed rozpoczęciem spotkania z Baskami Real Madryt zaprezentuje kibicom na Santiago Bernabéu puchar za wywalczenie mistrzostwa Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona vs Sociedad: Katalończycy walczą o Superpuchar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129602-barcelona-vs-sociedad-katalonczycy-walcza-o-superpuchar</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:00 rozpocznie się starcie pomiędzy Barceloną a Sociedadem na Estadi Olímpic Lluís Companys. Drużyna Xaviego ma szansę przegonić Gironę, z którą walczy o awans do kolejnego Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czarodziej Brahim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129575-czarodziej-brahim</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Andaluzyjczyk zachwycił w sobotniej rywalizacji z Granadą i po raz piąty w tym sezonie ligowym otrzymał nagrodę dla najlepszego zawodnika meczu. To jego najlepsza kampania w karierze pod względem notowanych liczb, mimo tego, że rozpoczynał ją jako głęboki rezerwowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
