<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Apr 2025 19:39:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra Valencii na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138321-kadra-valencii-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Corberán ogłosił listę powołanych na jutrzejszy mecz Valencii z Realem Madryt. Na liście brakuje pięciu zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 30. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138319-telewizyjny-terminarz-30-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 30. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Valencią. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Real Madryt rozmawia z Rüdigerem o przedłużeniu umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138318-sky-real-madryt-rozmawia-z-ruedigerem-o-przedluzeniu-umowy</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 19:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Umowa 32-latka wygasa za rok i dotychczas plotkowano jedynie o jego odejściu do Arabii Saudyjskiej. Niemcy podają, że klub chce zatrzymać stopera na dłużej i jest nawet gotowy zrobić dla niego wyjątek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Valencię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138316-kadra-realu-madryt-na-valencie</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na pięciu zawodników pierwszego zespołu podczas ligowego spotkania z Valencią. Włoch powołał 20 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin pracował z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138315-lunin-pracowal-z-grupa</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 18:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arteta: Dla nas największy mecz to ten z Evertonem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138314-arteta-dla-nas-najwiekszy-mecz-to-ten-z-evertonem</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Arsenalu pojawił się na konferencji prasowej przed sobotnim meczem z Evertonem. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi na 4 dni przed pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Mój ulubiony moment kariery w Realu, to jej początki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138313-guti-moj-ulubiony-moment-kariery-w-realu-to-jej-poczatki</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Realu był jednym z gości na Międzynarodowym Forum Sportu zorganizowanym w Segowii. Przedstawiamy, jak odpowiadał na zadane mu pytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za marzec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138312-tchouameni-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-marzec</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 16:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski pomocnik po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rüdiger i Mbappé ukarani w zawieszeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138311-oficjalnie-ruediger-i-mbappe-ukarani-w-zawieszeniu</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca i napastnik będą mogli zagrać z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Valencią [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138309-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-valencia-video</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Valencią w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Corberán: Czy mecz z Realem jest w naszym zasięgu? Tak, gramy w jednej lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138310-corberan-czy-mecz-z-realem-jest-w-naszym-zasiegu-tak-gramy-w-jednej-lidze</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Valencii, Carlos Corberán, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 30. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie sądzę, że decyzja w Sprawie Olmo fałszuje rozgrywki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138307-ancelotti-nie-sadze-ze-decyzja-w-sprawie-olmo-falszuje-rozgrywki</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
