<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Mar 2024 18:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Athletikiem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128461-rozgrzewka-przed-athletikiem-video</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 20:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Estadio Santiago Bernabéu, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Athletikiem. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City remisuje z Arsenalem, możliwa kontuzja Aké</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128459-city-remisuje-z-arsenalem-mozliwa-kontuzja-ake</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City w hicie Premier League zremisował u siebie bezbramkowo z Arsenalem. Obywatele pozostają na trzecim miejscu w tabeli i w tym meczu mogli stracić przez kontuzję Nathana Aké. Pierwszy ćwierćfinał Ligi Mistrzów z Realem Madryt już za 9 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Athletic: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128458-real-madryt-athletic-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ligowym spotkaniu przeciwko Athletikowi. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti jedynym zagrożonym zawieszeniem za kartki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128457-ancelotti-jedynym-zagrozonym-zawieszeniem-za-kartki</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przystępują do meczu z Athletikiem z jednym zagrożonym zawieszeniem... trenerem! Dzisiaj swoją karę za nagromadzenie kartek odcierpi Vinícius.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mama nie wybaczyła mi, że nie podpisałem kontraktu z Realem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128451-mama-nie-wybaczyla-mi-ze-nie-podpisalem-kontraktu-z-realem</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS przeprowadził wywiad z Javim Martínezem, byłym zawodnikiem Athleticu, a obecnie graczem Qatar SC. 35-latek opowiedział między innymi o marzeniu swojej mamy, pracy z Carlo Ancelottim czy projekcie Xabiego Alonso w Bayerze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City vs Arsenal: Kluczowy mecz w Premier League</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128456-manchester-city-vs-arsenal-kluczowy-mecz-w-premier-league</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>O 17:30 rozpocznie się starcie pomiędzy Manchesterem City a Arsenalem na City of Manchester Stadium. Drużyna Pepa Guardioli rozgrywa kluczowy mecz dla losów mistrzostwa. Za 9 dni odbędzie się pierwszy ćwierćfinał Ligi Mistrzów między Obywatelami i Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>900 goli Cristiano Ronaldo w oficjalnych meczach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128454-900-goli-cristiano-ronaldo-w-oficjalnych-meczach</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobotnim meczu 25. kolejki Saudi Pro League, w którym Al-Nassr mierzyło się z Al-Tai, Cristiano Ronaldo ustrzelił 64. hat-tricka w profesjonalnej karierze. Ponadto Portugalczyk za sprawą tego wyczynu stał się pierwszym zawodnikiem w historii futbolu, który w oficjalnych spotkaniach osiągnął liczbę 900 zdobytych bramek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Filmik Real Madrid TV przeciwko arbitrom na Athletic [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128410-filmik-real-madrid-tv-przeciwko-arbitrom-na-athletic-video</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja Realu Madryt wypuściła materiał, w którym na swój tradycyjny sposób przedstawia arbitrów niedzielnego meczu z Athletikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Udane powroty po przerwach reprezentacyjnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128420-udane-powroty-po-przerwach-reprezentacyjnych</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót do gry w klubie po przerwie na kadrę może być problematyczny dla zawodników wielu zespołów, ale nie dla piłkarzy obecnego Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Słaby występ i porażka z Manresą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128453-slaby-wystep-i-porazka-z-manresa</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 14:47:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Ligi Endesa Real Madryt przegrał z Manresą. Był to słaby mecz w wykonaniu Królewskich i całkowicie zasłużona porażka.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
