<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Mar 2024 21:14:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Éder Militão ogłasza swój powrót [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128439-eder-militao-oglasza-swoj-powrot-video</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 21:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk po 231 dniach o zerwania więzadła krzyżowego znalazł się ponownie w kadrze meczowej. Sam stoper ogłosił swój powrót na portalach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wygrywają po dublecie Feller</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128437-pilkarki-wygrywaja-po-dublecie-feller</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 22. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na wyjeżdzie Villarreal 2:0. Obie bramki dla Las Blancas zdobyła Naomie Feller.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luis Enrique: Cały czas mam nadzieję, że Kylian zmieni zdanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128434-luis-enrique-caly-czas-mam-nadzieje-ze-kylian-zmieni-zdanie</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Enrique udzielił wywiadu Amazon Prime Video oraz spotkał się z dziennikarzami na konferencji prasowej przed meczem Paris Saint-Germian z Marsylią. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Les Parisiens na temat Kyliana Mbappé, który – zdaniem mediów – latem ma trafić do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zawieszono mecz trzeciej ligi przez rasistowskie obelgi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128438-zawieszono-mecz-trzeciej-ligi-przez-rasistowskie-obelgi</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Po incydencie rasistowskim w meczu Primera División do podobnej sytuacji doszło także na poziomie trzecioligowym. Różnica jest taka, że tam zespół obrażanego zawodnika zszedł z boiska i zdecydował się już nie wracać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona vs Las Palmas: Ekipa Xaviego chce narzucić presję na Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128435-barcelona-vs-las-palmas-ekipa-xaviego-chce-narzucic-presje-na-real</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:00 rozpocznie się starcie pomiędzy Barceloną a Las Palmas na Estadi Olímpic Lluís Companys. Drużyna Xaviego chce wygrać i narzucić presję na Real Madryt. Za dwie kolejki odbędzie się Klasyk między liderującymi zespołami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Nico Williams nie zagra z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128436-oficjalnie-nico-williams-nie-zagra-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 20:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Na dzień przed meczem z Królewskimi na Estadio Santiago Bernabéu z kadry Athleticu wypadł Nico Williams, który doznał przeciążenia w grupie mięśni kulszowo-goleniowych w prawej nodze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Unai Simón: Kepa w żadnym momencie się nie podda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128406-unai-simon-kepa-w-zadnym-momencie-sie-nie-podda</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 19:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Unai Simón udzielił wywiadu dziennikarzom Asa przed meczem z Realem Madryt na Santiago Bernabéu. W trakcie rozmowy bramkarz Athleticu poruszył tematy związane ze zbliżającą się potyczką, ale nie tylko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylijsko-francuska mieszanka wybuchowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128425-brazylijsko-francuska-mieszanka-wybuchowa</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 18:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius, Rodrygo i Endrick wystąpili razem w barwach reprezentacji Brazylii w towarzyskim meczu z Hiszpanią rozgrywanym we wtorek na Santiago Bernabéu. Pewne przybycie zawodnika Palmeiras oraz niemal potwierdzone zakontraktowanie Kyliana Mbappé pozwoliłoby ofensywie Realu Madryt wykonać potężny skok jakościowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ernesto Valverde bez pomysłu na Carletto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128432-ernesto-valverde-bez-pomyslu-na-carletto</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Ernesto Valverde odniósł tylko jedno zwycięstwo w dziewięciu dotychczasowych starciach z drużynami Carlo Ancelottiego. Doszło do niego 7 marca 2015 roku na San Mamés w Bilbao.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz Getafe z Sevillą przerwany przez rasistowskie obelgi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128433-mecz-getafe-z-sevilla-przerwany-przez-rasistowskie-obelgi</link>
        <pubDate>Sat, 30 Mar 2024 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Sobotni mecz Getafe z Sevillą został przerwany z powodu rasistowskiej obelgi wystosowanej przez kibiców gospodarzy w kierunku piłkarza gości. Sędzia zapisał zdarzenie w protokole, a Andaluzyjczycy potępili zdarzenie w oficjalnym przekazie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
