<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Oct 2025 21:21:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal: Prawdziwa presja nie jest na stadionie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143672-lamine-yamal-prawdziwa-presja-nie-jest-na-stadionie-video</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Barcelony po przyjeździe do Madrytu na niedzielny Klasyk wystosował dwa wpisy na Instagramie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dublet Zúñigi, Castilla znów zwycięska</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143671-dublet-zunigi-castilla-znow-zwycieska</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W 9. kolejce Primera Federación Castilla pokonała na Alfredo Di Stéfano Real Avilés 2:0. Dzięki temu Królewscy wskoczyli na czwarte miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy ostatniego treningu przed Klasykiem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143668-kulisy-ostatniego-treningu-przed-klasykiem-video</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 20:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z ostatnich zajęć w Valdebebas przed meczem z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk między ofiarami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143653-klasyk-miedzy-ofiarami</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 19:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami na temat zbliżającego Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Barcelony na Klasyk z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143663-kadra-barcelony-na-klasyk-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 18:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy polecą do stolicy bez siedmiu piłkarzy. Gotowy do gry ma być za to Jules Koundé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras ochroni Real przed Yamalem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143666-carreras-ochroni-real-przed-yamalem</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca ostatnio radzi sobie trochę gorzej, ale teraz przed nim zadanie zatrzymania Lamine. Dokonał już tego dwukrotnie w barwach Benfiki, także mimo kontrowersyjnego rzutu karnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Barcelonę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143664-kadra-na-barcelone</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 14:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na dwóch zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Katalończykami. Bask powołał 24 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Słowa Lamine'a Yamala? Dla nas liczy się boisko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143659-xabi-alonso-slowa-laminea-yamala-dla-nas-liczy-sie-boisko</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 13:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym Klasykiem z Barceloną w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143660-dwoch-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sorg: Największą zmianą w Realu jest to, że bardzo dobrze pressują</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143662-sorg-najwieksza-zmiana-w-realu-jest-to-ze-bardzo-dobrze-pressuja</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcus Sorg pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym Klasykiem z Realem Madryt w La Lidze. Przedstawiamy wszystkie wypowiedzi asystenta trenera Barcelony z tego spotkania z dziennikarzami. Pierwszy trener Hansi Flick jest zawieszony na to spotkanie. Sorg odpowiadał po angielsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Soto Grado na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143661-soto-grado-na-klasyk</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>44-letni sędzia poprowadzi sobotnie spotkanie Realu Madryt z Barceloną. Arbitrem VAR będzie Javier Iglesias Villanueva.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Barceloną [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143656-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-barcelona-video</link>
        <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 11:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem ligowym w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
