<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Mar 2025 16:32:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vallejo ponownie pojawi się w opustoszałym Valdebebas: „Ciesząc się…”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137841-vallejo-ponownie-pojawi-sie-w-opustoszalym-valdebebas-cieszac-sie</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca i Lucas Vázquez mają być jedynymi piłkarzami pierwszego zespołu, którzy będą ćwiczyli na boiskach 1 i 2 w ośrodku treningowym Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Weterani Bayernu gromią Real Madryt w finale Beckenbauer Cup</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137840-weterani-bayernu-gromia-real-madryt-w-finale-beckenbauer-cup</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 15:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Monachijczycy pokonali madrytczyków 4:0 w turnieju zorganizowanym przez niemiecki klub z okazji 125-lecia oraz ku czci legendy niemieckiego futbolu, a swój debiut zaliczył Pepe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Borussia Dortmund rywalem Realu Madryt w Corazón Classic Match</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137839-oficjalnie-borussia-dortmund-rywalem-realu-madryt-w-corazon-classic-match</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz zostanie rozegrany w czerwcu tego roku na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marc Casadó częściowo zerwał więzadło poboczne strzałkowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137838-oficjalnie-marc-casado-czesciowo-zerwal-wiezadlo-poboczne-strzalkowe</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik uniknie operacji, ale przegapi mecze z Realem Madryt – w La Lidze i w ewentualnym finale Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zabezpiecza przyszłość Bryana Bugarína</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137837-real-madryt-zabezpiecza-przyszlosc-bryana-bugarina</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprowadzony w 2021 roku z Celty w głośnym transferze Bryan, który właśnie skończył 16 lat, błyszczy w akademii Realu Madryt. Ma na koncie 57 goli i ponad 40 asyst.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Trzech kandydatów do zastąpienia Frana i Mendy'ego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137836-as-trzech-kandydatow-do-zastapienia-frana-i-mendyego</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzje Hiszpana i Francuza sprawiły, że Ancelotti i jego sztab rozważają wystawienie Alaby lub Camavingi na pozycji bocznego obrońcy. Opcją jest też Valdepeñas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real planuje modernizację szatni i dolnych sektorów Bernabéu, aby dostosować stadion do NFL</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137835-relevo-real-planuje-modernizacje-szatni-i-dolnych-sektorow-bernabeu-aby-dostosowac-stadion-do-nfl</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Najlepszy futbol amerykański na świecie ma zawitać do stolicy Hiszpanii w październiku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zgrupowanie kadry terapią dla Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137833-zgrupowanie-kadry-terapia-dla-guelera</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Vincenzo Montella planuje wystawić piłkarza w niedzielnym meczu z Węgrami, pomimo jego trudniej sytuacji w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpańskie kluby najpierw domagały się kar dla Real Madryt, a teraz same regularnie krytykują sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137834-hiszpanskie-kluby-najpierw-domagaly-sie-kar-dla-real-madryt-a-teraz-same-regularnie-krytykuja-sedziow</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko w ten weekend Espanyol, Tenerife i Valladolid wyraziły niezadowolenie w oficjalnych oświadczeniach. Louzán kontynuuje współpracę z klubami w celu poprawy funkcjonowania CTA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga zmierza ku rozstrzygnięciu w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137832-la-liga-zmierza-ku-rozstrzygnieciu-w-klasyku</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz na Metropolitano eliminuje Atlético z wyścigu o tytuł.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W poszukiwaniu potrójnej korony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137831-w-poszukiwaniu-potrojnej-korony</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zwycięstwie z Villarrealem Real Madryt i Carlo Ancelotti czują się jeszcze większymi kandydatami do triumfu w Lidze Mistrzów, La Lidze i Pucharze Króla: „Nigdy nie byliśmy w takiej sytuacji w marcu…”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Fran García kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137830-marca-fran-garcia-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Na ten moment Real nie ma ani jednego zdrowego lewego obrońcy, a w Madrycie przebywa obecnie tylko jeden zdrowy piłkarz.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
