<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 17 May 2025 21:21:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Sevillę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139584-kadra-realu-madryt-na-seville</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 22:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na dziesięciu zawodników pierwszego zespołu podczas najbliższego meczu La Ligi. Włoch powołał na to spotkanie w sumie 20 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Złoty But: Gyökeres odskakuje Mbappé i Salahowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139593-zloty-but-gyoekeres-odskakuje-mbappe-i-salahowi</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 21:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Lider rankingu Złotego Buta zakończył swoją grę w tym sezonie ligowym i pożegnał się kolejnym trafieniem. Kylian Mbappé wie już, ile musi zdobyć bramek, by go wyprzedzić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysoka wygrana Castilli, Gonzalo wyrównał rekord Mariano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139592-wysoka-wygrana-castilli-gonzalo-wyrownal-rekord-mariano</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W 37. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Fuenlabradę 4:0. To był ostatni mecz rezerw w tym sezonie na Alfredo Di Stéfano. Gonzalo zdobył jedną z bramek i ma ich obecnie na koncie 25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Carreras opcją numer 1 na lewą flankę, za nim Grimaldo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139591-ser-carreras-opcja-numer-1-na-lewa-flanke-za-nim-grimaldo</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z głównych dziennikarzy rozgłośni od Realu Madryt informuje o rozwoju planów Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trener Valencii: Nie oglądałem dokumentu, ale wiem, jaki szacunek kibice okazują każdemu rywalowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139590-trener-valencii-nie-ogladalem-dokumentu-ale-wiem-jaki-szacunek-kibice-okazuja-kazdemu-rywalowi</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Corberán pojawił się na konferencji prasowej przed ligowym meczem z Athletikiem. Trener Nietoperzy trzyma się klubowej wersji o tym, że w 2023 roku na Mestalli rasistowskich zachowań dopuściły się 3 (słownie: trzy) osoby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>60 milionów w ratach i trzech beneficjentów transferu Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139589-60-milionow-w-ratach-i-trzech-beneficjentow-transferu-huijsena</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 16:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen został oficjalnie ogłoszony jako nowy zawodnik Realu Madryt. Dziennikarze Asa z tej okazji przyglądają się szczegółom operacji pod kątem finansowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen był o krok od Realu już kilka lat temu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139587-huijsen-byl-o-krok-od-realu-juz-kilka-lat-temu</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy środkowy obrońca Królewskich spełnia teraz marzenie, które mógł zrealizować jako nastolatek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wymawia się nazwisko Deana Huijsena? [AUDIO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139585-jak-wymawia-sie-nazwisko-deana-huijsena-audio</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Sam klub pomaga z wyjaśnieniem sprawy, która sprawia trudność nie tylko Polakom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: W poprzednim roku nie dało się myśleć o takim transferze, jak ten Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139582-ancelotti-w-poprzednim-roku-nie-dalo-sie-myslec-o-takim-transferze-jak-ten-huijsena</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Sevillą w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziesięciu piłkarzy Realu Madryt nie trenowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139581-dziesieciu-pilkarzy-realu-madryt-nie-trenowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Dean Huijsen piłkarzem Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139583-oficjalnie-dean-huijsen-pilkarzem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził pozyskanie 20-letniego stopera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zakończenie sezonu Castilli na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139580-zakonczenie-sezonu-castilli-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W 37. kolejce Primera Federación Castilla podejmie Fuenlabradę. Będzie to ostatnie spotkanie rezerw w tym sezonie na stadionie Alfredo Di Stéfano.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
