<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 08 May 2024 13:24:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Na bezludną wyspę zabrałbym Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129447-bellingham-na-bezludna-wyspe-zabralbym-tchouameniego</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu angielskiemu kanałowi Topps UK. Anglik odpowiadał tylko na pytania nadesłane przez kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kahn obejrzy pierwszy mecz Bayernu z trybun od swojego zwolnienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129443-kahn-obejrzy-pierwszy-mecz-bayernu-z-trybun-od-swojego-zwolnienia</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Bawarczyków nie rozstała się z klubem w dobrej atmosferze. Dzisiaj ma obejrzeć pierwszy mecz drużyny na żywo od odejścia z Bayernu, ale zrobi to na zaproszenie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel nigdy nie przegrał na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129442-tuchel-nigdy-nie-przegral-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Estadio Santiago Bernabéu to stadion, na którym trenerzy drużyn przeciwnych z reguły częściej przegrywali, niż wygrywali. Jednak w elicie europejskiej piłki jest jeden, który może pochwalić się tym, że w domu Realu Madryt nie odniósł żadnej porażki: Thomas Tuchel. Niemiec, który 30 czerwca przestanie pełnić funkcję szkoleniowca Bayernu, zagra dziś z Królewskimi po raz 10.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze mogą otrzymać wysokie premie za zdobycie trzech trofeów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129446-pilkarze-moga-otrzymac-wysokie-premie-za-zdobycie-trzech-trofeow</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sięgnięcie po Superpuchar Hiszpanii, mistrzostwo Hiszpanii i ewentualny triumf w Lidze Mistrzów może oznaczać, że każdy z piłkarzy otrzyma premię w wysokości 1,4 miliona euro brutto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie armaty gotowe na Bayern</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129429-krolewskie-armaty-gotowe-na-bayern</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt, podobnie jak w sezonie 2022/23, ma w swojej kadrze aż pięciu piłkarzy, którzy w trwającym sezonie strzelili 10 lub więcej goli. Odejścia Karima Benzemy i Marco Asensio nie przeszkodziły Królewskim w zachowaniu wysokiej skuteczność pod bramką rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Diego López: Jest jakiś procent Mourinho w ostatnich triumfach Realu w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129411-diego-lopez-jest-jakis-procent-mourinho-w-ostatnich-triumfach-realu-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Realu Madryt, Diego López, podzielił się na antenie radia MARCA swoimi odczuciami przed przed decydującymi meczami w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gwiazda… ławki rezerwowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129398-gwiazda-lawki-rezerwowych</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pauza z powodu nadmiaru kartek w rewanżu z Arsenalem naznaczyła dalsze losy Alphonso Daviesa. Kanadyjczyk stracił nagle miejsce w wyjściowym składzie i niewiele wskazuje na to, by miał je jeszcze odzyskać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real(izm) magiczny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129395-real-izm-magiczny</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W naszym domu dzieją się rzeczy niepojęte. Niepojęte dla innych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Kiedy strzelam gole, to myślę o mojej rodzinie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129415-endrick-kiedy-strzelam-gole-to-mysle-o-mojej-rodzinie</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick udzielił wywiadu w programie Conversa com Bial telewizji Globo, w którym mówił o wielu aspektach swojej kariery i życia. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi przyszłego zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129435-kartka-z-kalendarza-8-maja</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza Realu Madryt i Barcelony, pierwszy finał Pucharu UEFA, kanonada z Málagą z sześcioma różnymi zdobywcami bramek oraz zwycięstwo z Valencią, które było jednocześnie pożegnaniem obrońcy. Co działo się 8 maja?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
