<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 May 2024 07:53:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Różowa kartka na Copa América</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129845-oficjalnie-rozowa-kartka-na-copa-america</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 09:42:00 GMT</pubDate>
        <description>CONMEBOL zatwierdziła zmianę w przepisach przed turniejem, który od czerwca do lipca będzie rozgrywany w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Español: Messi chciał pomóc najbardziej dotkniętym graczom przez pandemię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129839-el-espanol-messi-chcial-pomoc-najbardziej-dotknietym-graczom-przez-pandemie</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>El Español odpowiada w sprawie zakulisowych rozmów gwiazd Barcelony z byłym prezesem Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej w sprawie przejęcia środków na wypłaty w trakcie pandemii. Źródła z RFEF i UEFA zapewniają, że Leo Messi chciał zadbać o gorzej zarabiających kolegów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois powiększa przewagę, nawet kiedy nie gra</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129818-courtois-powieksza-przewage-nawet-kiedy-nie-gra</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedenastka Realu Madryt na Wembley będzie składała się z Thibaut Courtois i dziesięciu pozostałych. Decyzja Ancelottiego została już podjęta, nawet jeśli cały czas nie jest oficjalna z racji na chęć podtrzymania rywalizacji. Włoch dał już mimo to wystarczająco dużo wskazówek, by dojść do jasnego wniosku, że to Belg wystąpi z Borussią od początku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: To była najtrudniejsza decyzja w moim życiu, także poza sportem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129841-kroos-to-byla-najtrudniejsza-decyzja-w-moim-zyciu-takze-poza-sportem</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos ogłosił zakończenie kariery po hiszpańsku w 5-minutowym odcinku swojego podcastu prowadzonego z bratem. Następnie wypuścił 20-minutową rozmowę z bratem po niemiecku, w której uściślił powody swojej decyzji. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika zamieszczone przez portal RealTotal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes UEFA o Florentino Pérezie: To idiota i rasista!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129842-prezes-uefa-o-florentino-perezie-to-idiota-i-rasista</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 04:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal The Objective kontynuuje wycieki powiązane z byłym prezesem Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej. W najnowszym odcinku pokazuje, w jaki sposób prezes UEFA obrażał prezesa Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129840-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady z Robertem Lewandowskim i Endrickiem oraz sytuacja z trenerem w Barcelonie to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze dotarli do Berlina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129838-koszykarze-dotarli-do-berlina</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Final Four w Berlinie potrwa od piątku do niedzieli. Zawodnicy Realu Madryt już dzisiaj stawili się w stolicy Niemiec, żeby w spokoju móc się przygotować do piątkowego starcia z Olympiakosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atalanta zwycięzcą Ligi Europy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129837-atalanta-zwyciezca-ligi-europy</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 22:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Atalanta pokonała w finale Ligi Europy Bayer Leverkusen po hattricku Ademoli Lookmana i zagra w Superpucharze Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przedłużenie kontraktu z Tavaresem coraz bliżej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129832-przedluzenie-kontraktu-z-tavaresem-coraz-blizej</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 22:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Tuż przed Final Four Euroligi ciągle niewiele wiadomo, jeśli chodzi o kadrę Realu Madryt na nowy sezon. Klub czeka z podejmowaniem ostatecznych decyzji na wyniki w kluczowych meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba jedzie na EURO jako „niegrający kapitan”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129835-alaba-jedzie-na-euro-jako-niegrajacy-kapitan</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Ralf Rangnick przedstawił szeroką listę piłkarzy powołanych na EURO, na które z drużyną pojedzie również kontuzjowany David Alaba.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
