<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Apr 2024 07:17:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rodri: Teraz Real gra inaczej i bardziej kontroluje mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128646-rodri-teraz-real-gra-inaczej-i-bardziej-kontroluje-mecze</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodri pojawił się na konferencji prasowej zorganizowanej przed wtorkowym pierwszym meczu ćwierćfinałowym pomiędzy Realem Madryt i Manchesterem City. Przedstawiamy, jak Hiszpan odpowiadał na pytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aż czterech piłkarzy zagrożonych zawieszeniem na rewanż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128648-az-czterech-pilkarzy-zagrozonych-zawieszeniem-na-rewanz</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga, Aurélien Tchouaméni, Jude Bellingham i Vinícius Júnior mogą przegapić rewanżowy ćwierćfinał Ligi Mistrzów z Manchesterem City na Etihad Stadium, jeśli w dzisiejszym starciu na Santiago Bernabéu obejrzą żółtą kartkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Manchester City: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128657-real-madryt-manchester-city-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Drugi raz z rzędu Królewscy przystępują do gry tylko bez dwóch zawodników wracających po zerwaniu więzadeł krzyżowych w kolanach. Główna zagadka dotyczy występu partnera Antonio Rüdigera. Rywale przyjechali z brakami w obronie i kilkoma znakami zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 złotych za gola kogokolwiek w Lidze Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128656-200-zlotych-za-gola-kogokolwiek-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rok temu zagraliśmy bez odwagi i osobowości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128639-ancelotti-rok-temu-zagralismy-bez-odwagi-i-osobowosci</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Groźby terrorystów nie zmieniają organizacji meczu Realu z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128655-grozby-terrorystow-nie-zmieniaja-organizacji-meczu-realu-z-city</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Wieczorem europejskie media zaczęły podawać dalej materiały, w których tak zwane Państwo Islamskie (inaczej zwane ISIS lub Daesh) zapowiada ataki terrorystyczne na mecze Ligi Mistrzów rozgrywane w tym tygodniu. MARCA podaje, że na ten moment spotkanie Realu ma zostać rozegrane w normalny sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zagra z City przy zamkniętym dachu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128654-real-zagra-z-city-przy-zamknietym-dachu</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma zagrać przeciwko Manchesterowi City przy zamkniętym dachu. Pierwsze media donoszą, że ostatecznie w tym spotkaniu nie zadebiutuje telebim 360 stopni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128653-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt z Manchesterem City to główny temat na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed City [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128649-ostatni-trening-przed-city-video</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 22:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w poniedziałek zakończyli boiskowe przygotowania do pierwszego ćwierćfinału Ligi Mistrzów przeciwko Manchesterowi City. Klub opublikował kulisy tych zajęć w filmiku na YouTubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick wypada z gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128647-endrick-wypada-z-gry</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 21:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik zmagał się w ostatnich tygodniach z urazem, który teraz musi w końcu zaleczyć po zdobyciu pierwszego trofeum w brazylijskim sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
