<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Jan 2025 13:01:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Florentino może namaścić następcę i chce zmienić strukturę właścicielską klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135958-relevo-florentino-moze-namascic-nastepce-i-chce-zmienic-strukture-wlascicielska-klubu</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes będzie kierował Realem Madryt przez kolejne cztery lata. Priorytetem są Superliga i zmiana struktury właścicielskiej klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Problem ze środkiem obrony wciąż nierozwiązany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135957-problem-ze-srodkiem-obrony-wciaz-nierozwiazany</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomimo powrotu Davida Alaby Real Madryt potrzebuje wzmocnić środek obrony. Tylko Asencio ma mniej niż 25 lat, Militão jest poważnie kontuzjowany, Tchouaméni nie daje rady, a Vallejo kompletnie się nie liczy, zauważa AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Tchouaméni nie zagra z Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135956-oficjalnie-tchouameni-nie-zagra-z-las-palmas</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł dziś liczyć na Auréliena Tchouaméniego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Davies wciąż negocjuje z Bayernem, a Real już tylko czeka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135955-marca-davies-wciaz-negocjuje-z-bayernem-a-real-juz-tylko-czeka</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zrobił już wszystko, co było konieczne, i teraz czeka na telefon potwierdzający decyzję Kanadyjczyka. Jeśli zadzwoni – świetnie, jeśli nie – czas na inny cel.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Przepraszamy, przyjechaliśmy narobić hałasu”, czyli jak Las Palmas zapowiada mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135954-przepraszamy-przyjechalismy-narobic-halasu-czyli-jak-las-palmas-zapowiada-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Goście podchodzą do spotkania w humorystyczny sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juan Iglesias: Gavi mówił nam, żebyśmy spadli do drugiej ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135952-juan-iglesias-gavi-mowil-nam-zebysmy-spadli-do-drugiej-ligi</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Getafe oskarża piłkarza Barcelony o wysyłanie ich do drugiej ligi. Doszło także do spięcia z Yellu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mama Marvina: Zidane bardzo zaufał mojemu synowi i była to piękna okazja do nauki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135951-mama-marvina-zidane-bardzo-zaufal-mojemu-synowi-i-byla-to-piekna-okazja-do-nauki</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Hye Sook Park udzieliła wywiadu Relevo i była pytana głównie o swojego syna, który jest wychowankiem Realu Madryt, a obecnie występuje w Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Arabia Saudyjska nadal naciska na sprowadzenie Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135950-marca-arabia-saudyjska-nadal-naciska-na-sprowadzenie-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik przyznał, że chce pozostać w Realu Madryt na wiele lat, jednak władze ligi saudyjskiej otwarcie mówią o staraniach, by go pozyskać. Wciąż pozostaje wiele wątpliwości do rozwiania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real godzi się z tym, że Davies zostanie w Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135949-real-godzi-sie-z-tym-ze-davies-zostanie-w-monachium</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern ustępuje, podnosi swoją ofertę o niemal 2 miliony euro i znacząco przybliża przedłużenie kontraktu. Teraz do porozumienia brakuje tylko „detali”. Real Madryt zaczyna go spisywać na straty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szansa na pozycję wicelidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135930-szansa-na-pozycje-wicelidera</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 17. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Andorrą. Królewscy mają szansę, by wskoczyć na drugą pozycję w tabeli. Kilka zespołów walczy jeszcze o udział w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135940-kartka-z-kalendarza-19-stycznia</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i trenera, zwycięskie spotkanie z Sevillą oraz kapitalna remontada z Villarrealem. Co działo się 19 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zamieszanie i dyskusyjna terapia: „Wspieranie Viníciusa to bez wątpienia najlepsza opcja”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135948-zamieszanie-i-dyskusyjna-terapia-wspieranie-viniciusa-to-bez-watpienia-najlepsza-opcja</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 08:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk protestuje przeciwko decyzjom sędziów, wdaje się w utarczki z rywalami, odpowiada prowokacjami na zaczepki z trybun… A Real Madryt i jego przełożeni go chronią i nagradzają. Eksperci z zakresu psychologii i sportu dyskutują, jak najlepiej postępować, aby temu zapobiec i mu pomóc.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
