<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Jan 2026 16:45:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Nie jesteśmy dumni z tego, że stawiamy Real Madryt przed sądem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145956-nie-jestesmy-dumni-z-tego-ze-stawiamy-real-madryt-przed-sadem</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Głos zabrał przedstawiciel Poszkodowanych przez Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG nie będzie już na siłę zatrzymywać piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145965-psg-nie-bedzie-juz-na-sile-zatrzymywac-pilkarzy</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Paryżanie nie będą już przepłacać pensji, by przedłużać umowy lub sprowadzać piłkarzy. Przedłużenie kontraktu Dembélé może utknąć w martwym punkcie przez kwestie finansowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Théo Maledon kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145968-oficjalnie-theo-maledon-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz wypada z gry i nie zagra w najbliższych tygodniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Villarreal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145963-kadra-na-villarreal</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa nie będzie mógł liczyć na pięciu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z trzecim zespołem w tabeli. Hiszpan powołał 22 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>César Soto Grado na Villarreal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145964-cesar-soto-grado-na-villarreal</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>45-letni sędzia poprowadzi sobotnie spotkanie Villarrealu z Realem Madryt. Arbitrem VAR będzie Mario Melero López.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Piłkarze są nastawieni na pracę i przyjęli mnie z otwartymi ramionami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145960-arbeloa-pilkarze-sa-nastawieni-na-prace-i-przyjeli-mnie-z-otwartymi-ramionami</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Villarrealem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145962-ostatni-trening-przed-villarrealem</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie zakończyli przygotowania do meczu z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Sexta: Czeki potwierdzają, że Barcelona wypłaciła Negreirze 8,4 miliona euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145961-la-sexta-czeki-potwierdzaja-ze-barcelona-wyplacila-negreirze-8-4-miliona-euro</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W dokumentacji przekazanej sądowi w Barcelonie przez siedem banków znajdują się łącznie 24 czeki wystawiane co miesiąc przez Barcelonę na rzecz firm Negreiry. La Sexta dotarła również do operacji na rachunkach bankowych, weksli oraz czeków na kwoty sięgające nawet 190 tysięcy euro pomiędzy różnymi kontami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szkółka Realu Madryt w czołówce pod względem graczy w topowych 5 ligach w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145947-szkolka-realu-madryt-w-czolowce-pod-wzgledem-graczy-w-topowych-5-ligach-w-europie</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkółka Królewskich znalazła się w czołówce zestawienia graczy występujących w topowych 5 ligach w Europie. Więcej piłkarzy wypuściła Barcelona, ale więcej minut zaliczają zawodnicy związani z Realem. Królewscy prezentują się doskonale także w ujęciu 5- i 10-letnim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Villarrealem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145959-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-villarrealem-video</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w La Lidze w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelino: W spotkaniach z rywalami z absolutnego topu mamy problem, gdy wynik jest dla nas niekorzystny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145958-marcelino-w-spotkaniach-z-rywalami-z-absolutnego-topu-mamy-problem-gdy-wynik-jest-dla-nas-niekorzystny</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcelino udzielił wywiadu dla dziennika AS. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z trenerem Villarrealu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145955-kartka-z-kalendarza-23-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, odejście holenderskiego napastnika i transfer Brazylijczyka. Co działo się 23 stycznia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
