<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Nov 2024 10:57:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Slot: Powrót Trenta na Real będzie na styku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134286-slot-powrot-trenta-na-real-bedzie-na-styku</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Arne Slot pojawił się na konferencji prasowej przed niedzielnym meczu z Southampton i przedstawił sytuację medyczną swojej drużyny. Już w środę Liverpool podejmie Real Madryt w fazie ligowej Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak nie jeden skazany, to drugi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134285-jak-nie-jeden-skazany-to-drugi</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dotychczasowy prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej zależy od ostatniego orzeczenia sądu, ale jego szanse na start w grudniowych wyborach są minimalne. El País przedstawia kandydatów do przejęcia tronu, którzy też pozostawiają wiele do życzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real pod wrażeniem Frana Gonzáleza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134274-relevo-real-pod-wrazeniem-frana-gonzaleza</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub darzy 19-latka całkowitym zaufaniem i uważa go za zawodnika z akademii z największymi szansami na zadomowienie się w pierwszej drużynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juan Cruz: Nigdy nie ma dobrego momentu na mecz z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134271-juan-cruz-nigdy-nie-ma-dobrego-momentu-na-mecz-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Leganés, Juan Cruz, podzielił się swoimi odczuciami przez niedzielnym meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real obserwuje „nowego Pedriego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134283-as-real-obserwuje-nowego-pedriego</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Aarón Martín, 17-letni środkowy pomocnik CD Tenerife, jest rewelacją ostatnich tygodni w Segunda División. Kanaryjczyk ma interesować się Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134278-kartka-z-kalendarza-22-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwa w Lidze Mistrzów, urodziny byłego trenera i inauguracja lodowiska w miasteczku sportowym Królewskich. Co działo się 22 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BMW wystawiło na sprzedaż auta piłkarzy Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134276-bmw-wystawilo-na-sprzedaz-auta-pilkarzy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>BMW wręczyło piłkarzom i piłkarkom Realu Madryt samochody na nowy sezon i zebrało ich poprzednie auta, które teraz dostępne są w publicznej sprzedaży. Każdy ma szansę przejąć pojazd po przedstawicielu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli miasto i sąsiedzi nie chcą koncertów, tym gorzej dla nich”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134272-jesli-miasto-i-sasiedzi-nie-chca-koncertow-tym-gorzej-dla-nich</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Niedzielne Walne Zgromadzenie socios Realu Madryt generuje coraz większe napięcie. Główne tematy na transformacja struktury właścicielskiej i stadion.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri: Z czasem Vinícius zrozumie, że powinien skupiać się na boisku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134282-rodri-z-czasem-vinicius-zrozumie-ze-powinien-skupiac-sie-na-boisku</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodri był gościem nocnego El Larguero w radiu SER. Przedstawiamy wypowiedzi aktualnej Złotej Piłki na tematy związane z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134281-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zadanie wykonane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134275-zadanie-wykonane</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 23:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał Albę Berlin. Królewscy potrzebowali tego zwycięstwa, żeby wskoczyć do czołowej dziesiątki przed wyjazdowym pojedynkiem z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Guardiola przedłużył kontrakt z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134273-oficjalnie-guardiola-przedluzyl-kontrakt-z-city</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończyk nadal będzie trenerem obecnych mistrzów Anglii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
