<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Jun 2025 14:44:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Valverde wchodzi w nowy wymiar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139960-valverde-wchodzi-w-nowy-wymiar</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Po odejściu Modricia i Lucasa, El Halcón będzie miał przed sobą tylko Carvajala na liście kapitanów. Jest niepodważalny na boisku i w szatni. Jako jedyny rozegrał w tym sezonie ponad 5000 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Robiliśmy filmiki o sędziach 20 lat temu i będziemy je robić dalej”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139959-robilismy-filmiki-o-sedziach-20-lat-temu-i-bedziemy-je-robic-dalej</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 15:37:00 GMT</pubDate>
        <description>David Álvarez to komentator i dziennikarz Real Madrid TV. W przeszłości był zawieszany przez klub z powodu ostrej krytyki działań Barcelony. Przedstawiamy jego wypowiedzi w sprawie procederu korupcyjnego Katalończyków i filmików o sędziach tworzonych przez klubową telewizję, których jedną z twarzy jest właśnie Hiszpan.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak rodził się Xabi Alonso jako trener</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139958-jak-rodzil-sie-xabi-alonso-jako-trener</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Kariera trenerska Xabiego oficjalnie rozpoczęła się 31 maja 2018 roku. Wtedy to Bask otrzymał licencję UEFA A, a jego kolegami z kursu byli choćby Xavi, czy Raúl. Tak naprawdę trenerski duch obudził się w nim jeszcze w momencie kariery piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt gratuluje PSG: „Najbardziej wyjątkowe gratulacje dla naszego kochanego Luisa Enrique”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139957-real-madryt-gratuluje-psg-najbardziej-wyjatkowe-gratulacje-dla-naszego-kochanego-luisa-enrique</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po południu pogratulowali publicznie zwycięzcy sobotniego finału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wciąż niejasna przyszłość Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139956-wciaz-niejasna-przyszlosc-lunina</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozpoczyna nowy cykl, w obrębie którego nie wszystko jest jednak jeszcze jasne. Pomimo oficjalnego ogłoszenia transferów Huijsena i Alexandra-Arnolda transferowe okienko w kontekście Królewskich będzie dawać sporo tematów do dyskusji. Jednym z piłkarzy, o jakich będzie się mówić, jest niewątpliwie Andrij Łunin.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nakazał Mbappé i Tchouaméniemu opóźnienie przyjazdu na zgrupowanie kadry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139955-real-nakazal-mbappe-i-tchouameniemu-opoznienie-przyjazdu-na-zgrupowanie-kadry</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 13:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi zagrają w czwartek w półfinale Ligi Narodów. Ich zgrupowanie trwa od piątku, ale piłkarze Realu Madryt dołączą do niego w poniedziałek. Tak zdecydował klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Fede Valverde nie leci na zgrupowanie Urugwaju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139954-marca-fede-valverde-nie-leci-na-zgrupowanie-urugwaju</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwaj nie publikuje ostatecznej listy powołanych, co utrudnia weryfikację stanu pomocnika Królewskich. Najnowsza informacja mówi, że pozostał on w Madrycie i nie zagra w reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mirror: Rodri podpisze nowy kontrakt z Manchesterem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139953-mirror-rodri-podpisze-nowy-kontrakt-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Od kilku miesięcy w kuluarach spekuluje się, że Królewscy są zainteresowani hiszpańskim pomocnikiem. Ten jest jednak na drodze do przedłużenia umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139951-kartka-z-kalendarza-1-czerwca</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Tragiczny wypadek byłego piłkarza, ostatni mecz Mourinho, nowa era z Florentino na czele, urodziny jednego z najsympatyczniejszych piłkarzy ostatnich lat, ponowne zatrudnienie legendarnego trenera i ostatni triumf w Lidze Mistrzów. Co działo się 1 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luis Enrique: Bardzo byśmy chcieli mieć tutaj Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139952-luis-enrique-bardzo-bysmy-chcieli-miec-tutaj-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener PSG, Luis Enrique, spotkał się z dziennikarzami po zwycięskim finale Ligi Mistrzów z Interem Mediolan. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dotyczących pośrednio tematów, w które zaangażowany jest także Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Footy Headlines prezentuje font na nowych koszulkach Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139950-footy-headlines-prezentuje-font-na-nowych-koszulkach-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Footy Headlines przedstawił font Realu Madryt na nowy sezon. Tradycyjnie klub nie będzie korzystać z niego we wszystkich meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paris Saint-Germain zdobyło swój pierwszy Puchar Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139946-paris-saint-germain-zdobylo-swoj-pierwszy-puchar-europy</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Paryżanie sięgnęli w sobotę po swój pierwszy Puchar Europy. Na czele historycznej klasyfikacji tych rozgrywek i samej Ligi Mistrzów pozostaje Real Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
