<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Apr 2024 09:19:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti i Xavi po raz dziesiąty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128981-ancelotti-i-xavi-po-raz-dziesiaty</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti i Xavi Hernández zmierzą się dzisiaj ze sobą po raz dziesiąty w roli trenerów Realu Madryt i Barcelony. Dotychczasowy bilans to pięć zwycięstw na korzyść Włocha i cztery zwycięstwa na korzyść Katalończyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Żyję teraźniejszością, a teraźniejszość to Castilla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128988-raul-zyje-terazniejszoscia-a-terazniejszosc-to-castilla</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Castilli, Raúl González, rozmawiał z mediami po wczorajszym spotkaniu z Alcoyano. Poniżej możecie zapoznać się z wybranymi słowami szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odzyskać pozycję lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128977-odzyskac-pozycje-lidera</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 30. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Saragossą. W przypadku zwycięstwa przynajmniej na kilka godzin Królewscy wskoczą na pozycję lidera, bo Unicaja swoje spotkanie rozegra później.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128980-kartka-z-kalendarza-21-kwietnia</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 09:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Słynny gol i cieszynka Cristiano na Camp Nou w drodze po mistrzostwo Hiszpanii, wygrana z Getafe z czerwoną kartką dla Pepe czy urodziny Isco. Co działo się 21 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk kontra murawa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128965-klasyk-kontra-murawa</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 08:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona w niedzielę stanie przed ostatnią szansą podłączenia się do walki o mistrzowski tytuł. Obie drużyny poza silnym rywalem będą musiały też stawić czoła jeszcze jednej rzeczy. Mowa o murawie, której stan budzi nieustanne wątpliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za pierwszego gola w Klasyku!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128960-300-zl-za-pierwszego-gola-w-klasyku</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 08:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ter Stegen: Mamy szansę zbliżyć się do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128978-ter-stegen-mamy-szanse-zblizyc-sie-do-realu</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Marc-André ter Stegen udzielił wywiadu dla platformy DAZN przed dzisiejszym meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy wybrane wypowiedzi kapitana FC Barcelona z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Barcelona: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128983-real-madryt-barcelona-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 06:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do dzisiejszego meczu jedynie bez dwóch zawodników: Thibaut Courtois i Davida Alaby. Nikt nie jest zawieszony i wstępnie wszyscy poza tą dwójką są dostępni na Klasyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Do dziś nie widziałem żadnego kibica, który byłby smutny z powodu awansu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128984-ancelotti-do-dzis-nie-widzialem-zadnego-kibica-ktory-bylby-smutny-z-powodu-awansu</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Barceloną. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128982-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiejszy Klasyk, wyścig w Chinach, porażka Katalonek i koniec kariery hiszpańskiej tenisistki to najważniejsze kwestie poruszane na niedzielnych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
