<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Mar 2025 12:48:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Lahoz: Przy takich decyzjach byłoby dużo lepiej, gdyby sędzia główny podszedł do monitora</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137677-lahoz-przy-takich-decyzjach-byloby-duzo-lepiej-gdyby-sedzia-glowny-podszedl-do-monitora</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 13:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Były hiszpański sędzia pracuje teraz jako ekspert w radiu COPE i telewizji Movistar+. Przedstawiamy jego komentarze z pomeczowego studia Movistar+ na temat sytuacji z rewanżowych euroderbów w Lidze Mistrzów z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137676-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Vinícius poprosił o zmianę, ale i tak nie strzelałby karnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137675-ancelotti-vinicius-poprosil-o-zmiane-ale-i-tak-nie-strzelalby-karnego</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po rewanżu 1/8 finału Ligi Mistrzów z Atlético Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estadio Metropolitano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137671-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-atletico</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał na wyjeździe z Atlético 0:1, ale był lepszy w rzutach karnych (4:2) i awansował do ćwierćfinału Ligi Mistrzów. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 meczów Mendy'ego w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137674-200-meczow-mendyego-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Ferland Mendy zanotował w meczu z Atlético Madryt swój 200. występ w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podwójne dotknięcie Juliána Álvareza i inne podobne przypadki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137673-podwojne-dotkniecie-juliana-alvareza-i-inne-podobne-przypadki</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk wykonał rzut karny, ale polski sędzia anulował gola, ponieważ piłka dotknęła obu stóp napastnika, zanim wpadła do bramki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Julián Álvarez po strzale: „Nie wiem”; Julián Álvarez w szatni: „Nie czułem, żebym dotknął piłki”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137670-julian-alvarez-po-strzale-nie-wiem-julian-alvarez-w-szatni-nie-czulem-zebym-dotknal-pilki</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 10:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk nie zrozumiał decyzji VAR-u, ponieważ uważa, że przy strzale zmylił Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez miejsca na błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137669-bez-miejsca-na-blad</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Virtusem. Dla Królewskich jest to kluczowe spotkanie w walce o miejsce w czołowej dziesiątce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni zawieszony na pierwszy ćwierćfinał z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137665-tchouameni-zawieszony-na-pierwszy-cwiercfinal-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt traci jednego zawodnika na pierwszy ćwierćfinał Ligi Mistrzów, a zagrożonych zawieszeniem pozostaje sześciu innych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie gramy ostatnio dobrze, to oczywiste</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137668-mateo-nie-gramy-ostatnio-dobrze-to-oczywiste</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Virtusem w Eurolidze. Mówił o pracy mentalnej, jaką musi wykonać drużyna, oraz o sytuacji Gabriela Decka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Siedziałem wtedy na ławce i od razu zwróciłem uwagę, że piłka odbiła się jakoś dziwnie od jego stopy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137667-rodrygo-siedzialem-wtedy-na-lawce-i-od-razu-zwrocilem-uwage-ze-pilka-odbila-sie-jakos-dziwnie-od-jego-stopy</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski atakujący po wczorajszym spotkaniu rozmawiał z TNT Sports Brasil. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Jestem zmęczony zgrywaniem ofiary przez Simeone i wiecznym płaczem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137664-courtois-jestem-zmeczony-zgrywaniem-ofiary-przez-simeone-i-wiecznym-placzem</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois po meczu pojawił się w strefie mieszanej Metropolitano. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami telewizyjnymi i radiowymi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
