<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Aug 2025 03:49:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Gol Atlético Madryt został zdobyty nieprawidłowo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141888-chiringuito-gol-atletico-madryt-zostal-zdobyty-nieprawidlowo</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 02:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Po ogromnych kontrowersjach w meczu Barcelony okazało się, że sędzia mógł przyjść z pomocą także Atlético Madryt, przy czym Rojiblancos swój mecz ostatecznie przegrali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141887-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 00:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Sukcesy hiszpańskich sportowców i echa wygranej Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>1. kolejka: Atlético przegrywa po remontadzie Espanyolu!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141884-1-kolejka-atletico-przegrywa-po-remontadzie-espanyolu</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 23:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi Królewskich zaczęli sezon od porażki, chociaż wygrywali na wyjeździe. Przypominamy, że kolej Realu Madryt przyjdzie we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobry mecz Tavaresa, jego reprezentacja gra dalej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141883-dobry-mecz-tavaresa-jego-reprezentacja-gra-dalej</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 22:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Edy Tavares zanotował dobry występ w starciu z Rwandą, ale selekcjoner go oszczędzał przed kolejnym spotkaniem. Zawodnik Królewskich znów był kluczowy przy zbiórkach i trzykrotnie zablokował rzuty rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pau Quesada: Zawodniczki robią postępy, co nas cieszy i napawa dumą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141879-pau-quesada-zawodniczki-robia-postepy-co-nas-cieszy-i-napawa-duma</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 20:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada udzielił wywiadu z murawy dla klubowej telewizji po wygranym przez Real Madryt 3:1 sparingu z Unionem Berlin. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tylko Athletic i Valencia uniknęli goli Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141878-tylko-athletic-i-valencia-unikneli-goli-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 19:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Athletic Bilbao i Valencia są jedynymi drużynami, którym w poprzednim sezonie La Ligi Kylian Mbappé nie zdołał strzelić ani jednego gola. Z drugiej strony ulubioną ofiarą Francuza jest Barcelona, której strzelił pięć goli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy niedzielnego treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141877-kulisy-niedzielnego-treningu-video</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z niedzielnego treningu w Valdebebas. Poza grupą pozostaje czterech piłkarzy. Pierwszy mecz La Ligi już we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wygrywają w Berlinie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141876-krolewskie-wygrywaja-w-berlinie-video</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 18:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugim meczu kontrolnym okresu przygotowawczego piłkarki Realu Madryt pokonały na Stadion An der Alten Försterei Union Berlin 3:1. Dwie bramki dla Królewskich zdobyła Signe Bruun, a jedną Eva Navarro. Warto dodać, że sparing obejrzało ponad 13 tysięcy kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Miguel Gutiérrez jutro zostanie piłkarzem Napoli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141875-media-miguel-gutierrez-jutro-zostanie-pilkarzem-napoli</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 17:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak podają największe hiszpańskie i włoskie media, w poniedziałek Miguel Gutiérrez ma podpisać kontrakt z Napoli. Ile pieniędzy zarobi na tej operacji Real Madryt?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez nowości na linii City–Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141874-bez-nowosci-na-linii-city-rodrygo</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Obywatele realizują ruchy, które mogą prowadzić ich do potencjalnego sięgnięcia po gracza Realu Madryt, ale w samej sprawie Brazylijczyka nie ma na dzisiaj nowości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mastantuono nie jest gotowy na Real Madryt, poniesie tam porażkę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141873-mastantuono-nie-jest-gotowy-na-real-madryt-poniesie-tam-porazke</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Hernán Pereyra z hiszpańskojęzycznej wersji ESPN ocenił transfer i początek Franco Mastantuono w Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi tego argentyńskiego dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od restauracji po salony tatuażu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141872-od-restauracji-po-salony-tatuazu</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Stadiony czołowych klubów to obecnie centra rozrywki z restauracjami oferującymi wykwintną kuchnię, lożami VIP i atrakcjami turystycznymi, które wykraczają daleko poza piłkę nożną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
