<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Feb 2025 14:18:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra na Gironę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137118-kadra-na-girone</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na trzech zawodników podczas ligowego spotkania z Gironą. Włoch powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od Smudy do Guardioli – 28 lat europejskich lekcji Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137131-od-smudy-do-guardioli-28-lat-europejskich-lekcji-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Widzewa Łódź był pierwszym rywalem Carletto w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetny mecz Feliza w reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137130-swietny-mecz-feliza-w-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Dominikana pokonała Kanadę w walce o bilet na turniej finałowy AmeriCup. Bardzo dobre spotkanie rozegrał Andrés Feliz. Teraz jego drużynie pozostaje ostatni mecz z najsłabszą w grupie Nikaraguą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hey, Brahim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137129-hey-brahim</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Brak Jude'a sprawia, że Brahim w najbliższych meczach będzie musiał brać na siebie większą odpowiedzialność. Dotychczas w 19 spotkaniach pod nieobecność Anglika, 17 razy wychodził w pierwszym składzie i strzelił 8 goli oraz zaliczył 7 asyst.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie jest wykluczone, że Valverde jutro odpocznie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137110-ancelotti-nie-jest-wykluczone-ze-valverde-jutro-odpocznie</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Gironą w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois i Valverde trenowali z drużyną tylko przez część zajęć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137123-courtois-i-valverde-trenowali-z-druzyna-tylko-przez-czesc-zajec</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Campazzo pomógł reprezentacji i wrócił do Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137128-campazzo-pomogl-reprezentacji-i-wrocil-do-madrytu</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Facundo Campazzo razem z reprezentacją Argentyny przegrał w Caracas z Wenezuelą. Zaliczka z pierwszego spotkania jednak wystarczyła, żeby zagwarantować Argentyńczykom awans na AmeriCup. Facundo został przez trenera zwolniony z obowiązku gry w kolejnym meczu z Kolumbią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Zbliża się moment decyzji Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137127-marca-zbliza-sie-moment-decyzji-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso czeka na spotkanie z działaczami Bayeru Leverkusen, aby zdecydować o swojej przyszłości. Dziennik MARCA informuje, że wszystko ma rozstrzygnąć się w marcu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaufanie, wsparcie, rozmowy, reprymendy, koniec z ego, a potem nagle: „Możemy to zrobić ponownie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137126-zaufanie-wsparcie-rozmowy-reprymendy-koniec-z-ego-a-potem-nagle-mozemy-to-zrobic-ponownie</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt odrodził się po przerwie w derbach z Atlético. Powróciła najlepsza wersja drużyny – ta, która wierzy i czuje, że jest zdolna do wszystkiego pod wodzą Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Na treningach mógł posyłać tysiąc takich długich podań”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137125-na-treningach-mogl-posylac-tysiac-takich-dlugich-podan</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Jednymi z największych zalet Raúla Asencio są jego długie podania oraz wyprowadzanie piłki, co pokazał kilka razy w tym sezonie. Jego asysty zwróciły uwagę kibiców, ale nie są czymś zaskakującym dla ludzi w Valdebebas, którzy w przeszłości pracowali z 22-latkiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Nie mogłem podjąć decyzji o odejściu sercem, bo gdybym to zrobił, zostałbym w Madrycie na zawsze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137124-joselu-nie-moglem-podjac-decyzji-o-odejsciu-sercem-bo-gdybym-to-zrobil-zostalbym-w-madrycie-na-zawsze</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Realu Madryt szczerze opowiedział w programie Jugones o swoim odejściu z klubu, podkreślając, że nie była to decyzja podjęta sercem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Gironą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137109-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-girona-video</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Gironą w La Lidze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
