<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Apr 2024 11:15:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Nigdy nie powiedziałem piłkarzom, by wymusili czyjąś kartkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128651-guardiola-nigdy-nie-powiedzialem-pilkarzom-by-wymusili-czyjas-kartke</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola po poniedziałkowej konferencji na Santiago Bernabéu udzielił także wywiadu telewizji Movistar+, która jest oficjalnym nadawcą Ligi Mistrzów w Hiszpanii. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi trenera Manchesteru City z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć ćwierćfinały Ligi Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128658-gdzie-obejrzec-cwiercfinaly-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Domowe spotkanie Realu Madryt z Manchesterem City będzie można zobaczyć na kanale Polsat Sport Premium 1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ancelotti jest genialny w zarządzaniu ludźmi, nie tylko z wielkimi piłkarzami”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128632-ancelotti-jest-genialny-w-zarzadzaniu-ludzmi-nie-tylko-z-wielkimi-pilkarzami</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti i Paul Clement spędzili razem na ławce trenerskiej i na boiskach treningowych mnóstwo czasu. Na tym jednak ich stosunki się nie kończyły. The Sun rozmawiało z byłym asystentem trenera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tak musi być</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128593-tak-musi-byc</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>A co to za różnica?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128650-kartka-z-kalendarza-9-kwietnia</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka z Galatasarayem, która nie przeszkodziła w awansie do półfinału, ostatnie derby Bernabéu i dwunaste mistrzostwo Hiszpanii. Co działo się 9 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri: Teraz Real gra inaczej i bardziej kontroluje mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128646-rodri-teraz-real-gra-inaczej-i-bardziej-kontroluje-mecze</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodri pojawił się na konferencji prasowej zorganizowanej przed wtorkowym pierwszym meczu ćwierćfinałowym pomiędzy Realem Madryt i Manchesterem City. Przedstawiamy, jak Hiszpan odpowiadał na pytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aż czterech piłkarzy zagrożonych zawieszeniem na rewanż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128648-az-czterech-pilkarzy-zagrozonych-zawieszeniem-na-rewanz</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga, Aurélien Tchouaméni, Jude Bellingham i Vinícius Júnior mogą przegapić rewanżowy ćwierćfinał Ligi Mistrzów z Manchesterem City na Etihad Stadium, jeśli w dzisiejszym starciu na Santiago Bernabéu obejrzą żółtą kartkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Manchester City: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128657-real-madryt-manchester-city-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Drugi raz z rzędu Królewscy przystępują do gry tylko bez dwóch zawodników wracających po zerwaniu więzadeł krzyżowych w kolanach. Główna zagadka dotyczy występu partnera Antonio Rüdigera. Rywale przyjechali z brakami w obronie i kilkoma znakami zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 złotych za gola kogokolwiek w Lidze Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128656-200-zlotych-za-gola-kogokolwiek-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rok temu zagraliśmy bez odwagi i osobowości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128639-ancelotti-rok-temu-zagralismy-bez-odwagi-i-osobowosci</link>
        <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
