<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Nov 2024 22:20:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo koszykarzy, 1100. występ Llulla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134061-zwyciestwo-koszykarzy-1100-wystep-llulla</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 23:16:00 GMT</pubDate>
        <description>W 9. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał Virtusa Bolonia i pozostaje niepokonaną drużyną na własnym parkiecie. Sergio Llull założył dzisiaj koszulkę Królewskich po raz 1100.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Zamiana półfinałów Superpucharu, celem rozegranie meczu z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134056-oficjalnie-zamiana-polfinalow-superpucharu-celem-rozegranie-meczu-z-valencia</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja poinformowała o zamianie terminów półfinałów Superpucharu Hiszpanii. Ma to pozwolić Realowi Madryt na szybsze odrobienie zaległego ligowego meczu z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za październik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134055-vinicius-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-pazdziernik</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski napastnik po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Finał Pucharu Interkontynentalnego na Lusail Stadium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134054-oficjalnie-final-pucharu-interkontynentalnego-na-lusail-stadium</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA zdradza kolejne szczegóły grudniowego Pucharu Interkontynentalnego. Real Madryt swój finałowy mecz rozegra na Lusail Stadium w Dosze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dostępni piłkarze trenowali z Castillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134053-dostepni-pilkarze-trenowali-z-castilla</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli treningi w trakcie przerwy na reprezentacje. Poza grupą pozostało 16 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé obrał strategię ciszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134052-l-equipe-mbappe-obral-strategie-ciszy</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Po transferze do Realu Madryt atakujący mocno ograniczył swoje publiczne wystąpienia. L’Équipe podaje, że to celowa strategia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Tchouaméni pierwszym wyborem na środek obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134051-as-tchouameni-pierwszym-wyborem-na-srodek-obrony</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 16:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik wraca do zdrowia po skręceniu kostki i Ancelotti chce, by stworzył z Rüdigerem parę podstawowych stoperów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przesłanie Raúla Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134050-przeslanie-raula-asencio</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 16:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu Madryt, który latem otrzymał ofertę od City Football Group, zdecydował się zostać w klubie, będąc przekonanym, że ten sezon będzie kluczowy i że powinien rozegrać go w swoim domu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anglia dumna z Bellinghamów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134049-anglia-dumna-z-bellinghamow</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 15:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham otrzymał powołanie do kadry na mecze Ligi Narodów, a jego młodszy brat dostał premierowe wezwanie na zgrupowanie reprezentacji Anglii U-21.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nie bez powodu Arabia Saudyjska nie zapomina o Viníciusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134048-marca-nie-bez-powodu-arabia-saudyjska-nie-zapomina-o-viniciusie</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>To nie był zwykły uścisk. Brazylijczyk w chwilach zwątpienia potrzebuje czuć się ważny, a Carlo Ancelotti potrafi mu to zapewnić. Santiago Bernabéu również kocha atakującego i okazuje mu to. Ale Arabia Saudyjska wciąż kusi…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieznana rzeczywistość Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134047-nieznana-rzeczywistosc-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 13:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé doświadcza w Realu Madryt zupełnie nieznanych wcześniej okoliczności. Od braku powoływań do reprezentacji Francji, przez gorsze liczby strzeleckie względem kolegów z zespołu, po utratę pozycji lidera w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: W tym roku zrobiliśmy krok do przodu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134045-toril-w-tym-roku-zrobilismy-krok-do-przodu</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril i Naomie Feller wzięli udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem fazy grupowej Ligi Mistrzyń z Twente na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i napastniczki Królewskich z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
