<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Sep 2025 14:43:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kirian wraca do gry – ma zgodę lekarzy po nawrocie chłoniaka Hodgkina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142450-kirian-wraca-do-gry-ma-zgode-lekarzy-po-nawrocie-chloniaka-hodgkina</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Las Palmas potwierdził, że otrzymał zgodę lekarzy na powrót do gry. Kolejny chłoniak Hodgkina wykluczał go z gry od lutego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie rozpoczynają walkę o Ligę Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142449-krolewskie-rozpoczynaja-walke-o-lige-mistrzyn</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu trzeciej rundy kwalifikacji do fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają we Frankfrucie z Eintrachtem. Początek spotkania o godzinie 19:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Chelsea oskarżona o 74 naruszenia przepisów dotyczących płatności dla agentów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142448-oficjalnie-chelsea-oskarzona-o-74-naruszenia-przepisow-dotyczacych-platnosci-dla-agentow</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecni właściciele klubu sami zgłosili nieprawidłowości, do których dochodziło za poprzedniego właściciela, Romana Abramowicza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W Barcelonie narasta presja w sprawie Spotify Camp Nou</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142447-w-barcelonie-narasta-presja-w-sprawie-spotify-camp-nou</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Po kolejnym potknięciu zarządu w próbie powrotu na stadion Barcelony, klubowa opozycja ostro krytykuje, a socios zaczynają tracić cierpliwość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszyscy kadrowicze wrócili do pracy w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142446-wszyscy-kadrowicze-wrocili-do-pracy-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do sobotniego meczu z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Analiza Komitetu Technicznego Arbitrów: błąd sędziego przy golu Ferrana i prawidłowe anulowanie gola Ardy Gülera [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142445-analiza-komitetu-technicznego-arbitrow-blad-sedziego-przy-golu-ferrana-i-prawidlowe-anulowanie-gola-ardy-guelera-video</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Przeanalizowano publicznie siedem kontrowersyjnych sytuacji i przyznano się do trzech błędów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co z Mendym?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142444-co-z-mendym</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego powrót wciąż pozostaje niewiadomą – ponad cztery miesiące po ostatnim występie. W hierarchii lewych obrońców jest trzeci, a latem nie pojawiły się za niego żadne oferty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal zgłasza gotowość po jedenastu miesiącach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142441-carvajal-zglasza-gotowosc-po-jedenastu-miesiacach</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Realu Madryt, w pełni wyleczony po ciężkiej kontuzji, jest przekonany, że wróci do dawnej dyspozycji w sezonie pełnym wyzwań – jak choćby zostać pierwszym piłkarzem z siedmioma triumfami w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obrona ze złota</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142442-obrona-ze-zlota</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 10:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold, Dean Huijsen i Álvaro Carreras dołączyli do Édera Militão, tworząc formację za 170 milionów euro, która na razie działa. Real Madryt traci najmniej goli i dopuszcza najmniej klarownych okazji w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Jedna z dwóch pokrzywdzonych wybacza Raúlowi Asencio i wycofuje wobec niego oskarżenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142443-cope-jedna-z-dwoch-pokrzywdzonych-wybacza-raulowi-asencio-i-wycofuje-wobec-niego-oskarzenie</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 09:28:00 GMT</pubDate>
        <description>To jednak nie koniec sprawy dla Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142438-kartka-z-kalendarza-11-wrzesnia</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, wygrana z Osasuną i sensacyjna porażka Barcelony oraz koniec opery mydlanej z De Geą w roli głównej. Co działo się 11 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso ma już (prawie) swój ostatni nabytek: ponad 100 dni męki Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142439-xabi-alonso-ma-juz-prawie-swoj-ostatni-nabytek-ponad-100-dni-meki-camavingi</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 08:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski pomocnik trenuje już z drużyną, kończąc ostatnie dni rozbratu z boiskiem. To najlepsza możliwa wiadomość dla Xabiego Alonso, który odzyskuje ważnego zawodnika w najmocniej osłabionej strefie zespołu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
