<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Jun 2025 06:59:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arda Güler buduje swoją pozycję w klubie i kadrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140583-arda-gueler-buduje-swoja-pozycje-w-klubie-i-kadrze</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody pomocnik błyszczy wszędzie, gdzie tylko gra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rui Costa: Niech Real złoży nam ofertę, do tej pory żadna nie wpłynęła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140591-rui-costa-niech-real-zlozy-nam-oferte-do-tej-pory-zadna-nie-wplynela</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Benfiki wypowiedział się w sprawie Carrerasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono: Słowa Xabiego bardzo mnie zmotywowały do podjęcia tej decyzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140585-mastantuono-slowa-xabiego-bardzo-mnie-zmotywowaly-do-podjecia-tej-decyzji</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 05:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono udzielił wywiadu telewizji DAZN. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Argentyńczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chelsea rozbiła Espérance i wyszła z grupy [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140588-chelsea-rozbila-esperance-i-wyszla-z-grupy-video</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 05:21:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1/8 finału zagrają Flamengo i Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor sportowy Milanu: Przyjście Modricia jest kluczowe dla grupy, która potrzebuje takich piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140590-dyrektor-sportowy-milanu-przyjscie-modricia-jest-kluczowe-dla-grupy-ktora-potrzebuje-takich-pilkarzy</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Igli Tare udzielił wywiadu dla La Gazzetta dello Sport. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi nowego dyrektora sporotwego Milanu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140589-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Wydarzenia na Klubowym Mundialu i transfery Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Grupa C: Benfica pokonuje Bayern i zajmuje pierwsze miejsce [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140580-grupa-c-benfica-pokonuje-bayern-i-zajmuje-pierwsze-miejsce-video</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy końcowe rozstrzygnięcia w grupie C Klubowego Mundialu. W ostatniej serii gier Benfica pokonała 1:0 Bayern Monachium i wygrała rywalizację w tej grupie, spychając Bawarczyków na drugie miejsce. Przy obecnej sytuacji w grupie D Benfica zmierzy się w 1/8 finału z Chelsea, a Bayern zagra z Flamengo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Występ Mbappé z Salzburgiem praktycznie niemożliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140584-as-wystep-mbappe-z-salzburgiem-praktycznie-niemozliwy</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Powracający do zdrowia Kylian Mbappé najprawdopodobniej przegapi również trzeci mecz Klubowego Mundialu z Salzburgiem. Francuz wciąż potrzebuje czasu, aby dojść do siebie po ostrej infekcji wirusowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo znów punktuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140581-gonzalo-znow-punktuje</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 17:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Pachucą był kolejnym świetnym występem w wykonaniu Gonzalo, który walczy o swoje miejsce w kadrze pierwszego zespołu. Pod wodzą Xabiego atakujący pokazuje pełny potencjał i wykorzystuje swoje szanse w najlepszy możliwy sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Merle Frohms: To spełnione marzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140579-merle-frohms-to-spelnione-marzenie</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Merle Frohms udzieliła wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi nowej bramkarki Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mbappé stracił 4–5 kilogramów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140578-marca-mbappe-stracil-4-5-kilogramow</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Infekcja wirusowa odbiła się na kondycji Francuza, a w perspektywie widać zmianę numeru na koszulce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Chcę grać spokojnie, cierpliwie, szukać wolnych przestrzeni i robić to, co potrafię najlepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140577-valverde-chce-grac-spokojnie-cierpliwie-szukac-wolnych-przestrzeni-i-robic-to-co-potrafie-najlepiej</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu klubowej telewizji. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
