<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 May 2024 10:21:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Karambeu: Każdy wie, co się dzieje, gdy Real Madryt jest w finale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129705-karambeu-kazdy-wie-co-sie-dzieje-gdy-real-madryt-jest-w-finale</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Christian Karembeu, były pomocnik Realu (1998-2000) czy Olympiakosu (2001-2004) może się uśmiechnąć. Zarówno Królewscy jak i zespół z Pireusu wystąpią w tym sezonie w finałach europejskich pucharów. Francuz w wywiadzie dla dziennika Marca skomentował między innymi nadchodzący finał Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną, remis lub porażkę którejś z drużyn w trzech ligach!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129878-300-zl-za-wygrana-remis-lub-porazke-ktorejs-z-druzyn-w-trzech-ligach</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Betisem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129877-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-betisem-video</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 11:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Betisem w La Lidze. Oficjalnie kontuzjowanych jest dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Walka o wielki finał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129870-walka-o-wielki-final</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko i aż dwa zwycięstwa dzielą Real Madryt od dwunastego Pucharu Europy. Półfinałowym rywalem drużyny Chusa Mateo jest Olympiakos, który pragnie rewanżu za ubiegłoroczną porażkę w finale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ruud van Nistelrooy: Isco zawsze gadał o Barcelonie, a ja mówiłem mu, że będzie grał w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129876-ruud-van-nistelrooy-isco-zawsze-gadal-o-barcelonie-a-ja-mowilem-mu-ze-bedzie-gral-w-realu</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ruud van Nistelrooy udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Holender wspominał o swoich czasach w Hiszpanii, ale rozmawiał także o teraźniejszości i byciu trenerem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostrzeżenie od Atalanty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129866-ostrzezenie-od-atalanty</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Atalanty w finale Ligi Europy z Bayerem Leverkusen jest traktowana w Valdebebas jako ostrzeżenie przed zbliżającym się finałem Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ósemka” Kroosa ma naturalnego spadkobiercę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129867-osemka-kroosa-ma-naturalnego-spadkobierce</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Valverde, noszący obecnie numer „15” na koszulce, aspiruje do odziedziczenia numeru, który pozostawi po sobie Toni Kroos, jego idol z dzieciństwa, pisze Tomás Roncero z dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Inter Miami zainteresowany Nacho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129869-relevo-inter-miami-zainteresowany-nacho</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 08:10:00 GMT</pubDate>
        <description>34-latek ma w planach kontynuowanie swojej kariery w MLS, a drużyna, w której występuje Leo Messi, obserwuje jego sytuację, informują Matteo Moretto i Sergio Gómez z portalu Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG próbuje przejąć Leny'ego Yoro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129865-psg-probuje-przejac-lenyego-yoro</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 07:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Paryski klub rozpoczął kolejne podejście do pozyskania Leny'ego Yoro. Sam zawodnik jest mocno zainteresowany potencjalną propozycją Realu Madryt, który nie chce jednak wchodzić w licytację i przepłacać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak ważni są Kepa, Joselu i Brahim?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129854-jak-wazni-sa-kepa-joselu-i-brahim</link>
        <pubDate>Fri, 24 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>To, czego nie widać czasami jest tak samo ważne, jak to, co widać, aby zespół taki jak Real Madryt mógł funkcjonować, a ta trójka miała fundamentalne znaczenie dla osiągnięć Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
