<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jan 2025 22:20:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135453-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-valencia</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 23:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Duro: Sędzia gwizdał tylko popchnięcia pod nich, ale nie zwróci nam remisu ani wygranej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135454-duro-sedzia-gwizdal-tylko-popchniecia-pod-nich-ale-nie-zwroci-nam-remisu-ani-wygranej</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 23:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Hugo Duro udzielił wywiadu na murawie Movistar+ po meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy jego wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szczęśliwy lider</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135450-szczesliwy-lider</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W zaległym meczu 12. kolejki La Ligi Real Madryt wygra na wyjeździe z Valencią 2:1. Gole dla Królewskich strzelili Luka Modrić i Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Valencią [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135449-rozgrzewka-przed-valencia-video</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Mestalli, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Valencią. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135447-valencia-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 19:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu La Ligi. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Mestalli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salah: Jesteśmy daleko od postępu, więc to mój ostatni rok w Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135448-salah-jestesmy-daleko-od-postepu-wiec-to-moj-ostatni-rok-w-liverpoolu</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>The Reds równolegle do sytuacji Trenta Alexandra-Arnolda otrzymali informację o zapowiedzianym odejściu drugiego ze swoich liderów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyzwanie siedmiu tytułów i drakońskiego kalendarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135446-wyzwanie-siedmiu-tytulow-i-drakonskiego-kalendarza</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dziś Real Madryt wkracza w 2025 rok, który nie będzie pozwalał na chwilę wytchnienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić pozostaje zagrożony zawieszeniem w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135445-modric-pozostaje-zagrozony-zawieszeniem-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj po pierwszej pauzie przez żółte kartki w tym sezonie ligowym do gry wraca Vinícius. Zagrożony jest też już drugi zawodnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba trenował w słynnej masce [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135444-alaba-trenowal-w-slynnej-masce-video</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak w następnym tygodniu ma rozpocząć treningi z pełnym obciążeniem, tak przynajmniej zapowiada Carlo Ancelotti. Dzisiaj obrońca trenował w specjalnej masce mierzącej poziom jego przygotowania fizycznego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny historyczny wieczór Luki Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135443-kolejny-historyczny-wieczor-luki-modricia</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat w dzisiejszym meczu z Valencią na Estadio Mestalla zrówna się z Pirrim i Míchelem pod względem liczby występów w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy skandal na Estadio Mestalla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135442-pierwszy-skandal-na-estadio-mestalla</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Relacje między Valencią i Realem Madryt są napięte od dawna. Dla Królewskich wyjazd na Estadio Mestalla zawsze uchodzi za jeden z najtrudniejszych w sezonie. Na obiekcie Nietoperzy od wielu lat panuje wyjątkowo wrogie nastawienie względem ekipy ze stolicy i niewiele wskazuje na to, by miało się to zmienić, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rakietowy Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135439-rakietowy-real-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przyzwyczaił do strzelania goli zza pola karnego. To jedno w najlepszych rozwiązań, gdy rywal głęboko się okopuje, zwłaszcza w meczach na Bernabéu, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
