<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Mar 2025 11:53:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewscy rozegrają swój 500. mecz w Pucharze Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137368-krolewscy-rozegraja-swoj-500-mecz-w-pucharze-europy</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorkowym starciu 1/8 finału Ligi Mistrzów z Atlético Real Madryt rozegra swój 500. mecz w historii występów w Pucharze Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Apatia drużyny budzi niepokój</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137367-apatia-druzyny-budzi-niepokoj</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub jest zaniepokojony postawą zespołu podczas ostatniego meczu, tym bardziej że to już nie pierwszy tego typu przypadek w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kluby z Premier League, PSG czy Barça zarabiają więcej niż Real na podziale praw telewizyjnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137366-kluby-z-premier-league-psg-czy-barca-zarabiaja-wiecej-niz-real-na-podziale-praw-telewizyjnych</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 11:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawa telewizyjne to kluczowe źródło przychodów dla klubów w czołowych ligach Europy, ale ich podział i wartość różnią się w zależności od kraju. Premier League dominuje dzięki wysokim przychodom i sprawiedliwemu podziałowi, podczas gdy La Liga rozwija się na rynkach międzynarodowych, a Ligue 1 boryka się z kryzysem finansowym. Piractwo, zmiany w umowach oraz odpływ gwiazd wpływają na sytuację finansową lig, zmuszając je do dostosowywania strategii sprzedaży praw telewizyjnych. Szczegółową analizę podziału praw audiowizualnych w pięciu najsilniejszych ligach Europy przeprowadził Carlos Carpio na łamach Marki. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz z Betisem burzy plany Ancelottiego dotyczące Alaby i Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137365-mecz-z-betisem-burzy-plany-ancelottiego-dotyczace-alaby-i-ruedigera</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Realu Madryt z Betisem obnażyła problemy w defensywie Królewskich – obaj środkowi obrońcy byli zamieszani w utratę dwóch goli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137359-kartka-z-kalendarza-3-marca</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz legendarnego prezesa, debiut wielkiego kapitana, remis w Düsseldorfie, kolejne gole Cristiano Ronaldo i śmierć Raymonda Kopaszewskiego. Co działo się 3 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt i Atlético – derby skrajności: „Przemoc narasta, atmosfera jest coraz bardziej zatruta”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137362-real-madryt-i-atletico-derby-skrajnosci-przemoc-narasta-atmosfera-jest-coraz-bardziej-zatruta</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyny Ancelottiego i Simeone rozstrzygną dwumecz, który zadecyduje o reszcie ich sezonu. Tekst na ten temat na łamach El Mundo przygotował Miguel A. Herguedas. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Valverde ma dziś trenować z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137363-cope-valverde-ma-dzis-trenowac-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk ma też zagrać we wtorkowych derbach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Antonio!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137364-wszystkiego-najlepszego-antonio</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 05:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 32. urodziny obchodzi Antonio Rüdiger. Z tej okazji chcielibyśmy życzyć naszemu wojownikowi wszystkiego, co najlepsze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benzema: Chciałbym być blisko Florentino, kiedy zakończę karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137361-benzema-chcialbym-byc-blisko-florentino-kiedy-zakoncze-kariere</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Karim Benzema udzielił wywiadu swojemu znajomemu, Edu Aguirre. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Francuza z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137360-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 03 Mar 2025 01:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Realu Madryt oraz wygrana Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie graliśmy ładnie dla widza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137358-mateo-nie-gralismy-ladnie-dla-widza</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 23:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Alberto Abalde podsumowali wygrany mecz z Gran Canarią. Obaj zwrócili uwagę na dobrą grę w defensywie, a trener poinformował również, jak wygląda sytuacja Gabriela Decka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Defensywne zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137357-defensywne-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 22:41:00 GMT</pubDate>
        <description>W 21. kolejce Ligi Endesa Real Madryt był lepszy od Gran Canarii. Królewscy zaprezentowali się bardzo dobrze w obronie, ale tego samego nie można powiedzieć o ofensywie. Graczem spotkania został Bruno Fernando.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
