<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Jul 2025 14:27:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Carvajal i Militão mogą dzisiaj wrócić do gry!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140760-carvajal-i-militao-moga-dzisiaj-wrocic-do-gry</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie ogłosili wcześniej kadry meczowej, bo rozgrywają mecz w mieście, gdzie przebywają na zgrupowaniu. Trener zapowiedział jednak tak wyczekiwane powroty dwóch kontuzjowanych obrońców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz z Juventusem też może być przerwany przez burzę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140759-mecz-z-juventusem-tez-moze-byc-przerwany-przez-burze</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Królewskich z Juventusem także pozostaje zagrożony przerwaniem go przez niekorzystne warunki pogodowe. FIFA na dzisiaj nic nie może z tym zrobić i nie wiadomo, czy będzie mogła obejść to na mundial reprezentacji, o co zaczyna wnosić szczególnie europejskie środowisko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt - Juventus: Gdzie oglądać? Transmisja za darmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140758-real-madryt-juventus-gdzie-ogladac-transmisja-za-darmo</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany. // Mecz Real Madryt - Juventus odbędzie się we wtorek, 1 lipca. Transmisja rozpocznie się o 21:00. Gdzie oglądać? Sprawdź, gdzie obejrzysz Real - Juventus za darmo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy podbierają kolejnego canterano Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140757-krolewscy-podbieraja-kolejnego-canterano-atletico</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy kolejny raz mieli wyruszyć na łowy do sąsiada, który nie czuje się z tym dobrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tudor: Ktoś taki jak Modrić rodzi się raz na 300 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140756-tudor-ktos-taki-jak-modric-rodzi-sie-raz-na-300-lat</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Juventusu, Igor Tudor, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 1/8 finału Klubowego Mundialu. Poniżej przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi chorwackiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na świecie nie ma już słabych drużyn</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140740-na-swiecie-nie-ma-juz-slabych-druzyn</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Miało być różnorodnie i… jakimś cudem chyba się udało.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140748-kartka-z-kalendarza-1-lipca</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wielu zawodników, wygrana tenisisty Realu Madryt na kortach Wimbledonu, transfer Karima Benzemy i wygrana reprezentacji Hiszpanii w trzeciej dużej imprezie z rzędu. Co działo się 1 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Kiedy jesteś kapitanem tego klubu, musisz prezentować inny wizerunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140753-valverde-kiedy-jestes-kapitanem-tego-klubu-musisz-prezentowac-inny-wizerunek</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde udzielił wywiadu DAZN przed meczem z Juventusem. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Lucas!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140733-wszystkiego-najlepszego-lucas</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 34. urodziny obchodzi Lucas Vázquez. Z tej okazji życzymy mu, by niezależnie od jego dalszych losów, cieszył się na ostatniej prostej kariery dobrą formą i zdrowiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti: To normalne, że 44-letni Xabi Alonso jest aktywniejszy od 65-letniego Carlo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140754-davide-ancelotti-to-normalne-ze-44-letni-xabi-alonso-jest-aktywniejszy-od-65-letniego-carlo</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego drugiego trenera Realu Madryt i obecnie asystenta Carlo Ancelottiego w reprezentacji Brazylii z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Hilal wyrzuciło Manchester City z Klubowego Mundialu! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140755-al-hilal-wyrzucilo-manchester-city-z-klubowego-mundialu-video</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 05:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Saudyjczycy wygrali po dogrywce z Anglikami. Ich rywalem w ćwierćfinale będzie Fluminense. Warto przypomnieć, że Al-Hilal było pierwszym rywalem Realu Madryt na tym turnieju, a w tamtym meczu padł remis 1:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Juventus: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140752-real-madryt-juventus-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 02:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do czwartego meczu Klubowego Mundialu z Kylianem Mbappé. Główna kwestia to możliwy występ Francuza od pierwszej minuty lub utrzymanie w jedenastce Gonzalo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
