<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Nov 2024 21:40:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Guardiola przedłużył kontrakt z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134273-oficjalnie-guardiola-przedluzyl-kontrakt-z-city</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończyk nadal będzie trenerem obecnych mistrzów Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Według kibiców Miguel Gutiérrez alternatywą dla Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134270-as-wedlug-kibicow-miguel-gutierrez-alternatywa-dla-daviesa</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS przeprowadził ankietę, z której wynika, że Kanadyjczyk jest faworytem kibiców Realu Madryt do wzmocnienia lewej obrony, ale z drugiej strony istnieje wśród nich nadzieja na powrót zawodnika Girony, który jest wychowankiem Królewskich i mógłby zostać odkupiony zaledwie za 8 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Tamtego wieczoru Zidane zrozumiał, że nie może zostać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134269-tamtego-wieczoru-zidane-zrozumial-ze-nie-moze-zostac</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Na kilka dni przed meczem pomiędzy Leganés a Realem Madryt Martín Mantovani spotkał się z dziennikarzem ASa, aby opowiedzieć o swoich wspomnieniach ze starć z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Właściciele Liverpoolu gorączkowo pracują nad porozumieniem z Trentem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134268-wlasciciele-liverpoolu-goraczkowo-pracuja-nad-porozumieniem-z-trentem</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Peter Moore od 2017 do 2020 roku był dyrektorem generalnym Liverpoolu. Anglik był mówcą na Soccerex w Miami, gdzie odniósł się między innymi do kwestii wygasającej umowy Trenta Alexandra-Arnolda, którym interesuje się Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real uda się do swojego „schronienia”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134267-real-uda-sie-do-swojego-schronienia</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W trudnych chwilach normalną reakcją jest szukanie miejsca, gdzie najłatwiej znaleźć psychiczny i emocjonalny spokój. Los chciał, że Real trafił w Lidze Mistrzów na Liverpool, przeciwko któremu w ostatnich latach czuje się wyjątkowo komfortowo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134266-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sto dni „rządu” Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134265-sto-dni-rzadu-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Sto dni to zawsze symboliczna liczba, która zachęca do podsumowań, zwłaszcza w polityce. Jest to czas, podczas którego można dokonać pierwszej w miarę rzetelnej oceny sytuacji. „Rząd” Mbappé kończy zaś sto dni właśnie dziś.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu i Sánchez-Pizjuán pożegnają Jesúsa Navasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134264-bernabeu-i-sanchez-pizjuan-pozegnaja-jesusa-navasa</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan rozegra ostatnie minuty w karierze właśnie na stadionie Realu, a 30 grudnia na obiekcie swojego klubu otrzyma wielki hołd od kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Afera ze Sky Barem: firma bez doświadczenia i kapitału, zaległe płatności, milionowy dług…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134262-afera-ze-sky-barem-firma-bez-doswiadczenia-i-kapitalu-zalegle-platnosci-milionowy-dlug</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy, będący ofiarą całej sytuacji, szukają alternatyw, aby jak najszybciej rozwiązać problem i otworzyć swój „klejnot w koronie”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Życie na walizkach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134263-zycie-na-walizkach</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos rozegrają na wyjeździe siedem z dziewięciu najbliższych meczów. Wszystko w ciągu zaledwie 28 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aday Benítez: Vinícius powinien tylko grać w piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134261-aday-benitez-vinicius-powinien-tylko-grac-w-pilke</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Aday Benítez był gościem katalońskiego oddziału radia SER. Były piłkarz między innymi Girony wziął udział w debacie o Raphinhi z Barcelony i Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musa dołączył już do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134242-mateo-musa-dolaczyl-juz-do-treningow</link>
        <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Albą Berlin. Potwierdził, że do zdrowia wrócił Musa. Dodał, że Bośniak poleci na zgrupowanie reprezentacji i odniósł się do niedawnego wpisu Xaviera Rathana-Mayesa: „Kontroluj tylko to, co możesz kontrolować i rozwijaj się każdego dnia”.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
