<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Feb 2025 21:38:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Obalając mit o „gorących kulach” Realu Madryt w Lidze Mistrzów: tylko jeden gigant ma mniej „szczęścia” w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137104-obalajac-mit-o-goracych-kulach-realu-madryt-w-lidze-mistrzow-tylko-jeden-gigant-ma-mniej-szczescia-w-europie</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Przez lata Królewscy dostawali trudniejszych niż Atlético czy Barça.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mecz Betisu z Realem przeniesiony z niedzieli na sobotę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137103-oficjalnie-mecz-betisu-z-realem-przeniesiony-z-niedzieli-na-sobote</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała zmiany w terminarzu kolejki, która zostanie rozegrana ostatniego dnia lutego i na początku marca. Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Betisem w sobotę, a nie w niedzielę, jak pierwotnie planowano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga będzie musiała przełożyć mecz Betisu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137102-la-liga-bedzie-musiala-przelozyc-mecz-betisu-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkanie miało odbyć się w przyszłą niedzielę o 16:15, ale wtorkowy mecz Królewskich w Lidze Mistrzów sprawia, że starcie w Andaluzji musi odbyć się wcześniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 25. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137101-telewizyjny-terminarz-25-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 25. kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Gironą. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dokładny terminarz 1/8 finału Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137100-dokladny-terminarz-1-8-finalu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA oficjalnie potwierdziła terminy spotkań 1/8 finału Ligi Mistrzów. Na dzień meczowy przypadają cztery spotkania, a trzy z nich rozpoczną się o tej samej porze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jaka przyszłość czeka Jimeneza?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137099-jaka-przyszlosc-czeka-jimeneza</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Milan, który odpadł przed kilkoma dniami z Ligi Mistrzów z Feyenoordem, zalicza sezon do zapomnienia. W całym tym rozczarowaniu da się znaleźć jednak jeden powód do uśmiechu, a jest nim Álex Jiménez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Mecz z City jest świetnym punktem wyjścia do tego, co nas czeka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137098-butragueno-mecz-z-city-jest-swietnym-punktem-wyjscia-do-tego-co-nas-czeka</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po dzisiejszym losowaniu Ligi Mistrzów. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: To, co dzieje się teraz z sędziami, jest niewiarygodne, nie podoba mi się sposób, w jaki się ich traktuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137097-flick-to-co-dzieje-sie-teraz-z-sedziami-jest-niewiarygodne-nie-podoba-mi-sie-sposob-w-jaki-sie-ich-traktuje</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony pojawił się na konferencji prasowej, gdzie został zapytany o losowanie 1/8 finału Ligi Mistrzów i sytuacje z sędziami w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Real? Dla mnie najważniejsze jest to, że czeka nas wielki mecz, jesteśmy przygotowani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137096-simeone-real-dla-mnie-najwazniejsze-jest-to-ze-czeka-nas-wielki-mecz-jestesmy-przygotowani</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Atlético zabrał głos podczas konferencji prasowej, gdzie został zapytany o losowanie 1/8 finału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Míchel: Nie martwi mnie sędziowanie, martwią mnie Mbappé, Vinícius, Rodrygo, Brahim…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137094-michel-nie-martwi-mnie-sedziowanie-martwia-mnie-mbappe-vinicius-rodrygo-brahim</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 13:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Girony wziął udział w konferencji prasowej przed niedzielnym spotkaniem z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Míchela.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137093-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Apelacyjny podtrzymał karę dwóch meczów zawieszenia dla Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137092-komitet-apelacyjny-podtrzymal-kare-dwoch-meczow-zawieszenia-dla-bellinghama</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik musi odcierpieć swoje i przegapi spotkania z Gironą oraz Betisem w La Lidze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
