<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Feb 2025 11:16:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oburzenie wśród samych sędziów: „To czerwona kartka jak wół”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136425-oburzenie-wsrod-samych-sedziow-to-czerwona-kartka-jak-wol</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędziowie i byli arbitrzy, z którymi skonsultowała się MARCA, uważają, że brak czerwonej kartki dla Romero za faul na Mbappé to „największy błąd od lat”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Betonowa polityka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136424-betonowa-polityka</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielka wpadka z Espanyolem nie zmienia planu działaczy. Choć drużyna wydaje się potrzebować wzmocnień jak rzadko kiedy, klub nie nie zamierza schodzić z obranej lata temu ścieżki, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Umocnić się na prowadzeniu w Lidze Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136423-umocnic-sie-na-prowadzeniu-w-lidze-endesa</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 19. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra z Joventutem. W tym spotkaniu szansę na debiut ma Dennis Smith. Królewscy natomiast stoją przed szansą, by umocnić się na prowadzeniu po wpadce Valencii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Antonio Rüdiger kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136422-oficjalnie-antonio-ruediger-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym meczu z Espanyolem Antonio Rüdiger doznał kontuzji prawej nogi. Dziś poznaliśmy dokładną diagnozę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136418-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał na wyjeździe z Espanyolem 0:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136421-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy być przygotowani na to, że wszystkie tygodnie będą trudne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136420-mateo-musimy-byc-przygotowani-na-to-ze-wszystkie-tygodnie-beda-trudne</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo udzielił wypowiedzi dla klubowych mediów przed ligowym spotkaniem z Joventutem. Powiedział, że zwycięstwo byłoby ważne dla układu w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136406-kartka-z-kalendarza-2-lutego</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy, śmierć prawej ręki Santiago Bernabéu, wyjazdowe porażki, samobój Cristiano, bójka w szatni i awans do finału Pucharu Króla w drodze po pierwsze trofeum ery José Mourinho. Co działo się 2 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co Muñiz Ruiz zapisał w protokole o faulu Romero? „Lekkomyślne przewrócenie rywala w walce o piłkę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136417-co-muniz-ruiz-zapisal-w-protokole-o-faulu-romero-lekkomyslne-przewrocenie-rywala-w-walce-o-pilke</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia meczu uzasadnił w protokole brutalne wejście Romero na Mbappé, wskazując, że miało ono miejsce „w walce o piłkę”. Jednocześnie wspomniał także o „lekkomyślnej akcji”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan García: Dzisiaj mieliśmy ten dodatkowy punkt szczęścia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136415-joan-garcia-dzisiaj-mielismy-ten-dodatkowy-punkt-szczescia</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Espanyolu, Joan García, spotkał się z dziennikarzami po zwycięskim meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dla mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Celem jest, żeby Real przestał zdobywać punkty w tej parszywej lidze Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136416-real-madrid-tv-celem-jest-zeby-real-przestal-zdobywac-punkty-w-tej-parszywej-lidze-negreiry</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 08:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja była bardzo krytyczne wobec sędziowania Muñiza Ruiza na boisku oraz decyzji Iglesiasa Villanuevy z VAR-u. Oficjalne medium Królewskich skupiło się na kilku momentach meczu, jednak najwięcej uwagi poświęciło najbardziej kontrowersyjnej sytuacji spotkania: faulowi Romero na Kylianie Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City zagra dziś na wyjeździe z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136408-city-zagra-dzis-na-wyjezdzie-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City wybierze się dziś do Londynu, gdzie będzie mógł odrobić stratę do wicelidera. Zadanie nie będzie jednak należeć do łatwych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
