<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 04 Jan 2025 15:53:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Sami skomplikowaliśmy sobie życie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135479-ancelotti-sami-skomplikowalismy-sobie-zycie</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po meczu La Ligi z Valencią udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy na Mestalli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To, co resztę ludzi niszczy, Real Madryt wskrzesza”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135478-to-co-reszte-ludzi-niszczy-real-madryt-wskrzesza</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 16:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniższy tekst jest tłumaczeniem felietonu Enrique Ortego, obecnie redaktora Relevo z przeszłością w takich tytułach jak MARCA, ABC, AS, Mundo Deportivo czy El País oraz autora wielu książek traktujących o Realu Madryt, w tym biografii największych klubowych legend. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Federacja i La Liga odmawiają Barcelonie rejestracji Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135477-oficjalnie-federacja-i-la-liga-odmawiaja-barcelonie-rejestracji-olmo</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona uzyskała margines w Finansowym Fair Play. Federacja i La Liga poinformowały jednak, że nie zgadzają się na wsteczną rejestrację jej piłkarzy. Teraz sprawa ma dwie drogi rozwoju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Życiowa zmiana Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135476-zyciowa-zmiana-militao</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk jest w pełni skoncentrowany na swojej rehabilitacji, zostawiając za sobą wszelkie negatywne myśli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lahoz: Dla mnie to nigdy nie jest czerwona kartka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135475-lahoz-dla-mnie-to-nigdy-nie-jest-czerwona-kartka</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Były hiszpański sędzia pracuje teraz jako ekspert w radiu COPE i telewizji Movistar+. Przedstawiamy jego komentarze na temat zachowania Brazylijczyka i pokazania mu czerwonej kartki w meczu z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Karny problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135474-karny-problem</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham podszedł do rzutu karnego w meczu z Valencią i ostatecznie go nie wykorzystał. Była to trzecia przestrzelona jedenastka w wykonaniu Królewskich w obecnym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler nie trenował z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135473-arda-gueler-nie-trenowal-z-grupa</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do pierwszego meczu w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pokusa Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135472-pokusa-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>To nie jest łatwy sezon dla Eduardo Camavingi. Francuza ratuje jednak jego wszechstronność, która może pomóc mu w odzyskaniu miejsca w hierarchii po przebyciu dwóch kontuzji. Łącznie z powodu urazów Francuz przegapił bowiem łącznie 17 spotkań, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real „degraduje” Jacobo Ramóna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135436-real-degraduje-jacobo-ramona</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzje nękają od początku sezonu Jacobo Ramóna, który miał być w dynamice pierwszego zespołu. Zadecydowano jednak, że do formy będzie wracał w Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Corberán: Były momenty, w których nie mieliśmy odpowiedniej dojrzałości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135462-corberan-byly-momenty-w-ktorych-nie-mielismy-odpowiedniej-dojrzalosci</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Valencii, Carlos Corberán, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Vinícius zostanie zawieszony na 2 mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135471-marca-vinicius-zostanie-zawieszony-na-2-mecze</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>José Félix Díaz podaje, że Federacja nastawia się na 2-meczowe zawieszenie Brazylijczyka. Królewscy uważają, że kolejny raz sędzia nie ocenił całej akcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy rzut karny Bellinghama powinien być powtórzony?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135470-czy-rzut-karny-bellinghama-powinien-byc-powtorzony</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 10:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrowersji we wczorajszym meczu na Estadio Mestalla było co niemiara. Wielu kibiców dziwiło się po wczoraj, dlaczego</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
