<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Mar 2025 09:56:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Transfer Alexandra-Arnolda rodzi pytania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138103-transfer-alexandra-arnolda-rodzi-pytania</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Możliwe przejście prawego obrońcy do Realu Madryt, które wydaje się coraz bardziej prawdopodobne, rodzi pytania o jego rolę w drużynie, potencjalny udział w Klubowym Mundialu…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bukayo Saka wrócił do treningów z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138102-bukayo-saka-wrocil-do-treningow-z-zespolem</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 09:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik wraca do treningów z Arsenalem i przygotowuje się do starcia z Realem Madryt w ćwierćfinale Ligi Mistrzów UEFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138101-kartka-z-kalendarza-28-marca</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza, wysoka wygrana z Sevillą, doskonały występ Xabiego Alonso z Atlético i buzzer beater Rudy'ego w Atenach. Co działo się 28 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Osasuna rozważa zaskarżenie meczu z Barceloną z powodu nieuprawnionego występu Iñigo Martíneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138100-osasuna-rozwaza-zaskarzenie-meczu-z-barcelona-z-powodu-nieuprawnionego-wystepu-inigo-martineza</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 08:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Nawarry analizuje, czy katalońska drużyna nie naruszyła przepisu FIFA dotyczącego okresu, jaki musi upłynąć po rezygnacji z udziału w zgrupowaniu reprezentacji z powodu kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roberto Carlos: Real Madryt to wzór dla wszystkich innych klubów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138094-roberto-carlos-real-madryt-to-wzor-dla-wszystkich-innych-klubow</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Roberto Carlos był głównym bohaterem czwartego i ostatniego dnia Białego Tygodnia organizowanego przez Uniwersytet Realu Madryt i Universidad Europea. Spotkanie poprowadził Emilio Butragueño, dyrektor ds. relacji instytucjonalnych w Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza, a obecnego ambasadora Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komisarz NBA: Wykonujemy kolejny krok, żeby stworzyć ligę w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138096-komisarz-nba-wykonujemy-kolejny-krok-zeby-stworzyc-lige-w-europie</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Projekt nowych koszykarskich rozgrywek w Europie zaczyna nabierać coraz bardziej realnych kształtów. Adam Silver potwierdził wcześniejsze doniesienia, a Real Madryt jest brany pod uwagę jako jeden z uczestników nowej ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Po co są te zmiany, skoro i tak robi się je w 85. minucie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138098-tebas-po-co-sa-te-zmiany-skoro-i-tak-robi-sie-je-w-85-minucie</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas, prezes La Ligi, wystąpił przed mediami po udziale w corocznej gali ISDE Sports Convention 2025. Jak ma to w zwyczaju, szef La Ligi odniósł się do wszystkich najważniejszych bieżących tematów – od skarg Carlo Ancelottiego na brak odpoczynku między meczami aż po walkę z piractwem</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga otworzy letnie okno transferowe w dniach od 1 do 10 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138099-la-liga-otworzy-letnie-okno-transferowe-w-dniach-od-1-do-10-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 02:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Tebas ogłosił, że decyzję zatwierdzono w czwartek podczas specjalnie zwołanego Zgromadzenia Klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138097-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 01:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony i transfery Realu Madryt to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>27. kolejka: Barcelona wygrywa i ma przewagę nad Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138091-27-kolejka-barcelona-wygrywa-i-ma-przewage-nad-realem</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 20:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała z Osasuną i została samodzielnym liderem La Liga, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Łunin na Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138089-marca-lunin-na-leganes</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 18:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdaniem hiszpańskiego dziennika, wobec przeciągających się problemów zdrowotnych Thibaut Courtois, Andrij Łunin wyjdzie w pierwszym składzie Królewskich na ligowy mecz z Ogórkami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 33. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138088-terminarz-33-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 33. kolejki, w której Real Madryt zagra na Coliseum z Getafe.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
