<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Jan 2026 07:55:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Campos: Modrić podziękował mi za nasz czas w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146125-campos-modric-podziekowal-mi-za-nasz-czas-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA przeprowadziła wywiad z Luisem Camposem, dyrektorem sportowym Paris Saint-Germain. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi działacza z tej rozmowy dotyczące Realu Madryt oraz projektu PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zidane: Jeśli nie zrozumiałeś, że jesteś tam dla piłkarza, to nie przetrwasz w tym zawodzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146124-zidane-jesli-nie-zrozumiales-ze-jestes-tam-dla-pilkarza-to-nie-przetrwasz-w-tym-zawodzie</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Hamidou Msaidie był asystentem Zinédine'a Zidane'a ds. fizycznych i psychologicznych w obu etapach pracy trenera w Realu Madryt. Teraz na YouTubie otworzył nowy cykl rozmów, a jego pierwszymi gośćmi był właśnie Zidane oraz David Bettoni, drugi z asystentów. Przedstawiamy wypowiedzi Zizou z tej rozmowy, którą opublikowano na początku stycznia przed decyzją Realu Madryt o zmianie trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy Emery to rozwiązanie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146132-glos-kibica-czy-emery-to-rozwiazanie</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real po raz pierwszy przyznał, że plan odnowy środka pola się nie powiódł”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146133-real-po-raz-pierwszy-przyznal-ze-plan-odnowy-srodka-pola-sie-nie-powiodl</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana przekazał informacje od swoich źródeł w klubie. Przedstawiamy wypowiedzi dziennikarza radia SER, który zajmuje się głównie Realem Madryt i hiszpańską reprezentacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real Madryt nie dokona zimą żadnego transferu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146134-as-real-madryt-nie-dokona-zima-zadnego-transferu</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 03:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni raz Królewscy działali zimą aż 7 lat temu. Teraz nie ruszyli na rynek pomimo wielkiej krytyki i zmiany trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146130-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Losowanie play-offów Ligi Mistrzów i wywiad z Joanem Garcíą to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Przepraszam kibiców, klub, moich kolegów i trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146127-rodrygo-przepraszam-kibicow-klub-moich-kolegow-i-trenera</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 22:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wystosował komentarz po otrzymaniu czerwonej kartki w starciu z Benficą. Wstępnie może przegapić dwa najbliższe mecze Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé zapoluje na rekord Benzemy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146123-mbappe-zapoluje-na-rekord-benzemy</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 20:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Benzema, z 15 golami na koncie, jest francuskim piłkarzem z największą liczbą bramek w jednym sezonie Ligi Mistrzów, a Kylian ma ich już w tej kampanii 13.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak Mourinho ograł Arbeloę?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146122-jak-mourinho-ogral-arbeloe</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół Portugalczyka nie musiał być częściej przy piłce, by być groźniejszym od rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé sam nie da rady</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146121-mbappe-sam-nie-da-rady</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa przebłyski geniuszu Kyliana nie zdołały zapobiec katastrofie Królewskich w Lizbonie. Francuz zdobył 49,3% bramek Realu Madryt w tym sezonie. Cristiano nigdy nie miał odsetka wyższego niż 37,6%.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szczegóły piątkowego losowania play-offów Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146120-szczegoly-piatkowego-losowania-play-offow-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA przedstawiła szczegóły piątkowego losowania play-offów Ligi Mistrzów. Przedstawiamy ściągawkę Federacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Przeprosiłem Arbeloę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146119-mourinho-przeprosilem-arbeloe</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho pojawił sie na konferencji prasowej po spotkaniu z Realem Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Benfiki po hiszpańsku z tego spotkania z dziennikarzami na Estádio da Luz w Lizbonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
