<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Feb 2026 12:02:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius znów jest piłkarskim liderem Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146682-vinicius-znow-jest-pilkarskim-liderem-realu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>11 goli i 11 asyst Brazylijczyka w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Navas: Byłem świadkiem godzin, które Zidane poświęcał Viníciusowi po treningach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146679-navas-bylem-swiadkiem-godzin-ktore-zidane-poswiecal-viniciusowi-po-treningach</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Keylor Navas udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z bramkarzem Pumas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A co, jeśli Real znów miał rację?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146680-a-co-jesli-real-znow-mial-racje</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub nie przeprowadził zimą transferów, czekając na powrót kontuzjowanych, którzy dali nowy impuls grze zespołu, dziś znajdującego się w uprzywilejowanej pozycji w La Lidze i Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos działa w sprawie przejęcia Sevilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146671-sergio-ramos-dziala-w-sprawie-przejecia-sevilli</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Realu Madryt pozostaje bez klubu, a obecnie jest zaangażowany w potencjalne przejęcie Sevilli. Hiszpan wczoraj wylądował w Andaluzji, by napędzić cały proces.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Kolektyw sędziowski w sposób powracający stawia nam przeszkody w każdym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146674-laporta-kolektyw-sedziowski-w-sposob-powracajacy-stawia-nam-przeszkody-w-kazdym-meczu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta aktywnie prowadzi kampanię wyborczą w walce o reelekcję na prezesa Barcelony. Były sternik klubu wczoraj odwiedził Mataró, gdzie ponownie zaatakował sędziów. Przedstawiamy jego opublikowaną wypowiedź dla mediów. Podkreślamy, że Laporta wypowiada te słowa jako kandydat na prezesa, a nie prezes i nie należy oczekiwać nałożenia na niego kar za podważanie uczciwości i zamiarów arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146677-kartka-z-kalendarza-20-lutego</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka po dwóch golach Juanito dla… rywala, urodziny trenera sprzed lat i wygrana w Lidze Mistrzów z Bayernem Monachium po dublecie Raúla. Co działo się 20 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real otrzymał zaproszenie na przedsezonowy turniej rozgrywany w A Coruñi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146678-as-real-otrzymal-zaproszenie-na-przedsezonowy-turniej-rozgrywany-w-a-coruni</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektorzy Los Blancos ocenili otrzymaną propozycję pozytywnie i bardzo możliwe, że zespół prowadzony przez Arbeloę po 13 latach znów weźmie udział w turnieju rozgrywanym w rodzinnych stronach trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L'Équipe: PSG spłaciło Mbappé... ale tylko częściowo, bo chce osiągnąć dodatkowy cel</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146668-lequipe-psg-splacilo-mbappe-ale-tylko-czesciowo-bo-chce-osiagnac-dodatkowy-cel</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wizycie komornika Paris Saint-Germain wypłaciło zaległości Kylianowi Mbappé w ramach sporu trwającego między obiema stronami od momentu odejścia zawodnika jako wolnego gracza latem 2024 roku... ale tylko częściowo. Sprawa trwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Status Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146673-glos-kibica-status-bellinghama</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho w ogóle nie pojawi się na Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146675-mourinho-w-ogole-nie-pojawi-sie-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk już zapowiedział, że nie pojawi się na konferencjach prasowych przed rewanżem i po nim. Portugalski dziennikarz powiązany ze szkoleniowcem twierdzi, że ten może w ogóle nie pojawić się na obiekcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Reakcja Viníciusa wobec Xabiego była zła, ja miałem taką zmianę z Kroosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146676-ancelotti-reakcja-viniciusa-wobec-xabiego-byla-zla-ja-mialem-taka-zmiane-z-kroosem</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti jest gościem najnowszego odcinka programu Jorge Valdano. Przedstawiamy fragment rozmowy dotyczący Xabiego Alonso i Viníciusa oraz innych aspektów dotyczących Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica TV atakuje Viníciusa i Mbappé oraz wyciąga oskarżenie o rasizm wobec Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146672-benfica-tv-atakuje-viniciusa-i-mbappe-oraz-wyciaga-oskarzenie-o-rasizm-wobec-valverde</link>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 04:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Benfica posiada swoją telewizję, w której w programie publicystycznym wystosowano komentarze dotyczące meczu Benfiki z Realem Madryt. Pokazano je w nocnym Chiringuito.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
