<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Oct 2024 11:19:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Stanowisko Realu nie jest wymierzone przeciwko Rodriemu, lecz przeciwko UEFA i France Football</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133688-marca-stanowisko-realu-nie-jest-wymierzone-przeciwko-rodriemu-lecz-przeciwko-uefa-i-france-football</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla władz klubu nagrody przyznawane przez France Football straciły jakąkolwiek wartość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real uważa, że UEFA stała za nieprzyznaniem Złotej Piłki Viníciusowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133687-relevo-real-uwaza-ze-uefa-stala-za-nieprzyznaniem-zlotej-pilki-viniciusowi</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 10:36:00 GMT</pubDate>
        <description>L'Équipe i jego magazyn France Football, które od tego roku są związane z UEFA, w pełni wchodzą w konflikt z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reuters: Vinícius uważa, że przegrał Złotą Piłkę przez walkę z rasizmem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133686-reuters-vinicius-uwaza-ze-przegral-zlota-pilke-przez-walke-z-rasizmem</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 10:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Źródła bliskie Brazylijczykowi zapewniają Reutersa, że piłkarz dalej będzie walczył z rasizmem, nawet jeśli jego aktywność w tym aspekcie doprowadził do tego, że nie wygrał Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Olympiakos jest drużyną o wyjątkowej wielkości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133676-mateo-olympiakos-jest-druzyna-o-wyjatkowej-wielkosci</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Xavier Rathan-Mayes odpowiadali na pytania dziennikarzy przed meczem z Olympiakosem w Eurolidze. Obaj podkreślali, że będzie to bardzo wymagające spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133685-kartka-z-kalendarza-29-pazdziernika</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut Raúla, wygrana w Kraju Basków, porażka z Gironą i wyrzucenie Julena Lopeteguiego. Co działo się 29 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Seedorf: Coś jest na rzeczy pomiędzy Realem Madryt a UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133684-seedorf-cos-jest-na-rzeczy-pomiedzy-realem-madryt-a-uefa</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Realu Madryt w latach 1996-2000, Clarence Seedorf, przed rozpoczęciem gali Złotej Piłki przedstawił swój punkt widzenia na temat całego zamieszania wokół Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po wyjazdowe przełamanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133677-po-wyjazdowe-przelamanie</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się z Olympiakosem. Królewscy ostatnio odzyskali dobrą formę, ale jeszcze w tym sezonie nie wygrali na wyjeździe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133680-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 11. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef France Football: Real nie miał 100% pewności, że Vinícius nie wygrał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133683-szef-france-football-real-nie-mial-100-pewnosci-ze-vinicius-nie-wygral</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Vincent Garcia to redaktor naczelny France Football, który jeszcze w weekend zapowiadał, że tylko on zna wyniki Złotej Piłki. Po gali wystąpił na kanale L’Équipe. Przedstawiamy jego wypowiedzi dotyczące Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Realowi zabrakło klasy i zdeptał wartość sportu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133682-l-equipe-realowi-zabraklo-klasy-i-zdeptal-wartosc-sportu</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>„Odmawiając przybycia na 68. ceremonię Złotej Piłki, Realowi Madryt zabrakło klasy i zdeptał wartość sportu, jaką jest szacunek dla zwycięzcy”, komentuje L’Équipe. Przedstawiamy tekst Francuzów w tej sprawie. L’Équipe należy do tego samego właściciela co France Football i razem z magazynem organizuje Złotą Piłkę. Przedstawiamy poniżej jego komentarz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133681-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Świętowanie Złotej Piłki to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Zrobię 10x więcej, jeśli będzie trzeba</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133679-vinicius-zrobie-10x-wiecej-jesli-bedzie-trzeba</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 23:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior wystosował wpis na X po gali Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
