<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Aug 2025 07:26:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Thiago: Jestem bardzo szczęśliwy ze spełnienia marzenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141699-thiago-jestem-bardzo-szczesliwy-ze-spelnienia-marzenia</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thiago Pitarch Pinar poprzez wpis w mediach społecznościowych podzielił się swoimi odczuciami po nieoficjalnym debiucie w pierwszym zespole Realu Madryt w sparingu z Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chłopak, który odrzucił ofertę Jorge Mendesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141695-chlopak-ktory-odrzucil-oferte-jorge-mendesa</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono w czwartek ma podpisać kontrakt z Realem Madryt i formalnie zostać jego piłkarzem. El Periódico przybliża sylwetkę Argentyńczyka i jego drogę do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hakimi: Na wakacjach żartowaliśmy z Kylianem o meczu na Klubowym Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141693-hakimi-na-wakacjach-zartowalismy-z-kylianem-o-meczu-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca PSG udzielił wywiadu francuskiemu Canal+, w którym między innymi skomentował swoje szanse na zdobycie Złotej Piłki oraz wspominał ostatnie starcie z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vinícius zapowiada walkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141694-as-vinicius-zapowiada-walke</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego dziennika Brazylijczyk zaskoczył w Valdebebas bardzo dobrą formą. W obliczu negocjacji nowego kontraktu i przyszłorocznego mundialu nadchodzący sezon jest dla niego niezwykle istotny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141698-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Atlético, status Kyliana Mbappé i Puchar Gampera to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 4. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141696-terminarz-4-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 23:25:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała częściowy terminarz 4. kolejki sezonu 2025/2026, w której Real Madryt zagra na wyjeździe z Realem Sociedad. Dokładny dzień i godzina meczu Królewskich z Baskami będą uzależniony od losowania fazy ligowej Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Iñigo Martínez odszedł z Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141691-oficjalnie-inigo-martinez-odszedl-z-barcelony</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 21:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy potwierdzili odejście zawodnika, którego wielu ekspertów uważało za lidera jej defensywy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Strzelec poszukiwany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141690-strzelec-poszukiwany</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po pożegnaniu Cristiano Ronaldo, Sergio Ramosa i Karima Benzemy Real Madryt ma dramatyczne statystyki w rzutach karnych. Skuteczność spadła z 86% do 60,7%.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy szef arbitrów tworzy zespół do analizy pracy systemu VAR</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141689-nowy-szef-arbitrow-tworzy-zespol-do-analizy-pracy-systemu-var</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Arbitrów tworzy dodatkowy zespół do oceny sędziów VAR. Nowy szef sędziów chce poświęcić więcej uwagi wideosędziowaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier: Kończę czas w Realu z sercem przepełnionym dumą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141688-reinier-koncze-czas-w-realu-z-sercem-przepelnionym-duma</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik dołączył do Atlético Mineiro i na swoim koncie na Instagramie podziękował Realowi Madryt za danie mu szansy na grę w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alaba i Ceballos odrzucają zainteresowanie Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141687-marca-alaba-i-ceballos-odrzucaja-zainteresowanie-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca i pomocnik wzbudzają zainteresowanie na Bliskim Wschodzie, ale obaj patrzą w inną stronę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt zarejestrował Gonzalo w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141686-oficjalnie-real-madryt-zarejestrowal-gonzalo-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga potwierdziła, że awansowany wychowanek Realu Madryt został zarejestrowany do gry w jej rozgrywkach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
