<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Feb 2026 11:07:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Brazylijska Federacja wspiera Viniego: Nie jesteś sam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146628-brazylijska-federacja-wspiera-viniego-nie-jestes-sam</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijska Federacja Piłkarska (CBF) opublikowała komunikat za pośrednictwem mediów społecznościowych, w którym okazała wsparcie Viníciusowi Júniorowi po tym, jak piłkarz Realu Madryt miał zostać obrażony na tle rasistowskim przez piłkarza Benfiki, Gianluki Prestianniego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibic Benfiki wykonywał gest udawania małpy, Valverde zgłaszał to sędziemu? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146627-kibic-benfiki-wykonywal-gest-udawania-malpy-valverde-zglaszal-to-sedziemu-video</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Internet obiegły filmiki z rasistowskim zachowaniem kibica Benfiki przy jednej z akcji meczu. Wydaje się, że jedno z takich zachowań zgłaszał sędziemu kapitan Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy otrzymali dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146626-krolewscy-otrzymali-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt tym razem dostali jeden dzień wolny i do pracy wrócą w czwartek, gdy rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Thiago: Arbeloa powiedział mi, abym był z drużyną i bronił na śmierć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146625-thiago-arbeloa-powiedzial-mi-abym-byl-z-druzyna-i-bronil-na-smierc</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym meczu z Benficą na Estádio da Luz Thiago Pitarch zanotował oficjalny debiut w pierwszym zespole Realu Madryt. Po końcowym gwizdku 19-latek podzielił się swoimi wrażeniami w rozmowie z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA: Raporty z meczów są obecnie analizowane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146624-uefa-raporty-z-meczow-sa-obecnie-analizowane</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Sky Sports przekazało komentarz UEFA w sprawie wydarzeń w meczu Benfiki z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zwycięstw Carvajala i 100 Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146623-300-zwyciestw-carvajala-i-100-brahima</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Defensor i napastnik Królewskich świętowali na Estádio da Luz swoje 300. i 100. zwycięstwo z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146616-kartka-z-kalendarza-18-lutego</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza, wygrane z Schalke i Betisem oraz prezentacja brazylijskiego talentu. Co działo się 18 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Zawsze będziemy po stronie Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146621-arbeloa-zawsze-bedziemy-po-stronie-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa po meczu Ligi Mistrzów z Benficą pojawił się na konferencji prasowej. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estádio da Luz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Takie rzeczy ranią Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146615-camavinga-takie-rzeczy-rania-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga udzielił wywiadu telewizji Movistar+ po wygranym 1:0 meczu z Benficą w Lizbonie. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Henry: Zobaczmy, jak wielkim mężczyzną jest Prestianni - powiedz, co powiedziałeś</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146618-henry-zobaczmy-jak-wielkim-mezczyzna-jest-prestianni-powiedz-co-powiedziales</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Thierry Henry, legendarny napastnik, jest teraz stałym ekspertem telewizji CBS. Przedstawiamy jego wypowiedzi po meczu Benfiki z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Słyszałem jak mówi, że Vini to „małpa”; On nie zasługuje na dalszą grę w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146619-mbappe-slyszalem-jak-mowi-ze-vini-to-malpa-on-nie-zasluguje-na-dalsza-gre-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po wygranym 1:0 meczu z Benficą. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Madryt dla hiszpańskich dziennikarzy telewizyjnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica broni Prestanniego: Z tej odległości nie mogli tego usłyszeć [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146622-benfica-broni-prestanniego-z-tej-odleglosci-nie-mogli-tego-uslyszec-video</link>
        <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 03:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalski klub twierdzi, że ma dowód, iż piłkarze Realu Madryt nie mogli usłyszeć, co powiedział ich zawodnik.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
