<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Sep 2024 06:29:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Koke: W derbach jest duża rywalizacja, ale przede wszystkim maksymalny szacunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132853-koke-w-derbach-jest-duza-rywalizacja-ale-przede-wszystkim-maksymalny-szacunek</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Koke zabrał głos przed derbami z Realem Madryt. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi kapitana Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rzecznik fanklubów Atlético: Nie popieramy inicjatywy z maseczkami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132854-rzecznik-fanklubow-atletico-nie-popieramy-inicjatywy-z-maseczkami</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie wszyscy kibice Atlético Madryt popierają akcję przyjścia na derby w maseczce. Rzecznik oficjalnych fanklubów podkreśla, że potępia tego typu przemoc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Camavinga opcją do jedenastki na Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132855-marca-camavinga-opcja-do-jedenastki-na-atletico</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 05:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz przeszedł pierwsze testy po powrocie do pracy z pełnym obciążeniem i w teorii jest gotowy do gry nawet od pierwszej minuty. MARCA twierdzi, że Carlo Ancelotti waha się, czy nie wystawić go w jedenastce już na derby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132856-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do derbów Madrytu i mecz Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: FIFA zapowiada ogłoszenie gospodarzy klubowego mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132852-oficjalnie-fifa-zapowiada-ogloszenie-gospodarzy-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA zapowiedziała termin ogłoszenia stadionów-gospodarzy letniego klubowego mundialu. Oczywiście udział w rozgrywkach weźmie Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszyscy Brazylijczycy powołani na październikowe zgrupowanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132851-wszyscy-brazylijczycy-powolani-na-pazdziernikowe-zgrupowanie</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 19:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão, Vinícius Júnior, Rodrygo i Endrick udadzą się na październikowe zgrupowanie kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny odcinek wojenki Mbappé z PSG już w październiku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132850-kolejny-odcinek-wojenki-mbappe-z-psg-juz-w-pazdzierniku</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 19:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Paris Saint-Germain odwołało się od orzeczenia komisji prawnej francuskiej ligi. Data posiedzenia apelacyjnego została wyznaczona na wtorek 15 października.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 8. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132843-telewizyjny-terminarz-8-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami ósma kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Atlético. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti pracuje nad dodaniem czwartego pomocnika na derby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132849-relevo-ancelotti-pracuje-nad-dodaniem-czwartego-pomocnika-na-derby</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Kyliana Mbappé wymusza na trenerach Realu Madryt zmianę w podstawowym składzie. Relevo wskazuje, nad czym pracowano na treningach przed derbami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Decydujące godziny ws. Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132847-as-decydujace-godziny-ws-camavingi</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzja o obecności Francuza w kadrze na derby Madrytu zostanie podjęta po jutrzejszym treningu. Dziś pomocnik wziął udział w części sesji z całą drużyną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miasto daje Realowi 10 dni na zamknięcie prac nad parkingami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132848-miasto-daje-realowi-10-dni-na-zamkniecie-prac-nad-parkingami</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę Sąd ds. sporów administracyjnych numer 30 w Madrycie postanowił wstrzymać prace nad parkingiem przy Estadio Santiago Bernabéu. Miasto daje klubowi 10 dni na zakończenie prac i doprowadzenie do porządku przestrzeni publicznej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Smutny koniec Varane'a i Umtitiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132846-as-smutny-koniec-varanea-i-umtitiego</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Byli podstawową parą środkowych obrońców Francji na zwycięskim mundialu w 2018 roku, ale od tamtego czasu ich przygody z piłką zostały zniszczone przez problemy zdrowotne. Były zawodnik Realu ogłosił już, że przechodzi na emeryturę, a niegdysiejszy defensor Barcelony może to zrobić wkrótce.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
