<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Mar 2024 09:38:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128313-kartka-z-kalendarza-26-marca</link>
        <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy, wygrane derby z Beenhakkerem na ławce, porażka z Sevillą i… deklaracja Hazarda, z której niestety nic nie wynikło. Co działo się 26 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Już szukamy kogoś lepszego od ciebie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128204-juz-szukamy-kogos-lepszego-od-ciebie</link>
        <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 09:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Gracze, którzy przechodzą przez La Fábricę, pamiętają pierwsze słowa, które usłyszeli po przybyciu do Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przesłanie Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128308-przeslanie-ruedigera</link>
        <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 08:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger z powodzeniem zakończył misję polegającą na zatrzymaniu Kyliana Mbappé w ostatnim meczu pomiędzy Francją a Niemcami. Teraz przed stoperem Królewskich na horyzoncie starcie z kolejną „bestią” – Erlingiem Haalandem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Adebayor: Zdobycie Pucharu Króla było najlepszą chwilą w mojej karierze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128182-adebayor-zdobycie-pucharu-krola-bylo-najlepsza-chwila-w-mojej-karierze</link>
        <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Emmanuel Adebayor zaliczył bardzo charakterystyczny etap w Realu Madryt. Do stolicy Hiszpanii trafił w styczniu 2011 na zasadzie wypożyczenia z Manchesteru City. Zagrał w białej koszulce 22 mecze, strzelił osiem goli i zdobył z zespołem Puchar Króla. Po latach Togijczyk w rozmowie z dziennikarzami Relevo miał okazję powspominać przez chwilę stare dobre czasy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick i pragnienie gry na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128311-endrick-i-pragnienie-gry-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po trzech miesiącach nastoletni napastnik wraca do stolicy Hiszpanii. Tym razem po to, by zagrać swój pierwszy oficjalny mecz na stadionie swojego przyszłego klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128312-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkanie Hiszpanii z Brazylią i wyjście Daniego Alvesa z więzienia to najważniejsze kwestie poruszana na wtorkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real nie potrzebuje Mbappé, to tylko dla zaspokojenia ego Florentino”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128298-real-nie-potrzebuje-mbappe-to-tylko-dla-zaspokojenia-ego-florentino</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 21:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany aktor po latach znów zaskakuje komentarzami na temat Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Leny Yoro na celowniku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128310-as-leny-yoro-na-celowniku</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Leny Yoro znajduje się na celowniku Królewskich i w tym momencie jest głównym kandydatem do wzmocnienia środka obrony Realu Madryt na sezon 2024/25. Obecny kontrakt 18-letniego stopera obowiązuje do 2025 roku, ale mimo to Lille oczekuje za niego około 60 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„O kulach, ale z uśmiechem na twarzy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128306-o-kulach-ale-z-usmiechem-na-twarzy</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Belgijski bramkarz wspierał swojego syna Nicolása, który gra w juniorskiej drużynie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Tchouaméniemu chodziło o coś innego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128309-mbappe-tchouameniemu-chodzilo-o-cos-innego</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik PSG znów pojawił się na konferencji prasowej i został zapytany między innymi o ostatni komentarz ze strony Tchouaméniego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
