<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Mar 2025 14:43:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra na Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138112-kadra-na-leganes</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na pięciu zawodników pierwszego zespołu podczas ligowego spotkania z Leganés. Włoch powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Osasuna składa odwołanie z powodu nieuprawnionego występu zawodnika Barcelony we wczorajszym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138115-oficjalnie-osasuna-sklada-odwolanie-z-powodu-nieuprawnionego-wystepu-zawodnika-barcelony-we-wczorajszym-meczu</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 15:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Nawarry uważa, że udział Iñigo Martíneza w spotkaniu narusza przepisy FIFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mistrzostwa Europy w koszykówce na… Santiago Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138114-mistrzostwa-europy-w-koszykowce-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 14:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja pracuje nad możliwością rozegrania meczów na zmodernizowanym stadionie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wrócić do wygrywania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138113-wrocic-do-wygrywania</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Yeclano. Królewscy dawno nie przegrali, ale też od ostatniego zwycięstwa minął już ponad miesiąc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Na tym etapie każdy mecz ma większe znaczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138093-mateo-na-tym-etapie-kazdy-mecz-ma-wieksze-znaczenie</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo wypowiedzieli się przed meczem z Crveną zvezdą. Obaj podkreślali znaczenie tego pojedynku w kontekście walki o awans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Finał” w Belgradzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138095-final-w-belgradzie</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Crveną zvezdą. Będzie to kolejne kluczowe spotkanie w kontekście walki o awans do następnej rundy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mam ogromny sentyment do Brazylii, jej piłkarzy i kibiców, ale mam tutaj kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138108-ancelotti-mam-ogromny-sentyment-do-brazylii-jej-pilkarzy-i-kibicow-ale-mam-tutaj-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Leganés w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138110-ostatni-trening-przed-leganes</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois najprawdopodobniej nie zagra z Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138111-courtois-najprawdopodobniej-nie-zagra-z-leganes</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg znów nie trenował z zespołem i wszystko wskazuje na to, że nie znajdzie się w kadrze na jutrzejsze spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Brazylia naciska na Ancelottiego, ale rozważa też innych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138107-marca-brazylia-naciska-na-ancelottiego-ale-rozwaza-tez-innych</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość selekcjonera Dorivala Júniora może się dziś rozstrzygnąć… a na horyzoncie są kolejni kandydaci.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Leganés [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138104-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-leganes-video</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Leganés w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Federacja wyjaśnia, że Íñigo Martínez został zwolniony z obowiązków reprezentacyjnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138106-marca-federacja-wyjasnia-ze-inigo-martinez-zostal-zwolniony-z-obowiazkow-reprezentacyjnych</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska poinformowała 17 marca, że stoper Barcelony opuszcza zgrupowanie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
