<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 07 May 2025 06:56:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Fankluby proszą Atlético o pozyskanie od UEFA filmiku z karnym Álvareza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139269-oficjalnie-fankluby-prosza-atletico-o-pozyskanie-od-uefa-filmiku-z-karnym-alvareza</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Atlético kontynuują walkę w sprawie podwójnego karnego Juliána Álvareza. Przed wejściem na drogę sądową wykonali kolejny krok w swojej inicjatywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Bayern nie rozważa powrotu Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139268-bild-bayern-nie-rozwaza-powrotu-alaby</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak może opuścić Real tego lata, ale na powrót do Bawarii się nie zanosi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powtarzalna strategia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139267-powtarzalna-strategia</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold dołącza do Davida Alaby i Antonio Rüdigera, którzy również wyczekali końca swoich kontraktów, aby móc za darmo dołączyć do Realu Madryt. Ta strategia w wykonaniu Realu Madryt na pewno będzie kontynuowana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co mówią w Hiszpanii o sędziowaniu Szymona Marciniaka na San Siro?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139274-co-mowia-w-hiszpanii-o-sedziowaniu-szymona-marciniaka-na-san-siro</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 03:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wobec wielu ataków na Szymona Marciniaka i oskarżanie go o związki z Realem Madryt przez dziennikarzy z Polski i Hiszpanii, publikujemy artykuł z wypowiedziami z Hiszpanii i Barcelony na temat sędziowania Polaka w meczu Katalończyków z Interem w Mediolanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139273-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 01:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Barcelony to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Olympiakos, Monaco, Panathinaikos i Fenerbahçe w Final Four</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139270-olympiakos-monaco-panathinaikos-i-fenerbahce-w-final-four</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 23:12:00 GMT</pubDate>
        <description>W Eurolidze w grze o tytuł zostały już tylko cztery zespoły. Dzisiaj dobiegły końca ćwierćfinały. Do Fenerbahçe i Olympiakosu dołączyły Monaco oraz Panathinaikos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Inter Mediolan w finale Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139266-inter-mediolan-w-finale-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Inter Mediolan został pierwszym finalistą Ligi Mistrzów, eliminując po rewanżowym półfinale Barcelonę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Po Klasyku oficjalne ogłoszenie odejścia Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139265-marca-po-klasyku-oficjalne-ogloszenie-odejscia-ancelottiego</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik potwierdza doniesienia The Athletic. Do ogłoszenia ma dojść już w najbliższych dniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo wrócił do pracy z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139264-rodrygo-wrocil-do-pracy-z-zespolem</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 18:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes brazylijskiego związku z nowymi problemami prawnymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139263-prezes-brazylijskiego-zwiazku-z-nowymi-problemami-prawnymi</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszyscy w Brazylii i Hiszpanii wyczekują ogłoszenia pozyskania Carlo Ancelottiego na stanowisko selekcjonera reprezentacji. Pojawiła się jednak nieoczekiwana przeszkoda w postaci problemów prawnych prezesa związku, który musi zatwierdzić tę decyzję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Joan Martínez wrócił do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139262-marca-joan-martinez-wrocil-do-treningow</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper stopniowo wraca do pracy z resztą kolegów z Juvenilu A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Club América lub Los Angeles FC zagrają w Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139261-club-america-lub-los-angeles-fc-zagraja-w-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Club América lub Los Angeles FC zajmą na Klubowych Mistrzostwach Świata miejsce Clubu León. Trybunał Arbitrażowy odrzucił odwołanie meksykańskiej drużyny.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
