<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 13 May 2024 03:53:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>BILD: Poważne ruchy Realu Madryt ws. Wirtza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129581-bild-powazne-ruchy-realu-madryt-ws-wirtza</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W Niemczech także mocno łączy się atakującego Bayeru Leverkusen z Realem Madryt. BILD podaje nowe ciekawe fakty w tej sprawie, które wskazują, że Królewscy faktycznie mogą planować transfer 21-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129585-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Świętowanie Realu Madryt i mecz Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skromne zwycięstwo Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129583-skromne-zwyciestwo-castilli</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W 36. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Recreativo Granada 1:0. Królewscy już przed meczem były pewne utrzymania w trzeciej lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Przyszłość? To nie jest moment na rozmawianie o tych sprawach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129576-modric-przyszlosc-to-nie-jest-moment-na-rozmawianie-o-tych-sprawach</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 22:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić udzieliał wywiadów pod Cibeles po świętowaniu zdobycia mistrzostwa Hiszpanii przez Real Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi pomocika Królewskich z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>100. zwycięstwo Camavingi w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129556-100-zwyciestwo-camavingi-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym meczu z Granadą Eduardo Camavinga odniósł swoje 100. zwycięstwo w Realu Madryt. Jubileusz świętował także Toni kroos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugie miejsce dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129579-drugie-miejsce-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 20:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wykonał swoje dzisiejsze zadanie, ale Unicaja się nie potknęła i to ona zajęła pierwszą pozycję w sezonie zasadniczym. Baskonia natomiast po raz pierwszy w historii nie zagra w play-offach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler odwiedził kadrę Turcji U-14</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129516-gueler-odwiedzil-kadre-turcji-u-14</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek odbył spotkanie ze swoją ojczystą reprezentacją U-14 przebywającą na zgrupowaniu w Madrycie. Młodych piłkarzy czekają mecze z rówieśnikami z Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borussii Dortmund opłaca się przegrać w finale, bo Real zapłaci jej więcej?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129567-borussii-dortmund-oplaca-sie-przegrac-w-finale-bo-real-zaplaci-jej-wiecej</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Internet w tych dniach obiegła informacja, że Borussii Dortmund opłaca się przegrać finał Ligi Mistrzów, bo dostanie wtedy więcej pieniędzy od Realu Madryt z tytułu bonusu wynikającego z transferu Jude'a Bellinghama niż potencjalnej premii finansowej od UEFA za zwycięstwo. Ile w tym prawdy? Oczywiście jest to kłamstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pepitka na nowej koszulce Realu symbolem madryckiej tradycji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129573-pepitka-na-nowej-koszulce-realu-symbolem-madryckiej-tradycji</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowe domowe koszulki Realu Madryt mają specjalny wzór w postaci pepitki. Okazuje się, że Adidas chciał nawiązać do madryckiej tradycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sandoval: Chciałem jedynie tego, abyśmy jak najmniej cierpieli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129555-sandoval-chcialem-jedynie-tego-abysmy-jak-najmniej-cierpieli</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Granady, José Ramón Sandoval, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego najważniejszych wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
