<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Dec 2024 07:53:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Alaba ma wrócić dzisiaj do pełnych treningów z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135344-alaba-ma-wrocic-dzisiaj-do-pelnych-treningow-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti zapowiedział, że David Alaba wznowi dzisiaj pełne treningi z grupą. Zdaje się, że Austriak wczoraj symbolicznie zakończył swój proces rehabilitacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atak współwłaściciela Atlético na Real Madryt miał konkretny powód</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135340-atak-wspolwlasciciela-atletico-na-real-madryt-mial-konkretny-powod</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Właściciel i główny zarządzający Rojiblancos zaskoczył ostatnimi atakami na Real Madryt. El Español podaje, że miał ku temu konkretny powód.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Cieszynka Trenta pewnie mówi ci wystarczająco dużo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135343-slot-cieszynka-trenta-pewnie-mowi-ci-wystarczajaco-duzo</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Liverpoolu po wygranym meczu z West Hamem kolejny raz wypowiedział się o sytuacji kontraktowej trzech swoich gwiazd, w tym Trenta Alexandra-Arnolda. Przedstawiamy jego wypowiedzi ze strefy mieszanej i konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135342-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Cristiano Ronaldo, cel transferowy Realu Madryt i plany Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Llull z kolejnym rekordem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135339-llull-z-kolejnym-rekordem</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla Sergio Llulla dzisiejszy Klasyk był 620. występem w Lidze Endesa. Pobił w ten sposób wynik Felipe Reyesa, który zakończył karierę z 619 takimi spotkaniami na koncie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szósty wygrany Klasyk z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135338-szosty-wygrany-klasyk-z-rzedu</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 22:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Barcelonę po meczu, w którym Królewscy na własne życzenie wpędzili się w kłopoty w końcówce. Dzięki tej wygranej madrytczycy wrócili na ligowe podium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Najlepszy na świecie jest nasz”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135336-najlepszy-na-swiecie-jest-nasz</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 18:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Na siedzibie Brazylijskiej Federacji Piłkarskiej zawisł baner z wizerunkiem Viníciusa, nagrodą FIFA The Best i napisem: „Najlepszy na świecie jest nasz”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristo: Wielu wychowanków dostało swoje szanse</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135335-cristo-wielu-wychowankow-dostalo-swoje-szanse</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 17:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristo González grał u Santiago Solariego w Castilli, a gdy Argentyńczyk objął pierwszy zespół, młody zawodnik niemal natychmiast zadebiutował. Teraz udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real U-12 wygrywa z Barceloną i zajmuje 3. miejsce w FC Futures</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135332-real-u-12-wygrywa-z-barcelona-i-zajmuje-3-miejsce-w-fc-futures</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt przegrała półfinał turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises). Dzisiaj od 18:30 zagra o trzecie miejsce z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli Arabia przyjdzie z 300 milionami, to Florentino sprzeda Viníciusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135334-jesli-arabia-przyjdzie-z-300-milionami-to-florentino-sprzeda-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Manolo Romero przez 20 sezonów (w latach 1995-2016) pracował jako szef skautów Realu Madryt w Katalonii i sprowadził do Valdebebas takich zawodników, jak Kiko Casilla, Rubén Yáñez czy Mariano Díaz. Były pracownik Królewskich udzielił wywiadu dziennikowi Sport, w którym analizuje bieżącą sytuację i politykę transferową klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt pozostaje w grze o Alphonso Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135333-marca-real-madryt-pozostaje-w-grze-o-alphonso-daviesa</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>José Félix Díaz po wyjaśnieniu tematu Trenta Alexandra-Arnolda spogląda na drugi bok obrony, gdzie ostatnie informacje z Monachium nie były pozytywne. Dziennikarz Marki podkreśla, że Królewscy chcą pozyskać także Kanadyjczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luís Figo pozostaje na afiszu nawet po zakończeniu kariery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135331-luis-figo-pozostaje-na-afiszu-nawet-po-zakonczeniu-kariery</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Luís Figo jest jednym z piłkarzy, którzy po zakończeniu kariery mają głowę na karku. Dziennikarze Relevo postanowili prześledzić, jak wygląda życie byłego portugalskiego gwiazdora po zawieszeniu butów na kołku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
