<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Mar 2025 07:20:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wytypuj, że Królewscy wygrają z Leganés i odbierz 200 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138125-wytypuj-ze-krolewscy-wygraja-z-leganes-i-odbierz-200-zl</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Leganés: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138124-real-madryt-leganes-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Leganés. W obu zespołach należy spodziewać się kilku zmian względem ostatnich meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Real Madryt to nie Barcelona – podzielam ten pogląd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138127-ancelotti-real-madryt-to-nie-barcelona-podzielam-ten-poglad</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Leganés w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138126-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 01:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Dorival Júnior nie jest już selekcjonerem reprezentacji Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138122-oficjalnie-dorival-junior-nie-jest-juz-selekcjonerem-reprezentacji-brazylii</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>CBF rozpoczęło poszukiwanie następcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piąty remis z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138121-piaty-remis-z-rzedu</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W 30. kolejce Primera Federación Castilla zremisowała z Yeclano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ważna wygrana w Belgradzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138120-wazna-wygrana-w-belgradzie</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze Realu Madryt stracili 18-punktowe prowadzenie, ale potrafił wytrzymać w końcówce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Jiménez: Chcemy pokonać trzech wielkich w jednym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138119-borja-jimenez-chcemy-pokonac-trzech-wielkich-w-jednym-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Leganés, Borja Jiménez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 29. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis rozmowy z kastylijskim szkoleniowcem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Javi Hernández: Opuszczenie bańki Realu Madryt pozwoliło mi się stać prawdziwym piłkarzem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138109-javi-hernandez-opuszczenie-banki-realu-madryt-pozwolilo-mi-sie-stac-prawdziwym-pilkarzem</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca Leganés, Javi Hernández, w przeddzień meczu z Realem Madryt na Santiago Bernabéu udzielił wywiadu dla dziennika AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z hiszpańskim zawodnikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti widzi Diego Aguado jako lewego obrońcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138118-ancelotti-widzi-diego-aguado-jako-lewego-obronce</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Nominalny stoper, który ostatnio często występuje w Juvenilu A na boku defensywy, dostał powołanie na sobotni mecz pierwszej drużyny przeciwko Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Asencio podpisał tymczasowy kontrakt do końca sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138117-as-asencio-podpisal-tymczasowy-kontrakt-do-konca-sezonu</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa umowa pozwoli młodemu stoperowi otrzymywać premie i kilkukrotnie zwiększy jego wynagrodzenie. Klub spotka się z nim w lipcu i ponownie przedłuży kontrakt, tym razem do 2029 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Alaba i Rüdiger z niepewną przyszłością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138116-as-alaba-i-ruediger-z-niepewna-przyszloscia</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj piłkarze Realu Madryt mają 32 lata i kontrakty ważne do 2026 roku. Klub musi zastanowić się nad ich przyszłością. Przedłużą umowy czy nie? Potencjalny transfer Huijsena i rozwój Asencio mogą mieć na to wpływ.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
