<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 08 Mar 2025 11:15:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pojedynek na lewej obronie dalej trwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137521-pojedynek-na-lewej-obronie-dalej-trwa</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García i Ferland Mendy rywalizują o miejsce w pierwszym składzie Realu Madryt. W najbliższym meczu z Rayo szansę od pierwszej minuty może otrzymać Hiszpan, ale to Francuz najprawdopodobniej rozpocznie środowy rewanż z Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były członek RFEF pod ostrzałem marokańskich mediów po wypowiedzi o Brahimie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137519-byly-czlonek-rfef-pod-ostrzalem-marokanskich-mediow-po-wypowiedzi-o-brahimie</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Marokańscy dziennikarze nie szczędzą słów krytyki wobec Alberta Luque.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Rayo gwiżdże sędzia ze słynnego meczu z Almeríą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137518-z-rayo-gwizdze-sedzia-ze-slynnego-meczu-z-almeria-video</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Rayo Vallecano. Tym razem skupiono się na obu arbitrach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real już stracił tyle goli, ile przez cały poprzedni sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137517-real-juz-stracil-tyle-goli-ile-przez-caly-poprzedni-sezon</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie Real Madryt stracił już 50 goli, a więc tyle, ile przez całe poprzednie rozgrywki. Problemy zdrowotne utrudniają Carlo Ancelottiemu znalezienia złotego środka w formacji defensywnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger nie trenuje z powodu grypy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137516-ruediger-nie-trenuje-z-powodu-grypy</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec nie trenuje z grupą. Klub informuje, że powodem jest choroba.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Antonio Rüdiger nie trenuje z drużyną! [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137515-antonio-ruediger-nie-trenuje-z-druzyna-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Rayo Vallecano w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan B przestaje istnieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137514-plan-b-przestaje-istniec</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przygotowuje się do starcia z Rayo, mając na uwadze zbliżający się rewanż z Atlético w Lidze Mistrzów. Tak naprawdę już dziś wiadomo jednak, kogo można spodziewać się w wyjściowym składzie w rewanżu na Metropolitano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137505-kartka-z-kalendarza-8-marca</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny prezesa, ostatni mecz przed koronawirusem, pierwszy awans Zidane'a w Lidze Mistrzów i debiut polskiego sędziego na Bernabéu, remis na Highbury, dwusetny gol ligowy Raúla, urodziny pierwszego Anglika w barwach Realu Madryt i notka, która rozpoczęła piękną historię koszykarskiego zespołu Królewskich. Co działo się 8 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zdecydowanym liderem w zarabianiu na sprzedaży koszulek i gadżetów klubowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137513-real-zdecydowanym-liderem-w-zarabianiu-na-sprzedazy-koszulek-i-gadzetow-klubowych</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 09:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Madrytu w minionym roku wygenerował zysk ze sprzedaży klubowych artykułów na poziomie 196 milionów euro, czym zdystansował inne wielkie zespoły.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Florentino!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137512-wszystkiego-najlepszego-florentino</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 09:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 78. urodziny obchodzi prezes Realu Madryt, Florentino Pérez. Z tej okazji życzymy mu, by jak najdłużej budował potęgę Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zgarnij 250 zł za wygraną Realu Madryt z Rayo Vallecano!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137510-zgarnij-250-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-rayo-vallecano</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Etienne Eto'o: Ludzie nie wiedzą, jak trudno jest być piłkarzem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137511-etienne-etoo-ludzie-nie-wiedza-jak-trudno-jest-byc-pilkarzem</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 08:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS przeprowadził rozmowę z 22-letnim synem Samuela Eto'o, który walczy o minuty w zespole z Vallecas. Jest najskuteczniejszym graczem drużyny rezerw, a niedawno zadebiutował w La Lidze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
