<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Sep 2025 09:25:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>ESPN: Sytuacja Viníciusa budzi niepokój za kulisami i rodzi wątpliwości co do zaufania, jakim darzy go Xabi Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142635-espn-sytuacja-viniciusa-budzi-niepokoj-za-kulisami-i-rodzi-watpliwosci-co-do-zaufania-jakim-darzy-go-xabi-alonso</link>
        <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuację Brazylijczyka z nieco innej perspektywy na łamach ESPN opisują Rodra i Rodrigo Fáez. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania liderem rankingu FIFA pierwszy raz od czerwca 2014 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142636-hiszpania-liderem-rankingu-fifa-pierwszy-raz-od-czerwca-2014-roku</link>
        <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania wraca na szczyt światowego futbolu. Reprezentacja po raz pierwszy od złotej ery, w której wygrała EURO 2008, Mundial 2010 i EURO 2012, wskakuje na pierwsze miejsce rankingu FIFA, potwierdzając status najlepszej drużyny na świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142629-kartka-z-kalendarza-18-wrzesnia</link>
        <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 10:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i asystenta oraz ważny mecz w Lidze Mistrzów z Manchesterem City. Co działo się 18 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Vinícius? Czas ustawia każdego na swoim miejscu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142631-mijatovic-vinicius-czas-ustawia-kazdego-na-swoim-miejscu</link>
        <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović tradycyjnie skomentował sytuację Realu Madryt w radiu SER. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza i dyrektora sportowego Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rosell i Bartomeu zeznają dziś jako podejrzani w sprawie Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142634-rosell-i-bartomeu-zeznaja-dzis-jako-podejrzani-w-sprawie-negreiry</link>
        <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 09:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Do tej pory jedynym z podejrzanych, który stawił się w sprawie, był sam Enríquez Negreira.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przeciwnicy Real Madrid TV odpowiadają jej statystyką karnych na korzyść Królewskich…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142628-przeciwnicy-real-madrid-tv-odpowiadaja-jej-statystyka-karnych-na-korzysc-krolewskich</link>
        <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Statystyczne publikacje Real Madrid TV wywołały wściekłość przeciwników Realu Madryt na czele z prezesem La Ligi, zadeklarowanym kibicem Królewskich. Ten dał publicznie sygnał do ataku i jego nieoficjalny rzecznik prasowy wystosował swój atak statystyczny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ABC: Vinícius jest jednym z wielu dla Xabiego, ale także dla klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142627-abc-vinicius-jest-jednym-z-wielu-dla-xabiego-ale-takze-dla-klubu</link>
        <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk przeżywa najgorszy czas od momentu, gdy u Carlo Ancelottiego został jednym z najlepszych piłkarzy świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Decyzje sędziów już mnie nawet nie zaskakują [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142630-arbeloa-decyzje-sedziow-juz-mnie-nawet-nie-zaskakuja-video</link>
        <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Castilli po raz drugi w ciągu kilku dni nie wytrzymał i na gorąco skomentował kontrowersyjną decyzję sędziego po przegranym meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Xabi wytłumaczył Viníciusowi decyzję o pozostawieniu go na ławce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142633-chiringuito-xabi-wytlumaczyl-viniciusowi-decyzje-o-pozostawieniu-go-na-lawce</link>
        <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcos Benito to dziennikarz Chiringuito, który utrzymuje bliskie relacje z Brazylijczykami z Realu Madryt i ich bliskimi. Przedstawiamy wypowiedzi tego dziennikarza na temat odczuć Viníciusa po meczu z Marsylią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142632-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze Ligi Mistrzów to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras wszedł z drzwiami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142626-carreras-wszedl-z-drzwiami</link>
        <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 20:48:00 GMT</pubDate>
        <description>22-letni defensor, który zanotował bardzo dobry mecz przeciwko Marsylii, jest jednym z najsilniejszych punktów Realu Madryt na starcie bieżącego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG liderem, Liverpool wygrywa z Atlético po golu w doliczonym czasie gry!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142623-psg-liderem-liverpool-wygrywa-z-atletico-po-golu-w-doliczonym-czasie-gry</link>
        <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami dwie trzecie spotkań pierwszej kolejki fazy ligowej Champions League Liderem jest Paris Saint-Germain, ale dziś bardzo zadowoleni mogą być też kibice Bayernu, Interu i Liverpoolu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
