<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jul 2024 05:20:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mbappé może nosić maskę przez kilka miesięcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130781-deschamps-mbappe-moze-nosic-maske-przez-kilka-miesiecy</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>We Francji nie mają wątpliwości, że napastnik nie jest taki sam, gdy gra w masce. Selekcjoner zapowiedział, że sytuacja może utrzymać się nawet przez kilka miesięcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia remisuje, Vinícius zawieszony na ćwierćfinał!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130784-brazylia-remisuje-vinicius-zawieszony-na-cwiercfinal</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 05:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylia zaledwie zremisowała 1:1 z Kolumbią i zajęła drugie miejsce w grupie D, co sprawia, że w ćwierćfinałach zmierzy się z Urugwajem, i to bez zawieszonego Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130782-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do meczu Hiszpanii z Niemcami i plany Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kluczowy krok w walce o awans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130780-kluczowy-krok-w-walce-o-awans</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś w nocy rozegrana zostanie ostatnia kolejka fazy grupowej Copa América, w której Brazylia zagra z liderującą w grupie Kolumbią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spacerek Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130777-spacerek-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania bez najmniejszych problemów pokonała Liban na otwarcie walki o bilet do Paryża. Sergio Llull i Rudy Fernández dołożyli swoje cegiełki do tego zwycięstwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niezły mecz Hezonji, niewystarczający Dončić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130776-niezly-mecz-hezonji-niewystarczajacy-doncic</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 22:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Chorwacji z Mario Hezonją w składzie pokonała Słowenię na inaugurację turnieju kwalifikacyjnego do Igrzysk Olimpijskich. Jutro Chorwaci zagrają z Nową Zelandią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prokuratura wycofała oskarżenie przeciwko Modriciowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130774-prokuratura-wycofala-oskarzenie-przeciwko-modriciowi</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Królewskich był oskarżony o złożenie fałszywych zeznań w rozsądzonej już sprawie między innymi byłego prezesa Dinama Zagrzeb. Ostatecznie prokuratura wycofała oskarżenie i sprawa piłkarza jest definitywnie zakończona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Teraz albo nigdy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130762-teraz-albo-nigdy</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Brak zawieszonego Adriena Rabiota w meczu ćwierćfinałowym sprawia, że Didier Deschamps będzie musiał nieco zmodyfikować taktykę. Wydaje się, że na ten moment selekcjoner staje przed wyborem między postawieniem na Camavingę lub przywróceniem do łask Dembélé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Turcja w ćwierćfinale, asysta Gülera! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130771-turcja-w-cwiercfinale-asysta-guelera-video</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Turcja pokonała Austrię 2:1 po dublecie Meriha Demirala, a przy jednej z bramek obrońcy asystę zaliczył Arda Güler.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alba Redondo piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130769-oficjalnie-alba-redondo-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 18:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał drugiego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono z Levante Albę Redondo. Napastniczka dołącza do zespołu po wypełnieniu kontraktu z klubem z Walencji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
