<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Jul 2024 15:53:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pierwszy kłopot Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131280-pierwszy-klopot-raula</link>
        <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik doznał kontuzji podczas wczorajszego porannego treningu przed pojedynkiem z Albacete.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Chelsea zgłasza się po Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131279-as-chelsea-zglasza-sie-po-lunina</link>
        <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 16:38:00 GMT</pubDate>
        <description>The Blues chcą zrobić krok naprzód w sprawie transferu Ukraińca. Real Madryt zaakceptowałby wymianę z udziałem Kepy okraszoną pewną dopłatą. Z szatni docierają głosy, że Andrij „nie jest sobą”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie martwimy się za bardzo tym, gdzie może grać Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131278-ancelotti-nie-martwimy-sie-za-bardzo-tym-gdzie-moze-grac-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w podcaście Johna Obiego Mikela i Chrisa McHardy'ego. Przedstawiamy pierwszy opublikowany fragment zapowiadający tę rozmowę, który dotyczy planu Włocha na wstawienie Kyliana Mbappé do jego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rodri” z młodzieżowych drużyn Królewskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131271-rodri-z-mlodziezowych-druzyn-krolewskich</link>
        <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 16:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecnie odbywają się Mistrzostwa Europy U-19, na których błyszczy Chema, jeden z wychowanków Realu Madryt, który porównywany jest do Rodriego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Nacho pożegna się z kibicami na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131261-as-nacho-pozegna-sie-z-kibicami-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho Fernández pożegnał się z Realem Madryt podczas instytucjonalnej ceremonii w Valdebebas. Jak twierdzi dziennik AS, były kapitan Królewskich będzie miał również możliwość pożegnania się z kibicami przed jednym z meczów zespołu w nadchodzącym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Śmierć pod Bernabéu po ostatnim koncercie Karol G</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131275-smierc-pod-bernabeu-po-ostatnim-koncercie-karol-g</link>
        <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Po koncercie Karol G na Bernabéu w okolicach stadionu doszło do dyskusji jego uczestnika z kobietami. W kłótnię wszedł 33-latek poprzez uderzenie w głowę bez ostrzeżenia, co doprowadziło do śmierci mężczyzny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Kapitan koszykarzy Realu Madryt z nową umową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131274-oficjalnie-kapitan-koszykarzy-realu-madryt-z-nowa-umowa</link>
        <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował, że kapitan koszykarzy przedłużył umowę na kolejny sezon. Będzie to rekordowy 19. rok w barwach Królewskich. Przedstawiamy komunikat Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Globo: Sąd odrzucił apelację obrońcy Robinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131265-globo-sad-odrzucil-apelacje-obroncy-robinho</link>
        <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W maju tego roku obrońca byłego piłkarza Królewskich zwrócił się do sądu o uznanie przestępstwa gwałtu za „powszechne”, a nie „haniebne”, co spowodowałoby, że Robinho spędziłby mniej czasu za kratkami. Prawnik zapowiada kolejne odwołanie się od wyroku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131262-kartka-z-kalendarza-25-lipca</link>
        <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i trenera, rocznica prezentacji wybitnego włoskiego obrońcy i porażka w meczu towarzyskim w Glasgow. Co działo się 25 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Całkowite porozumienie z Mendym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131273-marca-calkowite-porozumienie-z-mendym</link>
        <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 10:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski obrońca zostanie w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
