<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Jun 2025 09:27:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt C poznał rywali na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140690-real-madryt-c-poznal-rywali-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt C już wie, z kim będzie rywalizował w nadchodzącym sezonie. Trafił do grupy 5., gdzie czekają go między innymi wyjazdy na Wyspy Kanaryjskie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Zmiana charakteru to kluczowy przełom, bo przecież piłkarze są niemal ci sami i grać w piłkę nie zapomnieli”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140688-zmiana-charakteru-to-kluczowy-przelom-bo-przeciez-pilkarze-sa-niemal-ci-sami-i-grac-w-pilke-nie-zapomnieli</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Besa (dziennikarz El País, gdzie pełni funkcję redaktora naczelnego ds. sportu w Barcelonie) i Manuel Jabois (dziennikarz i autor słów do ostatniego hymnu Realu Madryt) pojawili się w programie El Larguero, by porozmawiać o aktualnej sytuacji dwóch największych klubów hiszpańskiego futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt, który nadchodzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140682-real-madryt-ktory-nadchodzi</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami na temat początków pracy Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde dodaje blasku opasce kapitańskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140687-valverde-dodaje-blasku-opasce-kapitanskiej</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk, który podczas Klubowego Mundialu odgrywa rolę kapitana, ma na koncie dwa gole i jest bliski wyrównania swojego najlepszego wyniku bramkowego w karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140680-kartka-z-kalendarza-28-czerwca</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendy, zwycięski finał Pucharu Hiszpanii na Camp Nou i zwolnienie trenera, który zdobywał mistrzostwo Hiszpanii ze stuprocentową skutecznością. Co działo się 28 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla poznała rywali w sezonie 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140677-castilla-poznala-rywali-w-sezonie-2025-26</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłki Nożnej opublikowała składy dwóch grup w Primera Federación w sezonie 2025/26. Real Madryt został przydzielony do grupy 1, w której najliczniejszą grupę stanowią kluby z Galicji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mastantuono dołączy do Realu w połowie sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140674-as-mastantuono-dolaczy-do-realu-w-polowie-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk nie dołączy do Realu Madryt przed ukończeniem 18 lat, czyli przed 14 sierpnia. Przez dwa tygodnie poprzedzające oficjalną prezentację będzie trenował indywidualnie w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raphinha: To jest bardzo złe, że piłkarz musi zrezygnować z wakacji, żeby obowiązkowo grać w turnieju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140683-raphinha-to-jest-bardzo-zle-ze-pilkarz-musi-zrezygnowac-z-wakacji-zeby-obowiazkowo-grac-w-turnieju</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 07:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Barcelony w rozmowie z brazylijskimi dziennikarzami skrytykował ideę rozgrywania Klubowych Mistrzostw Świata podczas wakacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>EFE: Endrick przyleci do USA i dołączy do drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140681-efe-endrick-przyleci-do-usa-i-dolaczy-do-druzyny</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 06:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk może jeszcze dzisiaj pojawić się w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal, Camavinga i Mbappé trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140679-carvajal-camavinga-i-mbappe-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 01:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Palm Beach i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140678-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans pierwszego treningu przed Juventusem; Mbappé ćwiczy z drużyną [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140676-kwadrans-pierwszego-treningu-przed-juventusem-mbappe-cwiczy-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 23:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie pierwsze zajęcia przed kolejnym meczem Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
