<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Mar 2024 14:38:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jestem bardzo zadowolony z tego, jak grają moi zawodnicy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128227-mateo-jestem-bardzo-zadowolony-z-tego-jak-graja-moi-zawodnicy</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrane spotkanie z Partizanem. Powiedział, że drużyna zaprezentowała swoją najlepszą wersję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jaki Jude, taki Jobe?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128178-jaki-jude-taki-jobe</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 14:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Jobe Bellingham, młodszy brat gwiazdy Realu Madryt, już błyszczy w Sunderlandzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Regragui: Brahim dał mi słowo już wtedy, gdy był w Milanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128234-regragui-brahim-dal-mi-slowo-juz-wtedy-gdy-byl-w-milanie</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner reprezentacji Maroka wziął udział w konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Angolą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128235-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Na zgrupowania reprezentacji rozjechało się czternastu piłkarzy Realu Madryt. Pozostali zawodnicy kontynuowali dzisiaj treningi w Valdebebas. Kolejny mecz Królewskich odbędzie się za dziewięć dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Robinho został już zatrzymany i trafił do aresztu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128233-robinho-zostal-juz-zatrzymany-i-trafil-do-aresztu</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyka skazano na dziewięć lat pozbawienia wolności i piłkarz trafił już do aresztu, skąd zostanie przetransportowany do więzienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Trent Alexander-Arnold na radarze Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128232-relevo-trent-alexander-arnold-na-radarze-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Anglika w Liverpoolu wygasa w 2025 roku. Na ten moment obrońca wciąż nie doszedł z klubem do porozumienia w kwestii nowej umowy, a całej sytuacji uważnie przygląda się Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128226-kartka-z-kalendarza-22-marca</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut Varane'a w reprezentacji, urodziny byłego trenera, święto koszykarza i przegrany Klasyk na Camp Nou. Co działo się 22 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Liga Mistrzów od przyszłego sezonu w CANAL+</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128230-oficjalnie-liga-mistrzow-od-przyszlego-sezonu-w-canal</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>CANAL+ pozyskał wyłączne prawa do transmisji wszystkich meczów Ligi Mistrzów UEFA, Ligi Młodzieżowej UEFA i Superpucharu UEFA w sezonach 2024/25, 2025/26 i 2026/27 na terenie Polski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bałagan</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128216-balagan</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Sudoku, galimatias, zamieszanie. Jak zwał, tak zwał. Tak czy inaczej, sytuacja w bramce Realu Madryt jest więcej niż mętna. Było tak jeszcze przed ponownym urazem Courtois, teraz efekt się jedynie potęguje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wejście Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128222-wejscie-guelera</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler pokazał się z bardzo dobrej strony na przestrzeni 98 minut, jakie zgromadził w sumie w koszulce Realu Madryt. Każdy występ młodego Turka przynosił ze sobą coś szczególnego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
