<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 May 2024 11:38:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt po raz trzeci z rzędu najbardziej wartościowym klubem piłkarskim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129853-real-madryt-po-raz-trzeci-z-rzedu-najbardziej-wartosciowym-klubem-pilkarskim</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Forbes opublikował zestawienie najbardziej wartościowych klubów piłkarskich na świecie. Real Madryt utrzymał prowadzenie trzeci rok z rzędu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129852-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Betisem. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt na drodze do 1 miliarda przychodów zwyczajnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129830-real-madryt-na-drodze-do-1-miliarda-przychodow-zwyczajnych</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Madryckie media wskazują, że klub już pracuje na wskoczenie na poziom miliardowych przychodów zwyczajnych. Rozróżnienie jest ważne w kontekście przeszłych ogłoszeń Barcelony o przebiciu tej bariery budżetowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Raúl po sezonie odejdzie do Niemiec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129851-bild-raul-po-sezonie-odejdzie-do-niemiec</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje BILD, Raúl chce opuścić po pięciu latach Castillę i znaleźć pracę w Bundeslidze, aby rozpocząć samodzielną karierę trenerską na najwyższym poziomie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Po rozmowie z Ronaldo przestałem bać się sytuacji sam na sam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129836-vinicius-po-rozmowie-z-ronaldo-przestalem-bac-sie-sytuacji-sam-na-sam</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius udzielił wywiadu, którego fragmenty pokazano w telewizji Movistar+. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi atakującego Realu Madryt z tej rozmowy nagranej w ramach Access Day przed finałem Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129844-kartka-z-kalendarza-23-maja</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendy, długo wyczekiwane mistrzostwo Hiszpanii, transfery młodych skrzydłowych i mecz pełny pożegnań… ale nie tylko. Co działo się 23 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dončić: Kiedy przez tyle lat grasz i wygrywasz w Realu, to zostaje z tobą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129846-doncic-kiedy-przez-tyle-lat-grasz-i-wygrywasz-w-realu-to-zostaje-z-toba</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dallas Mavericks wygrali pierwsze spotkanie z Minnesotą Timberwolves, a po meczu Luka Dončić został zapytany o DNA Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Real nie był wyborem, był marzeniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129843-endrick-real-nie-byl-wyborem-byl-marzeniem</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick udzielił wywiadu dziennikowi AS. Brazylijczyk był pytany o sprawy bieżące, ale także o to, jak zapatruje się na przyszłośc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Różowa kartka na Copa América</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129845-oficjalnie-rozowa-kartka-na-copa-america</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 09:42:00 GMT</pubDate>
        <description>CONMEBOL zatwierdziła zmianę w przepisach przed turniejem, który od czerwca do lipca będzie rozgrywany w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Español: Messi chciał pomóc najbardziej dotkniętym graczom przez pandemię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129839-el-espanol-messi-chcial-pomoc-najbardziej-dotknietym-graczom-przez-pandemie</link>
        <pubDate>Thu, 23 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>El Español odpowiada w sprawie zakulisowych rozmów gwiazd Barcelony z byłym prezesem Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej w sprawie przejęcia środków na wypłaty w trakcie pandemii. Źródła z RFEF i UEFA zapewniają, że Leo Messi chciał zadbać o gorzej zarabiających kolegów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
