<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Dec 2024 06:45:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Niewiążące przedłużenie kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135305-niewiazace-przedluzenie-kontraktu</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mimo przedłużenia umowy, Andrij Łunin pozostaje otwarty na oferty z innych klubów. Real Madryt z kolei zawsze był na nie otwarty. Golkiper zdaje sobie sprawę z tego, że pozycja Thibaut Courtois w bramce była, jest i będzie niepodważalna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Trent Alexander-Arnold przekazał Liverpoolowi, że chce grać w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135304-marca-trent-alexander-arnold-przekazal-liverpoolowi-ze-chce-grac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Madrycka gazeta twierdzi, że Anglik dokonał już wyboru i przekazał decyzję swojemu klubowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135303-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i nagroda Lamine'a Yamala to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze wracają do dziesiątki w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135302-koszykarze-wracaja-do-dziesiatki-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 23:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo z Albą Berlin pozwoliło ostatecznie awansować Realowi Madryt do czołowej dziesiątki, która po zakończeniu sezonu zasadniczego będzie dalej w grze. Kolejnym celem jest wskoczenie do pierwszej szóstki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler odwiedził Fenerbahçe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135299-arda-gueler-odwiedzil-fenerbahce</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 20:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Realu wykorzystał dni wolne, aby polecieć do Turcji i zawitać do ośrodka treningowego swojej byłej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Fortea sfrustrowany brakiem minut w Castilii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135297-relevo-fortea-sfrustrowany-brakiem-minut-w-castilii</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawy obrońca spodziewał się ważnej roli w drużynie rezerw, ale na razie jej nie dostaje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano: Vinícius zasługiwał na Złotą Piłkę, to było niesprawiedliwe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135296-cristiano-vinicius-zaslugiwal-na-zlota-pilke-to-bylo-niesprawiedliwe</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 19:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristiano Ronaldo był jednym z głównych gości i nagrodzonych na Globe Soccer Awards. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z gali oraz panelu dyskusyjnego z Thibaut Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt, Florentino, Ancelotti i Vinícius wyróżnieni na gali Globe Soccer Awards</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135295-real-madryt-florentino-ancelotti-i-vinicius-wyroznieni-na-gali-globe-soccer-awards</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj na gali Globe Soccer Awards w Dubaju wręczono różne nagrody za ostatni rok. Wśród reprezentantów Królewskich triumfowali</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio wspiera Real U-12 na turnieju FC Futures</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135294-asencio-wspiera-real-u-12-na-turnieju-fc-futures</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowany w La Fábrice Raúl Asencio pojawił się na turnieju rozgrywanym na Wyspach Kanaryjskich, w którym bierze też udział młodzieżowa drużyna Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sąd nie wydał tymczasowej zgody na rejestrację Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135293-oficjalnie-sad-nie-wydal-tymczasowej-zgody-na-rejestracje-olmo</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy nie uzyskali marginesu w Finansowym Fair Play, by zarejestrować Hiszpana na drugą rundę rozgrywek ligowych. Wciąż pozostaje im kilka rozwiązań, ale media podkreślają, że na ten moment piłkarz od 1 stycznia będzie mógł jednostronnie rozwiązać swój kontrakt i nie będzie mógł grać w żadnych rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Olbrzymi skok wartości rynkowej Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135292-olbrzymi-skok-wartosci-rynkowej-asencio</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Kiedy Carlo Ancelotti zwrócił się w stronę Raula Asencio, obrońca był wyceniany przez portal Transfermarkt na 300 tysięcy euro. Półtora miesiąca później Królewscy mają już w swoich szeregach zawodnika wartego miliony. Konkretnie siedem i pół miliona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 rozpoczyna dzisiaj grę w turnieju La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135288-real-madryt-u-12-rozpoczyna-dzisiaj-gre-w-turnieju-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga rozpoczyna dzisiaj zmagania w międzynarodowym turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises), w którym wezmą udział między innymi drużyny U-12 klubów Primera División. Królewscy dzisiaj rozegrają dwa pierwsze mecze w swojej grupie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
