<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Jun 2024 04:24:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Brazylia pokonuje Paragwaj, dublet Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130705-brazylia-pokonuje-paragwaj-dublet-viniciusa</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 04:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylia pokonała Paragwaj 4:1, a dublet ustrzelił Vinícius, który poprowadził swoją kadrę do zwycięstwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130703-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Faza pucharowa EURO i piłkarz Barcelony na sprzedaż to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>EURO i Copa América nie służą piłkarzom Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130694-euro-i-copa-america-nie-sluza-pilkarzom-realu</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 21:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma za sobą fantastyczny sezon. Pomimo licznych kontuzji zespół sięgnął po mistrzostwo i Ligę Mistrzów. Osiągnięcia zespołu udowadniają, że Królewscy przez najdłuższy czas byli w stanie utrzymać wysoką formę. Postawa piłkarzy powołanych latem na EURO i Copa América w wielu przypadkach mocno kontrastuje jednak z ich formą w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni gwizdek na poprawę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130701-ostatni-gwizdek-na-poprawe</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 21:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wpadce w pierwszej kolejce fazy grupowej Copa América i zaledwie remisie z Kostaryką, dziś w nocy Brazylia zmierzy się z Paragwajem w nadziei na pewne zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie sądzę, aby Mbappé miał zająć miejsce Viníciusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130673-nie-sadze-aby-mbappe-mial-zajac-miejsce-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Były reprezentant Francji, a także były zawodnik takich klubów jak Arsenal czy FC Barcelona, Emmanuel Petit, udzielił wywiadu dziennikowi AS. W jego trakcie skupił się na ostatnich tematach związanych z hiszpańskim futbolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Valencia nie wykupi Petera za 2 miliony euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130697-cope-valencia-nie-wykupi-petera-za-2-miliony-euro</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Działacze Nietoperzy mogą wykupić skrzydłowego do 30 czerwca, ale już wiadomo, że tego nie zrobią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Kilka lat temu wyszedłem, ale nigdy nie odszedłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130699-joselu-kilka-lat-temu-wyszedlem-ale-nigdy-nie-odszedlem</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 19:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu pożegnał się z Realem Madryt i kibicami zamieszczając emocjonujący wpis w mediach społecznościowych. Przedstawiamy pełną treść przekazu od byłego napastnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Joselu sprzedany do Kataru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130696-oficjalnie-joselu-sprzedany-do-kataru</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 18:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy potwierdzili operację odkupu-sprzedaży hiszpańskiego napastnika. Po rocznym wypożyczeniu żegna się on z klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Murcja gospodarzem Superpucharu Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130676-murcja-gospodarzem-superpucharu-endesa</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Superpuchar Endesa po raz drugi z rzędu zostanie rozegrany w Murcji. Na takim wyborze gospodarza skorzystała Barcelona, która w innym przypadku nie wzięłaby udziału w turnieju. O tytuł powalczą zatem: Real Madryt, UCAM Murcia, Unicaja i Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Álex Jiménez piłkarzem Milanu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130695-oficjalnie-alex-jimenez-pilkarzem-milanu</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował w oficjalnym komunikacie, że Milan skorzystał z opcji wykupu wychowanka Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
