<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Dec 2024 08:55:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134829-kartka-z-kalendarza-11-grudnia</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza Barcelony i Realu, niesamowita remontada z Borussią Mönchengladbach i przyznanie wyjątkowego tytułu Królewskim. Co działo się 11 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Zaległy mecz z Valencią jednak 3 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134837-oficjalnie-zalegly-mecz-z-valencia-jednak-3-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Drugiej Instancji Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej przychylił się do odwołania Stowarzyszenia Hiszpańskich Piłkarzy i wyznaczył nowy termin rozegrania zaległego meczu Realu Madryt z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Trzeba wytrzymać do Świąt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134832-ancelotti-trzeba-wytrzymac-do-swiat</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 08:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po meczu z Atalantą w Lidze Mistrzów pojawił się na konferencji prasowej. Przedstawiamy zapis tego spotkania dziennikarzy z trenerem Realu Madryt na Stadio di Bergamo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gasperini: To był hołd dla piłki nożnej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134836-gasperini-to-byl-hold-dla-pilki-noznej</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Gian Piero Gasperini wziął udział w pomeczowej konferencji prasowej i odpowiadał na pytania dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt negocjuje z FIFA w dwóch istotnych sprawach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134835-real-madryt-negocjuje-z-fifa-w-dwoch-istotnych-sprawach</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 08:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Infantino i Pérez są przyjaciółmi, a ich relacja stanowi punkt wyjścia do rozwiązania problemów między obiema stronami. Są sobie wzajemnie potrzebni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Mam nadzieję, że Nico Williams skończy w białej koszulce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134831-mourinho-mam-nadzieje-ze-nico-williams-skonczy-w-bialej-koszulce</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho i jego Fenerbahçe zmierzą się dzisiaj w Lidze Europy z Athletikiem. Przedstawiamy wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt z konferencji prasowej przed tym meczem oraz późniejszego spotkania Portugalczyka z hiszpańskimi mediami, które spóźniły się na konferencję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze otrzymali dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134828-pilkarze-otrzymali-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali, że drużyna otrzymała dzień wolny. Kolejny mecz zespół rozegra w sobotę, więc odbędzie dwie jednostki treningowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lookman: Najważniejsze, że zareagowaliśmy po dwóch golach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134826-lookman-najwazniejsze-ze-zareagowalismy-po-dwoch-golach</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 07:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Reporter CANAL+, Piotr Glamowski, rozmawiał po meczu Realu Madryt z Atalantą z Ademolą Lookmanem, który został wybrany najlepszym graczem tego spotkania. Poniżej możecie zapoznać się ze słowami skrzydłowego gospodarzy, który udzielał wywiadu w języku angielskim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Drugi gol? Nie mogłem lepiej zareagować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134825-courtois-drugi-gol-nie-moglem-lepiej-zareagowac</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Reporter CANAL+, Piotr Glamowski, rozmawiał po meczu Realu Madryt z Atalantą z Thibaut Coirtois. Poniżej możecie zapoznać się ze słowami bramkarza Królewskich, który udzielał wywiadu w języku angielskim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Carlo pomógł mi odzyskać swobodę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134833-bellingham-carlo-pomogl-mi-odzyskac-swobode</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham po meczu z Atalantą w Lidze Mistrzów udzielił wywiadów stacjom TNT i CBS oraz UEFA. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z tych rozmów na Stadio di Bergamo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134830-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>250 zwycięstw Lucasa w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134827-250-zwyciestw-lucasa-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym meczu z Atalantą Lucas Vázquez odniósł 250. zwycięstwo w koszulce Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
