<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Jun 2025 10:50:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Co dzieje się z Rodrygo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140573-co-dzieje-sie-z-rodrygo</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo znalazł się w trudnym położeniu w Realu Madryt, gdzie jego przyszłość jest niepewna z powodu słabej końcówki sezonu i zainteresowania ze strony Arsenalu. Choć Xabi Alonso docenia jego umiejętności i daje mu szanse, wciąż nie wiadomo, czy klub i sam piłkarz zdecydują się na dalszą współpracę. Sytuację Brazylijczyka na łamach The Athletic opisuje Mario Cortegana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tony Parker: Théo Maledon podpisał wielki kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140572-tony-parker-theo-maledon-podpisal-wielki-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Tony Parker, prezes ASVEL-u, potwierdził w wywiadzie dla francuskiego portalu Le Progrès, że Théo Maledon odejdzie latem z drużyny, ponieważ podpisał wielki kontrakt z Realem Madryt. Królewscy najprawdopodobniej ogłoszą ten transfer po zakończeniu sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140563-kartka-z-kalendarza-24-czerwca</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny Cicinho i Alaby, piękne pożegnanie Camacho, prezentacja chorwackiego piłkarza i kolejne triumfy koszykarzy. Co działo się 24 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, David!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140571-wszystkiego-najlepszego-david</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś 33. urodziny obchodzi David Alaba. Austriakowi, podobnie jak przed rokiem, życzymy przede wszystkim zdrowia i nieco więcej szczęścia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remis 2:2 lub wyższy daje Realowi i Salzburgowi wyjście z grupy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140570-remis-2-2-lub-wyzszy-daje-realowi-i-salzburgowi-wyjscie-z-grupy</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 09:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zajęliby pierwsze miejsce, a Austriacy drugie i nie trzeba byłoby oglądać się na Al-Hilal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Nie o takim początku marzyłem, ale nie mam wątpliwości, że uda mi się zmienić tę sytuację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140569-asencio-nie-o-takim-poczatku-marzylem-ale-nie-mam-watpliwosci-ze-uda-mi-sie-zmienic-te-sytuacje</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio zamieścił w mediach społecznościowych wpis, w którym przyznał, że znalazł się w trudnym położeniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler w centrum uwagi: „Teraz… I don’t know, chcę tylko grać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140566-arda-gueler-w-centrum-uwagi-teraz-i-don-t-know-chce-tylko-grac</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek poprawia swój hiszpański i angielski, a klub po raz pierwszy od dwóch lat wypuszcza go przed media. Ancelotti przyznał kiedyś, że „brakowało komunikacji”, a młody piłkarz zrobił duży krok naprzód.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Grupa A: Messi i jego kumple grają dalej; Porto za burtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140568-grupa-a-messi-i-jego-kumple-graja-dalej-porto-za-burta</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami rozstrzygnięcia w grupie A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Bellingham po operacji ma pauzować do połowy października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140565-ser-bellingham-po-operacji-ma-pauzowac-do-polowy-pazdziernika</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso mierzył się już z podobną sytuacją w Leverkusen, gdy nie mógł liczyć na Wirtza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real Madryt wycenia Rodrygo na 90 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140564-ser-real-madryt-wycenia-rodrygo-na-90-milionow-euro</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Istnieje „przypadek Rodrygo”, a Arsenal to realna opcja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140567-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Odpadnięcie Atlético i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Grupa B: PSG i Botafogo grają dalej, Atlético i Seattle za burtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140562-grupa-b-psg-i-botafogo-graja-dalej-atletico-i-seattle-za-burta</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 20:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się rywalizacja w grupie B na Klubowych Mistrzostwach Świata. PSG pokonało Seattle, a Atlético wygrało z Botafogo. Trzy zespoły zgromadziły po sześć punktów, ale do 1/8 finału awansowały PSG i Botafogo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
