<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Apr 2025 03:08:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138850-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 01:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony i mecz Realu Madryt to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real ogłosi przedłużenie kontraktu z Viníciusem po zakończeniu obecnego sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138849-ser-real-oglosi-przedluzenie-kontraktu-z-viniciusem-po-zakonczeniu-obecnego-sezonu</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 01:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa umowa z Brazylijczykiem ma być dłuższa o dwa lub trzy lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Musimy dać z siebie wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138843-tchouameni-musimy-dac-z-siebie-wszystko</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 21:49:00 GMT</pubDate>
        <description>„Ta nagroda wiele dla mnie znaczy, ponieważ przyznają ją kibice” – powiedział Francuz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>33. kolejka: Barcelona wygrywa i powiększa przewagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138844-33-kolejka-barcelona-wygrywa-i-powieksza-przewage</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała z Mallorcą w meczu 33. kolejki Primera División, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Sprawa Olmo? Według Wyższej Rady Sport Di Stéfano nadal posiada ważną licencję w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138842-tebas-sprawa-olmo-wedlug-wyzszej-rady-sport-di-stefano-nadal-posiada-wazna-licencje-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała we wtorek raport finansowy za miniony sezon, z którego wynika, że piłka zawodowa ponownie przekroczyła próg 5 miliardów euro przychodów. To pierwszy raz od czasu przed pandemią. Prezes ligi Javier Tebas podsumował te wyniki i odniósł się również do bieżących wydarzeń sportowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Solari może poprowadzić Real na Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138841-relevo-solari-moze-poprowadzic-real-na-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub uważa, że ​​najbardziej naturalnym wyborem będzie usadzenie dyrektora ds. futbolu na ławce trenerskiej na ten turniej, chyba że nowy szkoleniowiec będzie chciał podjąć się tego wyzwania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 33. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138825-telewizyjny-terminarz-33-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 33. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Getafe. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Brazylijska federacja oferuje Ancelottiemu zarobki podobne do tych, jakie ten ma w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138840-relevo-brazylijska-federacja-oferuje-ancelottiemu-zarobki-podobne-do-tych-jakie-ten-ma-w-realu</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kwoty oferowane przez CBF są znacznie wyższe niż te, które zwykle proponuje się selekcjonerom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mayoral: Znamy potencjał Realu Madryt, ale chcemy się odkuć na Coliseum</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138836-mayoral-znamy-potencjal-realu-madryt-ale-chcemy-sie-odkuc-na-coliseum</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Getafe, Borja Mayoral, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA w przeddzień starcia z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Cele transferowe Realu są już jasne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138839-as-cele-transferowe-realu-sa-juz-jasne</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Katastrofa przeciwko Arsenalowi potwierdza potrzebę ściągnięcia nowych zawodników. Klub wciąż niechętnie wydaje pieniądze. Na razie tak wygląda lista zakupów: Alexander-Arnold, pomocnik i środkowy obrońca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Mam przeczucie, że Florentino chce pozostania Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138838-pedrerol-mam-przeczucie-ze-florentino-chce-pozostania-ancelottiego</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w nocnym programie El Chiringuito poruszył temat przyszłości Carlo Ancelottiego. Przedstawimy najnowsze informacje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138835-kadra-na-getafe</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na czterech zawodników pierwszego zespołu podczas ligowego spotkania z Getafe. Włoch powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
