<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Feb 2026 21:51:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Doszło do rozmowy Arbeloi z Carvajalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146429-marca-doszlo-do-rozmowy-arbeloi-z-carvajalem</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 20:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Gazeta donosi, że dzisiaj doszło do spotkania trenera z kapitanem, by wyjaśnić sytuację zawodnika i złagodzić napięcie powstałe po meczu z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mastantuono nie trenował dzisiaj z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146428-marca-mastantuono-nie-trenowal-dzisiaj-z-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 20:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub o tym nie poinformował, ale Argentyńczyk miał dzisiaj pozostać poza grupą. Źródła zapewniają, że nie jest to nic poważnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio wykorzystał dzień wolny, by odwiedzić dzieci chorujące na raka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146427-asencio-wykorzystal-dzien-wolny-by-odwiedzic-dzieci-chorujace-na-raka</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanaryjczyk w wolny poniedziałek odwiedził szpital dziecięcy oraz Dom Ronalda McDonalda, któremu przekazał sprzęt kuchenny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Federacji: Chcemy zobaczyć Carvajala grającego tak szybko, jak to możliwe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146425-prezes-federacji-chcemy-zobaczyc-carvajala-grajacego-tak-szybko-jak-to-mozliwe</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Louzán skomentował sytuację jednego z kapitanów kadry na wydarzeniu w Maladze, zabierając głos w głównym temacie dotyczącym Realu Madryt na początku tego tygodnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Valencia zmieniła swój skład, by grać na Jiméneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146424-as-valencia-zmienila-swoj-sklad-by-grac-na-jimeneza</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 18:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywale zmienili swój skład, gdy dowiedzieli się o występie wychowanka Królewskich. Ten wytrzymał nacisk rywali na swojej flance.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos odpowiada na agresywny komentarz Obiego Mikela… który był fejkowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146422-kroos-odpowiada-na-agresywny-komentarz-obiego-mikela-ktory-byl-fejkowy</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec odpowiedział na Instagramie na zaczepny komentarz. Problem jest taki, że komentarz był fejkowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Nikt nie rozumie, dlaczego Real Madryt zimą nie pozyskał żadnych wzmocnień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146421-the-athletic-nikt-nie-rozumie-dlaczego-real-madryt-zima-nie-pozyskal-zadnych-wzmocnien</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana przyjrzał się ruchom transferowym Realu Madryt po zimowym okienku, w którym kolejny raz klub nikogo nie pozyskał. Poniższy tekst to pełne tłumaczenie jego artykułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech piłkarzy nie trenowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146420-trzech-pilkarzy-nie-trenowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do sobotniego spotkania z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146413-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 23. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vozpópuli: Laporta wysłał do sądu list w obronie Tebasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146419-vozpopuli-laporta-wyslal-do-sadu-list-w-obronie-tebasa</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 10:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Trybunał Administracyjny ds. Sportu (TAD) wchodzi w decydującą fazę postępowania wszczętego przeciwko Javierowi Tebasowi w związku z domniemanym „bardzo poważnym” naruszeniem polegającym na rozpowszechnieniu informacji dotyczących Barcelony uznawanych za poufne. W obronie prezesa La Ligi stanął Joan Laporta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146417-kartka-z-kalendarza-10-lutego</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy ligowy mecz Realu, piłkarz Królewskich oklaskiwany na Camp Nou, niesłychany wyczyn Morientesa, spektakularne mecze na Santiago Bernabéu, hat-trick Cristiano i fantastyczny mecz Viniego. Co działo się 10 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„O tym, jak Laporta wykiwał Florentino”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146418-o-tym-jak-laporta-wykiwal-florentino</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 10:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomàs Andreu, dziennikarz katalońskiego Sportu, opublikował tekst, w którym podsumował kadencję Joana Laporty w kontekście zbudowania przez Katalończyka wyrachowanej realcji z Florentino Pérezem. Przedstawiamy tłumaczenie tego artykułu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
