<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Feb 2026 13:54:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rüdiger do Huijsena przy rzucie karnym: „Nic się nie stało, gramy dalej”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146555-ruediger-do-huijsena-przy-rzucie-karnym-nic-sie-nie-stalo-gramy-dalej</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger wrócił do gry po problemach zdrowotnych i od razu pokazał swój gen przywódcy. Niemiec od razu okazał wsparcie Deanowi Huijsenowi po sprokurowaniu rzutu karnego, a także pomagał mu przez resztę spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>François Letexier na Benficę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146554-francois-letexier-na-benfice</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA zdecydowała, że mecz między Benficą a Realem Madryt poprowadzi 35-letni François Letexier. Będzie to dla niego szóste spotkanie z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sesja regeneracyjna w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146553-sesja-regeneracyjna-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do wtorkowego spotkania z Benficą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Sociedadem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146552-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-sociedadem</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 4:1 z Realem Sociedad. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przetarcie przed Pucharem Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146549-przetarcie-przed-pucharem-krola</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 20. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zmierzy się z Unicają. Niezależnie od wyniku Królewscy pozostaną na pierwszym miejscu w tabeli, a w przyszłym tygodniu czeka ich Puchar Króla, w którym również zagrają z Unicają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent jest rozwiązaniem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146546-trent-jest-rozwiazaniem-video</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca zagrywanymi przez siebie piłkami daje Realowi nowe możliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Garuba: To jest bardzo ważny mecz przed Pucharem Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146547-garuba-to-jest-bardzo-wazny-mecz-przed-pucharem-krola</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Usman Garuba wypowiadał się przed meczem z Unicają. Mówił o tym, że ten pojedynek może być istotny dla odpowiedniego nastawienia przed Pucharem Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzeci najlepszy wynik punktowy po 24 kolejkach w historii klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146548-trzeci-najlepszy-wynik-punktowy-po-24-kolejkach-w-historii-klubu</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Real pokazuje swoją najlepszą wersję w La Lidze. Królewscy są tymczasowym liderem z imponującymi liczbami, a do tego notują serię ośmiu zwycięstw z rzędu na krajowym podwórku. Real ma już 60 punktów i to trzeci najlepszy dorobek w historii klubu po 24 kolejkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Matarazzo: Karne dla Realu? W obu tych sytuacjach był kontakt, więc nie było powodu, by interweniował VAR</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146551-matarazzo-karne-dla-realu-w-obu-tych-sytuacjach-byl-kontakt-wiec-nie-bylo-powodu-by-interweniowal-var</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Pellegrino Matarazzo stawił się na konferencji prasowej po przegranym 1:4 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Błąd Huijsena? Nie jest łatwo być obrońcą w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146544-arbeloa-blad-huijsena-nie-jest-latwo-byc-obronca-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Sociedadem w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Za nami tygodnie, w których przełknęliśmy dużo gó*na</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146542-valverde-za-nami-tygodnie-w-ktorych-przelknelismy-duzo-go-na</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde wyszedł do dziennikarzy w strefie mieszanej po meczu z Realem Sociedad. Przedstawiamy wypowiedzi Urugwajczyka z tej rozmowy na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146538-kartka-z-kalendarza-15-lutego</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo z Napoli w Lidze Mistrzów, pierwsze trafienia Marcelo i Huntelaara, śmierć prezesa, rekord Euroligi, porażka z PSG, wybuch afery z Barceloną w roli głównej i czerwona kartka dla Bellinghama. Co działo się 15 lutego?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
