<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Jun 2025 09:55:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Druga część finału Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140522-druga-czesc-finalu-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt stanie dzisiaj przed szansą na podwyższenie prowadzenia w finale Ligi Endesa. Valencia natomiast liczy na przejęcie przewagi własnego parkietu i doprowadzenie do remisu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lozano: Niespodzianka? Nie ma drużyn niepokonanych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140519-lozano-niespodzianka-nie-ma-druzyn-niepokonanych</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Pachuki, Jaime Lozano, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 2. kolejki Klubowego Mundialu. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi meksykańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Musa: Mamy inny plan na drugie spotkanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140521-musa-mamy-inny-plan-na-drugie-spotkanie</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Džanan Musa wypowiadał się dla klubowych mediów przed drugim spotkaniem z Valencią w finale Ligi Endesa. Przyznał, że spodziewa się innej gry rywali, ale dodał, że Królewscy również mają inny plan na tej pojedynek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140516-kartka-z-kalendarza-22-czerwca</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza Realu Madryt i Barcelony, wygrane trofea piłkarzy i koszykarzy oraz transfer obiecującego bramkarza. Co działo się 22 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rewanż” przyszłego kapitana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140520-rewanz-przyszlego-kapitana</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde czuł się fatalnie po zmarnowaniu rzutu karnego w meczu z Al-Hilal i chce się zrewanżować za swój błąd w dzisiejszym meczu z Pachucą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Poznajmy się lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140500-poznajmy-sie-lepiej</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Świętej pamięci Franciszek Smuda stwierdził niegdyś, że jest w stanie poznać dobrego piłkarza po tym, jak wchodzi po schodach. Choć Franz miewał wybitną intuicję, to jednak cały mechanizm nie działa chyba w ten sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler: Odejście z Realu? Kiedy nie grasz, to myślisz o wszystkim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140518-gueler-odejscie-z-realu-kiedy-nie-grasz-to-myslisz-o-wszystkim</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler rozmawiał z dziennikarzami po przylocie Królewskich do Charlotte na mecz z Pachucą w Klubowych Mistrzostwach Świata. Przedstawiamy wypowiedzi Turka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Tchouaméni to fundamentalna postać dla tej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140515-xabi-alonso-tchouameni-to-fundamentalna-postac-dla-tej-druzyny</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się w nocy na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Pachucą w fazie grupowej Klubowego Mundialu. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Bank of America Stadium w Charlotte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezbramkowy remis River z Monterrey</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140517-bezbramkowy-remis-river-z-monterrey</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 08:11:00 GMT</pubDate>
        <description>River Plate zremisowało z Monterrey w meczu 2. kolejki grupy E na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan awaryjny Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140504-plan-awaryjny-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask ma bardzo mało czasu, by naprawić to, co nie zadziałało w meczu z Al-Hilal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Pachuca: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140508-real-madryt-pachuca-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Pachucą. W obu zespołach należy spodziewać się niewielu zmian względem ostatnich meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140514-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 01:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt, awans Oviedo i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
