<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Jan 2026 19:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Znakomity Hezonja, kolejna wygrana koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145996-znakomity-hezonja-kolejna-wygrana-koszykarzy</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W 17. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Breogán. Królewscy różnicę zrobili w ostatniej kwarcie, bo wcześniej Galisyjczycy stawiali czoła faworytowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villarreal – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145993-villarreal-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ligowym spotkaniu z Villarrealem. Spotkanie rozpocznie się o 21:00 na Estadio de la Ceràmica.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cel – przetrwać bez Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145988-cel-przetrwac-bez-tchouameniego</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni jest nieocenionym graczem Królewskich od startu rozgrywek i jego dotychczasowe trzy absencje zakończyły się boleśnie dla drużyny. Dzisiaj Francuz pauzuje za kartki, co znacznie zwiększa poziom trudności Álvaro Arbeloi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: W tym roku kolejny mecz NFL na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145992-the-athletic-w-tym-roku-kolejny-mecz-nfl-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Futbol amerykański ponownie zagości na stadionie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ścieżka dźwiękowa złości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145991-sciezka-dzwiekowa-zlosci</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami na temat postawy kibiców na stadionie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieprzyjemne wyjazdowe starcia z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145921-nieprzyjemne-wyjazdowe-starcia-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wygrali tylko dwa z ostatnich dziewięciu spotkań na Estadio de la Cerámica w lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Villarrealu na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145990-kadra-villarrealu-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener dzisiejszego rywala Realu Madryt nie może dziś liczyć na dwóch ważnych zawodników, którzy pauzują za kartki. Do składu wrócić mogą jednak także dwa ważne ogniwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mikautadze: Myślę, że Real powinien się bardziej nas bać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145983-mikautadze-mysle-ze-real-powinien-sie-bardziej-nas-bac</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 15:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Victor Franch z dziennika MARCA przeprowadził wywiad z Georgesem Mikautadze, czyli napastnikiem Villarrealu. 25-latek podkreśla, że on i jego koledzy nie boją się sobotniego starcia z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio będzie grał mimo urazu i ryzykuje złamaniem kości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145989-asencio-bedzie-gral-mimo-urazu-i-ryzykuje-zlamaniem-kosci</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper, który zmaga się z pęknięciem kości piszczelowej, akceptuje ryzyko i nie chce zrobić przerwy na sześć–osiem tygodni, których potrzebowałby na regenerację i uniknięcie złamania, które zakończyłoby jego sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miguel Gutiérrez: Kto był moją inspiracją? Dorastanie w Realu oznaczało oglądanie Marcelo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145986-miguel-gutierrez-kto-byl-moja-inspiracja-dorastanie-w-realu-oznaczalo-ogladanie-marcelo</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Gutiérrez, wychowanek Królewskich, a od tego sezonu piłkarz Napoli, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy pełną rozmowę z hiszpańskim obrońcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Castelló de la Plana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145987-krolewscy-sa-juz-w-castello-de-la-plana</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Po krótkiej podróży zawodnicy Realu Madryt dotarli do Castelló de la Plana. Dziś o 21:00 rozpocznie się mecz z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Chcemy zdobyć nasz pierwszy tytuł”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145979-chcemy-zdobyc-nasz-pierwszy-tytul</link>
        <pubDate>Sat, 24 Jan 2026 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rodríguez, asystent Paua Quesady, i Caroline Weir wzięli udział w konferencji prasowej przed dzisiejszym finałem Superpucharu Hiszpanii z Barceloną (19:00). Przedstawiamy wypowiedzi trenera i zawodniczki Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
