<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Mar 2025 22:41:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bernabéu na dniach otworzy nową restaurację pod dachem obiektu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137448-bernabeu-na-dniach-otworzy-nowa-restauracje-pod-dachem-obiektu</link>
        <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 19:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Cyfrowy magazyn podaje, że za kilka dni Santiago Bernabéu otworzy kolejną restaurację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Gol Brahima powinien zostać anulowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137447-mundo-deportivo-gol-brahima-powinien-zostac-anulowany</link>
        <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 19:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński dziennik, powołujący się na własne źródła sędziowskie, twierdzi, że bramka Brahima nie powinna zostać uznana, ponieważ znajdujący się na spalonym Vinícius ograniczał widoczność Oblakowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Środowe mecze Ligi Mistrzów: Bayern rozbił Leverkusen, Barça wygrała w dziesiątkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137445-srodowe-mecze-ligi-mistrzow-bayern-rozbil-leverkusen-barca-wygrala-w-dziesiatke</link>
        <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W środowych meczach 1/8 finału Ligi Mistrzów doszło do kolejnych wielkich hitów. Zaliczki wypracowały drużyny Interu, Liverpoolu, Barcelony i Bayernu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A odpadł z Ligi Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137446-juvenil-a-odpadl-z-ligi-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 18:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wylądował za burtą rozgrywek Ligi Młodzieżowej. Królewscy stworzyli sobie mnóstwo okazji w starciu z AZ Alkmaar, ale marnowali je w nieprawdopodobny sposób. Goście byli skuteczniejsi i dwukrotnie trafili do siatki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wreszcie doceniony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137444-wreszcie-doceniony</link>
        <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo udowadnia swoją grą i bramkami, że obecnie odgrywa fundamentalną rolę w Realu Madryt. Brazylijczyk bardzo szybko znalazł sposób na zawsze trudną do skruszenia defensywę Atlético, a spotkanie kończył z tytułem MVP. W tym sezonie atakujący ma na koncie już 13 goli oraz osiem asyst, co podkreśla jego status gwiazdy zespołu, pisze Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Daily Mail: Real Madryt może spróbować przejąć Konaté za darmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137443-daily-mail-real-madryt-moze-sprobowac-przejac-konate-za-darmo</link>
        <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 17:21:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorek o zainteresowaniu Królewskich obrońcą Liverpoolu wspomniał Le Parisien. W dniu meczu PSG z The Reds te doniesienia potwierdzają także Brytyjczycy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmarnowana szansa Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137442-zmarnowana-szansa-camavingi</link>
        <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć zespół spisał się w ogólnym rozrachunku dobrze na tle sprawiającego trudności rywala, to jednak nie każdy z graczy Królewskich może być zadowolony ze swojego występu. Jednym z nich jest niewątpliwie Eduardo Camavinga, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x22: Niedosyt czy szacunek?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137441-podcast-6x22-niedosyt-czy-szacunek</link>
        <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy mecz z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde jest nie z tego świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137440-valverde-jest-nie-z-tego-swiata</link>
        <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczorajsze spotkanie było kolejnym popisem Fede. Z zabandażowanym udem zapobiegł stracie dwóch goli, zaliczył asystę i wytrzymał na boisku niemal 90 minut. Tytan.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Delegat UEFA odnotował skandaliczne zachowania kibiców Atlético na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137439-delegat-uefa-odnotowal-skandaliczne-zachowania-kibicow-atletico-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Rojiblancos też grożą kary od UEFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137437-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-atletico</link>
        <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Atlético 2:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaniepokojenie Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137438-zaniepokojenie-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 05 Mar 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa tygodnie temu był punktem odniesienia dzięki temu, co zrobił przeciwko City. Trzy mecze później, patrząc na jego występ przeciwko Atlético, nie ma po tym śladu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
