<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Nov 2024 13:30:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Khedira: Ancelotti jest naprawdę wyjątkowy, zawsze się o ciebie troszczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133800-khedira-ancelotti-jest-naprawde-wyjatkowy-zawsze-sie-o-ciebie-troszczy</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Sami Khedira udzielił wywiadu dla La Gazzetta dello Sport. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133799-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slavko Vinčić na Milan</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133798-slavko-vincic-na-milan</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia, który prowadził ostatni finał Ligi Mistrzów, znów będzie rozjemcą w trakcie meczu Realu Madryt. Dla Słoweńca będzie to dopiero drugi mecz z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Z zapałem szukamy zwycięstwa na wyjeździe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133788-mateo-z-zapalem-szukamy-zwyciestwa-na-wyjezdzie</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo udzielił wywiadu klubowym mediom przed spotkaniem z UCAM Murcia w Lidze Endesa. Przyznał, że jego drużyna z zapałem poszukuje pierwszego wyjazdowego zwycięstwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler zgasł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133796-gueler-zgasl</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich tygodniach Arda Güler całkowicie zgasł. Turecki zawodnik przestał otrzymywać szanse od Carlo Ancelottiego i w sześciu ostatnich meczach rozegrał zaledwie 25 minut. Pod coraz większym znakiem zapytania zaczyna stawać jego dalszy rozwój.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odbierz voucher na oglądanie Królewskich w Champions League</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133795-odbierz-voucher-na-ogladanie-krolewskich-w-champions-league</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133792-kartka-z-kalendarza-3-listopada</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy gol Viníciusa, wejście smoka w wykonaniu Nacho, decydujący gol Rodrygo i urodziny byłego bramkarza. Co działo się 3 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Królewscy obawiają się o kolano Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133794-relevo-krolewscy-obawiaja-sie-o-kolano-ruedigera</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki obrońca ma już na koncie 1 267 minut w tym sezonie i nie ma chwili oddechu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podejście numer siedem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133791-podejscie-numer-siedem</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z UCAM Murcia. Z ostatniego wyjazdu do Murcji Królewscy mają bardzo dobre wspomnienia, bo tam przypieczętowali zdobycie mistrzostwa Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Labirynt Viníciusa i jego przyszłość w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133787-labirynt-viniciusa-i-jego-przyszlosc-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozmowa przeprowadzona na kilka dni przed niepowodzeniem w walce o Złotą Piłkę pozostawiła wszystko w zawieszeniu, a Arabia Saudyjska czeka na rozwój sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Nie obchodzi mnie, czy ludzie mówią, że jestem lub nie jestem rozwiązaniem, liczy się to, że drużyna wygrywa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133790-camavinga-nie-obchodzi-mnie-czy-ludzie-mowia-ze-jestem-lub-nie-jestem-rozwiazaniem-liczy-sie-to-ze-druzyna-wygrywa</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>„Camavinga, od obozu dla uchodźców w Angoli do skromnego dzieciństwa we Francji, wykazał się niezwykłą zdolnością adaptacji. Teraz, mając kontuzje za sobą, stoi przed wyzwaniem stania się pomocnikiem, którego Real Madryt pilnie potrzebuje”, rozpoczyna swój reportaż Pablo De Llano Neira na łamach El País. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133793-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomoc dla powodzian i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
