<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Jan 2025 10:23:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Bruno leci z nami i zagra, Dennis potrzebuje więcej czasu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136334-mateo-bruno-leci-z-nami-i-zagra-dennis-potrzebuje-wiecej-czasu</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Monaco. Potwierdził, że debiut w koszulce Królewskich zaliczy Bruno. Dennis na swoją szansę ma poczekać do niedzieli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Espanyolem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136340-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-espanyolem-video</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim starciem z Espanyolem w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Oferty dla Rodrygo i Viníciusa? Chce tu grać wielu, nawet ci, których o to nie podejrzewacie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136346-ancelotti-oferty-dla-rodrygo-i-viniciusa-chce-tu-grac-wielu-nawet-ci-ktorych-o-to-nie-podejrzewacie</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 10:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Espanyolem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136332-kartka-z-kalendarza-31-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, trzech Polaków w Realu Madryt, wygrana z Numancią i rekord Raúla oraz transfer, który nie był wzmocnieniem. Co działo się 31 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do Księstwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136335-wyjazd-do-ksiestwa</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Monaco. Z drużyną do Księstwa poleciał Bruno Fernando, który ma dzisiaj zadebiutować. Dennis Smith Jr. na swoją szansę musi jeszcze poczekać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szewczenko: Carlo to wyjątkowy przyjaciel</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136344-szewczenko-carlo-to-wyjatkowy-przyjaciel</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 08:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Szewczenko udzielił wywiadu dla klubowej telewizji Realu Madryt przy okazji wczorajszej wizyty w Valdebebas na treningu Królewskich. Przedstawiamy wypowiedzi byłego napastnika, a obecnie prezesa Ukraińskiego Związku Piłki Nożnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real chce zmiany systemu sędziowskiego, który od dekad cuchnie na odległość”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136343-real-chce-zmiany-systemu-sedziowskiego-ktory-od-dekad-cuchnie-na-odleglosc</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 08:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Santiago Siguero, redaktor dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat systemu sędziowskiego. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espanyol nie lubi posiadać piłki i widać to po wynikach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136309-espanyol-nie-lubi-posiadac-pilki-i-widac-to-po-wynikach</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Papużek będzie gościć Real jako zespół, który w tym sezonie La Ligi najrzadziej posiada futbolówkę. Średnia to 39,45%, a w ostatnim meczu z Sevillą odsetek wynosił tylko 25,19%.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romero: Przy wsparciu kibiców postaramy się wygrać z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136314-romero-przy-wsparciu-kibicow-postaramy-sie-wygrac-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 07:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Romero udzielił wywiadu dla klubowej telewizju Espanyolu przed sobotnim meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy kompletne wypowiedzi defensora Papużek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius sam utrudnia sobie życie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136338-vinicius-sam-utrudnia-sobie-zycie</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 06:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik traci dystans do reszty napastników Realu Madryt przez nadmiar kartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo odrzucił latem oferty City, Liverpoolu, Chelsea i PSG, a teraz mówi „nie” Saudyjczykom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136337-rodrygo-odrzucil-latem-oferty-city-liverpoolu-chelsea-i-psg-a-teraz-mowi-nie-saudyjczykom</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 06:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk jasno dał do zrozumienia, że jest w pełni oddany Realowi Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś losowanie play-offów Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136331-dzis-losowanie-play-offow-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 06:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedwczoraj dobiegła końca faza ligowa Champions League. Dzisiaj dowiemy się, z kim Real Madryt będzie mierzyć się w meczu o awans do najlepszej szesnastki turnieju.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
