<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Sep 2025 11:17:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Czy Valverde pozostanie niezbędny dla Xabiego?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142730-czy-valverde-pozostanie-niezbedny-dla-xabiego</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat znaczenia Fede Valverde dla Xabiego Alonso. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niespodziewany número uno</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142726-niespodziewany-numero-uno</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy nabytek Realu ma na razie komplet minut w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Okdiario: Albert Soler dopuścił do przedawnienia w sprawie Negreiry po przejściu z Barcelony do Wyższej Rady Sportu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142732-okdiario-albert-soler-dopuscil-do-przedawnienia-w-sprawie-negreiry-po-przejsciu-z-barcelony-do-wyzszej-rady-sportu</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Były członek zarządu Barçy wiedział o płatnościach na rzecz Negreiry i zachował milczenie, będąc już dyrektorem generalnym Wyższej Rady Sportu, która czuwa nad prawidłowym funkcjonowaniem całego sportu w Hiszpanii. Na łamach Okdiario opisuje to Alejandro Peinado. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé wciąż nie do powstrzymania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142725-mbappe-wciaz-nie-do-powstrzymania</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 11:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w spotkaniu z Espanyolem znów trafił do siatki i w tym momencie ma na koncie siedem bramek w sześciu meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real przechodzi z lewej na prawą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142731-real-przechodzi-z-lewej-na-prawa</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół, który w sezonie 2024/25 przeciążał flankę Viníciusa (nawet do 70 procent ataków), teraz lepiej równoważy grę: częściej korzysta z prawego skrzydła i coraz bardziej opiera rozegranie na Mastantuono.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142729-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 2:0 z Espanyolem w La Lidze. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142727-kartka-z-kalendarza-21-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Sporo meczów i wiele debiutów – Francisco Pineda, Mariano García Remón i Raphaël Varane. Co działo się 21 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Upamecano marzy o grze dla Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142728-marca-upamecano-marzy-o-grze-dla-realu</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 08:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoperowi pozostaje niecały rok umowy z Bayernem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Bycie tutaj to najlepsze, co może się przytrafić człowiekowi pod względem piłkarskim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142722-asencio-bycie-tutaj-to-najlepsze-co-moze-sie-przytrafic-czlowiekowi-pod-wzgledem-pilkarskim</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Espanyolem. Przedstawiamy wypowiedzi stopera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sprawa Negreiry, niesprawiedliwość kary dla Huijsena, komitety wstydu i Javier Tebas – nieudany filmowiec – ze swoimi wiecznymi kazaniami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142709-sprawa-negreiry-niesprawiedliwosc-kary-dla-huijsena-komitety-wstydu-i-javier-tebas-nieudany-filmowiec-ze-swoimi-wiecznymi-kazaniami</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Maria García Caba przez jedenaście lat pracował jako prawnik La Ligi, niecałe dwa lata jako szef departamentu prawnego Realu Madryt, pięć lat jako dyrektor prawny Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, a teraz jest członkiem Komisji UEFA ds. Kontroli, Etyki i Dyscypliny. García Caba jest też profesorem uniwersyteckim i ma doświadczenie w sektorze prywatnym. Przedstawiamy jego pełny komentarz w sprawie ostatnich wydarzeń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Kiedy rywal zostawia ci mało miejsca, trzeba też uderzać z dystansu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142717-xabi-alonso-kiedy-rywal-zostawia-ci-malo-miejsca-trzeba-tez-uderzac-z-dystansu</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Espanyolem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142724-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 00:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
