<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Jul 2025 23:45:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141266-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana hiszpańskiego motocyklisty oraz letnie okienko transferowe w Realu i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Marvel trenuje z Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141263-as-marvel-trenuje-z-leganes</link>
        <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 21:49:00 GMT</pubDate>
        <description>22-letni stoper ma podpisać z Los Pepineros trzyletni kontrakt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Moretto: Real jeszcze nie zdecydował w sprawie Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141261-moretto-real-jeszcze-nie-zdecydowal-w-sprawie-ceballosa</link>
        <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Matteo Moretto to jeden z włoskich ekspertów na rynku transferowym. Tym razem we współpracy z Marcą podzielił się informacjami dotyczącymi Daniego Ceballosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Vini musi odzyskać swoją tożsamość”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141260-vini-musi-odzyskac-swoja-tozsamosc</link>
        <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomás Roncero, dziennikarz Asa, podzielił się swoją opinią na temat sytuacji Viníciusa. Przedstawiamy tłumaczenie tekstu Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Szefowie Deportivo La Coruña spotkali się z Lucasem Vázquezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141259-as-szefowie-deportivo-la-coruna-spotkali-sie-z-lucasem-vazquezem</link>
        <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik, który niedawno opuścił Real Madryt, w sobotę zjadł kolację w A Coruñi z Juanem Carlosem Escotetem, Massimo Benassim i Fernando Soriano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Od niedostatku do nadmiaru, czyli nowy „problem” w obronie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141258-marca-od-niedostatku-do-nadmiaru-czyli-nowy-problem-w-obronie</link>
        <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim sezonie Królewscy cierpieli z powodu braku dostępności nominalnych obrońców. Teraz problemem może być z kolei przesyt w tej formacji, ponieważ Xabi Alonso będzie musiał zarządzać aż 12 piłkarzami w defensywie. Każdy z nich chce grać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim odwiedził swój campus w Maladze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141257-brahim-odwiedzil-swoj-campus-w-maladze</link>
        <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Realu Madryt trenował z blisko 300 dziećmi, które zebrały się na boisku Tiro Pichón. W wydarzeniu wziął też udział Dean Huijsen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mendy myśli tylko o powrocie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141255-marca-mendy-mysli-tylko-o-powrocie</link>
        <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski obrońca dostał od klubu plan działania i chce wrócić do gry we wrześniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Powierzenie Gülerowi roli Modricia byłoby samobójstwem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141254-mijatovic-powierzenie-guelerowi-roli-modricia-byloby-samobojstwem</link>
        <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w studiu Cadena SER podczas nocnego programu El Larguero, w którym podzielił się swoimi spostrzeżeniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Equipe: Liverpool się nie poddaje w sprawie Konaté</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141253-l-equipe-liverpool-sie-nie-poddaje-w-sprawie-konate</link>
        <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski dziennik analizuje sytuację Ibrahimy Konaté, którym zainteresowany jest Real Madryt. Co z przyszłością obrońcy?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Powrót do rozmów w sprawie kontraktu Viníciusa w przyszłym roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141252-as-powrot-do-rozmow-w-sprawie-kontraktu-viniciusa-w-przyszlym-roku</link>
        <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Negocjacje pozostają w zawieszeniu od lutego, gdy klub dowiedział się, ile jego napastnik chciałby zarabiać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141250-kartka-z-kalendarza-20-lipca</link>
        <pubDate>Sun, 20 Jul 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz drugiej ery Florentino Péreza, w którym debiutowali Cristiano Ronaldo czy Karim Benzema, a także prezentacje dwóch zawodników. Co działo się 20 lipca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
