<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Sep 2024 21:38:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kylian Mbappé MVP meczu z Betisem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132158-kylian-mbappe-mvp-meczu-z-betisem</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz dwukrotnie trafił do siatki i przesądził o zwycięstwie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Betisem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132157-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-betisem</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 23:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zachwytu, ale z trzema punktami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132156-bez-zachwytu-ale-z-trzema-punktami</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 4. kolejki La Ligi Real Madryt wygrał z Betisem 2:0 po dwóch golach Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Betis: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132155-real-madryt-betis-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w starciu o ligowe punkty. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:30 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti ma pracę domową do odrobienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132153-ancelotti-ma-prace-domowa-do-odrobienia</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski trener dokonał autokrytyki na Estadio de Gran Canaria, dostrzegając, że drużyna powiela błędy, które popełniła w pierwszym meczu z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wygrywają w ostatnim sparingu przed ligą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132154-krolewskie-wygrywaja-w-ostatnim-sparingu-przed-liga</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim meczu kontrolnym przed startem sezonu ligowego piłkarki Realu Madryt pokonały w Abegondo Deportivo La Coruña 2:0. Bramki dla Królewskich zdobyły Eva Navarro i Oihane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koniec przygody Varane'a w Como?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132152-koniec-przygody-varanea-w-como</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 14:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy nabytek Como został wyrejestrowany z listy zawodników uprawnionych do gry w Serie A. We Włoszech mówi się, że były piłkarz Królewskich może rozwiązać kontrakt z klubem, a nawet… zakończyć karierę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pogromca rywali i owoców morza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132147-pogromca-rywali-i-owocow-morza</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Lokal La Tropical znajdował się pod adresem calle de Alcalá 23, tuż przy stacji metra Sevilla, która od 1923 roku łączyła Puerta del Sol z Las Ventas. Bar będący następcą Monopolu stał się ważnym ośrodkiem ówczesnego życia towarzyskiego mieszkańców stolicy. Przybytek reklamował się najzimniejszym piwem z idealną pianą i najświeższymi owocami morza. Jego progi przekraczali aktorzy, pisarze, dziennikarze, toreadorzy, czy… piłkarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W poszukiwaniu porozumienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132150-w-poszukiwaniu-porozumienia</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Ten, kto oczekiwał, że współpraca Viniciusa z Mbappé będzie funkcjonować od pierwszego dnia, z czasem zrozumiał, iż to wcale nie takie proste, jak mogłoby się wydawać. Obaj niewątpliwie należą do światowej czołówki ofensywnych zawodników, ale w obecnych warunkach nie zdążyli jeszcze znaleźć nici porozumienia na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132151-lunin-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W Lidze Narodów Ukraina trafiła do jednej grupy z Albanią, Czechami i Gruzją. Z pierwszymi dwoma rywalami zmierzy się już w najbliższych dniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wysypał się transfer Ceballosa do Betisu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132149-jak-wysypal-sie-transfer-ceballosa-do-betisu</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Starcia Realu Madryt z Betisem zawsze są wyjątkowe dla Daniego Ceballosa. Nie inaczej będzie tym razem. Zwłaszcza po zakończonym okienku transferowym, podczas którego pomocnik znów był bliski powrotu i po raz kolejny się nie udało. Dziennikarze Relevo zdradzają kulisy powodów, dla których rozgrywający realizację swoich planów musi przełożyć jeszcze o co najmniej pół roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 5. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132148-terminarz-5-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 5. kolejki, w której Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
