<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Apr 2025 07:53:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Finał warty dwa tytuły</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138966-final-warty-dwa-tytuly</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiejszy finał Copa del Rey będzie miał swoje konsekwencje w La Lidze. W tym sezonie wszystkie cztery Klasyki są decydujące w kontekście zdobycia trzech różnych tytułów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wygrana Realu w finale może zmienić dynamikę sezonu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138965-wygrana-realu-w-finale-moze-zmienic-dynamike-sezonu</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 09:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W historii futbolu było tylko 22 graczy, którzy grali zarówno w Realu Madryt, jak i Barcelonie. Dwóch z nich, Luis Milla i Miquel Soler, udzielili wspólnego wywiadu dziennikowi AS przed dzisiejszym Klasykiem w Pucharze Króla. Przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wystawili takiego sędziego VAR, bo jak będzie jakiś bajzel, to zostają mu 3 mecze do końca kariery”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138957-wystawili-takiego-sedziego-var-bo-jak-bedzie-jakis-bajzel-to-zostaja-mu-3-mecze-do-konca-kariery</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest oburzony słowami sędziego VAR wypowiedzianymi przed finałem Pucharu Króla. Kibice Królewskich na portalach społecznościowych dodają do tego tematu wypowiedzi innego byłego arbitra z tego tygodnia, które rzucają dodatkowe światło na postać arbitra VAR dzisiejszego finału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Florentino Pérez doprowadza Real Madryt do skrajnej sytuacji?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138963-czy-florentino-perez-doprowadza-real-madryt-do-skrajnej-sytuacji</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt ma otwartych kilka frontów – zarówno z organizacjami krajowymi, takimi jak La Liga czy Komitet Techniczny Arbitrów, jak i z międzynarodowymi, na czele z UEFA oraz mediami, takimi jak France Football, stwierdza Daniel Domínguez na łamach Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético znowu atakuje: „Dość plamienia wizerunku hiszpańskiego futbolu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138958-atletico-znowu-atakuje-dosc-plamienia-wizerunku-hiszpanskiego-futbolu</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi przy swoich skargach na europejskie sędziowanie wrócili do apeli o szacunek dla arbitrów w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niespodziewany finał Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138962-niespodziewany-final-asencio</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzy lata temu stoper wygrywał już Copa del Rey, ale była to edycja młodzieżowa, w której triumfował z Juvenilem A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Fede od kilku tygodni gra na lekach przeciwbólowych i z kontuzją kostki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138961-relevo-fede-od-kilku-tygodni-gra-na-lekach-przeciwbolowych-i-z-kontuzja-kostki</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk od kilku tygodni gra z problemami w kostce, ale na La Cartuja spodziewany jest w podstawowym składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Wszyscy musimy dbać o arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138948-flick-wszyscy-musimy-dbac-o-arbitrow</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony, Hansi Flick, stawił się na konferencji prasowej przed finałem Copa del Rey z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi niemieckiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Klubowy Mundial będzie dla nas wielkim doświadczeniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138943-butragueno-klubowy-mundial-bedzie-dla-nas-wielkim-doswiadczeniem</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W klubowym sklepie na Santiago Bernabéu można było doświadczyć dziś nie lada atrakcji. Wyeksponowano w nim bowiem trofeum dla zdobywcy Klubowego Mistrzostwa Świata. Gdyby tego było mało, zgromadzonych fanów swoją obecnością zaszczycił nie kto inny niż on, Don Emilio Butragueño. Legendarny Sęp skorzystał rzecz jasna z okazji i podzielił się kilkoma przemyśleniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki z 7 golami w derbach [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138959-pilkarki-z-7-golami-w-derbach-video</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarki wygrały derbowy mecz i doskoczyły do liderującej Barcelony, która rozegra swój mecz po rewanżowym półfinale Ligi Mistrzyń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzeci z rzędu spadek z La Ligi Realu Valladolid Ronaldo Nazário</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138960-trzeci-z-rzedu-spadek-z-la-ligi-realu-valladolid-ronaldo-nazario</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Valladolid żegna się z Primera División trzeci raz w ciągu pięciu ostatnich lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzień, w którym Toshack zrównał swój zespół z ziemią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138940-dzien-w-ktorym-toshack-zrownal-swoj-zespol-z-ziemia</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 07:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś MARCA zaprasza czytelników do powrotu do wydarzeń sprzed ponad trzech dekad. Największy dziennik sportowy w Hiszpanii przypomina legendarną tyradę Johna Toshacka, w której trener totalnie przejechał się po swoich piłkarzach po przegranym finale Pucharu Króla z Barceloną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
