<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2024 15:54:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelottina się sprawdza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133549-ancelottina-sie-sprawdza</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zdecydowaną większość bramek zdobywa po przerwie. Królewscy mają obecnie na koncie aż 26 goli w drugich połowach i zaledwie 5 w pierwszych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wzloty i upadki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133547-wzloty-i-upadki</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu Madryt przechodzi proces adaptacji do elity w Puceli, gdzie na przemian popełnia błędy i zbiera dobre noty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja i La Liga wiedziały o Negreirze już w 2018 roku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133546-federacja-i-la-liga-wiedzialy-o-negreirze-juz-w-2018-roku</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezesi Federacji, La Ligi i Komitetu Arbitrów w 2018 roku podpisali specjalny dokument dotyczący podziału środków dla sędziów. Zawarli w nim specjalne paragrafy dotyczące korupcji. Libertad Digital stwierdza, że wygląda to jak zapisy antyNegreira i już wtedy liderzy hiszpańskiego futbolu mogli zdawać sobie sprawę ze skandalu, jaki został odkryty przez opinię publiczną dopiero 5 lat później.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy rozpoczęli przygotowania do Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133544-krolewscy-rozpoczeli-przygotowania-do-klasyku</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Klasyczny cud na cztery dni przed Klasykiem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133545-klasyczny-cud-na-cztery-dni-przed-klasykiem</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Realu Madryt z Borussią Dortmund. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Şahin: To bardzo boli, ponieważ mogliśmy coś osiągnąć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133534-sahin-to-bardzo-boli-poniewaz-moglismy-cos-osiagnac</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Nuri Şahin spotkał się z dziennikarzami na konferencji prasowej oraz udzielał wypowiedzi dla niemieckich mediów po przegranym 2:5 meczu z Realem Madryt na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Borussii Dortmund.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Warszawa ubiega się o organizację finału Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133543-oficjalnie-warszawa-ubiega-sie-o-organizacje-finalu-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W Madrycie może zaś odbyć się finał Ligi Mistrzów, ale nie na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lukeba przedłużył kontrakt z Lipskiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133542-oficjalnie-lukeba-przedluzyl-kontrakt-z-lipskiem</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>O zainteresowaniu tym piłkarzem informowano już przed kontuzją Daniego Carvajala. Teraz jego sytuacja kontraktowa znacząco się zmieniła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Rodrygo wypada z Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133541-media-rodrygo-wypada-z-klasyku</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Wstępne badania przeprowadzone dziś rano w Valdebebas, potwierdziły, że Brazylijczyk doznał kontuzji mięśniowej w tylnej części prawego uda i z pewnością nie wystąpi w sobotnim meczu z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Thibaut Courtois kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133540-oficjalnie-thibaut-courtois-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 12:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg doznał urazu we wczorajszym meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Borussią Dortmund</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133537-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-borussia-dortmund</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Borussią Dortmund 5:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé poczuł już, czym jest Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133539-mbappe-poczul-juz-czym-jest-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz reaguje w drugiej połowie i przeżywa swoją pierwszą magiczną europejską noc</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
