<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Dec 2024 16:54:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Courtois nigdy nie pęka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134918-courtois-nigdy-nie-peka</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Courtois jest zawsze na posterunku. Nawet jeśli drużyna uwypukla swe niedoskonałości, Belg wychodzi z tego bez szwanku. Thibaut zalicza kolejny sezon, w którym wyczynia cuda, wychwala bramkarza Królewskich AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Tak, kontuzje to wymówki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134917-guardiola-tak-kontuzje-to-wymowki</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola i jego Manchester City w ostatnich 10 meczach zaliczyli bilans 1 wygranej, 2 remisów i 7 porażek. Obywatele zmagają się z plagą kontuzji podobną do problemów Realu Madryt. Przedstawiamy podejście Katalończyka do tej sytuacji, którą w stopniu zdrowotnym na pewno można przyrównać do tej Królewskich. Wypowiedzi pochodzą z jego konferencji prasowej przed niedzielnymi derbami Manchesteru.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé zmaga się z objawami infekcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134916-mbappe-zmaga-sie-z-objawami-infekcji</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuza zabrakło dzisiaj w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mroczne oblicze Pucharu Króla i zaginione pieniądze po meczu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134895-mroczne-oblicze-pucharu-krola-i-zaginione-pieniadze-po-meczu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Arandina, klub grający w Tercera RFEF, nie osiągnęła oczekiwanej stabilizacji finansowej po awansie przez kilka rund w ubiegłym roku i meczu z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy zjedli świąteczny obiad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134915-krolewscy-zjedli-swiateczny-obiad</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes spotkał się dzisiaj z piłkarzami, koszykarzami i piłkarkami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdy skandal dopingowy dotknął Real, dwaj piłkarze mieli pozytywne wyniki testów, a lekarz stracił pracę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134898-gdy-skandal-dopingowy-dotknal-real-dwaj-pilkarze-mieli-pozytywne-wyniki-testow-a-lekarz-stracil-prace</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Doktor José María Neyra podał Ripped Fuel Daniemu Garcíi Larze i Paco Sanzowi, wówczas zawodnikom Castilli. Sprawa, od której dziś mija 30 lat, została zamknięta bez sankcji dla piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na czym polega sekret poprawy formy Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134913-na-czym-polega-sekret-poprawy-formy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy tacy jak Brahim, Ceballos, Fran García, Rodrygo, Asencio, Modrić i Güler domagali się ważniejszej roli i większej liczby minut, a kiedy już to otrzymali, pokazali Carlo Ancelottiemu, że muszą grać regularnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134911-kadra-na-rayo</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Rayo Vallecano bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 22 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134909-ostatni-trening-przed-rayo</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Polska z Hiszpanią lub Holandią w eliminacjach do Mistrzostw Świata 2026</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134910-polska-z-hiszpania-lub-holandia-w-eliminacjach-do-mistrzostw-swiata-2026</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozlosowano grupy w strefie UEFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espino: Ten mecz to święto dla całej dzielnicy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134887-espino-ten-mecz-to-swieto-dla-calej-dzielnicy</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Rayo Vallecano, Pacha Espino, podzielił się swoimi odczuciami przed zbliżającym się meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dla agencji EFE.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Najważniejsze jest to, co przed nami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134908-bellingham-najwazniejsze-jest-to-co-przed-nami</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham został wybrany najlepszym piłkarzem ubiegłego miesiąca w Realu Madryt i dziś w Valdebebas odebrał specjalną nagrodę od sponsora klubu, browaru Mahou. Z tej okazji Anglik udzielił wypowiedzi dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
