<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Sep 2024 15:41:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tebas: To rezultat pracy, którą prowadzimy od lat, aby wyeliminować nienawiść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132817-tebas-to-rezultat-pracy-ktora-prowadzimy-od-lat-aby-wyeliminowac-nienawisc</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas odniósł się do dzisiejszego wyroku sądu i poniekąd przypisał zasługi sobie i La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos zagra w Afryce?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132820-sergio-ramos-zagra-w-afryce</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Egipski agent piłkarski poinformował, że Sergio Ramos za pośrednictwem swojego agenta prowadzi negocjacje z Zamalekiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Opóźnienie głosowania sugeruje pierwsze zwycięstwo prawne City nad Premier League</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132818-opoznienie-glosowania-sugeruje-pierwsze-zwyciestwo-prawne-city-nad-premier-league</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 16:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Wycofanie ligowego głosowania w ostatniej chwili wskazuje, że Manchester City odniósł przynajmniej częściowy sukces w próbie zmiany zasad dotyczących umów sponsorskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Sexta: Laporta oburzony podwójnymi standardami sędziowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132809-la-sexta-laporta-oburzony-podwojnymi-standardami-sedziowania</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W programie Jugones w telewizji La Sexta poinformowano, że prezes Barcelony jest oburzony podwójnymi standardami sędziowania na korzyść Realu Madryt. Podobne nastawienie panuje w katalońskich mediach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Paz błyszczy w Como</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132816-nico-paz-blyszczy-w-como</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają opcję odkupu i zapewnione 50% kwoty kolejnego transferu argentyńskiego pomocnika, który opuścił Valdebebas tego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo nigdy się nie poddaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132815-vallejo-nigdy-sie-nie-poddaje</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca cieszy się, że znów poczuł miłość i wsparcie fanów na Bernabéu. Zagrał dla Realu po 541 dniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Decydujące starcie o Ligę Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132814-decydujace-starcie-o-lige-mistrzyn</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 14:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś o godzinie 20:00 piłkarki Realu Madryt podejmą Sporting CP w rewanżowym meczu drugiej rundy kwalifikacji do fazy grupowej Ligi Mistrzyń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Wyrok skazujący za rasistowskie obrażanie Viníciusa i Chukwueze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132813-oficjalnie-wyrok-skazujacy-za-rasistowskie-obrazanie-viniciusa-i-chukwueze</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt opublikował oficjalny komunikat w sprawie wyroku skazującego w sprawie obrażania Viníciusa Júniora na tle rasistowskim. Przedstawiamy jego pełny tekst.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Busquets Ferrer na derby Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132811-busquets-ferrer-na-derby-madrytu</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>30-latek z Majorki poprowadzi niedzielny mecz Atlético Madryt z Realem Madryt. Będzie to dla niego trzeci mecz Królewskich. Sędzią VAR będzie Javier Iglesias Villanueva.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga przez część zajęć trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132810-camavinga-przez-czesc-zajec-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do derbów Madrytu. Razem z drużyną nie trenowało w ogóle czterech graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA znacząco zwiększa wypłaty w ramach funduszu solidarnościowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132808-uefa-znaczaco-zwieksza-wyplaty-w-ramach-funduszu-solidarnosciowego</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja ogłosiła zwiększenie wypłat solidarnościowych dla klubów niegrających w jej pucharach. Kwota jest znacząco większa, ale ciągle nie dorównuje tej deklarowanej przez potencjalną Superligę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick przyznaje się do błędu, który „nie powtórzy się ponownie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132807-endrick-przyznaje-sie-do-bledu-ktory-nie-powtorzy-sie-ponownie</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wie, że popełnił błąd i niepotrzebnie zaryzykował otrzymanie czerwonej kartki. Obiecuje poprawę i że nie znajdzie się więcej w podobnej sytuacji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
