<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Feb 2026 07:56:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Prokuratura żąda roku więzienia za gesty rasistowskie wobec Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146863-oficjalnie-prokuratura-zada-roku-wiezienia-za-gesty-rasistowskie-wobec-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Regionalny oddział prokuratury potwierdził skierowanie wniosku o ukaranie kibica Oviedo, który dopuścił się rasizmu przeciwko graczowi Królewskich w sierpniowym meczu obu ekip.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Przyszłość Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146871-glos-kibica-przyszlosc-camavingi</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>To cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mbappé zarobił w PSG 320 milionów euro w ciągu dwóch ostatnich lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146862-oficjalnie-mbappe-zarobil-w-psg-320-milionow-euro-w-ciagu-dwoch-ostatnich-lat</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Paryżanie potwierdzili w komunikacie prasowym oraz poprzez swoje działania, że zaakceptowali wyrok sądu pracy i zamknęli temat sporu z piłkarzem Realu Madryt. W całym artykule podawane kwoty są w wartościach brutto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zupełnie inne życie Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146866-zupelnie-inne-zycie-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Telewizja Movistar+ przed spotkaniem Ligi Mistrzów z Benficą zestawiła osiągnięcia Brazylijczyka z dwoma trenerami, którzy prowadzili go w klubie w tym sezonie. Przedstawiamy aktualizację tego zestawienia po tym meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146870-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 00:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa wygranej Realu Madryt i sytuacja Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj losowanie 1/8 finału Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146868-dzisiaj-losowanie-1-8-finalu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj w południe odbędzie się losowanie pełnej drabinki Ligi Mistrzów. Real Madryt może trafić na jednego z tylko dwóch rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Gwizdy na mnie? Spodziewałem się tego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146869-scariolo-gwizdy-na-mnie-spodziewalem-sie-tego</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 23:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej po zwycięstwie z Bayernem Monachium. Mówił o tym, że podobała mu się reakcja zespołu i odniósł się do gwizdów, które pojawiły się przed spotkaniem, gdy spiker wymawiał nazwisko trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewne i spokojne zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146867-pewne-i-spokojne-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 23:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Euroligi Real Madryt wygrał z Bayernem Monachium i umocnił swoją pozycję w czołowej czwórce. MVP spotkania został Mario Hezonja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Benfica zaprzecza, że Prestianni przyznał się do winy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146861-oficjalnie-benfica-zaprzecza-ze-prestianni-przyznal-sie-do-winy</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 20:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Benfica zdementowała tabloidowe informacje mówiące o przyznaniu się jej zawodnika do winy w sprawie incydentu rasistowskiego. Przedstawiamy komunikat Portugalczyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Kto ma kierować nowym Finansowym Fair Play? PSG? Al-Khelaïfi? To brzmi jak żart</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146860-tebas-kto-ma-kierowac-nowym-finansowym-fair-play-psg-al-khelaifi-to-brzmi-jak-zart</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas kolejny raz wziął udział w Business Football Summit organizowanym przez Financial Times. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi z tego spotkania w Londynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: Vinícius nie musi niczego nikomu udowadniać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146859-trent-vinicius-nie-musi-niczego-nikomu-udowadniac</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold udzielił wywiadu TNT Sports po meczu Ligi Mistrzów z Benficą. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Realu Madryt z tej rozmowy na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Frenkie de Jong kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146857-oficjalnie-frenkie-de-jong-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne osłabienie w szeregach rywala, z którym Real Madryt walczy o mistrzostwo Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
