<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Apr 2025 14:20:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Güler odmieni przyszłość środka pola?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139017-gueler-odmieni-przyszlosc-srodka-pola</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 16:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przez cały sezon grzeszył brakiem kontroli. Plan klubu zakładał zastąpienie Kroosa i Modricia bardziej fizycznymi graczami, co jednak nie przyniosło pożądanych efektów. Nieoczekiwanie pojawił się jednak ktoś, kto przejawia ewidentne zdolności do dyrygowania środkiem pola. Mowa o Ardzie Gülerze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musa był kluczowy, dzięki niemu przełamaliśmy ten mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139016-mateo-musa-byl-kluczowy-dzieki-niemu-przelamalismy-ten-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 16:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Gironą. Mówił o tym, że to jest wygrana całego zespołu, chociaż osobno wyróżnił Musę, który prezentował bardzo wysoką skuteczność na obwodzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Lucas i Bellingham mogą pauzować przez dwa mecze Pucharu Króla, ale gorsza kara czeka Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139015-cope-lucas-i-bellingham-moga-pauzowac-przez-dwa-mecze-pucharu-krola-ale-gorsza-kara-czeka-ruedigera</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 15:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec najpewniej będzie zawieszony też w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Siedemnaste zwycięstwo z rzędu w lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139014-siedemnaste-zwyciestwo-z-rzedu-w-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał na wyjeździe Gironę. Królewscy powiększyli dzięki temu przewagę nad Valencią, która po emocjonującym spotkaniu i dwóch dogrywkach uległa Baskonii 125:128.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gavi świętował wygraną z flagą „Gavi lub ołów antimadridistas”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139013-gavi-swietowal-wygrana-z-flaga-gavi-lub-olow-antimadridistas</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalońskie media rozpływają się nad „intensywnym” sposobem świętowania Gaviego po zdobyciu Pucharu Króla. Zwracają też uwagę na brzydki gest Jude'a Bellinghama przy szpalerze wykonanym przez graczy Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza porażka Castilli w tym roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139012-pierwsza-porazka-castilli-w-tym-roku</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla przerwała swoją passę meczów bez porażki, przegrywając z Ceutą 0:1. Ten wynik praktycznie wyklucza Królewskich z dalszej walki o awans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fani Barcelony po analizie VAR-u i braku karnego: „Florentino, ty sk***ysynu!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139011-fani-barcelony-po-analizie-var-u-i-braku-karnego-florentino-ty-sk-ysynu</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Po nieprzyznaniu rzutu karnego dla Barcelony w ostatniej akcji meczu, kibice tej drużyny zaczęli rzucać wyzwiskami w stronę Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Klopp powiedział mi, że marzy o byciu selekcjonerem reprezentacji Niemiec i trenerem Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139010-klopp-powiedzial-mi-ze-marzy-o-byciu-selekcjonerem-reprezentacji-niemiec-i-trenerem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Miroslav Tanjga, trener serbskiej Vojvodiny i przyjaciel Jürgena Kloppa, udzielił wywiadu portalowi Mozzart Sport, w którym między innymi ujawnił, iż celem byłego szkoleniowca Liverpoolu jest poprowadzenie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Mentalność moich graczy jest fantastyczna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139009-flick-mentalnosc-moich-graczy-jest-fantastyczna</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick wziął udział w konferencji prasowej po wygranym finale Pucharu Króla. Poniżej przedstawiamy komplet wypowiedzi szkoleniowca Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Van der Vaart: Czasami Rüdiger jest miłym gościem, a czasami idiotą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139008-van-der-vaart-czasami-ruediger-jest-milym-gosciem-a-czasami-idiota</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik Realu Madryt na antenie holenderskiego Ziggo Sport skomentował zachowanie Rüdigera oraz sytuację Carlo Ancelotttiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Świętują nasze porażki, jakbyśmy już nigdy mieli nie wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139007-tchouameni-swietuja-nasze-porazki-jakbysmy-juz-nigdy-mieli-nie-wygrac</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszej porażce z Barceloną Aurélien Tchouaméni opublikował krótką wiadomość w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139006-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sun, 27 Apr 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał w finale Pucharu Króla z Barcelojną 2:3. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
