<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Apr 2025 06:35:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dr Ripoll: Kontuzja Camavingi jest poważna, ale prognozy są bardzo dobre</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138910-dr-ripoll-kontuzja-camavingi-jest-powazna-ale-prognozy-sa-bardzo-dobre</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 08:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedro Luis Ripoll to członek Komisji Medycznej Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej oraz właściciel centrum medycznego Ripoll y De Prado, które posiada licencję FIFA. Przedstawiamy jego komentarze na temat poważnej kontuzji Eduardo Camavingi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Keylor Navas: Gdyby to Florentino do mnie zadzwonił, to popłynąłbym do niego wpław</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138916-keylor-navas-gdyby-to-florentino-do-mnie-zadzwonil-to-poplynalbym-do-niego-wplaw</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 08:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Keylor Navas udzielił wywiadu w programie El Larguero na antenie Cadena SER. Przedstawiamy pełny zapis rozmowy z byłym bramkarzem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koeman: Ancelotti nie jest winny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138914-koeman-ancelotti-nie-jest-winny</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Ronald Koeman udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy jego najważniejsze fragmenty dotyczące sobotniego finału Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Pytam ludzi futbolu: czy sędzia wyrzuciłby Raphinhę lub Viníciusa za taką akcję?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138911-pytam-ludzi-futbolu-czy-sedzia-wyrzucilby-raphinhe-lub-viniciusa-za-taka-akcje</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Sevilli porównał sytuację swojego gracza do gwiazd Realu Madryt i Barcelony w kontekście kontrowersyjnej decyzji sędziego z czwartkowego meczu La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RMTV: Finał posędziuje specjalista od wypaczania wyników i Klasyków [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138907-rmtv-final-posedziuje-specjalista-od-wypaczania-wynikow-i-klasykow-video</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała specjalny materiał na temat sędziego głównego i sędziego VAR sobotniego finału Pucharu Króla z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138913-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do finału Pucharu Króla to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x28: Projekt na przyszłość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138906-podcast-6x28-projekt-na-przyszlosc</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 21:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym przede wszystkim rozmawiamy o możliwych zmianach w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Finałowa logistyka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138905-finalowa-logistyka</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 21:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Już w sobotę Real Madryt zmierzy się w finale Pucharu Króla z Barceloną. Jak wygląda plan przygotowań Królewskich od strony logistycznej?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé to człowiek finałów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138903-mbappe-to-czlowiek-finalow</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zdobył dla Królewskich trzy gole w trzech meczach o trofeum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Fran García zagra o swoją przyszłość w finale Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138902-relevo-fran-garcia-zagra-o-swoja-przyszlosc-w-finale-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Pozostanie lewego obrońcy na Santiago Bernabéu nie jest pewne, ale dobry występ w finale Pucharu Króla może odmienić jego los.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: UEFA może wprowadzić trzy istotne zmiany już w najbliższej edycji Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138901-bild-uefa-moze-wprowadzic-trzy-istotne-zmiany-juz-w-najblizszej-edycji-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Od razu rzuty karne, przywilej rewanżu u siebie i „ochrona kraju”…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Real odwoła się od kartki Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138900-mundo-deportivo-real-odwola-sie-od-kartki-tchouameniego</link>
        <pubDate>Thu, 24 Apr 2025 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński dziennik przekazuje, że Królewscy odwołają się od żółtej kartki Tchouaméniego obejrzanej we wczorajszym meczu z Getafe. Dla pomocnika było to czwarte napomnienie w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
