<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Jan 2026 07:28:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS i MARCA zgodnie: Czas na powrót Franco Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145386-as-i-marca-zgodnie-czas-na-powrot-franco-mastantuono</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk poprzedni rok kończył mocno osłabiony pubalgią i stracił swoje miejsce w zespole Xabiego Alonso. Madryckie dzienniki zgodnie stwierdzają, że teraz ponownie musi nadejść jego czas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Zastępca Kyliana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145385-glos-kibica-zastepca-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy tygodnie czy powrót już na Superpuchar – sprzeczne informacje ws. kontuzji Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145381-trzy-tygodnie-czy-powrot-juz-na-superpuchar-sprzeczne-informacje-ws-kontuzji-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuskie i hiszpańskie media cały czas przekazują zupełnie inny obraz kontuzji napastnika Królewskich. Na razie w Madrycie utrzymują, że w następnym tygodniu 27-latek poleci z zespołem na Superpuchar Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145384-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Derby Barcelony to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielka remontada na początek roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145382-wielka-remontada-na-poczatek-roku</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 23:22:00 GMT</pubDate>
        <description>W 19. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał Dubaj. Królewscy rozegrali fatalną drugą kwartę, ale dzięki rewelacyjnej grze zespołowej podnieśli się w wielkim stylu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Kataloński sędzia na derby Barcelony? Wyrazy wsparcia dla Espanyolu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145380-katalonski-sedzia-na-derby-barcelony-wyrazy-wsparcia-dla-espanyolu</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Obsada sędziowska na mecz głównego rywala Królewskich w walce o mistrzostwo wzbudziła wiele kontrowersji. Sytuację skomentowali nie tylko rywale Barcelony, ale także Real Madrid TV.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim w najlepszej jedenastce fazy grupowej Pucharu Narodów Afryki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145379-brahim-w-najlepszej-jedenastce-fazy-grupowej-pucharu-narodow-afryki</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Królewskich na razie jest współliderem klasyfikacji strzelców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 18. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145376-telewizyjny-terminarz-18-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś rozpocznie się 18. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra w niedzielę u siebie z Betisem. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Moretto: Transfer Smita przekroczy 50 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145378-moretto-transfer-smita-przekroczy-50-milionow-euro</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Matteo Moretto to jeden z najbardziej znanych dziennikarzy transferowych. Włoch na antenie Radio MARCA skomentował między innymi nazwiska łączone z Realem Madryt. Przedstawiamy jego dzisiejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roberto Carlos wyszedł ze szpitala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145377-roberto-carlos-wyszedl-ze-szpitala</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk poinformował, że zakończył pobyt w szpitalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Endrick nie zagra z Monaco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145375-oficjalnie-endrick-nie-zagra-z-monaco</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Lyonu potwierdził, że gracz Królewskich w ten weekend jeszcze nie zadebiutuje na wypożyczeniu w nowym zespole. Ta szansa nadejdzie dopiero w następnym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Specjalna książka o historii Realu kosztuje 6 tysięcy euro [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145334-specjalna-ksiazka-o-historii-realu-kosztuje-6-tysiecy-euro-video</link>
        <pubDate>Fri, 02 Jan 2026 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W listopadzie Real Madryt zaprezentował specjalny album kolekcjonerski ze swoją historią. Teraz publicznie poznaliśmy jego cenę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
