<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Mar 2024 14:38:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nie żyje Manuel Ruiz de Lopera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128280-nie-zyje-manuel-ruiz-de-lopera</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny prezes Betisu zmarł w wieku 79 lat. Królewscy złożyli kondolencje jego rodzinie, bliskim i całej społeczności Betisu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Palencia pokonana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128284-palencia-pokonana</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>W 26. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał na wyjeździe Palencię i utrzymał przewagę dwóch zwycięstw nad Unicają. Beniaminek postawił się Królewskim w ostatniej kwarcie i był bliski odrobienia dużej straty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>James ma coś do udowodnienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128259-james-ma-cos-do-udowodnienia</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawie 13 lat po debiucie w reprezentacji James Rodríguez chce wciąż stanowić ważny element drużyny narodowej. Były piłkarz Realu Madryt zamierza się odkuć i wsiąść do odjeżdżającego pociągu, który może okazać się tym ostatnim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt nie narzuca na młodych graczy niepotrzebnej presji”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128244-real-madryt-nie-narzuca-na-mlodych-graczy-niepotrzebnej-presji</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Ismael García pracuje jako drugi trener w Galatasaray. Hiszpan skomentował dla dziennika MARCA sytuację Ardy Gülera z perspektywy Turcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaufany człowiek Guardioli, który podziwiał Casillasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128078-zaufany-czlowiek-guardioli-ktory-podziwial-casillasa</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City podejdzie do starcia z Realem Madryt z istotną zmianą w wyjściowej jedenastce. W obliczu kontuzji Edersona, który wypada z gry na cztery tygodnie, między słupki wskoczy Stefan Ortega. 31-latek wystąpi z pewnością przynajmniej w pierwszym starciu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128279-kartka-z-kalendarza-24-marca</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana z Monaco, która nie zwiastowała nadchodzącej katastrofy, pierwszy hat-trick Sępa, urodziny pierwszego syna Zidane'a, który nie pójdzie śladami ojca, a także ligowy debiut Jesé, gdy na ławce Realu zasiadał… Aitor Karanka. Co działo się 24 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Za nami bardzo produktywne dwa tygodnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128266-mateo-za-nami-bardzo-produktywne-dwa-tygodnie</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo rozmawiał z klubowymi mediami na temat ligowego spotkania z Palencią. Zwracał uwagę na to, że rywale znacznie się poprawili pod wodzą nowego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koniec serii wyjazdowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128267-koniec-serii-wyjazdowej</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W 26. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Palencią. To spotkanie zakończy serię meczów wyjazdowych i w przyszłym tygodniu Królewscy wrócą do WiZink Center.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: City? Musimy pokazać, dlaczego jesteśmy Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128250-valverde-city-musimy-pokazac-dlaczego-jestesmy-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde wyszedł do dziennikarzy na zgrupowaniu reprezentacji Urugwaju. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jakiego domu w Madrycie może szukać Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128268-jakiego-domu-w-madrycie-moze-szukac-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Otoczenie gracza skontaktowało się już z co najmniej jedną agencją w celu wyboru ekskluzywnego domu na osiedlu takim jak La Finca czy La Moraleja.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
