<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Nov 2024 17:53:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nadal opieram się na taktykach, które stosował Sacchi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133999-ancelotti-nadal-opieram-sie-na-taktykach-ktore-stosowal-sacchi</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Magazyn France Football przeprowadził kilka tygodni temu obszerną rozmowę z Carlo Ancelottim, w której Włoch podsumował swoją dotychczasową karierę i opowiedział o metodach pracy. Wywiad jest długi, dlatego podzieliliśmy go na trzy części.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sytuacja medyczna Realu Madryt po meczu z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134006-sytuacja-medyczna-realu-madryt-po-meczu-z-osasuna</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mecz z Osasuną zakończyli z 7 piłkarzami na liście kontuzjowanych. Część z nich nie będzie dostępnych dla Carlo Ancelottiego przez długi czas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Zachowaliśmy zimną krew w końcówce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134005-mateo-zachowalismy-zimna-krew-w-koncowce</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrane spotkanie z Gran Canarią. Podkreślił, że to był bardzo zacięty mecz i docenił występy Campazzo oraz Abalde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo po zaciętym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134004-zwyciestwo-po-zacietym-meczu</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Gran Canarię. Znakomity występ zaliczył Facundo Campazzo, a samo spotkanie było bardzo wyrównane niemal do samego końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Zimowe transfery obowiązkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134003-marca-zimowe-transfery-obowiazkiem</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 15:37:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA informuje, że w tym sezonie Real Madryt wyjątkowo ruszy na zakupy w trakcie najbliższego okienka transferowego. Na najbliższy mecz z Liverpoolem Carlo Ancelotti ma do dyspozycji tylko jednego stopera pierwszej drużyny i ani jednego prawego obrońcy. Wzmocnienie defensywy stało się teraz wręcz obowiązkiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dani Ceballos obecny na meczu Betisu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134002-dani-ceballos-obecny-na-meczu-betisu</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Madryt ogląda w loży VIP trwające spotkanie Betisu z Celtą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x13: Wolałbyś Ramosa czy młodego ze szkółki?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134001-podcast-6x13-wolalbys-ramosa-czy-mlodego-ze-szkolki</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy aktualną sytuację Realu Madryt oraz galę Złotej Piłki. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pendín: Nie pokazaliśmy naszej najlepszej wersji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133980-pendin-nie-pokazalismy-naszej-najlepszej-wersji</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 14:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Asystent pierwszego trenera Osasuny, Dani Pendín, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Metody Pintusa budzą wątpliwości zawodników</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134000-relevo-metody-pintusa-budza-watpliwosci-zawodnikow</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 11:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Część drużyny nie kryje braku wiary w trenera od przygotowania fizycznego. W tym sezonie w zespole Realu pojawiło się już 25 kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius deklasuje Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133998-vinicius-deklasuje-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius wygrywa z Kylianem Mbappé we wszystkich ofensywnych statystykach. Zdobywa więcej bramek, jest skuteczniejszy, ma więcej dryblingów, jest częściej faulowany, a nawet odbiera więcej piłek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133925-kartka-z-kalendarza-10-listopada</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego napastnika, wygrana z Górnikiem Zabrze, wyjątkowe mecze koszykarzy i wygrana z Alcorcón. Co działo się 10 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Musimy rozwiązać te problemy wewnętrznie między sobą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133993-modric-musimy-rozwiazac-te-problemy-wewnetrznie-miedzy-soba</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić po meczu z Osasuną pojawił się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Realu Madryt dla dziennikarzy radiowych i telewizyjnych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
