<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Nov 2024 06:53:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Miasto Madryt jako pierwsze nazywa ośrodek Realu im. Florentino Péreza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134086-miasto-madryt-jako-pierwsze-nazywa-osrodek-realu-im-florentino-pereza</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rok temu Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Realu Madryt zatwierdziło zmianę nazwy ośrodka klubu w Valdebebas. Władze miasta jako pierwsze wprowadziły modyfikację w życie, chociaż na razie nie zrobił tego klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo nie istnieje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134069-vallejo-nie-istnieje</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 06:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca nie gra nawet wtedy, gdy brakuje już piłkarzy pierwszego zespołu, jak miało to miejsce choćby podczas ostatniego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134092-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Davida Alaby i reprezentacyjne wywiady to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporte: Oczywiście, że wysłuchałbym Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134091-laporte-oczywiscie-ze-wysluchalbym-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Aymeric Laporte był gościem radia SER w trakcie pobytu na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii. Przedstawiamy jego wypowiedzi w temacie spekulacji łączących go z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Angielski sędzia złapany na obrażaniu klubów i… wciąganiu białego proszku na EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134087-angielski-sedzia-zlapany-na-obrazaniu-klubow-i-wciaganiu-bialego-proszku-na-euro</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski sędzia główny najpierw pojawił się na filmiku z obelgami w kierunku Liverpoolu i jego trenera, a dzisiaj The Sun opublikował filmik, na którym zażywa kokainę w trakcie ostatniego EURO, na którym pracował jako pomocnik VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Zostawcie Kyliana w spokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134084-deschamps-zostawcie-kyliana-w-spokoju</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Francji nie chciał dodać niczego w sprawie piłkarza Realu Madryt przed czwartkowym meczem kadry z Izraelem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie rozbijają Twente!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134082-krolewskie-rozbijaja-twente</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu 3. kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt rozbiły na Estadio Alfredo Di Stéfano holenderskie Twente aż 7:0. Bramki dla Las Blancas zdobywały María Méndez (dwie), Signe Bruun, Naomie Feller, Caroline Weir, Oihane i Carla Camacho.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porro: Chciałbym zamieszkać w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134083-porro-chcialbym-zamieszkac-w-madrycie</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 18:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedro Porro w rozmowie z ElDesmarque skomentował informacje łączące go z transferem do drużyny Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Wychowankowie obawiają się treningów z Pintusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134080-relevo-wychowankowie-obawiaja-sie-treningow-z-pintusem</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener od przygotowania fizycznego znajduje się pod ostrzałem krytyki za ostatnie kontuzje i formę zespołu. Relevo podaje, że obawy co do jego metod mają także gracze ze szkółki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jedenaście absencji w Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134081-jedenascie-absencji-w-castilli</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Pola Fortuny’ego sprawiła, że Raúl z różnych przyczyn nie będzie mógł w najbliższym meczu liczyć na aż jedenastu zawodników z rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joaquín: Ceballos? W tym momencie nie ma niczego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134078-joaquin-ceballos-w-tym-momencie-nie-ma-niczego</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecność Daniego Ceballosa na ostatnim meczu Betisu z Celtą podsyciła plotki o możliwym transferze pomocnika do stolicy Andaluzjii. O tym, ile w tym prawdy, mówił dyrektor sportowy Los Verdiblanos, Joaquín Sánchez, w nocnym programie El Larguero w radiu SER.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: FIFA rozważa wprowadzenie challenge'u dla trenerów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134079-l-equipe-fifa-rozwaza-wprowadzenie-challengeu-dla-trenerow</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ma nadzieję rozwinąć system Football Video Support (FVS), alternatywę dla VAR, umożliwiającą trenerom „zakwestionowanie” decyzji sędziowskiej, którą uznają za błędną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
