<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Feb 2026 12:02:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt 7. pod względem przychodów z poprzedniej Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146468-oficjalnie-real-madryt-7-pod-wzgledem-przychodow-z-poprzedniej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA zatwierdziła na swoim Kongresie raport finansowy za poprzedni sezon. Poznaliśmy w nim między innymi kwoty rozdysponowane w ramach Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Čeferin: Mieliśmy pewne różnice zdań z Florentino, ale nigdy nie straciliśmy do siebie szacunku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146467-ceferin-mielismy-pewne-roznice-zdan-z-florentino-ale-nigdy-nie-stracilismy-do-siebie-szacunku</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Aleksander Čeferin wygłosił przemówienie na 50. Kongresie UEFA. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa UEFA z tego wydarzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Co powiedziałby o tym Realu Cristiano?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146466-co-powiedzialby-o-tym-realu-cristiano</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Joel del Río z dziennika MARCA opublikował tekst, w którym podzielił się swoimi odczuciami na temat poniedziałkowego spotkania zawodników na kolacji. Przedstawiamy tłumaczenie tego artykułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146461-kartka-z-kalendarza-12-lutego</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwa Hiszpanii koszykarzy, śmierć wybitnego piłkarza i trenera, transfer Sergio Canalesa i kolejny hat-trick sami wiecie kogo… Co działo się 12 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Arda Güler doświadcza w Realu Madryt mobbingu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146465-arda-gueler-doswiadcza-w-realu-madryt-mobbingu</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Serhat Pekmezi, były skaut Fenerbahçe, który w 2021 roku sprowadził do Stambułu Ardę Gülera, udzielił wywiadu dla tureckiego kanału Sports Digitale, w którym wyznał, że 20-letni pomocnik cierpi w Realu Madryt na mobbing. Przedstawiamy słowa trenera, które odbiły się szerokim echem nad Bosforem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Euroliga rozważa wprowadzenie podziału na konferencje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146458-euroliga-rozwaza-wprowadzenie-podzialu-na-konferencje</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga planuje dalszy rozwój rozgrywek. Jedną z możliwości jest zwiększenie liczby uczestników, a to zmuszałoby do zmiany formatu. Najprostszym rozwiązaniem wydaje się podział na konferencje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Największa skaza Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146463-glos-kibica-najwieksza-skaza-florentino</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé próbuje podążać bramkową drogą Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146460-mbappe-probuje-podazac-bramkowa-droga-cristiano</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>To trener Realu Madryt wywołał temat pogoni Francuza za legendarnym Portugalczykiem. MARCA zestawiła ich liczby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Od tego Florentino już nie może uciec, musi to wyjaśnić publicznie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146464-od-tego-florentino-juz-nie-moze-uciec-musi-to-wyjasnic-publicznie</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z najważniejszych dziennikarzy w Hiszpanii zaapelował do prezesa Realu Madryt, by wyszedł i publicznie wytłumaczył sytuację z Superligą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146462-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Porozumienie Realu Madryt z UEFA to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co może zawierać porozumienie Realu Madryt z UEFA?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146453-co-moze-zawierac-porozumienie-realu-madryt-z-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Ogłoszenie porozumienia UEFA z Realem Madryt przyniosło wiele komentarzy. Niektórzy komentują całkowitą porażkę Królewskich i ich prezesa w projekcie Superligi. Niektóre madryckie media zwracają jednak uwagę na to, że osiągnięto porozumienie, które jest efektem negocjacji przedsądowych i którego szczegóły ciągle są nieznane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wygrywają w Paryżu pierwsze spotkanie barażowe w Lidze Mistrzyń [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146457-pilkarki-wygrywaja-w-paryzu-pierwsze-spotkanie-barazowe-w-lidze-mistrzyn-video</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 22:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu barażowym o awans do ćwierćfinału Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt pokonały na Stade Sébastien Charléty Paris FC 3:2. Bramki dla Królewskich zdobyły Caroline Weir, Athenea del Castillo i Linda Caicedo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
