<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Apr 2024 16:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>City wygrywa przy ogromnej dominacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128772-city-wygrywa-przy-ogromnej-dominacji</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City praktycznie bez żadnego problemu pokonał Luton Town, chociaż goście potrafili zdobyć bramkę honorową. Już w środę Obywatele podejmą Real Madryt w rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Mallorcą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128770-rozgrzewka-przed-mallorca-video</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Son Moix, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Mallorcą. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o godzinie 18:30.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti jedynym zagrożonym zawieszeniem na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128769-ancelotti-jedynym-zagrozonym-zawieszeniem-na-klasyk</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przystępują do meczu z Mallorcą z jednym zagrożonym zawieszeniem... trenerem! A za tydzień odbędzie się Klasyk z Barceloną. Po zawieszeniu dostępny jest dzisiaj Vinícius.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mallorca – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128767-mallorca-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ligowym spotkaniu przeciwko Mallorce. Mecz rozpocznie się o godzinie 18:30 na Son Moix.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Mallorki założą pięć tysięcy masek Abdóna Pratsa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128747-kibice-mallorki-zaloza-piec-tysiecy-masek-abdona-pratsa</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowano tysiące masek z twarzą napastnika Realu Mallorca. Fani chcą w ten sposób, w meczu z Realem Madryt, okazać wsparcie swojemu ulubieńcowi, który w przegranym finale Copa del Rey nie zagrał nawet minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>31. kolejka: Atlético pokonuje Gironę i umacnia się w czwórce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128771-31-kolejka-atletico-pokonuje-girone-i-umacnia-sie-w-czworce</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończył się jeden z hitów bieżącej kolejki Primera División, więc czas rzucić okiem na tabelę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City vs Luton Town: Walker i Aké w kadrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128768-manchester-city-vs-luton-town-walker-i-ake-w-kadrze</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>O 16:00 rozpocznie się starcie pomiędzy Manchesterem City a Luton Town na Etihad Stadium. Drużyna Pepa Guardioli w przypadku wygranej przynajmniej do jutra zostanie liderem Premier League. Za 4 dni zagra na tym samym obiekcie z Realem o awans do półfinału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie wykluczam niespodzianki w wykonaniu Mallorki”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128760-nie-wykluczam-niespodzianki-w-wykonaniu-mallorki</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Roa był jedną z ikon najlepszej Mallorki w swojej historii, a obecnie jest członkiem sztabu technicznego AEK Ateny. W przeddzień meczu swojego byłego klubu z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos myśli o przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128766-ceballos-mysli-o-przyszlosci</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Andaluzyjczyk jest drugim, po Ardzie Gülerze, zawodnikiem w kadrze, z najmniejszą liczbą minut spędzonych na boisku w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odbicie Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128753-odbicie-valverde</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie Fede Valverde musiał się przyzwyczaić do zmiany swojej pozycji na boisku. Teraz zaangażowany jest w dużo więcej zadań defensywnych niż wcześniej. Mimo to ma na koncie 8 asyst i popisał się piękną bramką we wtorkowym meczu z City.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
