<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Aug 2024 03:42:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131766-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy tercet Realu Madryt i wsparcie Barcelony dla Lamine'a Yamala to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>1. kolejka: Dwa remisy na początek zmagań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131764-1-kolejka-dwa-remisy-na-poczatek-zmagan</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 23:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wróciła hiszpańska Primera División, więc czas na podsumowanie pierwszego dnia zmagań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt pozyskał koszykarski talent z Niemiec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131763-real-madryt-pozyskal-koszykarski-talent-z-niemiec</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 23:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarska szkółka Realu Madryt należy do najlepszych w Europie. Jej sukces polega również na sprowadzaniu talentów z innych krajów. W ten sposób do stolicy Hiszpanii trafi Fabian Kayser.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vlog Realu Madryt z Warszawy [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131761-vlog-realu-madryt-z-warszawy-video</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 21:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub opublikował kolejny odcinek swoich meczowych vlogów. Tym razem jest on oczywiście poświęcony wygranej w Polsce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x05: Piękny polski Superpuchar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131759-podcast-6x05-piekny-polski-superpuchar</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który dotyczy przede wszystkim Superpucharu Europy rozegranego w Polsce. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo Ramón uzupełnia defensywę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131760-jacobo-ramon-uzupelnia-defensywe</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 19:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca został zarejestrowany przez Real Madryt w La Lidze z numerem 31, co oznacza, że ​​będzie mógł też grać w Castilli. Ma jednak potencjał, aby dostawać szanse w pierwszym zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 1. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131758-telewizyjny-terminarz-1-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami pierwsza kolejka La Ligi nowego sezonu. Real Madryt zagra na wyjeździe z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Mario Martín zagra w Realu Valladolid</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131757-relevo-mario-martin-zagra-w-realu-valladolid</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Utalentowany wychowanek spędzi najbliższy sezon na Estadio José Zorrilla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Globo: Saudyjczycy rozmawiają również z Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131756-globo-saudyjczycy-rozmawiaja-rowniez-z-militao</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 15:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Saudyjczycy wykonują działania w Madrycie nie tylko w sprawie Viniego. Na ich oku ma być również stoper Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepokonany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131755-niepokonany</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Nikt nie był w stanie pokonać Thibaut Courtois w sześciu meczach od czasu jego powrotu po kontuzji. Niemal równo rok temu, 17 sierpnia, Belg zerwał więzadła, co wiązało się najpierw z 250 dniami przerwy, do których potem doszło 40 kolejnych przez uraz w drugim kolanie. Dla Ancelottiego zawsze było jednak jasne, że gdy tylko bramkarz wróci, będzie miał niepodważalne miejsce w składzie. Bo Courtois to najlepszy bramkarz świata, a miejsce najlepszych jest na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kyliana sen o Warszawie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131753-kyliana-sen-o-warszawie</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé rozpoczął swoją przygodę z Realem Madryt w iście królewskim stylu. Dla nas, polskich madridistas, fakt, że stało się to na Stadionie Narodowym w Warszawie, ma dodatkowy walor. Wnioski po debiucie Francuza w swoim felietonie przedstawia nasz redaktor, Santi01.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 12:3 Barcelona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131754-real-madryt-12-3-barcelona</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt na przestrzeni ostatnich pięciu sezonów zdobył dwanaście tytułów do zaledwie trzech w wykonaniu Barcelony. Różnica pomiędzy oboma klubami rośnie coraz bardziej i niewiele wskazuje na to, aby w najbliższym czasie miało się to zmienić.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
