<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 16 May 2025 10:27:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jak wygląda wyścig Real Madryt z Barceloną na trofea?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139556-jak-wyglada-wyscig-real-madryt-z-barcelona-na-trofea</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona zdobyła 28. mistrzostwo Hiszpanii w swojej historii. Real Madryt ma ich na koncie 36. A jak ma się sprawa wyścigu ze wszystkimi tytułami?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile pieniędzy Real Madryt otrzyma za wicemistrzostwo Hiszpanii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139555-ile-pieniedzy-real-madryt-otrzyma-za-wicemistrzostwo-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy są już pewni drugiego miejsca w tym sezonie ligowym. Jakie korzyści finansowe im to przynosi?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz z Sevillą przesunięty na poniedziałek? [NOWA AKTUALIZACJA]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139554-mecz-z-sevilla-przesuniety-na-poniedzialek-nowa-aktualizacja</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie grają już praktycznie o nic, a w bardzo podobnej sytuacji jest Sevilla. W związku z tym najbliższa potyczka między tymi zespołami zostanie rozegrana w innym terminie, niż pierwotnie zakładano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To będzie coś podobnego do Mistrzostw Świata reprezentacji, bo cały kraj będzie żył tym turniejem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139553-to-bedzie-cos-podobnego-do-mistrzostw-swiata-reprezentacji-bo-caly-kraj-bedzie-zyl-tym-turniejem</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal i Thibaut Courtois udzielili krótkich wypowiedzi dla FIFA przed zbliżającym się Klubowym Mundialem. Przedstawiamy słowa piłkarzy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Podchodzimy do Klubowego Mundialu bardzo poważnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139552-bellingham-podchodzimy-do-klubowego-mundialu-bardzo-powaznie</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił krótkiego wywiadu dla FIFA przed zbliżającym się Klubowym Mundialem. Przedstawiamy wypowiedzi Anglika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139551-kartka-z-kalendarza-16-maja</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i piłkarza, wywiad z młodziutkim zawodnikiem ze szkółki, ostatni mecz legendy Królewskich i zakończenie kariery dwóch piłkarzy. Co działo się 16 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139546-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 36. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trener Espanyolu o Barcelonie: Dobrze radzą sobie z aktorstwem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139549-trener-espanyolu-o-barcelonie-dobrze-radza-sobie-z-aktorstwem</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja z czerwoną kartką w derbach Barcelony rozbudziła wiele debat. Pojawiło się nawet nawiązanie do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia myśli o pozwaniu Netflixa za dokument o Viníciusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139545-valencia-mysli-o-pozwaniu-netflixa-za-dokument-o-viniciusie</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Netflix wypuścił swój film dokumentalny o piłkarzu Realu Madryt. Valencia myśli nad pozwaniem platformy za jej zdaniem kłamliwe przedstawienie wydarzeń z meczu z Królewskimi w 2023 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes brazylijskiego związku odsunięty ze stanowiska!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139548-prezes-brazylijskiego-zwiazku-odsuniety-ze-stanowiska</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W czwartek wieczorem sąd w Rio de Janeiro odwołał prezesa Brazylijskiej Federacji Piłkarskiej. Kontrakt z Carlo Ancelotti ma być jednak niezagrożony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Real Madryt dzisiaj domknie transfer Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139550-chiringuito-real-madryt-dzisiaj-domknie-transfer-huijsena</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 02:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocnym telewizyjnym Chiringuito przekazano najnowsze informacje w sprawie 20-letniego stopera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139547-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 16 May 2025 01:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdobycie mistrzostwa Hiszpanii przez Barcelonę to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
