<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 04:53:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>COPE: Arsenal wśród zainteresowanych Łuninem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130352-cope-arsenal-wsrod-zainteresowanych-luninem</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozgłośnia podała, że bramkarz Królewskich mocno myśli nad przyszłością. Ukrainiec ma na stole ofertę przedłużenia umowy, ale wzbudza też zainteresowanie wielkich klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130350-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady przed EURO i początek pracy Hansiego Flicka to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko rozgromiło Kongo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130348-maroko-rozgromilo-kongo</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 23:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz zaliczył nie najlepszy występ przeciwko Republice Konga, choć jego koledzy urządzili sobie goleadę, a on dołożył asystę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga nie zacznie EURO w pierwszym składzie Francji?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130335-camavinga-nie-zacznie-euro-w-pierwszym-skladzie-francji</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi w tygodniu startu EURO zaczynają kształtować jedenastkę na pierwszy mecz z Austrią. Le Parisien przewiduje, że chociaż Królewscy mają aż czterech zawodników w kadrze Didiera Deschampsa, to od początku w poniedziałkowym starciu zagra tylko jeden z nich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugie życie Jeremy'ego de Leóna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130339-drugie-zycie-jeremyego-de-leona</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy Realu Madryt stał się gwiazdą w swoim kraju, gdzie chce wynieść futbol na inny poziom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ukraina rozbiła Mołdawię, czyste konto Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130342-ukraina-rozbila-moldawie-czyste-konto-lunina</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraina zakończyła przygotowania po Mistrzostw Europy zwycięstwem z Mołdawią 4:0. Andrij Łunin zaliczył dwunasty występ w barwach drużyny narodowej i zachował czyste konto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Rüdiger może odejść do Arabii Saudyjskiej?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130340-czy-ruediger-moze-odejsc-do-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocnym Chiringuito stworzono informację o zainteresowaniu Antonio Rüdigerem ze strony Al-Nassr. W ojczyźnie piłkarza zdementowano, że stoper myśli o odejściu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Füllkrug był zły na sędziego, a nie na Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130334-kroos-fuellkrug-byl-zly-na-sedziego-a-nie-na-ruedigera</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 18:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos pojawił się na konferencji prasowej reprezentacji Niemiec. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami przed piątkowym meczem jego drużyny narodowej na EURO ze Szkocją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylijska Federacja uważa hiszpański wyrok skazujący za rasistowskie obelgi za „łagodny”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130331-brazylijska-federacja-uwaza-hiszpanski-wyrok-skazujacy-za-rasistowskie-obelgi-za-lagodny</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W sprawie wczorajszego wyroku wypowiedział się sam prezes Brazylijskiej Federacji Piłkarskiej, Ednaldo Rodrigues.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rudy: Podjąłem najlepszą decyzję, przychodząc tutaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130326-rudy-podjalem-najlepsza-decyzje-przychodzac-tutaj</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Rudy Fernández wypowiedział się po spotkaniu, które mogło być jego ostatnim w madryckiej hali. Był wzruszony hołdem, jaki złożyli mu kibice.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
