<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Nov 2025 11:23:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sarabia: To był absolutnie klarowny faul Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144421-sarabia-to-byl-absolutnie-klarowny-faul-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym spotkaniu trener Elche rozmawiał z dziennikarzami. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Edera Sarabii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Michael Oliver na Olympiakos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144420-michael-oliver-na-olympiakos</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA wybrała angielskich sędziów na najbliższy mecz Realu Madryt w Lidze Mistrzów. Arbitrem głównym będzie Michael Oliver, a za wideoweryfikację odpowiadać będzie Andrew Dallas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Elche</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144419-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-elche</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował 2:2 z Elche w La Lidze. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144412-kartka-z-kalendarza-24-listopada</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwie bolesne porażki w lidze, urodziny byłego skrzydłowego i wygrana z Atlético na… Metropolitano. Co działo się 24 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iñaki Peña zmienił zdanie: „Dla mnie to jest faul Viníciusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144418-inaki-pena-zmienil-zdanie-dla-mnie-to-jest-faul-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Iñaki Peña po wczorajszym meczu wziął udział w konferencji prasowej, gdzie inaczej ocenił zdarzenie z piłkarzem Realu Madryt niż podczas rozmowy na murawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo ustępuje tylko Mariano: 29 meczów z rzędu bez gola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144416-rodrygo-ustepuje-tylko-mariano-29-meczow-z-rzedu-bez-gola</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa fatalna seria Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy nadal wierzysz w projekt Xabiego Alonso?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144415-glos-kibica-czy-nadal-wierzysz-w-projekt-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się w mediach po remisie z Elche</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144414-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-w-mediach-po-remisie-z-elche</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 05:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił wypowiedzi mediom po zremisowanym 2:2 meczu z Elche. To już tradycyjny efekt modyfikacji ze strony La Ligi. Królewscy uznają je za nielegalne, ale powodem jest też wynik, bo nikt też nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144417-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Realu Madryt i jego Walne Zgromadzenie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Drużyna w żadnym momencie się nie poddała</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144413-xabi-alonso-druzyna-w-zadnym-momencie-sie-nie-poddala</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso wziął udział w konferencji prasowej po zremisowanym 2:2 meczu z Elche. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Elche 2:2 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144411-elche-2-2-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował z Elche na Estadio Manuel Martínez Valero 2:2. Gole dla Królewskich strzelili Dean Huijsen i Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iñaki Peña MVP meczu na Martínez Valero</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144410-inaki-pena-mvp-meczu-na-martinez-valero</link>
        <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Iñaki Peña został wyróżniony po meczu Elche z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
