<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Sep 2024 20:39:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Superpuchar dla Unicajy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132704-superpuchar-dla-unicajy</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 22:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Po raz pierwszy od 2017 roku Superpuchar Endesa wygrała inna drużyna niż Real Madryt. Dominację Królewskich przerwała Unicaja, która była dzisiaj lepszym zespołem na parkiecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koniec sezonu dla Ter Stegena?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132703-koniec-sezonu-dla-ter-stegena</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec prawdopodobnie nabawił się poważnej kontuzji kolana i w tym sezonie możemy już nie zobaczyć go na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan Jordán: Meczu na Bernabéu nie spisujemy na straty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132700-joan-jordan-meczu-na-bernabeu-nie-spisujemy-na-straty</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Deportivo Alavés, Joan Jordán, podzielił się swoimi odczuciami przed wtorkowym meczem z Realem Madryt na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wygrywają z Athletikiem Bilbao</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132702-krolewskie-wygrywaja-z-athletikiem-bilbao</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 3. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt wygrały na Estadio Alfredo Di Stéfano z Athletikiem Bilbao 2:0. Bramki dla Królewskich zdobyły Olga Carmona i Matie Zubieta (gol samobójczy).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Komitet Techniczny Sędziów nie zajmie się słowami Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132701-marca-komitet-techniczny-sedziow-nie-zajmie-sie-slowami-bellinghama</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik uniknie kary za wczorajszy komentarz dotyczący pracy arbitra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>6. kolejka: Barcelona gromi i utrzymuje przewagę nad Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132699-6-kolejka-barcelona-gromi-i-utrzymuje-przewage-nad-realem</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona pewnie pokonała Villarreal w meczu 6. kolejki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwie połowy, dwie drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132698-dwie-polowy-dwie-druzyny</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti chce, by jego podopieczni przełożyli swój „rock and roll” na strzelanie goli w pierwszych połowach meczów, ale z dotychczasowych 18 zdobytych przez nich bramek tylko jedna padła w pierwszej odsłonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Bellingham i Carvajal odpoczną w meczu z Deportivo Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132697-cope-bellingham-i-carvajal-odpoczna-w-meczu-z-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 16:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski pomocnik i hiszpański obrońca mają nie zagrać we wtorkowym spotkaniu, ale Carlo Ancelotti ma ich mieć do dyspozycji na niedzielne derby Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Występ Bellinghama i Carvajala z Alavés pod znakiem zapytania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132696-wystep-bellinghama-i-carvajala-z-alaves-pod-znakiem-zapytania</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik i Hiszpan rozpoczęli walkę z czasem i prawdopodobnie dopiero jutro dowiemy się, czy znajdą się w kadrze na wtorkowe spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Debiut syna Marcelo w drużynie U-18</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132680-debiut-syna-marcelo-w-druzynie-u-18</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Enzo nie przestaje zaskakiwać w szkółce Realu Madryt. Właśnie zaliczył debiut w zespole U-18, mimo że kilka dni temu skończył dopiero 15 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132694-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Razem z drużyną nie trenowało czterech graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz o pierwszy tytuł w sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132688-mecz-o-pierwszy-tytul-w-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Superpuchar Endesa 2024 trafi w ręce Realu Madryt lub Unicajy. Oba zespoły mierzyły się ze sobą w finale również w zeszłym roku i wtedy lepsi okazali się Królewscy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
