<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Jul 2025 13:37:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Courtois honorowym gościem sprintu F1 w Belgii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141392-courtois-honorowym-gosciem-sprintu-f1-w-belgii</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 14:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg jest jedną z gwiazd weekendu wyścigowego F1 w ojczyźnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé akceptuje wyzwanie „dziesiątki”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141391-mbappe-akceptuje-wyzwanie-dziesiatki</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w kolejnym sezonie będzie biegał z numerem 10 na koszulce. Choć 9 na plecach w niczym mu nie wadziła, to jednak nigdy nie uważał się za typowego środkowego napastnika, którym zazwyczaj przypisuje się ten numer. Wręcz przeciwnie, z biegiem czasu stawał się zawodnikiem biorącym coraz aktywniejszy udział w grze, czy to z 7 w PSG, czy też z 10 w reprezentacji, pisze Pablo Polo z dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mario Martín zostanie graczem Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141390-marca-mario-martin-zostanie-graczem-getafe</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak przekonuje MARCA, Mario Martín wkrótce pożegna się z Realem Madryt. Jego nowym klubem ma być Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpańscy sędziowie z kolejnym sponsorem koszulkowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141389-hiszpanscy-sedziowie-z-kolejnym-sponsorem-koszulkowym</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zmianach w Komitecie Arbitrów ogłoszono wejście nowego sponsora, który pojawi się na koszulkach arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pretemporada w stylu koronawirusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141386-pretemporada-w-stylu-koronawirusa</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Między końcem poprzedniego sezonu a rozpoczęciem kolejnego jest trzy dni mniej niż w 2020 roku, naznaczonym przez pandemię koronawirusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt inwestuje w sztuczną inteligencję, by zapobiegać kontuzjom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141373-marca-real-madryt-inwestuje-w-sztuczna-inteligencje-by-zapobiegac-kontuzjom</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Giganci zaczynają szukać odpowiedzi na jeden z ich głównych problemów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koke: Inne podwójne dotknięcia były oczywiste, ale u Juliána praktycznie nic nie widać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141384-koke-inne-podwojne-dotkniecia-byly-oczywiste-ale-u-juliana-praktycznie-nic-nie-widac</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Koke Resurrección udzielił wywiadu radiu SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi kapitana Atlético Madryt z tej rozmowy przeprowadzonej z okazji rozpoczęcia przygotowań zespołu do sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Okeke porozumiał się z Realem Madryt w sprawie dwuletniej umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141388-encestando-okeke-porozumial-sie-z-realem-madryt-w-sprawie-dwuletniej-umowy</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 10:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Chuma Okeke będzie czwartym wzmocnieniem koszykarskiego Realu Madryt. Takie informacje podaje portal Encestando. Amerykanin zwiąże się z madrytczykami dwuletnią umową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Xavier Rathan-Mayes odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141387-oficjalnie-xavier-rathan-mayes-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavier Rathan-Mayes zakończył przygodę z Realem Madryt. Doszedł do porozumienia z klubem w sprawie rozwiązania umowy i teraz ma wolną rękę w poszukiwaniu nowego pracodawcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla – Marbella [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141385-castilla-marbella-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa era dla Castilli i jej trenera rusza dzisiaj od sparingu z Marbellą, który pokazuje Real Madrid TV. W tym spotkaniu do gry wraca Joan Martínez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Arabia chce piłkarzy w ważnym momencie swojej kariery jak Vinícius”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141381-arabia-chce-pilkarzy-w-waznym-momencie-swojej-kariery-jak-vinicius</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor sportowy Al-Ittihad, Ramón Planes, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z Hiszpanem mającym w swoim CV pracę w takich klubach jak Barcelona czy Tottenham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Socjologiczne madridismo to stwierdzenie faktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141383-laporta-socjologiczne-madridismo-to-stwierdzenie-faktu</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu Mundo Deportivo. Przedstawiamy fragment dotyczący spisku, w którym najważniejszymi organami w hiszpańskim futbolu rządzą kibice i ludzie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
