<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Feb 2026 20:55:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Benfica [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146827-real-madryt-benfica-na-zywo</link>
        <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 trwa rewanżowe starcie Realu Madryt z Benficą na Santiago Bernabéu. W pierwszym meczu Królewscy wygrali 1:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Pauza Mbappé będzie trochę dłuższa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146824-arbeloa-pauza-mbappe-bedzie-troche-dluzsza</link>
        <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Benficą udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Umowa z Kongiem? Prawa człowieka łamane są wszędzie, a te pieniądze bardzo nam pomogły</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146826-laporta-umowa-z-kongiem-prawa-czlowieka-lamane-sa-wszedzie-a-te-pieniadze-bardzo-nam-pomogly</link>
        <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu w katalońskim programie telewizji RTVE, w którym skomentował kontrowersyjną umowę sponsorską z Demokratyczną Republiką Konga. Przedstawiamy przemyślenia kandydata na prezesa Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Benfica: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146823-real-madryt-benfica-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu Ligi Mistrzów. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt w ćwierćfinale Ligi Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146822-real-madryt-w-cwiercfinale-ligi-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 18:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1/8 finału Ligi Młodzieżowej Real Madryt do lat 19 pokonał rówieśników z Chelsea. Gola na wagę awansu strzelił Yáñez</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prestianni: Już nawet nie próbują się kryć, że sprzyjają Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146821-prestianni-juz-nawet-nie-probuja-sie-kryc-ze-sprzyjaja-realowi</link>
        <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk dodał wpis, a później go usunął.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Odwołanie Benfiki ws. zawieszenia kary Prestianniego oddalone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146820-oficjalnie-odwolanie-benfiki-ws-zawieszenia-kary-prestianniego-oddalone</link>
        <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA poinformowała o odrzuceniu odwołania Portugalczyków ws. zawieszenia kary nałożonej na Gianlucę Prestianniego. Argentyńczyk z pewnością nie zagra dziś z Realem Madryt na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były komisarz policji ponownie skazany za łączenie Florentino i Realu z „ustawieniem meczów”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146819-byly-komisarz-policji-ponownie-skazany-za-laczenie-florentino-i-realu-z-ustawieniem-meczow</link>
        <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Media podają, że były policyjny komisarz został skazany za zniesławienie prezesa Realu Madryt i oskarżenie go o nielegalne wpływanie na sędziów. Sprawa pochodzi z 2023 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech podstawowych piłkarzy zagrożonych zawieszeniem w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146818-trzech-podstawowych-pilkarzy-zagrozonych-zawieszeniem-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden piłkarz pauzuje dzisiaj z powodu czerwonej kartki, a kolejnych czterech jest zagrożonych zawieszeniem na rewanż za żółte kartki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>247 zł za wygraną Realu z Benficą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146817-247-zl-za-wygrana-realu-z-benfica</link>
        <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>#współpracareklamowa #reklamaSTS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: W kluczowych meczach Mbappé zawsze jest kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146816-ser-w-kluczowych-meczach-mbappe-zawsze-jest-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Romero, dziennikarz pokrywający informacje dotyczące Realu Madryt w programie Carrusel Deportivo w radiu SER, przekazał na antenie odczucia kibiców Królewskich po kolejnej absencji Francuza w ważnym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Słowa Arbeloi? Lepiej, żeby ci z Realu siedzieli cicho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146815-laporta-slowa-arbeloi-lepiej-zeby-ci-z-realu-siedzieli-cicho</link>
        <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Kandydat na prezesa Barcelony odpowiedział na wypowiedź trenera Realu Madryt. Przedstawiamy jego komentarze w rozmowie z Chiringuito.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
