<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Jan 2025 19:38:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Cassano: Zakochałem się i dalej jestem zakochany w Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135827-cassano-zakochalem-sie-i-dalej-jestem-zakochany-w-barcelonie</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Cassano, były piłkarz Realu Madryt, po zakończeniu kariery od czasu do czasu zbiera się na różnorakie refleksje. Tym razem sympatyczny Włoch gościł w podcaście Viva el Futbol na platformie YouTube, gdzie wyjawił swoje uczucia do Barcelony. Cassano podzielił się też wrażeniami z ostatniego Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona i Atlético grają o awans w Pucharze Króla [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135826-barcelona-i-atletico-graja-o-awans-w-pucharze-krola-na-zywo</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa 1/8 finału Pucharu Króla. Dzisiaj wieczorem swoje mecze o awans rozgrywają w teorii najwięksi rywale Królewskich do tego trofeum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Sędziowie Superpucharu nie przyjęli prezentów od Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135824-relevo-sedziowie-superpucharu-nie-przyjeli-prezentow-od-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędziowie zdecydowali się nie akceptować zwyczajowych prezentów klubu za prowadzenie jego meczu. Ma to być protest wobec materiałów tworzonych przez Real Madrid TV.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giráldez: Real przegrał Klasyk? To sprawia, że będą jeszcze groźniejsi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135823-giraldez-real-przegral-klasyk-to-sprawia-ze-beda-jeszcze-grozniejsi</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Celty, Claudio Giráldez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 1/8 finału Pucharu Króla. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé znów jest sobą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135822-mbappe-znow-jest-soba</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W finale Superpucharu Hiszpanii z Barceloną Kylian Mbappé rozegrał swój najlepszy mecz od czasu transferu do Realu Madryt. Był liderem formacji ofensywnej, oddał najwięcej strzałów i wykonał najwięcej dryblingów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Celty na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135821-kadra-celty-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Claudio Giráldez González ogłosił listę piłkarzy powołanych na mecz 1/8 finału Pucharu Króla z Realem Madryt na Santiago Bernabéu. W Galicji pozostanie dwóch piłkarzy kontuzjowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Celtę Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135820-kadra-realu-madryt-na-celte-vigo</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu Pucharu Króla bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na to spotkanie 21 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie uważam, że jestem najlepszy, ale też nie uważam, że jestem najgłupszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135818-ancelotti-nie-uwazam-ze-jestem-najlepszy-ale-tez-nie-uwazam-ze-jestem-najglupszy</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Celtą Vigo w Pucharze Króla. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga, Valverde, Bellingham i Mbappé pracowali z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135819-camavinga-valverde-bellingham-i-mbappe-pracowali-z-grupa</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do meczu Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135817-kartka-z-kalendarza-15-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielki mecz z Sevillą Zidane'a-piłkarza i porażka z Sevillą Zidane'a-trenera, starcie z Atlético, wygrany Klasyk i śmierć legendarnego piłkarza. Co działo się 15 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed Celtą? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135816-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-celta-live</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym meczem Pucharu Króla. Wczoraj niedostępnych było aż 7 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mam drużynę gladiatorów, którzy zaciekle walczą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135814-mateo-mam-druzyne-gladiatorow-ktorzy-zaciekle-walcza</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Maccabi. Był zadowolony ze zwycięstwa, chociaż przyznał, że chciałby widzieć mniejszą liczbę zdobytych punktów po stronie rywala.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
