<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Sep 2025 18:33:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Turcja wygrywa w Gruzji, asysta Ardy Gülera [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142291-turcja-wygrywa-w-gruzji-asysta-ardy-guelera-video</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 20:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 1. kolejki kwalifikacji do Mistrzostw Świata w grupie E Turcja pokonała w Tibilisi Gruzję 3:2. 86 minut w barwach Turków rozegrał Arda Güler, który zanotował asystę przy bramce otwierającej wynik meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois, Rüdiger, Hiszpanie i Polacy w akcji [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142293-courtois-ruediger-hiszpanie-i-polacy-w-akcji-live</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W Europie dziś rozpoczęły się wrześniowe mecze reprezentacji w ramach kwalifikacji do Mistrzostw Świata w 2026 roku. Bułgaria gra z Hiszpanią, Niemcy ze Słowacją, Belgia z Liechtensteinem, a Polska z Holandią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Kiedy zaczniemy prawdziwy strajk, żeby pokazać, że my też istniejemy?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142294-kiedy-zaczniemy-prawdziwy-strajk-zeby-pokazac-ze-my-tez-istniejemy</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Liczne nieobecności w kadrze Castilli sprawiły, że jej najbliższy mecz z Racingiem Ferrol został przełożony. Wywołało to oburzenie również w innych klubach. Przedstawiamy wystąpienie prezesa czwartoligowego zespołu, który nawołuje do rozpoczęcia strajku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Nie pamiętam piłkarza, który utrzymałby najwyższy poziom przez 60 spotkań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142292-mbappe-nie-pamietam-pilkarza-ktory-utrzymalby-najwyzszy-poziom-przez-60-spotkan</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé pojawił się na konferencji prasowej przed spotkaniem z Ukrainą we Wrocławiu. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tego spotkania piłkarza z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 6. i 7. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142290-terminarz-6-i-7-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 6. i 7. kolejki. Królewskich czekają wyjazdowe starcia z Levante i Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo przyjmuje wyzwanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142289-rodrygo-przyjmuje-wyzwanie</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk spełnił swoje marzenie o pozostaniu w Realu, pomimo plotek, i chce walczyć o miejsce w pierwszym składzie, tam, gdzie uważa, że ​​jest najlepszy, czyli na lewej stronie. Czeka go rywalizacja z Vinim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gniazdko elektryczne powodem awarii systemu VAR w meczu Rayo – Barcelona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142288-gniazdko-elektryczne-powodem-awarii-systemu-var-w-meczu-rayo-barcelona</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Mediapro wyjaśniło, co się stało w oficjalnym komunikacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Nie żyje Giorgio Armani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142287-oficjalnie-nie-zyje-giorgio-armani</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 16:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy złożyli kondolencje w związku ze śmiercią Włocha.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz Castilli z Racingiem przełożony z powodu… braku piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142286-mecz-castilli-z-racingiem-przelozony-z-powodu-braku-pilkarzy</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Arbeoli brakuje graczy podczas trwającej przerwy reprezentacyjnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo: Jestem takim piłkarzem i takim człowiekiem dzięki Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142284-jacobo-jestem-takim-pilkarzem-i-takim-czlowiekiem-dzieki-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Jacobo Ramón ma za sobą pierwszy miesiąc w Como, do którego odszedł po dwunastoletnim pobycie w Valdebebas. Teraz przy okazji zgrupowania reprezentacji Hiszpanii U-21 udzielił wywiadu dziennikowi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho gromadzi fortunę na odprawach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142282-mourinho-gromadzi-fortune-na-odprawach</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Łącznie Portugalczyk zarobił 108,1 miliona euro z tytułu odpraw. Według prasy tureckiej Fenerbahçe będzie musiało wypłacić 15 mln euro za przedterminowe rozwiązanie kontraktu z Mourinho.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 5. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142285-terminarz-5-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 5. kolejki. Królewskich czeka domowa potyczka z Espanyolem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
