<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Mar 2025 06:35:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Komisarz NBA: Wykonujemy kolejny krok, żeby stworzyć ligę w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138096-komisarz-nba-wykonujemy-kolejny-krok-zeby-stworzyc-lige-w-europie</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Projekt nowych koszykarskich rozgrywek w Europie zaczyna nabierać coraz bardziej realnych kształtów. Adam Silver potwierdził wcześniejsze doniesienia, a Real Madryt jest brany pod uwagę jako jeden z uczestników nowej ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Po co są te zmiany, skoro i tak robi się je w 85. minucie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138098-tebas-po-co-sa-te-zmiany-skoro-i-tak-robi-sie-je-w-85-minucie</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas, prezes La Ligi, wystąpił przed mediami po udziale w corocznej gali ISDE Sports Convention 2025. Jak ma to w zwyczaju, szef La Ligi odniósł się do wszystkich najważniejszych bieżących tematów – od skarg Carlo Ancelottiego na brak odpoczynku między meczami aż po walkę z piractwem</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga otworzy letnie okno transferowe w dniach od 1 do 10 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138099-la-liga-otworzy-letnie-okno-transferowe-w-dniach-od-1-do-10-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 02:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Tebas ogłosił, że decyzję zatwierdzono w czwartek podczas specjalnie zwołanego Zgromadzenia Klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138097-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 01:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony i transfery Realu Madryt to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>27. kolejka: Barcelona wygrywa i ma przewagę nad Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138091-27-kolejka-barcelona-wygrywa-i-ma-przewage-nad-realem</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 20:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała z Osasuną i została samodzielnym liderem La Liga, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Łunin na Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138089-marca-lunin-na-leganes</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 18:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdaniem hiszpańskiego dziennika, wobec przeciągających się problemów zdrowotnych Thibaut Courtois, Andrij Łunin wyjdzie w pierwszym składzie Królewskich na ligowy mecz z Ogórkami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 33. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138088-terminarz-33-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 33. kolejki, w której Real Madryt zagra na Coliseum z Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Większość kadrowiczów trenowała z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138087-wiekszosc-kadrowiczow-trenowala-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 17:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>IFAB nie zmienia przepisu o podwójnym dotknięciu przy rzucie karnym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138086-ifab-nie-zmienia-przepisu-o-podwojnym-dotknieciu-przy-rzucie-karnym</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedną z nowości w sezonie 2025/2026 będzie możliwość publicznego wyjaśniania przez sędziów powodów decyzji podjętych po konsultacji z monitorem VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak będzie działać zasada 8 sekund trzymania piłki przez bramkarzy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138073-jak-bedzie-dzialac-zasada-8-sekund-trzymania-pilki-przez-bramkarzy</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Międzynarodowa Rada Piłkarska podsumowała zmiany, jakie wprowadzi w przepisach na sezon 2025/26. Przedstawiamy ich podsumowanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real ma poważne wątpliwości co do przedłużenia umowy Lucasa Vázqueza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138085-relevo-real-ma-powazne-watpliwosci-co-do-przedluzenia-umowy-lucasa-vazqueza</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Hiszpana wygasa tego lata, a podpisanie umowy z Alexandrem Arnoldem komplikuje jego sytuację w kadrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klubowy Mundial staje się obsesją Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138084-klubowy-mundial-staje-sie-obsesja-realu</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Odświeżone rozgrywki (14 czerwca – 13 lipca) zostały przez klub zakreślone na czerwono – zwycięstwo w ich pierwszej edycji postrzegane jest jako kwestia „prestiżu”, niezależnie od milionów, które są do zgarnięcia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
