<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jul 2024 06:27:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Endrick skróci swoje wakacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130982-as-endrick-skroci-swoje-wakacje</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 07:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk nie wykorzysta pełnych przysługujących mu wakacji i dołączy do drużyny już w pierwszym możliwym dniu, czyli momencie ukończenia 18 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Vinícius!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130929-wszystkiego-najlepszego-vinicius</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 24. urodziny obchodzi Vinícius. Życzymy z tej okazji Brazylijczykowi, by dalej z równym zapałem reprezentował herb Realu Madryt i przesądzał o kolejnych trofeach dla Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Moja przyszlość jest w rękach Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130981-lunin-moja-przyszlosc-jest-w-rekach-realu</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy fragment rozmowy z bramkarzem dotyczący jego przyszłości. Umowa bramkarza wygasa w 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130980-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Andrijem Łuninem, przygotowania Hiszpanii do finału EURO i przygotowania Barcelony do sezonu to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: David Bettoni znalazł pracę w Afryce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130978-oficjalnie-david-bettoni-znalazl-prace-w-afryce</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Bettoni został ogłoszony nowym szkoleniowcem tunezyjskiego Club Africain. Będzie to dla niego druga samodzielna praca na stanowisku pierwszego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real przedłużył kontrakt z Lorenem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130975-real-przedluzyl-kontrakt-z-lorenem</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 21:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Castilli, który trafił do akademii w 2010 roku, miał oferty z La Ligi, ale zdecydował się na pozostanie w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chwile grozy rodziny Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130977-chwile-grozy-rodziny-valverde</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu pomiędzy Urugwajem a Kolumbią doszło do bójki na trybunach. Dotknęła ona nie tylko kibiców, ale również rodziny urugwajskich piłkarzy, w tym Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gila opcją awaryjną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130976-gila-opcja-awaryjna</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 19:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Gila po początkowych trudnościach z czasem stał się podstawowym zawodnikiem Lazio. Wychowanek Realu odszedł do stolicy Włoch dwa lata temu, a klub cały czas posiada połowę praw do zawodnika. Stoper jest zdaniem Asa głównym kandydatem działaczy do wzmocnienia środka obrony, jeśli ostatecznie nie dojdzie do transferu Leny'ego Yoro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszulka Mbappé wywołuje komercyjny szok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130973-koszulka-mbappe-wywoluje-komercyjny-szok</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprzedaż koszulek z nazwiskiem Francuza przechodzi wszelkie oczekiwania. Producent nie wyrabia z tworzeniem nowych trykotów, a w kolejce po swój można czekać już nawet kilka tygodni. Zwykle jest to tylko kilka dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba niezmiennie planuje wrócić w październiku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130970-alaba-niezmiennie-planuje-wrocic-w-pazdzierniku</link>
        <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valdebebas powoli grzeją silniki. Za mniej niż tydzień w miasteczku sportowym praca ruszy normalnym torem. Carlo Ancelotti nie będzie jednak mógł liczyć jeszcze na piłkarzy biorących udział w EURO. Do tego już na starcie będzie miał też kilka zagwozdek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
