<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Sep 2024 22:20:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>6x08: Czy zwycięstwo może martwić?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132509-6x08-czy-zwyciestwo-moze-martwic</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym oceniamy zwycięstwo nad Realem Sociedad czy komentuje sytuacje wokół Viníciusa i Rodrygo. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé znów jest sobą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132508-mbappe-znow-jest-soba</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 21:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu z Realem Sociedad Kylian Mbappé rozegrał swoje najlepsze zawody w barwach Realu Madryt. „Z każdym kolejnym meczem czuję się coraz lepiej”, powiedział z uśmiechem na ustach po ostatnim gwizdku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rodrygo znów zniknął</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132507-relevo-rodrygo-znow-zniknal</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 19:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik w sobotę przeszedł obok meczu, a w ostatnich tygodniach twierdził, że powinien być finalistą gali Złotej Piłki i że jest dodatkowym członkiem trójzębu w ataku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ceballos opcją dla Betisu na zimowe okienko transferowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132506-as-ceballos-opcja-dla-betisu-na-zimowe-okienko-transferowe</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Betis poszukuje wzmocnień do środka pola po tym, jak poważnego urazu nabawił się William Carvalho. Teraz Los Verdiblancos dysponują większymi pieniędzmi niż w trakcie letniego okienka transferowego i zimą ich celem znów będzie Dani Ceballos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>5. kolejka: Barcelona demoluje na Montilivi i utrzymuje przewagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132505-5-kolejka-barcelona-demoluje-na-montilivi-i-utrzymuje-przewage</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała okazale swój mecz z Gironą w ramach 5. kolejki Primera División, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim będzie pauzować 3 miesiące?!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132504-brahim-bedzie-pauzowac-3-miesiace</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan grający w reprezentacji Maroka przeszedł dzisiaj badania i poznał diagnozę swojego urazu. Ostatecznie jego przerwa potrwa nawet 3 miesiące.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni i Bellingham wrócili do treningów z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132503-tchouameni-i-bellingham-wrocili-do-treningow-z-grupa</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Była to głównie sesja regeneracyjna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Złoty Carvajal czeka na nowy kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132502-marca-zloty-carvajal-czeka-na-nowy-kontrakt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan jest wyróżniającym się graczem aż do tego stopnia, że w tym roku walczy o Złotą Piłkę. Jednak długoterminowe kontrakty z Realem już mu nie przysługują.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemoc Castilli trwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132501-niemoc-castilli-trwa</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Drugi zespół Realu Madryt zdobył drugi punkt w czterech meczach ligowych. Tym razem zremisował z drugim zespołem Betisu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia wyrzucił z boiska… chłopców do podawania piłek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132500-sedzia-wyrzucil-z-boiska-chlopcow-do-podawania-pilek</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W protokole sędziego z meczu Realu Sociedad z Realem Madryt pojawił się ciekawy zapis. Czym był spowodowany i co oznaczał?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąsiedzi Bernabéu: To stadion sportowy, a nie sala koncertowa Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132499-sasiedzi-bernabeu-to-stadion-sportowy-a-nie-sala-koncertowa-florentino</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Sacramento Ramos to prezeska Stowarzyszenia Inicjatywy Sąsiedzkiej w Obronie Środowiska oraz Przeciwko Tunelowi pod Paseo de la Habana i Padre Damiána. Działaczka skomentowała decyzję Realu Madryt o wstrzymaniu organizowania koncertów na stadionie Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Duży krok w przód Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132498-duzy-krok-w-przod-guelera</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler pokazał się z dobrej strony w starciu z Realem Sociedad, pomimo że nie zagrał na swojej ulubionej pozycji. Carlo Ancelotti widzi, że wystawianie go w środku pola daje nowe możliwości. Turek ma na koncie łącznie 14 meczów w La Lidze, w których nie doznał jeszcze ani jednej porażki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
