<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Jul 2025 09:54:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>W Paryżu ostrzą sobie zęby na Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140988-w-paryzu-ostrza-sobie-zeby-na-real</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Publicznie Al-Khelaïfi woli unikać jakichkolwiek odniesień do Królewskich; prywatnie toczy jednak instytucjonalną batalię, która teraz nabrała również sportowego wymiaru.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140983-kartka-z-kalendarza-9-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja dwóch francuskich legend, ogłoszenie Bernda Schustera jako trenera Realu Madryt i ostatni mecz w karierze Zidane'a. Co działo się 9 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Euforia Luisa Enrique, która kosztowała Real Madryt 250 milionów peset</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140987-euforia-luisa-enrique-ktora-kosztowala-real-madryt-250-milionow-peset</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Historię jego transferu do Realu Madryt opisuje na łamach dziennika MARCA Miguel Angel Lara. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uwaga na dosłownie pierwsze zagranie PSG w meczu! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140971-uwaga-na-doslownie-pierwsze-zagranie-psg-w-meczu-video</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Od kilku miesięcy Francuzi rozpoczynają swoje mecze wybiciem piłki ze środka boiska na aut jak najbliżej chorągiewki na linii końcowej połowy przeciwników. Ma to im pozwolić na natychmiastowe zastosowanie wysokiego pressingu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chronologia kłopotliwego lotu Realu: „Wciąż jesteśmy w samolocie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140986-chronologia-klopotliwego-lotu-realu-wciaz-jestesmy-w-samolocie</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy napotkali na niespodziewane kłopoty i z powodu burzy spędzili w samolocie bardzo dużo czasu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salgado: Na Klubowy Mundial najbardziej narzekają ci, których tutaj nie ma</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140985-salgado-na-klubowy-mundial-najbardziej-narzekaja-ci-ktorych-tutaj-nie-ma</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Míchel Salgado udzielił wywiadu dla Cadena COPE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz-podtekst</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140976-mecz-podtekst</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdyby ktoś nie wiedział, że szczerze się nie znoszą, stwierdziłby, że z wierzchu wszystko wygląda okej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konaté, jak Trent, Mbappé, Alaba…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140984-konate-jak-trent-mbappe-alaba</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt czeka na decyzję francuskiego stopera Liverpoolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo musi „liznąć wojska”, ale u Cubarsíego selekcjoner patrzył „tylko na postawę na boisku”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140969-gonzalo-musi-liznac-wojska-ale-u-cubarsiego-selekcjoner-patrzyl-tylko-na-postawe-na-boisku</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa selekcjonera o napastniku Królewskich wywołały wiele kontrowersji. Dotyczą one nieznajomości sytuacji Hiszpana, ale także porównania do młodych graczy Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé stracił 6 kilogramów, ciągle jest daleko od 100% dyspozycji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140975-l-equipe-mbappe-stracil-6-kilogramow-ciagle-jest-daleko-od-100-dyspozycji</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi przyglądają się dyspozycji kapitana ich reprezentacji przed dzisiejszym starciem z PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zachował prawo pierwokupu do Musy, Ndiaye i Hugo Gonzáleza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140982-real-madryt-zachowal-prawo-pierwokupu-do-musy-ndiaye-i-hugo-gonzaleza</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 08:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarska drużyna Realu Madryt przejdzie tego lata kolejną przebudowę. Królewscy jednak nie tracą całkiem z oczu zawodników, którzy odeszli z klubu. Zachowali prawa pierwokupu do Musy, Ndiaye czy Hugo Gonzáleza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Sergio Llull przedłuży kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140972-marca-sergio-llull-przedluzy-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 09 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Llull dalej będzie bronił barw koszulki Realu Madryt. Po krótkich rozmowach Hiszpan doszedł do porozumienia z klubem w sprawie rocznej umowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
