<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Aug 2024 10:53:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Cisza bramkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131512-cisza-bramkarzy</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wciąż nie wiadomo, jaka przyszłość czeka Andrija Łunina i Kepę Arrizabalagę. Ukrainiec nie chce przedłużać kontraktu, gdyż potrzebuje regularnej gry, ale jednocześnie brak wiadomości na temat jego ewentualnego odejścia. Bask z kolei w ciszy czeka na rozwój wydarzeń w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Scamacca zerwał więzadło krzyżowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131516-oficjalnie-scamacca-zerwal-wiezadlo-krzyzowe</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Gianluca Scamacca doznał poważnej w meczu towarzyskim z Parmą i wypada z gry na najbliższe kilka miesięcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe puzzle Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131515-nowe-puzzle-ancelottiego</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski trener po raz kolejny staje przed wyzwaniem dopasowania wszystkich elementów w celu stworzenia najlepszej możliwej jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131501-kartka-z-kalendarza-5-sierpnia</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Upokorzenie w Monachium i słynne słowa trenera: „Wolę przegrać jeden mecz dziewięcioma bramkami niż dziewięć meczów jednym golem”, transfer niespełnionego w Madrycie talentu i pierwszy mecz José Mourinho w Realu. Co działo się 5 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real wykona ostatnią próbę transferu Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131514-relevo-real-wykona-ostatnia-probe-transferu-daviesa</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 09:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos chcą w sierpniu przeprowadzić jeszcze jedną ofensywę w celu podpisania kontraktu z Kanadyjczykiem już tego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huragan Debby może nawiedzić mecz z Chelsea</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131513-huragan-debby-moze-nawiedzic-mecz-z-chelsea</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 08:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Burza tropikalna Debby ma uderzyć w wybrzeże Florydy i już jako huragan wejść w głąb kontynentu. To może wpłynąć na przebieg meczu pomiędzy Realem Madryt a Chelsea w Charlotte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wiele zmian w Realu Madryt C</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131506-wiele-zmian-w-realu-madryt-c</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt C w tym sezonie wystartuje w Segunda Federación. To oznacza konieczność posiadania mocniejszej drużyny niż w poprzednim roku. W kadrze doszło już do wielu zmian, a ciągle sporo może się jeszcze zmienić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Jesteśmy najbardziej utytułowanym klubem na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131505-laporta-jestesmy-najbardziej-utytulowanym-klubem-na-swiecie</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta wziął udział w uroczystości instytucjonalnej w Nowym Jorku, podczas której wspominano pierwsze tournée katalońskiego klubu do Stanów Zjednoczonych w 1937 roku. Przy okazji prezes Dumy Katalonii udzielił kilku ciekawych wypowiedzi, które prezentujemy poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo trenował z grupą, Vallejo ciągle ćwiczy indywidualnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131509-rodrygo-trenowal-z-grupa-vallejo-ciagle-cwiczy-indywidualnie</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 04:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli trening regeneracyjny po sparingu z Barceloną i rozpoczęli przygotowania do sparingu z Chelsea. Poza grupą pozostał jeden powołany piłkarz. Drużyna pracowała w ośrodku Charlotte FC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Myślę, że o Superpuchar powinni zagrać ci, którzy wygrali Ligę Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131510-ancelotti-mysle-ze-o-superpuchar-powinni-zagrac-ci-ktorzy-wygrali-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 02:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po niedzielnym treningu w ośrodku Charlotte FC podszedł do zgromadzonych dziennikarzy. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131508-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Igrzyska Olimpijskie i sparingowy Klasyk to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening Realu przed Chelsea [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131507-pierwszy-trening-realu-przed-chelsea-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie kolejne zajęcia w Stanach Zjednoczonych. To jednocześnie pierwsza sesja przed sparingiem z Chelsea.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
