<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Nov 2025 15:55:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Superliga składa pozew przeciwko UEFA na kwotę 4,5 miliarda euro i domaga się uznania nowych rozgrywek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144428-superliga-sklada-pozew-przeciwko-uefa-na-kwote-4-5-miliarda-euro-i-domaga-sie-uznania-nowych-rozgrywek</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>A22, promotor Superligi, wzywa na piśmie Aleksandra Čeferina, prezesa UEFA, do wykonania wyroków i zatwierdzenia nowych rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Vinícius powiedział Florentino, że nie zamierza przedłużać umowy z powodu relacji z Alonso!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144427-the-athletic-vinicius-powiedzial-florentino-ze-nie-zamierza-przedluzac-umowy-z-powodu-relacji-z-alonso</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius przekazał klubowi, że nie zamierza przedłużać kontraktu, dopóki jego relacje z Xabim Alonso pozostają napięte, a negocjacje nowej, rekordowej umowy utknęły w martwym punkcie. W klubie rośnie niepokój o przyszłość jednego z liderów zespołu, choć Florentino Pérez i Juni Calafat próbują go uspokajać, a w Realu liczą, że dobre wyniki i forma Viníciusa z czasem odbudują jego relację z trenerem. Całą sytuację na łamach The Athletic opisuje Mario Cortegana. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia VAR: Sytuacja Viníciusa i Iñakiego Peñi? To akcja przypadkowa, zwykły element gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144426-sedzia-var-sytuacja-viniciusa-i-inakiego-peni-to-akcja-przypadkowa-zwykly-element-gry</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanfe Sanz, dziennikarz El Chiringuito, oglądał wczorajsze spotkanie między Elche a Realem Madryt w Las Rozas w towarzystwie dyrektora VAR-u, Prieto Iglesiasa, którego pytał o gola Bellinghama. Juanfe Sanz przed i po mecz mógł wejść do sali VOR i zobaczyć pracę arbitrów, a po spotkaniu zapytał też o tę samą sytuację Mario Melero Lópeza, który był arbitrem VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144425-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli przygotowania do meczu z Olympiakosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Słodko-gorzki wieczór Trenta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144424-slodko-gorzki-wieczor-trenta</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Stałe fragmenty Trenta Alexandra-Arnolda uratowały zespół przed porażką z Elche. Gdy plan trenera nie działał, drużyna szukała na boisku Anglika w nadziei, że ten znajdzie rozwiązanie. Wczoraj Trent miał najwięcej kontaktów z piłką, ale nie ustrzegł się również błędów i zanotował łącznie aż 25 strat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Xabiego zaczyna budzić wątpliwości w wielu aspektach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144423-real-xabiego-zaczyna-budzic-watpliwosci-w-wielu-aspektach</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Real od czasu wygranej w Klasyku stracił formę. Brak dobrych kontaktów między zawodnikami a sztabem oraz wyniki i zachowanie zespołu podczas meczów budzą obawy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Labirynt Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144422-labirynt-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdaniem Marki rozpoczynanie przez Viniego meczów z ławki i czysto „profesjonalne” relacje z Xabim odbijają się w temacie przedłużenia kontraktu z Brazylijczykiem, do czego pozostaje wciąż daleka droga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sarabia: To był absolutnie klarowny faul Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144421-sarabia-to-byl-absolutnie-klarowny-faul-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym spotkaniu trener Elche rozmawiał z dziennikarzami. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Edera Sarabii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Michael Oliver na Olympiakos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144420-michael-oliver-na-olympiakos</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA wybrała angielskich sędziów na najbliższy mecz Realu Madryt w Lidze Mistrzów. Arbitrem głównym będzie Michael Oliver, a za wideoweryfikację odpowiadać będzie Andrew Dallas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Elche</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144419-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-elche</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował 2:2 z Elche w La Lidze. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144412-kartka-z-kalendarza-24-listopada</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwie bolesne porażki w lidze, urodziny byłego skrzydłowego i wygrana z Atlético na… Metropolitano. Co działo się 24 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iñaki Peña zmienił zdanie: „Dla mnie to jest faul Viníciusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144418-inaki-pena-zmienil-zdanie-dla-mnie-to-jest-faul-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Iñaki Peña po wczorajszym meczu wziął udział w konferencji prasowej, gdzie inaczej ocenił zdarzenie z piłkarzem Realu Madryt niż podczas rozmowy na murawie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
