<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Oct 2025 14:21:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Barceloną [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143688-rozgrzewka-przed-barcelona-na-zywo</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 15:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Santiago Bernabéu za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Barceloną. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o 16:15. Rozgrzewka rozpocznie się około 35 minut przed startem spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – FC Barcelona: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143687-real-madryt-fc-barcelona-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w pierwszym Klasyku z Barceloną w tym sezonie. Mecz rozpocznie się o godzinie 16:15 na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu przywita piłkarzy oprawą z hasłem „Wielkość” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143686-bernabeu-przywita-pilkarzy-oprawa-z-haslem-wielkosc-video</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy na dzisiejszy Klasyk przygotowali mozaikę 360 stopni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obejrzyj Klasyk w STS TV!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143680-obejrzyj-klasyk-w-sts-tv</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>#współpracareklamowa #reklamaSTS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pachnie karnym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143685-pachnie-karnym</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W bieżącym sezonie w meczach Realu Madryt i Barcelony sędziowie odgwizdują najwięcej rzutów karnych. Jak będzie dzisiejszego popołudnia na Bernabéu?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem za żółte kartki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143676-bez-zagrozonych-zawieszeniem-za-zolte-kartki</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po pierwszych ligowych kolejkach można zacząć przypatrywać się kwestii zawieszeń za kartki. Dzisiaj Królewskich czeka starcie z wiceliderem bez groźby zawieszenia na kolejne spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk z brytyjskim akcentem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143678-klasyk-z-brytyjskim-akcentem</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj po raz pierwszy w historii Klasyków na boisku może się pojawić trzech angielskich piłkarzy. Jude Bellingham i Marcus Rashford wyjdą w pierwszym składzie, a Trent Alexander-Arnold powinien zacząć na ławce rezerwowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szansa na ligowy rekord</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143683-szansa-na-ligowy-rekord</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zmierzy się z Manresą. Królewscy mają w tym spotkaniu szansę na ustanowienie rekordu liczby zwycięstw z rzędu u siebie w lidze. Jeśli pokonają Katalończyków, będą mieć 34 kolejne wygrane na koncie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Llull: Manresa będzie trudnym rywalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143682-llull-manresa-bedzie-trudnym-rywalem</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Llull udzielił krótkiego wywiadu dla klubowej telewizji przed starciem z Manresą w Lidze Endesa. Powiedział, że drużyna musi zachować koncentrację, by móc wygrać i pobić rekord liczby zwycięstw u siebie w lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygraj drukarkę HP Smart Tank i koszulki Realu Madryt! Uwolnij swoją kreatywność w nowym konkursie!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143681-wygraj-drukarke-hp-smart-tank-i-koszulki-realu-madryt-uwolnij-swoja-kreatywnosc-w-nowym-konkursie</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibicowska pasja, kreatywność i fantastyczne nagrody – to wszystko czeka na Was w nowym konkursie, który organizujemy razem z HP, oficjalnym partnerem technologicznym Realu Madryt! Pokażcie, jak wygląda Wasza droga na mecz i stwórzcie własną, niepowtarzalną historię w naszym komiksie [współpraca].</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras nadzieją Realu Madryt na powstrzymanie Lamine'a Yamala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143679-carreras-nadzieja-realu-madryt-na-powstrzymanie-laminea-yamala</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca, drugi najdroższy defensor w historii Realu Madryt, błyszczał w Benfice w meczach z Barceloną w poprzednim sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick w poszukiwaniu swojej manity</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143677-flick-w-poszukiwaniu-swojej-manity</link>
        <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick wygrał wszystkie swoje cztery dotychczasowe Klasyki. Dzisiaj na Santiago Bernabéu poszuka manity.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
