<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Mar 2025 08:30:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tchouam茅ni zawieszony na pierwszy wierfina z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137665-tchouameni-zawieszony-na-pierwszy-cwiercfinal-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt traci jednego zawodnika na pierwszy wierfina Ligi Mistrz贸w, a zagro偶onych zawieszeniem pozostaje szKylian Mbapp茅eciu innych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie gramy ostatnio dobrze, to oczywiste</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137668-mateo-nie-gramy-ostatnio-dobrze-to-oczywiste</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wzi udzia w konferencji prasowej przed spotkaniem z Virtusem w Eurolidze. M贸wi o pracy mentalnej, jak musi wykona dru偶yna, oraz o sytuacji Gabriela Decka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Siedziaem wtedy na awce i od razu zwr贸ciem uwag, 偶e pika odbia si jako dziwnie od jego stopy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137667-rodrygo-siedzialem-wtedy-na-lawce-i-od-razu-zwrocilem-uwage-ze-pilka-odbila-sie-jakos-dziwnie-od-jego-stopy</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski atakujcy po wczorajszym spotkaniu rozmawia z TNT Sports Brasil. Przedstawiamy pene tumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Jestem zmczony zgrywaniem ofiary przez Simeone i wiecznym paczem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137664-courtois-jestem-zmeczony-zgrywaniem-ofiary-przez-simeone-i-wiecznym-placzem</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois po meczu pojawi si w strefie mieszanej Metropolitano. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami telewizyjnymi i radiowymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Pierwszy raz widziaem, aby kto dwa razy dotkn pik przed wykonaniem karnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137666-camavinga-pierwszy-raz-widzialem-aby-ktos-dwa-razy-dotknal-pilke-przed-wykonaniem-karnego</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 08:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga udzieli wywiadu mediom po meczu z Atl茅tico Madryt w Lidze Mistrz贸w. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Kr贸lewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vin铆cius po meczu odpali si na murawie i na portalu X</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137662-vinicius-po-meczu-odpalil-sie-na-murawie-i-na-portalu-x</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk po meczu nie bra jec贸w na portalu X (dawnym Twitterze).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atl茅tico 1:0 (karne 2:4) Real Madryt [SKRT]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137663-atletico-1-0-karne-2-4-real-madryt-skrot</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt awansowa do wierfinau Ligi Mistrz贸w, wygrywajc seri karnych na Metropolitano. Zapraszamy do obejrzenia wszystkich trafie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Niech podniesie rk, kto widzia podw贸jne dotknicie Juli谩na | Ceballos: </title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137661-simeone-niech-podniesie-reke-kto-widzial-podwojne-dotkniecie-juliana-ceballos</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone nie pogodzi si z decyzj sdziego, kt贸ry anulowa rzut karny Atl茅tico Madryt. Jedn emotk odpowiedzia mu Dani Ceballos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tak, Juli谩n lvarez dotkn pik dwa razy [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137660-tak-julian-alvarez-dotknal-pilke-dwa-razy-video</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 01:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiele os贸b podwa偶a decyzj sdzi贸w z euroderb贸w o anulowaniu trafienia w serii karnych, ale pomeczowe powt贸rki wyra藕nie wskazuj na przewinienie gracza Atl茅tico Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okadki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137659-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 01:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Realu Madryt i osignicia Barcelony to g贸wne tematy na czwartkowych okadkach najpopularniejszych dziennik贸w sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Pitego karnego mia strzela Endrick, ale nie by z tego powodu najszczliwszy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137658-ancelotti-piatego-karnego-mial-strzelac-endrick-ale-nie-byl-z-tego-powodu-najszczesliwszy</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po meczu Ligi Mistrz贸w z Atl茅tico Madryt udzieli wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z murawy Estadio Metropolitano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arsenal rywalem Realu w wierfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137657-arsenal-rywalem-realu-w-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Znamy wszystkich omiu wierfinalist贸w Ligi Mistrz贸w.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
