<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Jul 2024 16:53:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Mam nadzieję, że mniej Hiszpanów w Realu to nie będzie problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131007-carvajal-mam-nadzieje-ze-mniej-hiszpanow-w-realu-to-nie-bedzie-problem</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił wywiadów radiu COPE i telewizyjnemu Chiringuito. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana z tych rozmów przed finałem EURO.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni mecz Valverde w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131015-ostatni-mecz-valverde-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś w Charlotte przegrani półfinałów Copa América zagrają o trzecie miejsce. Naprzeciwko Kanady stanie reprezentacja Urugwaju, w składzie której powinniśmy zobaczyć Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gala streamera Ibaia na Bernabéu [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131014-gala-streamera-ibaia-na-bernabeu-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed godziną na Santiago Bernabéu rozpoczęła się gala bokserska streamera Ibaia Llanosa. Daje to możliwość obejrzenia stadionu Królewskich „w akcji” w trakcie wydarzenia pozapiłkarskiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Real po przyjściu Mbappé wygląda jak drużyna z gry wideo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131009-endrick-real-po-przyjsciu-mbappe-wyglada-jak-druzyna-z-gry-wideo</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 16:27:00 GMT</pubDate>
        <description>L’Équipe przedstawiło reportaż o dojściu Endricka do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka o swojej wizji klubu. Napastnik dołączy do Królewskich po 21 lipca, gdy skończy 18 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy ranking UEFA: Awans Realu, Barcelona osiemnasta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131011-nowy-ranking-uefa-awans-realu-barcelona-osiemnasta</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 15:37:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA opublikowała ranking klubów, w którym wzięto pod uwagę cztery ostatnie sezony. Real Madryt przeskoczył Bayern, a Barcelona czy Atlético zanotowały spore spadki, ale… czy coś z tego na dziś wynika?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudna decyzja Yoro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131010-trudna-decyzja-yoro</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 14:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Leny Yoro chce tego lata przejść do Realu Madryt, to musi przycisnąć Lille. Francuzi chcą za swoją perełkę około 70 milionów euro, mają na stolę ofertę Manchesteru United na 55 milionów euro, a Królewscy nie zamierzają przekraczać granicy 40 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu madridistas powołanych do kadry Hiszpanii U-19</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131006-pieciu-madridistas-powolanych-do-kadry-hiszpanii-u-19</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbliżają się mistrzostwa Europy do lat 19. Hiszpania znalazła się w gronie ośmiu zespołów, które powalczą o tytuł. Powołania na wyjazd do Irlandii Północnej otrzymało pięciu piłkarzy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo już trenuje w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131005-vallejo-juz-trenuje-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper jako pierwszy już trenuje w ośrodku Królewskich przed poniedziałkowym rozpoczęciem letnich przygotowań przez pierwszą drużynę. Jego celem jest pozostanie w zespole na ten sezon, w którym wygasa jego umowa z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żona Valverde: CONMEBOL musi wziąć odpowiedzialność za katastrofę, jaką zorganizował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131004-zona-valverde-conmebol-musi-wziac-odpowiedzialnosc-za-katastrofe-jaka-zorganizowal</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Żona Federico Valverde zamieściła wpisy na portalu X w związku z wydarzeniami po meczu Urugwaju z Kolumbią. Podała również dalej wypowiedzi Marcelo Bielsy krytykujące organizację Copa América.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt tworzy 300 miejsc „SuperVIP” na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130913-real-madryt-tworzy-300-miejsc-supervip-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub otwiera na stadionie nową ekskluzywną strefę, w której zapewnienie sobie miejsca na następne 30 lat będzie kosztować ponad 250 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
