<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Jul 2025 04:50:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Maroto: Myślę, że do stycznia Vinícius przedłuży umowę z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141455-maroto-mysle-ze-do-stycznia-vinicius-przedluzy-umowe-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza. Maroto to były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego wypowiedzi w sprawie Viníciusa wystosowane w rozmowie z Ramónem Álvarez de Monem. W ostatnich latach to on przedstawiał poprawne informacje w sprawie Kyliana Mbappé czy podawał nowe wiadomości w sprawie Superligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141459-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacje w Realu Madryt i Barcelonie to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Globo: Reinier blisko Atlético Mineiro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141456-globo-reinier-blisko-atletico-mineiro</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 22:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje brazylijskie Globo, Atlético Mineiro może niebawem uwolnić Real Madryt od Reiniera. 23-latek ma podpisać z Brazylijczykami czteroipółletni kontrakt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Xavier Rathan-Mayes zawodnikiem Bayernu Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141454-oficjalnie-xavier-rathan-mayes-zawodnikiem-bayernu-monachium</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 21:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavier Rathan-Mayes znalazł nowy klub. Związał się rocznym kontraktem z Bayernem Monachium z opcją o przedłużenie go na kolejny rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Real Madryt powinien ogłosić zmianę numeru Mbappé z większym rozmachem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141453-czy-real-madryt-powinien-oglosic-zmiane-numeru-mbappe-z-wiekszym-rozmachem</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po dokonaniu zmiany numeru Francuza zabrali się za ogłoszenie tego faktu na social mediach. Niektórzy krytykują brak rozmachu klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mbappé z numerem 10</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141452-oficjalnie-mbappe-z-numerem-10</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 18:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé od sezonu 2025/26 będzie grał w Realu Madryt z numerem 10.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Helguera: Real mnie wypychał i blokował moją grę, prezes nawet się ze mną nie witał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141451-helguera-real-mnie-wypychal-i-blokowal-moja-gre-prezes-nawet-sie-ze-mna-nie-wital</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona próbuje wypchnąć z klubu Marca-André ter Stegena, który nie chce odchodzić. Katalończycy przekazali mu, że nie będzie grać i dodatkowo planują odebranie mu opaski kapitana oraz najpewniej zabiorą mu numer, z którym w sparingu zagrał już nowy golkiper Joan García. Social media przypomniały wypowiedzi Ivána Helguery w podcaście Offsiders, gdy klub w jego ostatnim sezonie w Realu też chciał doprowadzić do jego odejścia i zapowiedział mu, że nie będzie grać. Przedstawiamy te wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wznowiły treningi w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141450-pilkarki-wznowily-treningi-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 16:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępne zawodniczki stawiły się dziś w Valdebebas, gdzie odbyły pierwszy trening w ramach przygotowań do nowego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler zdał pierwszy egzamin u Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141449-gueler-zdal-pierwszy-egzamin-u-xabiego</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 16:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody pomocnik rozpocznie okres przygotowawczy jako zawodnik podstawowego składu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x00 – pytania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141448-podcast-7x00-pytania</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczęliśmy przygotowania do nagrania odcinka otwierającego siómy sezon podcastu RealMadryt.pl. Ponownie zbieramy pytania od użytkowników przed kolejną publikacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba, Mendy i Łunin nigdzie się nie wybierają</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141447-alaba-mendy-i-lunin-nigdzie-sie-nie-wybieraja</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt chętnie pozbyłby się dwóch graczy, których wpływ na grę Królewskich nie jest adekwatny do wysokich pensji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real nie chce Rodriego, a Xabi… chce transferów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141446-the-athletic-real-nie-chce-rodriego-a-xabi-chce-transferow</link>
        <pubDate>Tue, 29 Jul 2025 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana w najnowszym rapocie transferowym informuje o potencjalnych ruchach Realu w kwestii pozyskania zawodników.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
