<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Jun 2025 17:45:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Marquinhos: Ancelotti musi być jak Luis Enrique</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140015-marquinhos-ancelotti-musi-byc-jak-luis-enrique</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Marquinhos pojawił się na konferencji prasowej przed meczami reprezentacji Brazylii, na której był zapytany między innymi o Carlo Ancelottiego. Przedstawiamy jego wypowiedź.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>OkDiario: Real Madryt domknął transfer Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140014-okdiario-real-madryt-domknal-transfer-carrerasa</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mieli osiągnąć porozumienie z Benficą w sprawie pozyskania Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen chce podążać śladami Ramosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140012-huijsen-chce-podazac-sladami-ramosa</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Po oficjalnym ogłoszeniu transferu Deana Huijsena pojawić musiało się rzecz jasna kilka pytań dotyczących jego stylu gry oraz aspiracji w Realu Madryt. Niewątpliwie będzie on powiewem świeżego powietrza w kadrze i wielką nadzieją na przyszłość. Stoper ma zaledwie 20 lat, co nie zmienia faktu, że jest jednym z najdroższych hiszpańskich obrońców w historii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Taniec numerów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140013-taniec-numerow</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 19:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Rotacja numerów na koszulkach odbywa się w Realu Madryt każdego lata. Tym razem zmiany będą jednak zakrojone na szerszą skalę niż zazwyczaj.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podsumowanie ocen za sezon 2024/25 – środkowi napastnicy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139980-podsumowanie-ocen-za-sezon-2024-25-srodkowi-napastnicy</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak spisali się Kylian Mbappé, Endrick i Gonzalo García?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zubimendi: Co, gdyby zadzwonił Xabi? Zawsze mówiłem, że to mój idol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140011-zubimendi-co-gdyby-zadzwonil-xabi-zawsze-mowilem-ze-to-moj-idol</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Martín Zubimendi udzielił wywiadu Radio Nacional na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii. Pomocnik Realu Sociedad cały czas jest łączony z Arsenalem, ale sam tonuje plotki. Klauzula jego odejścia to 60 milionów euro i co jakiś czas wraca się do tematu zainteresowania ze strony Realu Madryt. Przedstawiamy jego wypowiedzi na temat przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Valverde poza kadrą Urugwaju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140010-oficjalnie-valverde-poza-kadra-urugwaju</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Kadra Urugwaju oficjalnie potwierdziła, że pomocnik Królewskich pozostanie poza trwającym zgrupowaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>EFE: Prawnik nagranej małoletniej wnosi o 4 lata więzienia dla Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140009-efe-prawnik-nagranej-maloletniej-wnosi-o-4-lata-wiezienia-dla-asencio</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 15:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W połowie maja sąd śledczy zakończył śledztwo w sprawie tzw. afery seksualnej, w którą zamieszany pozostaje stoper Królewskich. Trwa faza formułowania zarzutów i obrońca małoletniej wniósł o skazanie piłkarza na 4 lata więzienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: IFAB zmienia wytyczne ws. podwójnego dotknięcia piłki przy rzucie karnym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140008-oficjalnie-ifab-zmienia-wytyczne-ws-podwojnego-dotkniecia-pilki-przy-rzucie-karnym</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Międzynarodowa Rada Piłkarska, która tworzy i zatwierdza przepisy gry w piłkę nożną, wydała okólnik w sprawie podwójnego dotknięcia piłki przy rzucie karnym. Przedstawiamy tłumaczenie wydanego przez nią dokumentu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real interesuje się utalentowanym pomocnikiem Ajaxu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140007-marca-real-interesuje-sie-utalentowanym-pomocnikiem-ajaxu</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy już skontaktowali się z otoczeniem nastolatka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Czy Rodrygo poleci na Klubowy Mundial? Na ten moment nie ma odpowiedzi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140006-czy-rodrygo-poleci-na-klubowy-mundial-na-ten-moment-nie-ma-odpowiedzi</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz madryckiego ABC przekazał najnowsze wiadomości w sprawie Rodrygo w trakcie programu na platformie Twitch.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ten mecz jest absolutnie kluczowy.</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139995-mateo-ten-mecz-jest-absolutnie-kluczowy</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się przed pierwszym spotkaniem z Baskonią w ćwierćfinale Ligi Endesa. Mówił o tym, że na ten mecz gotowy będzie Džanan Musa, za to przekreślony jest występ Gabriela Decka.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
