<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Nov 2025 07:42:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Po przedłużenie dobrej passy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143935-po-przedluzenie-dobrej-passy</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce Ligi Młodzieżowej Juvenil A (drużyna Realu Madryt do lat 19) zagra z rówieśnikami z Liverpoolu. Królewscy mają na koncie komplet punktów i będą próbowali utrzymać ten stan rzeczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143938-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 11. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy wziąłbyś dzisiaj w ciemno remis na Anfield?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143940-glos-kibica-czy-wzialbys-dzisiaj-w-ciemno-remis-na-anfield</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczynamy nowy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co dzieje się z Trentem Alexandrem-Arnoldem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143942-co-dzieje-sie-z-trentem-alexandrem-arnoldem</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik od 10 dni jest dostępny dla trenerów, ale w dwóch poprzednich meczach nie otrzymał ani minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liverpool – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143941-liverpool-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 02:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu z czterema nieobecnymi. Spodziewany jest powrót do ustawienia z czterema pomocnikami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Wirtz to jeden z powodów, dzięki którym jestem w obecnym miejscu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143937-xabi-alonso-wirtz-to-jeden-z-powodow-dzieki-ktorym-jestem-w-obecnym-miejscu</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143939-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt z Liverpoolem i plany Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 15. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143934-terminarz-15-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:58:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 15. kolejki, w której Królewscy zagrają u siebie z Celtą Vigo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przedstawiciele Realu złożyli kwiaty ku pamięci Diogo Joty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143933-przedstawiciele-realu-zlozyli-kwiaty-ku-pamieci-diogo-joty</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiciele Realu Madryt wzięli udział w ceremonii złożenia kwiatów w miejscu ku pamięci zmarłego tragicznie Diogo Joty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Vinícius? Zrobiliście duże zamieszanie z czegoś, co takie nie było</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143932-huijsen-vinicius-zrobiliscie-duze-zamieszanie-z-czegos-co-takie-nie-bylo</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania stopera Realu Madryt  z dziennikarzami na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Powiedziałem Viníciusowi, że popełnił błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143931-ancelotti-powiedzialem-viniciusowi-ze-popelnil-blad</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 20:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Realu Madryt i obecny selekcjoner Brazylii wypowiedział się na temat ostatnich zachować swojego reprezentanta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Jutro pierwszym wykonawcą karnych będzie Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143928-xabi-alonso-jutro-pierwszym-wykonawca-karnych-bedzie-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Liverpoolem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Anfield. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
