<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Jun 2024 19:38:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wielka przemiana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130291-wielka-przemiana</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 21:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Czas na kolejną odsłonę cyklu dotyczącego zawodników związanych z Realem Madryt. Na piąte miejsce zdaniem redakcji RealMadryt.pl zasłużył Mario Gila, który porzucił rolę rezerwowego i stał się podstawowym zawodnikiem jednego z najmocniejszych włoskich klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo w ostatnim domowym meczu w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130297-zwyciestwo-w-ostatnim-domowym-meczu-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 29. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano Athletic Bilbao 1:0. Bramkę na wagę zwycięstwa zdobyła tuż po wejściu na boisko Paula Comendador.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aleñá: Nigdy nie odmówiłbym Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130294-alena-nigdy-nie-odmowilbym-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 20:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik wychowany w La Masíi, a obecnie grający w Getafe, był gościem podcastu Vamos show i skomentował swój hipotetyczny transfer do zespołu Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alcaraz wygrywa pierwsze French Open w karierze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130296-alcaraz-wygrywa-pierwsze-french-open-w-karierze</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 19:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pogratulował Hiszpanowi wygranej na paryskich kortach. Carlos Alcaraz pokonał dzisiaj Alexandra Zvereva i sięgnął po trzeci wielkoszlemowy tytuł w karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od trypletu do trypletu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130265-od-trypletu-do-trypletu</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 18:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przechodzi przez najbardziej zwycięski cykl w swej historii, co nie jest przecież łatwe w przypadku klubu, który w latach 1956-66 sześciokrotnie sięgał po Puchar Europy lub który dwukrotnie był w stanie pięć razy z rzędu zdobywać mistrzostwo Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Kylian Mbappé ma stłuczone kolano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130295-l-equipe-kylian-mbappe-ma-stluczone-kolano</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Realu Madryt nie zagra w dzisiejszym meczu z Kanadą. Będzie to ostatnie sparingowe spotkanie przed wyjazdem Francuzów na Mistrzostwa Europy w Niemczech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti nie zamierza odchodzić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130288-davide-ancelotti-nie-zamierza-odchodzic</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti sam wyznacza sobie szlak. Jak na razie poprosił on swojego agenta, by ignorować oferty innych klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Odnieśliśmy zwycięstwo i trzeba iść dalej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130286-mateo-odnieslismy-zwyciestwo-i-trzeba-isc-dalej</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Džanan Musa wypowiedzieli się krótko po wygranym pierwszym spotkaniu z Murcią. Obaj zwracali uwagę na to, że trzeba oddawać rzuty z większą pewnością siebie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim Díaz powinien już szykować się na wakacje?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130293-brahim-diaz-powinien-juz-szykowac-sie-na-wakacje</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Maroka ma we wtorek zagrać z Kongiem w ramach eliminacji mistrzostw świata, ale do spotkania najprawdopodobniej nie dojdzie, gdyż rywale z środkowej Afryki nie chcą lecieć na mecz, bo mają swoje powody…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De la Red: Mbappé był jak wielu innych chłopców w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130272-de-la-red-mbappe-byl-jak-wielu-innych-chlopcow-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Rubén de la Red udzielił wywiadu dziennikowi AS podczas World Pádel Soccer, turnieju dla byłych piłkarzy rozgrywanego w Marbelli. Zapraszamy do obszernej i interesującej lektury rozmowy z byłym pomocnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
