<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Jul 2025 14:23:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti: Z nami Gonzalo na pewno również grałby w jedenastce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141101-davide-ancelotti-z-nami-gonzalo-na-pewno-rowniez-gralby-w-jedenastce</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti udzielił wywiadu radiu COPE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego asystenta trenera w Realu Madryt. Rozmowę nagrano zanim Włoch objął Botafogo, ale tłumaczymy ją z powodu wartości dotyczącej omówienia ostatniego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zła passa Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141100-zla-passa-asencio</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio wychodzi poturbowany z Klubowego Mundialu. Obrońca przebojem wdarł się do pierwszej drużyny, ale w ostatnich miesiącach stopniowo obniżał loty. Turniej w USA stanowi zaś kubeł zimnej wody dla niego, Xabiego i klubu. Piłkarz stracił olbrzymią część zaufania, jakie wypracował sobie w poprzedniej kampanii, pisze José Luis Calderón z dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão na ratunek defensywie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141099-militao-na-ratunek-defensywie</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 14:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper spisał się znakomicie w meczu z PSG zarówno w obronie, jak i w ataku, mimo że w trakcie ostatnich dwóch sezonów zmagał się z koszmarnymi kontuzjami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Real poinformował Como, że nie wykupi Nico Paza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141098-romano-real-poinformowal-como-ze-nie-wykupi-nico-paza</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Słynny Włoch potwierdzający transfery przekazał informacje dotyczące Nico Paza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja zmieniła przepisy dotyczące minimalnej liczby piłkarzy pierwszej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141097-federacja-zmienila-przepisy-dotyczace-minimalnej-liczby-pilkarzy-pierwszej-druzyny</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pod koniec sezonu byli realnie zagrożeni walkowerami z powodu niewielu dostępnych graczy pierwszej drużyny. Federacja teraz lekko zmieniła te przepisy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo zakończy „tęsknotę” za Moratą?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141096-gonzalo-zakonczy-tesknote-za-morata</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 13:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Od czasów Álvaro Moraty żaden napastnik ze szkółki nie zdołał zaznaczyć w wyraźny sposób swojej obecności w pierwszym zespole Realu Madryt. W klubie liczą, że kimś takim po latach okaże się Gonzalo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Vinícius przekazuje, że nie czuje się komfortowo na prawym skrzydle</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141095-cope-vinicius-przekazuje-ze-nie-czuje-sie-komfortowo-na-prawym-skrzydle</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne źródło informuje o niezadowoleniu Brazylijczyka ze środowej decyzji trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anthony Gill na celowniku Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141094-anthony-gill-na-celowniku-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarska sekcja Realu Madryt czeka na kolejne wzmocnienia. Sprzeciw Olympiakosu w sprawie Aleca Petersa zmusił Królewskich do rozważenia innych opcji. Jedną z nich jest Anthony Gill, który do niedawna był graczem Washington Wizards.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gabriele Procida dołączy do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141093-gabriele-procida-dolaczy-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poszukuje kolejnych wzmocnień drużyny koszykarskiej. Media informują, że Królewscy są blisko sprowadzenia Gabriele’a Procidy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick nie ustępuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141092-endrick-nie-ustepuje</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 11:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje Mario de la Riva z dziennika AS, Endrick uparcie odrzuca możliwość udania się na wypożyczenie. Brazylijczyk od nowego sezonu będzie miał jednak nieoczekiwanego konkurenta w osobie Gonzalo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141090-kartka-z-kalendarza-13-lipca</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pożegnanie legendarnego bramkarza, prezentacja pomocnika i finał Mistrzostw Świata w Brazylii. Co działo się 13 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Przyszłość Ceballosa pozostaje otwarta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141091-as-przyszlosc-ceballosa-pozostaje-otwarta</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi liczy na Ceballosa, ale jego odejście nie jest niemożliwe. Real szuka rozgrywającego, a wychowanek Betisu może chcieć grać regularnie z myślą o mundialu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
