<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Sep 2025 04:46:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sprawa Negreiry: niedopuszczalna relacja bez usprawiedliwień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142822-sprawa-negreiry-niedopuszczalna-relacja-bez-usprawiedliwien</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Maria García Caba przez jedenaście lat pracował jako prawnik La Ligi, niecałe dwa lata jako szef departamentu prawnego Realu Madryt, pięć lat jako dyrektor prawny Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, a teraz jest członkiem Komisji UEFA ds. Kontroli, Etyki i Dyscypliny. García Caba jest też profesorem uniwersyteckim i ma doświadczenie w sektorze prywatnym. Przedstawiamy pełnej tłumaczenie jego felietonu, który ukazał się na łamach El Español.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Koke i Llorente zasłużyli na czerwone kartki wykluczające ich z derbów z Realem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142830-czy-koke-i-llorente-zasluzyli-na-czerwone-kartki-wykluczajace-ich-z-derbow-z-realem</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 01:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni występ Rojiblancos przed starciem z Realem Madryt przyniósł dwie decyzje, a raczej ich brak, które bezpośrednio wpływają na sobotnie derby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142832-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Atlético i sytuacja przed meczem Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozpoczęto montaż napisu „Bernabéu” na fasadzie stadionu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142827-rozpoczeto-montaz-napisu-bernabeu-na-fasadzie-stadionu</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 22:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozpoczął montaż nazwy stadionu na fasadzie od strony Paseo de la Castellana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kajrat myślami już przy Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142826-kajrat-myslami-juz-przy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 21:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Kajrat Ałmaty może już myśleć o wtorkowym meczu z Realem Madryt, gdyż jego ligowy mecz został przełożony na październik. W pierwszym w historii klubu domowym meczu Ligi Mistrzów Stadion Centralny w Ałmatach wypełni się po brzegi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>6. kolejka: Atlético wygrywa z Rayo po remontadzie i hat-tricku Juliána Álvareza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142825-6-kolejka-atletico-wygrywa-z-rayo-po-remontadzie-i-hat-tricku-juliana-alvareza</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Rojiblancos na trzy dni przed derbami z Realem wygrali swój mecz po remontadzie. Zespół Diego Simeone ostatecznie podejdzie do sobotniego meczu z 9 punktami straty do lidera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos nie zawodzi Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142824-ceballos-nie-zawodzi-xabiego</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik po raz drugi w tym sezonie wyszedł w pierwszym składzie. Wykonał najwięcej podań ze wszystkich, mimo że zszedł z boiska w 82. minucie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Superliga to przyszłość PSG”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142823-superliga-to-przyszlosc-psg</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi zmagają się z ogromnym kryzysem finansowym w Ligue 1 na czele ze znaczącym spadkiem przychodów z praw telewizyjnych. Jeden z najbardziej znanych dziennikarzy wygłosił przy tym wywód o konieczności dołączenia przez PSG do tak zwanej Superligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Baba Diocou: Na każdym treningu, na każdym meczu, od juniorów myślisz o tym, żeby zagrać na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142821-baba-diocou-na-kazdym-treningu-na-kazdym-meczu-od-juniorow-myslisz-o-tym-zeby-zagrac-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 18:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Babacar Diocou w młodym wieku trafił do szkółki Realu Madryt. Udało mu się odbyć treningi z pierwszym zespołem i zagrać w Castilli. Latem odszedł do Tenerife, które wypożyczyło go do trzecioligowego Arenas Club. Senegalczyk udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono: Bellingham jest jedyny w swoim rodzaju, nigdy wcześniej nie widziałem kogoś takiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142820-mastantuono-bellingham-jest-jedyny-w-swoim-rodzaju-nigdy-wczesniej-nie-widzialem-kogos-takiego</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 15:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono po wczorajszym spotkaniu z Levante rozmawiał nie tylko z klubową telewizją, ale pojawił się też w strefie mieszanej, gdzie odpowiedział na kilka pytań dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coś podobnego zdarzyło się już 23 września…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142819-cos-podobnego-zdarzylo-sie-juz-23-wrzesnia</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj strzelili swoje pierwsze gole dla Realu tego samego dnia... w odstępie 72 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x08: Czego oczekujemy od pierwszego wielkiego meczu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142817-podcast-7x08-czego-oczekujemy-od-pierwszego-wielkiego-meczu</link>
        <pubDate>Wed, 24 Sep 2025 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po ostatnich zwycięstwach oraz przed derbami Madrytu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
