<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Jan 2026 14:26:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Uwaga na Raphinhę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145616-uwaga-na-raphinhe</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy ominął jesienny Klasyk, ale do dzisiejszego podchodzi w doskonałej formie i znów, podobnie jak rok temu, chce zostać MVP Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przelewy Barcelony na 8,4 miliona euro dla Negreiry: cień nad Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145619-przelewy-barcelony-na-8-4-miliona-euro-dla-negreiry-cien-nad-klasykiem</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąd w Barcelonie od prawie trzech lat bada przelewy Barcelony na łączną kwotę 8,4 miliona euro do firm powiązanych z José Maríą Enríquezem Negreirą, byłym wiceprzewodniczącym Komitetu Technicznego Arbitrów. Sprawa może w najbliższych miesiącach wejść na etap procesu karnego, a jednocześnie coraz mocniej zatruwa relacje między Barceloną a Realem Madryt – zwłaszcza przed finałem Superpucharu Hiszpanii w Arabii Saudyjskiej. Mimo zapewnień o legalności płatności wciąż nie ma jasnej odpowiedzi, co Barcelona faktycznie otrzymała lub czego oczekiwała w zamian. Wszystko to na łamach The Athletic opisuje Dermot Corrigan. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Chodzi o to, by znaleźć odpowiednie nastawienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145623-bellingham-chodzi-o-to-by-znalezc-odpowiednie-nastawienie</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu wczorajszego treningu. Przedstawiamy zapis rozmowy z pomocnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras kontra Balde, czyli pojedynek o mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145622-carreras-kontra-balde-czyli-pojedynek-o-mundial</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras i Alejandro Balde znaleźli się na szerokiej liście zawodników, którzy mogą być powołani na tegoroczny mundial przez Luisa de la Fuente, choć selekcjoner wciąż stawia wyżej na Marca Cucurellę i Alejandro Grimaldo. Dzisiejsze El Clásico może okazać się dla nich idealną sceną do walki o miejsce w reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superpuchar Hiszpanii rośnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145612-superpuchar-hiszpanii-rosnie</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Od tego sezonu Superpuchar Hiszpanii zwiększa swoje gabaryty. Nowe trofeum mierzy 67 centymetrów i waży 13 kilogramów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Umocnić się na pozycji lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145621-umocnic-sie-na-pozycji-lidera</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W 15. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Andorrą. Królewscy po wczorajszej porażce Valencii mają szansę na umocnienie się na pozycji lidera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Krzyżujące się dorastanie Viníciusa i Lamine’a</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145615-krzyzujace-sie-dorastanie-viniciusa-i-lamine-a</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj żyją w świetle reflektorów od 16. roku życia. „Trzeba mieć dobrze ustawione otoczenie”, podkreślają eksperci. Przejęli „7” i „10” w Realu Madryt i Barcelonie, a dziś zmierzą się w kolejnym Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łeń: Trener kładzie duży nacisk na dobrą grą defensywną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145617-len-trener-kladzie-duzy-nacisk-na-dobra-gra-defensywna</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Ołeksij Łeń wypowiadał się przed ligowym spotkaniem z Andorrą. Mówił o tym, że zwycięstwo w tym meczu jest ważne, ponieważ później do Madrytu przyjedzie Valencia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>I Rodrygo nagle odpalił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145613-i-rodrygo-nagle-odpalil</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Miesiąc temu Rodrygo w końcu odpalił i w sześciu ostatnich meczach zgromadził trzy bramki i trzy asysty. Brazylijczyk gra więcej, złapał większą pewność siebie i odzyskał uśmiech na twarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>247 zł za gola Realu w Klasyku!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145614-247-zl-za-gola-realu-w-klasyku</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>#współpracareklamowa #reklamaSTS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145609-kartka-z-kalendarza-11-stycznia</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego i obecnego zawodnika, wysoka wygrana z Las Palmas i odejście angielskiego gwiazdora. Co działo się 11 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real negocjuje przedłużenie umów z Emirates i Adidasem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145611-as-real-negocjuje-przedluzenie-umow-z-emirates-i-adidasem</link>
        <pubDate>Sun, 11 Jan 2026 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Cel jest jasny: żeby koszulka była warta 300 milionów euro.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
