<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Dec 2025 22:45:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rodrygo do sędziego: „Musisz okazać szacunek! Spójrz, gdzie jesteś!” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144773-rodrygo-do-sedziego-musisz-okazac-szacunek-spojrz-gdzie-jestes-video</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 23:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Celtą Vigo. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giráldez: Kiedy Real jest energiczny, bardzo trudno jest wyjść przy nich z piłką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144770-giraldez-kiedy-real-jest-energiczny-bardzo-trudno-jest-wyjsc-przy-nich-z-pilka</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 21:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Claudio Giráldez pojawił się na konferencji po meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Celty Vigo z tego spotkania z dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Wygrana czy przegrana jest ważna tylko dla zachowania posady, ale to nie jest klucz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144768-guardiola-wygrana-czy-przegrana-jest-wazna-tylko-dla-zachowania-posady-ale-to-nie-jest-klucz</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola udzielił wypowiedzi po sobotniej wygranej nad Sunderlandem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Manchesteru City z części konferencji objętej embargiem do niedzielnego wieczora. Słowa zostały wypowiedziane w sobotę, więc przed niedzielnym meczem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real Madryt wysoko ceni Arbeloę jako możliwego następcę Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144767-the-athletic-real-madryt-wysoko-ceni-arbeloe-jako-mozliwego-nastepce-xabiego</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze The Athletic wystosowali informacje w sprawie spojrzenia klubu na obecną sytuację drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Celtą Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144766-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-celta-vigo</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 15:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał 0:2 z Celtą Vigo. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Footy Headlines: Real na sezon 2026/27 otrzyma strój zaprojektowany przez Y-3</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144765-footy-headlines-real-na-sezon-2026-27-otrzyma-stroj-zaprojektowany-przez-y-3</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W kolejnej kampanii Królewscy mają znów zagrać w specjalnym komplecie od japońskiego projektanta Yohjiego Yamamoto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Mbappé ma złamany palec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144764-cope-mbappe-ma-zlamany-palec</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym meczu Kylian Mbappé doznał kontuzji… palca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sesja regeneracyjna w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144763-sesja-regeneracyjna-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli zakończyli przygotowania do meczu z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x18: Kto jest winny, że nie biegają?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144762-podcast-7x18-kto-jest-winny-ze-nie-biegaja</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po porażce z Celtą Vigo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Militão kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144760-oficjalnie-militao-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wydał oficjalny komunikat ws. stanu zdrowia Brazylijczyka, który wpada na najbliższe miesiące.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi i Real, czyli kiedy projekt upada przez szatnię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144759-xabi-i-real-czyli-kiedy-projekt-upada-przez-szatnie</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Juan Ignacio García-Ochoa z dziennika MARCA stwierdza, że problem Realu Madryt Xabiego Alonso nie wynika z aspektów czysto piłkarskich. Lub wynika nie tylko z nich. Przedstawiamy tekst dziennikarza na temat upadku Królewskich w ostatnich tygodniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Mecze z City to prawdziwe klasyki Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144758-rodrygo-mecze-z-city-to-prawdziwe-klasyki-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes udzielił wywiadu dla oficjalnych mediów UEFA, w którym wspomniał spotkania z Manchesterem City z ubiegłych sezonów. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
