<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Oct 2025 08:55:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chema: Mój etap w Realu się skończył i najlepiej było zmienić kierunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143185-chema-moj-etap-w-realu-sie-skonczyl-i-najlepiej-bylo-zmienic-kierunek</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 10:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Chema Andrés, który odszedł latem do Stuttgartu, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy pełne tłumaczenie rozmowy z wychowankiem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143177-kartka-z-kalendarza-8-pazdziernika</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wielkiego Brazylijczyka, który nie błysnął w Madrycie, Puchar Interkontynentalny koszykarzy i śmierć legendarnego piłkarza. Co działo się 8 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Chema Andrés i Nico Paz mają wrócić w 2026 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143184-as-chema-andres-i-nico-paz-maja-wrocic-w-2026-roku</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real chce w przyszłym sezonie pozostawić na kolejnych wychowanków, którzy grają obecnie poza graniami Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Jestem inną osobą z powodu tego, co przeszedłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143180-rodrygo-jestem-inna-osoba-z-powodu-tego-co-przeszedlem</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes pojawił się na konferencji prasowej na zgrupowaniu reprezentacji Brazylii. Przedstawiamy jego wypowiedzi z tego spotkania z dziennikarzami w Korei Południowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Musimy zaprezentować naszą najlepszą wersję”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143179-musimy-zaprezentowac-nasza-najlepsza-wersje</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada i María Méndez wzięli udział w konferencji prasowej przed pierwszym meczem fazy ligowej Ligi Mistrzyń z Romą. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i defensorki Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Villarrealu popierają wywiezienie meczu z Barceloną do Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143178-kibice-villarrealu-popieraja-wywiezienie-meczu-z-barcelona-do-miami</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zrzeszenie oficjalnych fanklubów Villarrealu wystosowało komunikat w sprawie poparcia wywiezienia meczu La Ligi z Barceloną do Stanów Zjednoczonych. W weekend ta sama grupa skarżyła się na sędziowanie w meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plettenberg: Guéhi marzy o Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143183-plettenberg-guehi-marzy-o-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy stale łączeni są szczególnie z francuskimi stoperami w kontekście wzmocnienia tej pozycji w kolejnym roku. Teraz wspomniano opcji angielskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwiędłe kwiaty przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143175-zwiedle-kwiaty-przyszlosci</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniższy tekst dla portalu La Galerna napisał Antonio Valderrama. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143182-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania U-20 w ćwierćfinale mistrzostw świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143181-hiszpania-u-20-w-cwiercfinale-mistrzostw-swiata</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 23:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden gol zdecydował o awansie Hiszpanii do ćwierćfinału mistrzostw świata do lat 20. Na murawie pojawiło się trzech zawodników Realu Madryt. Kolejnych dwóch spędziło mecz na ławce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Real Madryt możliwym kierunkiem dla Schlotterbecka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143176-bild-real-madryt-mozliwym-kierunkiem-dla-schlotterbecka</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy stale łączeni są szczególnie z francuskimi stoperami w kontekście wzmocnienia tej pozycji w kolejnym roku. Teraz w tym temacie pojawiła się opcja niemiecka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan Martínez na testach u Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143174-joan-martinez-na-testach-u-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Po 424 dniach od poważniej kontuzji kolana Joan Martínez wrócił dzisiaj do treningów z pierwszym zespołem Realu Madryt. Xabi Alonso chce z bliska śledzić dalszy rozwój perspektywicznego stopera Castilli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
