<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Jun 2025 14:55:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt jest numerem jeden pod względem wartości”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140123-real-madryt-jest-numerem-jeden-pod-wzgledem-wartosci</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zremisowanym 3:3 charytatywnym meczu Legend przeciwko Borussii Dortmund, kilku byłych zawodników Realu Madryt skomentowało to wydarzenie dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El País: Franco Mastantuono coraz bliżej Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140121-el-pais-franco-mastantuono-coraz-blizej-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub zawarł już porozumienie z argentyńskim piłkarzem do 2031 roku, do ustalenia pozostaje jedynie termin jego dołączenia, który zależy od porozumienia z River.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano: Nie jadę na Klubowy Mundial, choć dostałem wiele zaproszeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140120-cristiano-nie-jade-na-klubowy-mundial-choc-dostalem-wiele-zaproszen</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristiano Ronaldo wziął udział w konferencji prasowej przed finałowym spotkaniem z Hiszpanią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Zagłosowałbym na Dembélé w Złotej Piłce, czy trzeba to w ogóle tłumaczyć?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140119-mbappe-zaglosowalbym-na-dembele-w-zlotej-pilce-czy-trzeba-to-w-ogole-tlumaczyc</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Niemcami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Efekt domina po odejściu Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140118-efekt-domina-po-odejsciu-raula</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA informuje o planowanych zmianach w szkółce. Są one możliwe po odejściu Raúla, które uruchomiło efekt domina i umożliwiło awans przynajmniej kilku szkoleniowcom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Corazón Classic Match: Real zremisował z Borussią, gole Kroosa i Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140117-corazon-classic-match-real-zremisowal-z-borussia-gole-kroosa-i-raula</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Bernabéu odbył się charytatywny mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140112-kartka-z-kalendarza-7-czerwca</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz w hołdzie dla Alfredo Di Stéfano, prezentacja pozyskanego z Barcelony zawodnika, Tenerifazo i tragiczna śmierć chorwackiego koszykarza. Co działo się 7 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Eksplozja talentu Deana Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140116-eksplozja-talentu-deana-huijsena</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 09:42:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu z Francją Dean Huijsen pokazał wielką dojrzałość i udowodnił, że jest gotowy na grę w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trybunał Administracyjny ds. Sportu umarza kolejną skargę Realu na Tebasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140115-trybunal-administracyjny-ds-sportu-umarza-kolejna-skarge-realu-na-tebasa</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Trybunał Administracyjny ds. Sportu rezygnuje z wszczęcia postępowania wobec prezesa La Ligi za wykluczenie Królewskich z procesu, w którym uzgodniono sprzedaż praw telewizyjnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpańska komisja rozpoczyna śledztwo wobec UEFA na wniosek promotora Superligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140102-hiszpanska-komisja-rozpoczyna-sledztwo-wobec-uefa-na-wniosek-promotora-superligi</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański organ wydał komunikat w sprawie śledztwa UEFA, które wszczęto na wniosek promotora Superligi. Nowości w sprawie tych rozgrywek nie pojawiły się jednak aż od grudnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy to naprawdę porażka Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140114-czy-to-naprawde-porazka-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami po finale Ligi Mistrzów i tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Mastantuono ma podpisać sześcioletni kontrakt i trafić na trzeci poziom płacowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140113-ser-mastantuono-ma-podpisac-szescioletni-kontrakt-i-trafic-na-trzeci-poziom-placowy</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 09:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest coraz bliżej zakontraktowania argentyńskiego zawodnika.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
