<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Feb 2025 09:38:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136406-kartka-z-kalendarza-2-lutego</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy, śmierć prawej ręki Santiago Bernabéu, wyjazdowe porażki, samobój Cristiano, bójka w szatni i awans do finału Pucharu Króla w drodze po pierwsze trofeum ery José Mourinho. Co działo się 2 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co Muñiz Ruiz zapisał w protokole o faulu Romero? „Lekkomyślne przewrócenie rywala w walce o piłkę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136417-co-muniz-ruiz-zapisal-w-protokole-o-faulu-romero-lekkomyslne-przewrocenie-rywala-w-walce-o-pilke</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia meczu uzasadnił w protokole brutalne wejście Romero na Mbappé, wskazując, że miało ono miejsce „w walce o piłkę”. Jednocześnie wspomniał także o „lekkomyślnej akcji”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan García: Dzisiaj mieliśmy ten dodatkowy punkt szczęścia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136415-joan-garcia-dzisiaj-mielismy-ten-dodatkowy-punkt-szczescia</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Espanyolu, Joan García, spotkał się z dziennikarzami po zwycięskim meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dla mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Celem jest, żeby Real przestał zdobywać punkty w tej parszywej lidze Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136416-real-madrid-tv-celem-jest-zeby-real-przestal-zdobywac-punkty-w-tej-parszywej-lidze-negreiry</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 08:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja była bardzo krytyczne wobec sędziowania Muñiza Ruiza na boisku oraz decyzji Iglesiasa Villanuevy z VAR-u. Oficjalne medium Królewskich skupiło się na kilku momentach meczu, jednak najwięcej uwagi poświęciło najbardziej kontrowersyjnej sytuacji spotkania: faulowi Romero na Kylianie Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City zagra dziś na wyjeździe z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136408-city-zagra-dzis-na-wyjezdzie-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City wybierze się dziś do Londynu, gdzie będzie mógł odrobić stratę do wicelidera. Zadanie nie będzie jednak należeć do łatwych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manolo González: Romero nie trafił Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136412-manolo-gonzalez-romero-nie-trafil-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Espanyolu, Manolo González, wziął udział w konferencji prasowej po wygranej z Realem Madryt. Przedstawiamy słowa szkoleniowca gospodarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Luka Dončić zostanie koszykarzem Los Angeles Lakers!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136414-espn-luka-doncic-zostanie-koszykarzem-los-angeles-lakers</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 06:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Wymiana wychodzi z inicjatywy… Dallas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger doznał kontuzji mięśniowej i przejdzie badania medyczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136411-ruediger-doznal-kontuzji-miesniowej-i-przejdzie-badania-medyczne</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Na diagnozę będzie trzeba zaczekać, aż zawodnikiem zajmą się lekarze w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136413-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Realu Madryt i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się w mediach po porażce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136409-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-w-mediach-po-porazce</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił wypowiedzi mediom po porażce z Espanyolem. To efekt modyfikacji ze strony La Ligi. Królewscy uznają je za nielegalne, ale powodem jest też wynik, bo nikt nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wymowny gest Mbappé do dziennikarzy na pytania o czerwoną kartkę [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136410-wymowny-gest-mbappe-do-dziennikarzy-na-pytania-o-czerwona-kartke-video</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz wolał się nie odzywać, a jedynie coś pokazać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Decyzja o braku czerwonej kartki jest niewytłumaczalna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136407-ancelotti-decyzja-o-braku-czerwonej-kartki-jest-niewytlumaczalna</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 23:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po przegranym 0:1 meczu z Espanyolem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
