<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Nov 2024 04:57:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius przez 6 godzin kręcił reklamę… i doznał kontuzji?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133905-vinicius-przez-6-godzin-krecil-reklame-i-doznal-kontuzji</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 02:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk spędził środowe popołudnie na nagrywaniu reklamy. Chiringuito pokazało klip, z którego wynika, że mógł doznać jakiegoś urazu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133903-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane Atlético i Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RMC: Mbappé może nie otrzymać powołania do kadry Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133898-rmc-mbappe-moze-nie-otrzymac-powolania-do-kadry-francji</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W czwartek o godzinie 14:00 Francuzi ogłoszą kadrę na najbliższe zgrupowania na mecze Ligi Narodów. RMC wskazuje, że nie ma potwierdzenia, że do kadry wróci napastnik Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Athenea złamała obojczyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133900-media-athenea-zlamala-obojczyk</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 22:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informują hiszpańskie media, Athenea del Castillo załamała obojczyk podczas środowego treningu. Piłkarka wypada z gry na najbliższe miesiące.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kilometrów mało jak nigdy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133897-kilometrow-malo-jak-nigdy</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 20:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W tej edycji Ligi Mistrzów piłkarze Realu Madryt są na przedostatnim miejscu w klasyfikacji drużyn z największą liczbą przebiegniętych kilometrów. Królewscy notują średnią 108,4 kilometra na mecz, co jest najgorszym wynikiem drugiego etapu Carlo Ancelottiego w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt zatwierdził Plan Działania swojej Fundacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133896-oficjalnie-real-madryt-zatwierdzil-plan-dzialania-swojej-fundacji</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 20:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zatwierdzili działalność swojej Fundacji w poprzednim sezonie. Przedstawiamy pełny komunikat w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt zwołał Walne Zgromadzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133895-oficjalnie-real-madryt-zwolal-walne-zgromadzenie</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził datę rocznego Walnego Zgromadzenia i przedstawił główne punkty spotkania właścicieli. Przedstawiamy pełny komunikat w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt kończy 4. kolejkę Ligi Mistrzów w połowie tabeli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133893-real-madryt-konczy-4-kolejke-ligi-mistrzow-w-polowie-tabeli</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę rozegranych zostało 9 kolejnych meczów fazy ligowej Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real w ruinie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133892-real-w-ruinie</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Po klęskach z Barceloną i Milanem kryzys w Realu Madryt stał się faktem. Królewscy tracą dziewięć punktów do lidera w La Lidze (przy jednym meczu rozegranym mniej) i znajdują się na 17. miejscu w tabeli fazy ligowej Champions League. Dziennikarze Relevo twierdzą jednak, że co bardziej uważni mogli obecny stan rzeczy z łatwością przewidzieć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielka ignorancja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133891-wielka-ignorancja</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick nie gra od 2 października: zaliczył zero minut w ostatnich pięciu meczach. Güler dostał jedną minutę w ostatnich czterech spotkaniach. Są już niewidzialni dla Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real przyspiesza w poszukiwaniu wzmocnień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133890-marca-real-przyspiesza-w-poszukiwaniu-wzmocnien</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 16:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Cały proces rozpoczął się już kilka tygodni temu, a teraz, po ostatnich meczach, paląca potrzeba wzmocnienia pozycji prawego obrońcy stała się dla Królewskich wręcz racją stanu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real ufa Ancelottiemu, ale też go ostrzega</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133889-marca-real-ufa-ancelottiemu-ale-tez-go-ostrzega</link>
        <pubDate>Wed, 06 Nov 2024 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Obiad i spotkanie z prezesem posłużyły do tego, by Włoch poczuł wsparcie Realu Madryt po porażkach z Barceloną i Milanem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
