<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Mar 2025 17:41:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Seedorf: Nie powinno się prowokować, bazując na bólu innych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137691-seedorf-nie-powinno-sie-prowokowac-bazujac-na-bolu-innych</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 18:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Clarence Seedorf podzielił się swoją opinią o zachowaniu piłkarzy Królewskich po zakończeniu meczu z Atlético Madryt w jednym z programów dla Amazon Prime Video we Włoszech. Przedstawiamy ciekawe przemyślenia gracza Realu Madryt w latach 1996-2000.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Drużyna zaczęła świętowanie na boisku, a skończyła w klubie nocnym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137690-relevo-druzyna-zaczela-swietowanie-na-boisku-a-skonczyla-w-klubie-nocnym</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 18:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilku piłkarzy nie zmarnowało okazji, by uczcić awans do ćwierćfinału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rüdiger od tygodni zmaga się z bólem, ale nie chce zostawiać drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137689-relevo-ruediger-od-tygodni-zmaga-sie-z-bolem-ale-nie-chce-zostawiac-druzyny</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger od kilku tygodni zmaga się z bólem, który uniemożliwia mu granie na najwyższym poziomie. Defensor nie chce jednak zostawiać drużyny w najważniejszych spotkaniach i cały czas jest do dyspozycji Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dokładny terminarz 1/4 finału Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137687-dokladny-terminarz-1-4-finalu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA oficjalnie potwierdziła terminy spotkań 1/4 finału Ligi Mistrzów. Na dzień meczowy przypadają dwa spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Huijsen jest na celowniku reprezentacji Hiszpanii… i Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137686-as-huijsen-jest-na-celowniku-reprezentacji-hiszpanii-i-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody stoper Bournemouth zrezygnował z gry dla Holandii na rzecz Hiszpanii i marzy o występach w Realu Madryt, który uważnie śledzi jego rozwój.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie wygrał na wyjeździe z Villarrealem w lidze od 2017 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137685-real-nie-wygral-na-wyjezdzie-z-villarrealem-w-lidze-od-2017-roku</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Po raz ostatni Los Blancos zgarnęli trzy punkty na Estadio de la Cerámice ponad osiem lat temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ferland Mendy kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137684-oficjalnie-ferland-mendy-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 15:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski obrońca wypada z gry i nie będzie mógł zagrać w najbliższych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wejście, które uratowało Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137683-wejscie-ktore-uratowalo-real</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek w 58. minucie spotkania z Atlético wykonał spektakularny wślizg, który zatrzymał niebezpieczny atak gospodarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalne oświadczenie UEFA w sprawie decyzji VAR-u podczas meczu Atlético z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137682-oficjalne-oswiadczenie-uefa-w-sprawie-decyzji-var-u-podczas-meczu-atletico-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA zawiera oficjalnie głos i przedstawia nagranie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé powołany do reprezentacji Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137681-mbappe-powolany-do-reprezentacji-francji</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé, Aurélien Tchouaméni i Eduardo Camavinga znaleźli się na liście powołanych zawodników na marcowe mecze reprezentacji Francji w Lidze Narodów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rzut karny? Arsenal w ćwierćfinale”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137680-rzut-karny-arsenal-w-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie przejmuje się kontrowersjami i już koncentruje się na starciu z drużyną Mikela Artety… ale nie traci z oczu sobotniego wyjazdu na Estadio de la Ceràmica.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić trzecim graczem Realu z największą liczbą występów w Pucharze Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137679-modric-trzecim-graczem-realu-z-najwieksza-liczba-wystepow-w-pucharze-europy</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić rozegrał wczoraj swoje 132. spotkanie w Pucharze Europy w barwach Realu Madryt. Pomocnik zrównał się z Raúlem Gonzálezem, a przed nimi w klasyfikacji są już tylko Karim Benzema oraz Iker Casillas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
