<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Feb 2026 14:24:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Mecz z Atlético z Barceloną? Nie mam nic do skomentowania, zapytajcie Barcelonę i Flicka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146497-arbeloa-mecz-z-atletico-z-barcelona-nie-mam-nic-do-skomentowania-zapytajcie-barcelone-i-flicka</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Sociedadem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Asencio trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146496-mbappe-i-asencio-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do sobotniego spotkania z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Barça rozważa złożenie oficjalnej skargi do RFEF na sędziowanie w meczu z Atleti</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146495-mundo-deportivo-barca-rozwaza-zlozenie-oficjalnej-skargi-do-rfef-na-sedziowanie-w-meczu-z-atleti</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu półfinałowym Pucharu Króla Barcelona przegrała na Metropolitano z Atlético 0:4. Według katalońskiego dziennika działacze Dumy Katalonii byli rozgoryczeni poziomem sędziowania w tym meczu i myślą o złożeniu oficjalnej skargi do Federacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Partizan znajduje się w najlepszej formie w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146487-scariolo-partizan-znajduje-sie-w-najlepszej-formie-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed spotkaniem z Partizanem w Eurolidze. Mówił o tym, co może być kluczowe w odniesieniu zwycięstwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Kylian Mbappé i Asencio trenują z grupą? [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146494-czy-kylian-mbappe-i-asencio-trenuja-z-grupa-na-zywo</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w tym sezonie. Otwarty kwadrans zajęć pozwala poznać dyspozycyjność piłkarzy na to starcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick ze specjalnym prezentem dla nowych kolegów w Lyonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146482-endrick-ze-specjalnym-prezentem-dla-nowych-kolegow-w-lyonie</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk sprezentował nowym kolegom specjalne upominki: każdy otrzymał spersonalizowaną przenośną konsolę, która robi furorę wśród gwiazd sportu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146485-kartka-z-kalendarza-13-lutego</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy Superpuchar Hiszpanii dla koszykarzy, mecze Ligi Mistrzów z Manchesterem i Ajaxem oraz wygrane spotkania ligowe z czerwonymi kartkami dla Casillasa i Varane'a. Co działo się 13 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po wyjazdowe przełamanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146488-po-wyjazdowe-przelamanie</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 28. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Partizanem. Królewscy będą próbowali przerwać passę trzech porażek z rzędu, podczas gdy Partizan złapał wiatr w żagle w ostatnich tygodniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Ancelotti przedłuży umowę z Brazylią jeszcze przed mundialem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146489-the-athletic-ancelotti-przedluzy-umowe-z-brazylia-jeszcze-przed-mundialem</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch miał uzgodnić warunki przedłużenia umowy, która obecnie wygasa po mundialu. Niecały rok temu Carlo opuścił Real Madryt i przejął Canarinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Mbappé vs Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146493-glos-kibica-mbappe-vs-cristiano</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Już po kilku dniach Arbeloa miał w gabinecie zawodnika, który przyszedł się poskarżyć”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146492-juz-po-kilku-dniach-arbeloa-mial-w-gabinecie-zawodnika-ktory-przyszedl-sie-poskarzyc</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener skończył miesiąc na czele pierwszej drużyny, a klub docenia jego pracę w okresie z maksymalnymi trudnościami, donosi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Prawda stojąca za wycofaniem się Realu Madryt ze skazanej na niepowodzenie Superligi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146484-prawda-stojaca-za-wycofaniem-sie-realu-madryt-ze-skazanej-na-niepowodzenie-superligi</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Delaney, szef sportu w dzienniku Independent, na co dzień poświęca dużo czasu kulisom zarządzania futbolem w Europie i na świecie. Przedstawiamy jego tekst na temat ostatniego porozumienia UEFA z Realem Madryt. Nie dodajemy do niego żadnych komentarzy ani dopisków, by przedstawić czyste spojrzenie Anglika na tę sprawę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
