<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Feb 2026 13:01:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé stanął w obronie Hakimiego w postępowaniu z zarzutem o gwałt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146900-mbappe-stanal-w-obronie-hakimiego-w-postepowaniu-z-zarzutem-o-gwalt</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa oczekiwanie na proces w sprawie wychowanka Królewskich. W jego obronie w swoich zeznaniach stanął obecny atakujący Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen częściowo trenował z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146899-huijsen-czesciowo-trenowal-z-grupa</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do poniedziałkowego spotkania z Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Historia Kaki pogłębia wątpliwości ws. kolana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146898-as-historia-kaki-poglebia-watpliwosci-ws-kolana-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk również grał z bólem kolana przed mundialem, by nie przegapić turnieju i mocno pogorszył jego stan. Wszystko ujawniło się dopiero w trakcie operacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloi kończą się stoperzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146897-arbeloi-koncza-sie-stoperzy</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wypadnięciu Raúla Asencio w tym momencie Álvaro Arbeloa ma do dyspozycji tylko dwóch stoperów – Antonio Rüdigera i Davida Alabę. Szkółka również nie może zagwarantować żadnej siatki bezpieczeństwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Vinícius i Rodrygo pewniakami do wyjazdu na mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146895-espn-vinicius-i-rodrygo-pewniakami-do-wyjazdu-na-mundial</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski oddział ESPN na początku lutego przekazał przecieki w sprawie kadry Brazylii na mundial. Na socialach podaje się zniekształconą listę względem faktycznego artykułu, który przedstawiamy w całości. Względem tych informacji dwóch graczy Królewskich to pewniaki, trzeci ma duże szanse na wyjazd, a wypożyczony Endrick musi jeszcze przekonać do siebie selekcjonera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146889-kartka-z-kalendarza-28-lutego</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana z Juventusem w Pucharze Europy, urodziny Luki i wyjazdowa wygrana z Espanyolem. Co działo się 28 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co obejrzeć w weekend bez meczu Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146890-co-obejrzec-w-weekend-bez-meczu-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiamy wam nasze propozycje meczowe na ten weekend powiązane z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na jakim etapie znajduje się sprawa naruszeń Finansowego Fair Play przez Manchester City?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146884-na-jakim-etapie-znajduje-sie-sprawa-naruszen-finansowego-fair-play-przez-manchester-city</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Kieran Maguire to brytyjski ekspert od finansów w futbolu. Na kanale The Overlap w rozmowie z Jamie'em Carragherem i Wayne'em Rooneyem opowiedział o tym, jak wygląda temat postępowania Premier League przeciwko Manchesterowi City w sprawie naruszenia angielskiego Finansowego Fair Play.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Zmarł jeden z członków zarządu Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146891-oficjalnie-zmarl-jeden-z-czlonkow-zarzadu-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali o śmierci jednego z członków zarządu klubu. Przedstawiamy komunikat klubu w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Odczucia przed City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146896-glos-kibica-odczucia-przed-city</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>To cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano nie będzie mógł grać w Almeríi przez „Prawo antyPiqué”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146892-cristiano-nie-bedzie-mogl-grac-w-almerii-przez-prawo-antypique</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk przejmuje część drugoligowego klubu. Chociaż powstały spekulacje, że mógłby wrócić do gry w Hiszpanii w barwach swojej ekipy, to prawnie nie jest to możliwe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Trudniejsza strona drabinki? Teraz wszyscy mówią, że Bodø/Glimt jest top</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146894-guardiola-trudniejsza-strona-drabinki-teraz-wszyscy-mowia-ze-bodo-glimt-jest-top</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed sobotnim meczem z Leeds United. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z zamkniętej części konferencji z trenerem Manchesteru City, czyli rywalem Realu Madryt w 1/8 finału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
