<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Nov 2024 08:46:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Czegokolwiek będzie potrzebować, powiedz mi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134036-czegokolwiek-bedzie-potrzebowac-powiedz-mi</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Platforma DAZN wyłapała gest Carlo Ancelottiego wobec trenera Osasuny, którego rodzina ucierpiała przez zjawisko DANA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Martin Baturina odrzucił ofertę Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134041-sky-martin-baturina-odrzucil-oferte-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 09:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Według niemieckiej telewizji 21-letni pomocnik Dinama Zagrzeb zrezygnował z oferty Królewskich, ponieważ ci chcieli go wypożyczyć od razu po transferze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konaté: Często mówię Mbappé: „Chcę twój futbol, ale nie chcę twojego życia”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134033-konate-czesto-mowie-mbappe-chce-twoj-futbol-ale-nie-chce-twojego-zycia</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Ibrahima Konaté udzielił wywiadu dla Canal+, gdzie mówił m.in. o sytuacji Kyliana Mbappé, który nie został powołany na rozpoczynające się zgrupowanie reprezentacji Francji. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Liverpoolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>10 zerwanych więzadeł na przestrzeni 15 miesięcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134029-10-zerwanych-wiezadel-na-przestrzeni-15-miesiecy</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Od sierpnia 2023 roku w klubie zdiagnozowano łącznie 15 przypadków zerwania więzadeł. Kontuzje kolana stały się koszmarem dla Realu Madryt, a w ostatnim starciu z Osasuną pechowcem okazał się Éder Militão.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef VAR-u: W poprzednim tygodniu system anulował dwa gole rywalowi Barçy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134039-szef-var-u-w-poprzednim-tygodniu-system-anulowal-dwa-gole-rywalowi-barcy</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Clos Gómez to osoba odpowiedzialna w Komitecie Technicznym Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej za VAR. Były arbiter udzielił wywiadów Radio MARCA i SER, gdzie wypowiedział się na temat kontrowersyjnego spalonego Roberta Lewandowskiego w meczu z Sociedadem. Przedstawiamy jego wypowiedzi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroto: Real Madryt zimą nie dokona żadnego transferu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134038-maroto-real-madryt-zima-nie-dokona-zadnego-transferu</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza. Maroto to były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego informacje w sprawie transferowych planów Realu Madryt. W ostatnich latach to on przedstawiał poprawne informacje w sprawie Kyliana Mbappé czy podawał nowe wiadomości w sprawie Superligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134037-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i kontuzja Lamine'a Yamala to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Taha: Latem przejdzie do wielkiego klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134034-agent-taha-latem-przejdzie-do-wielkiego-klubu</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 20:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper pojawia się wśród opcji Realu Madryt do wzmocnienia obrony. Jego agent potwierdził, że Niemiec latem podpisze umowę z nowym klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Van Nistelrooy opuszcza Manchester United</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134032-oficjalnie-van-nistelrooy-opuszcza-manchester-united</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 20:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik Królewskich opuszcza ławkę Manchesteru United.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Znamy termin losowania grup Klubowych Mistrzostw Świata 2025</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134028-oficjalnie-znamy-termin-losowania-grup-klubowych-mistrzostw-swiata-2025</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 18:17:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA poinformowała, że losowanie fazy grupowej turnieju odbędzie się na początku grudnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef VAR-u: System spalonego ma dodatkowe kamery niedostępne dla realizacji telewizyjnej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134027-szef-var-u-system-spalonego-ma-dodatkowe-kamery-niedostepne-dla-realizacji-telewizyjnej</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Clos Gómez to osoba odpowiedzialna w Komitecie Technicznym Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej za VAR. Były arbiter pojawił się dzisiaj na gali nagród dziennika MARCA, gdzie wypowiedział się na temat kontrowersyjnego spalonego Roberta Lewandowskiego w meczu z Sociedadem. Przedstawiamy jego wypowiedzi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 16. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134026-terminarz-16-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 16. kolejki, w której Real Madryt zagra na wyjeździe z Gironą.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
