<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Jul 2025 21:55:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Trent: Spoczywaj w pokoju, Diogo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140823-trent-spoczywaj-w-pokoju-diogo</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 21:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold opublikował w mediach społecznościowych emocjonalny wpis, w którym pożegnał swojego byłego klubowego kolegę, Diogo Jotę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koniec z prawoskrzydłowym, czyli nowy system Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140822-koniec-z-prawoskrzydlowym-czyli-nowy-system-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W nowym systemie Realu Madryt nie ma miejsca dla klasycznego prawoskrzydłowego. Xabi Alonso wykorzystuje atuty Trenta Alexandra-Arnolda, który świetnie sprawdza się jako wahadłowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sergio Scariolo nowym trenerem koszykarzy Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140821-oficjalnie-sergio-scariolo-nowym-trenerem-koszykarzy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt oficjalnie ogłosił, że nowym trenerem koszykarskiego Realu Madryt będzie Sergio Scariolo. Doświadczony włoski szkoleniowiec dołączy do drużyny po Eurobaskecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Chus Mateo odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140820-oficjalnie-chus-mateo-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ogłosił to, co już od pewnego czasu było jasne. Chus Mateo po trzech latach został zwolniony, a na jego miejsce przyjdzie Sergio Scariolo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyskretne pożegnanie dyskretnego Lucasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140819-dyskretne-pozegnanie-dyskretnego-lucasa</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 19:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Przybycie Trenta spycha na drugi plan wychowanka, który nigdy nie chciał być na pierwszym planie, ani w dobrych, ani w złych czasach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech piłkarzy nie pracowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140818-trzech-pilkarzy-nie-pracowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pracowali dzisiaj w Palm Beach i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Minuta ciszy przed treningiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140817-minuta-ciszy-przed-treningiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze i trenerzy Królewskich oddali cześć pamięci piłkarza Liverpoolu i jego brata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real otwarty na sprzedaż Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140816-the-athletic-real-otwarty-na-sprzedaz-rodrygo</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk od początku kadencji nowego trenera spędził na boisku zaledwie 23 minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Betis nie myśli o powrocie Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140815-as-betis-nie-mysli-o-powrocie-ceballosa</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W tle cały czas przewija się temat możliwego odejścia pomocnika do rodzinnej Andaluzji. AS wskazuje, że ta możliwość mogła już jednak przeminąć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komunikat sędziów: Badamy możliwość dołączenia do postępowań ws. Negreiry i filmików RMTV</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140814-komunikat-sedziow-badamy-mozliwosc-dolaczenia-do-postepowan-ws-negreiry-i-filmikow-rmtv</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 14:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowe stowarzyszenie sędziowskie, które ma ścigać środowisko piłkarskie za krytykę przekraczającą granice, wykonało swoje pierwsze oficjalne kroki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hanna Bennison: Celem jest wygrywanie tytułów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140813-hanna-bennison-celem-jest-wygrywanie-tytulow</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Hanna Bennison udzieliła wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi nowej zawodniczki Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Xabi szybko zdał sobie sprawę, na kogo będzie liczył, a kogo nie chce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140811-mijatovic-xabi-szybko-zdal-sobie-sprawe-na-kogo-bedzie-liczyl-a-kogo-nie-chce</link>
        <pubDate>Thu, 03 Jul 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, był gościem nocnej audycji programu El Larguero na antenie Cadena SER. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
