<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jul 2024 08:53:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130778-kartka-z-kalendarza-3-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy w historii mecz o Puchar Interkontynentalny, prezentacja Isco na Santiago Bernabéu i definitywne odejście Raúla de Tomása. Co działo się 3 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares gotowy na transfer</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130763-canizares-gotowy-na-transfer</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak co roku wkrótce powinien rozpocząć się sezon na pożegnania w Castilli. Na rynku znajdzie się co najmniej kilka nazwisk graczy rezerw, którzy będą chcieli rozpocząć swoją przygodę z profesjonalnym futbolem. Jednym z nich jest Lucas Cañizares.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 1/4 finału EURO: 8 reprezentantów Realu ciągle w grze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130779-terminarz-1-4-finalu-euro-8-reprezentantow-realu-ciagle-w-grze</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj zakończyła się faza 1/8 finału EURO 2024. Z turniejem wcześniej pożegnali się Luka Modrić i Andrij Łunin, a w 1/8 finału jako członek sztabu Austrii odpadł David Alaba. Teraz w grze pozostaje, nie wliczając odchodzących piłkarzy, 8 zawodników Królewskich. Kolejne spotkania w piątek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Przyszły sezon będzie jeszcze lepszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130770-brahim-przyszly-sezon-bedzie-jeszcze-lepszy</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 07:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz pojawił się na inauguracji kampusu swojego imienia w Maladze. Przy okazji udzielił kilku wypowiedzi dla dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mbappé może nosić maskę przez kilka miesięcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130781-deschamps-mbappe-moze-nosic-maske-przez-kilka-miesiecy</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>We Francji nie mają wątpliwości, że napastnik nie jest taki sam, gdy gra w masce. Selekcjoner zapowiedział, że sytuacja może utrzymać się nawet przez kilka miesięcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia remisuje, Vinícius zawieszony na ćwierćfinał!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130784-brazylia-remisuje-vinicius-zawieszony-na-cwiercfinal</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 05:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylia zaledwie zremisowała 1:1 z Kolumbią i zajęła drugie miejsce w grupie D, co sprawia, że w ćwierćfinałach zmierzy się z Urugwajem, i to bez zawieszonego Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130782-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do meczu Hiszpanii z Niemcami i plany Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kluczowy krok w walce o awans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130780-kluczowy-krok-w-walce-o-awans</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś w nocy rozegrana zostanie ostatnia kolejka fazy grupowej Copa América, w której Brazylia zagra z liderującą w grupie Kolumbią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spacerek Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130777-spacerek-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania bez najmniejszych problemów pokonała Liban na otwarcie walki o bilet do Paryża. Sergio Llull i Rudy Fernández dołożyli swoje cegiełki do tego zwycięstwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niezły mecz Hezonji, niewystarczający Dončić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130776-niezly-mecz-hezonji-niewystarczajacy-doncic</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 22:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Chorwacji z Mario Hezonją w składzie pokonała Słowenię na inaugurację turnieju kwalifikacyjnego do Igrzysk Olimpijskich. Jutro Chorwaci zagrają z Nową Zelandią.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
