<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Feb 2026 09:54:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Fede wraca do środka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146310-fede-wraca-do-srodka</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Eksperymenty dobiegły końca i w niedzielnym starciu z Valencią Fede Valverde ma wrócić do gry w drugiej linii, obok Camavingi i Tchouaméniego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co jeszcze zostaje do wykończenia na Bernabéu? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146304-co-jeszcze-zostaje-do-wykonczenia-na-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Twórca youtubowego konta RealMadrid1902 w swoim najnowszym filmiku wskazał, co jeszcze pozostaje do wykończenia na stadionie Królewskich, którego przebudowa w teorii zakończyła się prawie 3 lata temu. Ciągle trwają jednak na nim różnego rodzaju prace, poprawki i wprowadzane są nowości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono: Dogadujemy się świetnie z Bellinghamem, tylko że on mówi po hiszpańsku tak sobie, a ja po angielsku wcale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146311-mastantuono-dogadujemy-sie-swietnie-z-bellinghamem-tylko-ze-on-mowi-po-hiszpansku-tak-sobie-a-ja-po-angielsku-wcale</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 10:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono był gościem jednego z najbardziej znanych argentyńskich youtuberów, Davoo Xeneize. Piłkarz wziął udział w zabawie, która polegała na tym, by odgadywać, co, kto i kiedy jest na zdjęciu. Przedstawiamy fragment rozmowy, która dotyczyła Jude'a Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jako trener chcesz mieć na boisku takiego zawodnika jak Arbeloa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146301-jako-trener-chcesz-miec-na-boisku-takiego-zawodnika-jak-arbeloa</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik i sekretarz techniczny Realu Madryt oraz były trener Castilli, Miguel Ángel Portugal, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liga saudyjska ostrzega Cristiano w związku z jego strajkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146309-liga-saudyjska-ostrzega-cristiano-w-zwiazku-z-jego-strajkiem</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 09:18:00 GMT</pubDate>
        <description>„Żadna osoba, niezależnie od tego, jak ważna by była, nie podejmuje decyzji wykraczających poza własny klub”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wypychanie Bellinghama okazało się stratą cennego czasu i teraz to się zemściło”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146303-wypychanie-bellinghama-okazalo-sie-strata-cennego-czasu-i-teraz-to-sie-zemscilo</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Martin Samuel 13-krotnie zdobywał nagrodę sportowego dziennikarza roku w Anglii. Teraz jest jednym z głównych dziennikarzy The Times i cenionym felietonistą. Przedstawiamy jego tekst o kontuzji Jude'a Bellinghama. Należy podkreślić, że Samuel już wcześniej bardzo krytycznie wypowiadał się o pracy Tuchela w Anglii. Z drugiej strony, coraz więcej głosów w Anglii twierdzi, że Bellingham nie powinien być powołany na mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146308-kartka-z-kalendarza-6-lutego</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 08:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie wygrane z Espanyolem i Realem Sociedad, remis zespołu Santiago Solariego na Camp Nou i porażka w Pucharze Króla. Co działo się 6 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Sekcja kobiet Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146305-glos-kibica-sekcja-kobiet-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pandiani: Mourinho to idealny trener dla Realu, zawsze nim był</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146307-pandiani-mourinho-to-idealny-trener-dla-realu-zawsze-nim-byl</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Walter Pandiani to były zawodnik między innymi La Ligi, a obecnie trener. Urugwajczyk był gościem Josepa Pedererola w formacie El Cafelito. Przedstawiamy zapowiedź rozmowy z byłym napastnikiem na temat Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: W składzie potrzebna jest rewolucja i Real już przygotowuje się na kilka odejść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146306-espn-w-skladzie-potrzebna-jest-rewolucja-i-real-juz-przygotowuje-sie-na-kilka-odejsc</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Korespondent ESPN w Madrycie odpowiedział na pytania o plany i cele Realu Madryt na najbliższy czas. Przedstawiamy jego odpowiedzi w tych sprawach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146302-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Atlético i plany Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona rozbiła Królewskie na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146300-barcelona-rozbila-krolewskie-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Pucharu Królowej piłkarki Realu Madryt przegrały na Estadio Alfredo Di Stéfano z Barceloną 0:4. Dublet w Valdebebas ustrzeliła Ewa Pajor, a po bramce dołożyły Alexia Putellas i Salma Paralluelo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
