<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Mar 2025 14:38:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Rayo [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137556-rozgrzewka-przed-rayo-video</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Santiago Bernabéu, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Rayo Vallecano. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o 16:15.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo po zaciętym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137554-zwyciestwo-po-zacietym-meczu</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W 22. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Murcię i utrzymał się na szczycie ligowej tabeli. Królewscy długo musieli gonić rywali, ale udało im ostatecznie przechylić szalę zwycięstwa na swoją korzyść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Rayo Vallecano: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137552-real-madryt-rayo-vallecano-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym starciu o ligowe punkty. Mecz rozpocznie się o godzinie 16:15 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieskuteczna Castilla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137553-nieskuteczna-castilla</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Primera Federación Castilla bezbramkowo zremisowała z Sevillą Atlético. Królewscy mieli mnóstwo okazji na strzelenie gola, lecz zawiodła ich skuteczność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Getafe vs Atlético: Zacięte starcie na Coliseum</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137546-getafe-vs-atletico-zaciete-starcie-na-coliseum</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt mierzy się na wyjeździe z Getafe w 27. kolejce Primera División.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois odpocznie z powodu małych dolegliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137551-courtois-odpocznie-z-powodu-malych-dolegliwosci</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg ma zmagać się z małymi dolegliwościami kolana. Jego występ w euroderbach nie jest zagrożony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Rayo Vallecano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137523-kadra-realu-madryt-na-rayo-vallecano</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti w kolejnym ligowym meczu nie będzie mógł liczyć na sześciu zawodników pierwszego zespołu. Włoch powołał na to spotkanie 19 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Pozostanie w Realu priorytetem Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137550-relevo-pozostanie-w-realu-priorytetem-ruedigera</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Niezależnie od tego, co wydarzy się w przyszłości, Real Madryt będzie mógł jednoznacznie dobrze ocenić transfer Antonio Rüdigera. Niemiec dołączył do Królewskich za darmo i szybko stał się kluczowym graczem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona uważnie obejrzy występ Rayo na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137549-barcelona-uwaznie-obejrzy-wystep-rayo-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy mają być poważnie zainteresowani zawodnikiem, który dzisiaj ma być odpowiedzialny za zatrzymanie Viníciusa Júniora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni mecz Cunninghama na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137548-ostatni-mecz-cunninghama-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>20 maja 1989 roku na Vicente Calderón Atlético zremisowało z Realem po fantastycznym meczu 3:3. Tego samego dnia w stolicy Hiszpanii odbyły się jednak jeszcze jedne derby na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camacho: Jeśli Real nie będzie mentalnie gotowy, może się dzisiaj rozczarować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137547-camacho-jesli-real-nie-bedzie-mentalnie-gotowy-moze-sie-dzisiaj-rozczarowac</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Realu Madryt i Rayo Vallecano, José Antonio Camacho, udzielił wywiadu dziennikowi AS przy okazji dzisiejszego meczu obu drużyn. Przedstawiamy rozmowę z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rodrygo nigdzie się nie rusza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137545-marca-rodrygo-nigdzie-sie-nie-rusza</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomimo trudniejszego początku sezonu Brazylijczyk ustabilizował formę. José Félix Díaz podaje, że pomimo plotek atakujący nie myśli o opuszczaniu Królewskich i tym razem nie popełni błędu z ich podsycaniem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
