<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Jun 2025 11:22:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Borussia pyta o Diego Aguado</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140092-marca-borussia-pyta-o-diego-aguado</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański dziennik informuje, że klub z Dortmundu przedstawił Królewskim pierwszą ofertę za transfer wychowanka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono trzecim najmłdoszym debiutantem w historii kadry Argentyny [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140091-mastantuono-trzecim-najmldoszym-debiutantem-w-historii-kadry-argentyny-video</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący, który ma dołączyć do Realu Madryt, przebywa na zgrupowaniu seniorskiej reprezentacji Argentyny. W nocy zadebiutował w jej barwach, bijąc pod tym względem rekord.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Zwycięstwo w pierwszym spotkaniu nie może sprawić, że się rozluźnimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140078-mateo-zwyciestwo-w-pierwszym-spotkaniu-nie-moze-sprawic-ze-sie-rozluznimy</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się przed drugim spotkaniem z Baskonią w ćwierćfinałowej rywalizacji w Lidze Endesa. Mówił o tym, że drużyna musi zachować koncentrację i skupić się wyłącznie na piątkowym starciu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: To Mastantauno naciskał na wznowienie kontaktu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140090-marca-to-mastantauno-naciskal-na-wznowienie-kontaktu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńskie media podkreślają, że osiągnięto porozumienie w sprawie przejścia Franco Mastantuono do Realu Madryt i pozostaje określić, czy dojdzie do tego teraz, czy dopiero zimą. Co na ten temat mówią ostatnie informacje z Hiszpanii?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Mbappé pokazał, że jest wyjątkowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140089-huijsen-mbappe-pokazal-ze-jest-wyjatkowy</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen pojawił się w strefie mieszanej po meczu Hiszpanii z Francją. Przedstawiamy wypowiedzi nowego zawodnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Domowe koszulki na sezon 2025/26 zaprezentowane!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140084-domowe-koszulki-na-sezon-2025-26-zaprezentowane</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Domowa koszulka jak zawsze jest biała, ale otrzymuje serię nowych dodatków, w tym specjalny żółty pasek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140081-kartka-z-kalendarza-6-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego zawodnika, Klasyki w Pucharze Króla i trzeci triumf w tych rozgrywkach w wykonaniu koszykarzy. Co działo się 6 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po awans do półfinału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140080-po-awans-do-polfinalu</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj drugi pojedynek z Baskonią. Królewscy prowadzą w tej rywalizacji 1:0, więc dzisiaj mogą sobie zagwarantować awans do półfinału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Athleticu o Barcelonie: Ludzie są zmęczeni płaceniem Negreirze, dźwigniami, rejestracjami i transferami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140075-prezes-athleticu-o-barcelonie-ludzie-sa-zmeczeni-placeniem-negreirze-dzwigniami-rejestracjami-i-transferami</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>San Mamés wyraziło duży sprzeciw przeciwko Barcelonie w ostatnim meczu ligowym, co wywołało krytykę ze strony Katalończyków. Teraz na te zarzuty odpowiedział prezes Athleticu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De la Fuente: Znamy potencjał Huijsena, dlatego trafił do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140088-de-la-fuente-znamy-potencjal-huijsena-dlatego-trafil-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 08:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis de la Fuente wziął udział w konferencji prasowej po wczorajszej wygranej z reprezentacją Francji. Selekcjoner Hiszpanów został zapytany o nowego obrońcę Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy plan na Álvaro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140076-nowy-plan-na-alvaro</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real nie zapomina o Álvaro Rodriguezie. Napastnik wkrótce wróci z wypożyczenia do Getafe, a działacze oraz sztab szkoleniowy będą musieli podjąć decyzję odnośnie do jego przyszłości. Wiele wskazuje jednak na to, że szanse 20-latka na pozostanie w zespole są niewielkie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aleix García: Największa zaleta Xabiego to dążenie do perfekcji we wszystkim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140087-aleix-garcia-najwieksza-zaleta-xabiego-to-dazenie-do-perfekcji-we-wszystkim</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 06:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Aleix García udzielił wywiadu dziennikowi AS. Piłkarz Bayeru był przede wszystkim pytany o Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
