<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Sep 2025 08:33:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142849-kartka-z-kalendarza-26-wrzesnia</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane w Lidze Mistrzów, pechowy remis po błędach sędziego i kompromitacja w Sewilli. Co działo się 26 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pablo Laso został komentatorem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142859-pablo-laso-zostal-komentatorem</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Laso na początku sierpnia został zwolniony z Baskonii. Nie znalazł do tej pory nowego klubu, więc wykorzystał okazję, by zadebiutować w roli komentatora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>CVC objęte śledztwem ws. oszustwa podatkowego: „To hańba hiszpańskiego futbolu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142860-cvc-objete-sledztwem-ws-oszustwa-podatkowego-to-hanba-hiszpanskiego-futbolu</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Maria García Caba przez jedenaście lat pracował jako prawnik La Ligi, niecałe dwa lata jako szef departamentu prawnego Realu Madryt, pięć lat jako dyrektor prawny Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, a teraz jest członkiem Komisji UEFA ds. Kontroli, Etyki i Dyscypliny. García Caba jest też profesorem uniwersyteckim i ma doświadczenie w sektorze prywatnym. Przedstawiamy pełnej tłumaczenie jego felietonu, który ukazał się jego koncie na X.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nigdy nie podobało mi się zachowanie Viníciusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142857-nigdy-nie-podobalo-mi-sie-zachowanie-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Realu Madryt, Rafael Martín Vázquez, podzielił się swoimi odczuciami przed sobotnimi derbami Madrytu. Poniżej przedstawiamy jego wypowiedzi dla radia MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142862-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 6. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nowy porządek Xabiego Alonso”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142854-nowy-porzadek-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat pracy Xabiego Alonso i nadchodzących derbów Madrytu. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Real musi zmienić plan po decyzji Saliby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142856-espn-real-musi-zmienic-plan-po-decyzji-saliby</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Informacje o porozumieniu w sprawie pozostania Williama Saliby w Londynie wpływają na plany Realu Madryt. Jakie są plany Królewskich na środku obrony? Odpowiada Rodra z ESPN.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142863-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 01:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Sukcesy Hiszpanów i remontada Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Dla Huijsena i Viníciusa czerwone tak, dla Koke i Raphinhi nie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142855-real-madrid-tv-dla-huijsena-i-viniciusa-czerwone-tak-dla-koke-i-raphinhi-nie-video</link>
        <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wracają z saldem czerwonych kartek i pokazują przykłady, dlaczego statystyka wygląda w ich przypadku tak niekorzystnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Euroliga neutralnych terenów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142861-euroliga-neutralnych-terenow</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 22:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Maccabi Tel Awiw oraz Hapoel Tel Awiw będą swoje domowe spotkania rozgrywać odpowiednio w Belgradzie i Sofii. Z powodów bezpieczeństwa spotkania Efesu z izraelskimi klubami zostały przeniesione do Podgoricy. Prawdopodobnie tak samo będzie w przypadku innych tureckich zespołów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vasilije Micić najlepiej zarabiającym koszykarzem w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142858-vasilije-micic-najlepiej-zarabiajacym-koszykarzem-w-europie</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 22:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vasilije Micić w Hapoelu Tel Awiw może liczyć na zarobki dwukrotnie wyższe od Tavaresa. Wpływ na to nie tylko ma bogaty właściciel izraelskiego klubu, ale również wysokie podatki w Hiszpanii, przez które klubom z tego kraju trudny rywalizować finansowo z zespołami z Izraela, Grecji czy Turcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>6. kolejka: Barcelona wygrywa i doskakuje do Realu na 2 punkty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142852-6-kolejka-barcelona-wygrywa-i-doskakuje-do-realu-na-2-punkty</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Na zamknięcie 6. kolejki Katalończycy wygrali na wyjeździe w Oviedo, chociaż przegrywali po błędzie swojego bramkarza. Katalończycy ponownie zbliżyli się do Realu przed weekendowymi derbami stolicy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
