<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Dec 2025 13:32:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Zawsze miałem poczucie, że ta relacja z szatnią jest dobra i że idziemy tą samą drogą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144896-xabi-alonso-zawsze-mialem-poczucie-ze-ta-relacja-z-szatnia-jest-dobra-i-ze-idziemy-ta-sama-droga</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Deportivo Alavés w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144897-ostatni-trening-przed-alaves</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie zakończyli przygotowania do meczu z Deportivo Alavés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wrócić na podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144898-wrocic-na-podium</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>W 16. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się z Guadalajarą. Królewscy mają szansę, by wrócić na podium, ale to tylko jeśli uda im się wygrać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Alavés [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144890-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-alaves-video</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w La Lidze w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carlos Vicente: Możemy wykorzystać ich obecny stan emocjonalny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144895-carlos-vicente-mozemy-wykorzystac-ich-obecny-stan-emocjonalny</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy Deportivo Alavés, Carlos Vicente, w przeddzień starcia z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z 26-letnim Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso oskarżany o to, że w Realu Madryt robi to, czego od niego wymagano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144893-xabi-alonso-oskarzany-o-to-ze-w-realu-madryt-robi-to-czego-od-niego-wymagano</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami na temat Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coudet: Postaramy się przejąć inicjatywę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144892-coudet-postaramy-sie-przejac-inicjatywe</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Deportivo Alavés, Eduardo Coudet, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 16. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi argentyńskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144879-kartka-z-kalendarza-13-grudnia</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny bramkarza pięciu Pucharów Europy, sensacyjna porażka w Pucharze Króla, Klasyk pod znakiem zmarnowanych sytuacji i kompromitacja w wykonaniu UEFA. Co działo się 13 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetna końcówka sezonu w wykonaniu Botafogo Davide Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144894-swietna-koncowka-sezonu-w-wykonaniu-botafogo-davide-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 09:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Były asystent Carlo Ancelottiego w Realu zanotował fantastyczną serię spotkań bez porażki z Botafogo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Kibicuję Xabiemu i Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144888-tebas-kibicuje-xabiemu-i-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w wydarzeniu Siła Wszystkich Przeciwko Nienawiści organizowanym przez La Ligę i Parlament Europejski. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi dla zgromadzonych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Odejście Endricka jest przesądzone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144891-as-odejscie-endricka-jest-przesadzone</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Umowa wypożyczenia między Realem Madryt a Lyonem została sfinalizowana. Brazylijczyk zostanie wypożyczony w styczniu, aby zdobyć minuty przed mundialem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy wystawiłbyś Viníciusa w jedenastce na mecz z Alavés?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144887-glos-kibica-czy-wystawilbys-viniciusa-w-jedenastce-na-mecz-z-alaves</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
