<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 31 May 2025 08:54:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewscy dominują w statystykach dotyczących finałów Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139934-krolewscy-dominuja-w-statystykach-dotyczacych-finalow-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 31 May 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA opublikowała historyczne rekordy przed dzisiejszym finałem Ligi Mistrzów. Zestawienie oczywiście otwierają piłkarze związani z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139933-kartka-z-kalendarza-31-maja</link>
        <pubDate>Sat, 31 May 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni mecz reprezentacji Hiszpanii w Bilbao, mecz jako hołd dla legendarnego piłkarza (a później trenera), przybycie i odejście ważnych trenerów oraz wyjątkowo dziwny mecz w Pampelunie. Co działo się 31 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wzmocnienia z przesłaniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139932-wzmocnienia-z-przeslaniem</link>
        <pubDate>Sat, 31 May 2025 09:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt odnowił swoją linię defensywną i wysłał jasny komunikat do świata futbolu. Klubowy Mundial jest w tym momencie dla klubu absolutnym priorytetem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA podważa kompetencje agenta Brazylijczyków, który sprowadził im Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139929-fifa-podwaza-kompetencje-agenta-brazylijczykow-ktory-sprowadzil-im-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 31 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Nad zakontraktowanie Włocha w Brazylii nadciągnęły kolejne chmury. Nie ma to jedna żadnego wpływu na Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: Nie rzuciłem w sędziego lodem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139928-ruediger-nie-rzucilem-w-sedziego-lodem</link>
        <pubDate>Sat, 31 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec w trakcie wydarzenia Icon League odniósł się do swojego zachowania w finale Pucharu Króla, doprecyzowując ważny aspekt całej sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent w 2020 roku: Moja inna ulubiona drużyna to byłaby Barça</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139924-trent-w-2020-roku-moja-inna-ulubiona-druzyna-to-bylaby-barca</link>
        <pubDate>Sat, 31 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Od miesięcy na zainteresowanie Realu Madryt sprowadzeniem Trenta Alexandra-Arnolda złośliwi odpowiadali jego przywiązaniem do Barcelony. Co dokładnie kilka lat temu powiedział nowy obrońca Królewskich?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139931-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 31 May 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Trenta Alexandra-Arnolda i sytuacja w bramce Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Dla nas ten mecz był ważny, by utrzymać i wzmocnić naszą mentalność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139930-mateo-dla-nas-ten-mecz-byl-wazny-by-utrzymac-i-wzmocnic-nasza-mentalnosc</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 23:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Saragossą. Mówił o tym, że jest zadowolony z tego, jak jego drużyna się spisała.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Fortea otwarty na przedłużenie kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139927-the-athletic-fortea-otwarty-na-przedluzenie-kontraktu</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 21:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W styczniu niektóre źródła podawały, że młody Hiszpan ma wątpliwości w sprawie pozostania w Realu Madryt. Teraz otwarto rozmowy w sprawie przedłużenia jego umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Efektowne zwycięstwo na zakończenie sezonu zasadniczego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139926-efektowne-zwyciestwo-na-zakonczenie-sezonu-zasadniczego</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 20:33:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatniej kolejce sezonu zasadniczego Ligi Endesa Real Madryt pokonał Saragossę. We wtorek Królewscy rozpoczną ćwierćfinałową rywalizację z Baskonią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Vallejo odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139925-oficjalnie-vallejo-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt opublikował oficjalny komunikat w sprawie hiszpańskiego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podsumowanie ocen za sezon 2024/25 – boczni obrońcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139874-podsumowanie-ocen-za-sezon-2024-25-boczni-obroncy</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak spisali się Lucas Vázquez, Fran García, Ferland Mendy, Dani Carvajal i Lorenzo Aguado?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
