<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2025 14:39:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Nieważne, jak daleko toczy się mecz, kiedy gra się Klasyk, futbol triumfuje nad wszystkim”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135719-niewazne-jak-daleko-toczy-sie-mecz-kiedy-gra-sie-klasyk-futbol-triumfuje-nad-wszystkim</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami o nadchodzącym Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gil Manzano na finał Superpucharu Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135718-gil-manzano-na-final-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>40-latek prowadzi spotkania La Ligi od 2012 roku. Jutro po raz 51. poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham do Maffeo: Ty piep***na miękka fajo [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135717-bellingham-do-maffeo-ty-piep-na-miekka-fajo-video</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik wymownie skomentował zachowanie obrońcy, który symulował otrzymanie silnego ciosu od Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez: W mojej głowie jest wszystko, by zostać, by odejść, by spróbować gdzieś indziej albo by skończyć karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135716-lucas-vazquez-w-mojej-glowie-jest-wszystko-by-zostac-by-odejsc-by-sprobowac-gdzies-indziej-albo-by-skonczyc-kariere</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez jest jednym z bohaterów ostatniego wydania modowego czasopisma GQ. Héctor Izquierdo przeprowadził wywiad z Hiszpanem i przygotował o nim reportaż. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>CEO ligi saudyjskiej: Zobaczymy, co się wydarzy w kwestii Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135715-ceo-ligi-saudyjskiej-zobaczymy-co-sie-wydarzy-w-kwestii-viniciusa</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Omar Mugharbel udzielił wywiadu dziennikowi AS. CEO ligi saudyjskiej był pytany o wiele ciekawych kwestii związanych z rozwojem futbolu w Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla wraca do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135713-castilla-wraca-do-gry</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>W 19. kolejce Primera Federación Castilla podejmie na Alfredo Di Stéfano drużynę Alcoyano. To spotkanie zamknie pierwszą serię gier, którą do tej pory Królewscy w całości spędzili w strefie spadkowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Oczywiście, że Olmo może zagrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135711-flick-oczywiscie-ze-olmo-moze-zagrac</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym finałem Superpuchar Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius złoży zeznania ws. rasizmu w Klasyku na Montjuïc</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135700-vinicius-zlozy-zeznania-ws-rasizmu-w-klasyku-na-montjuic</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąd z Barcelony zaprosił Viníciusa do złożenia zeznań w sprawie Klasyku rozegranego w stolicy Katalonii w 2023 roku. To kolejna z takich spraw w hiszpańskim futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti i Flick wykonali tradycyjne zdjęcie z Superpucharem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135709-ancelotti-i-flick-wykonali-tradycyjne-zdjecie-z-superpucharem</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 10:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w tradycyjnej sesji zdjęciowej przed finałem Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius chce kupić Alvercę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135710-vinicius-chce-kupic-alverce</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy już, jakim klubem interesuje się Brazylijczyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Małe problemy fizyczne z meczu z Mallorcą zostały rozwiązane, wszyscy są dostępni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135703-ancelotti-male-problemy-fizyczne-z-meczu-z-mallorca-zostaly-rozwiazane-wszyscy-sa-dostepni</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 10:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed finałem Superpucharu Hiszpanii z Barceloną. Przedstawiamy pierwsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na stadionie Al Jawharah Stadium w Dżuddzie. Pełny zapis pojawi się na portalu w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Real milczy w sprawie Olmo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135708-dlaczego-real-milczy-w-sprawie-olmo</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 09:53:00 GMT</pubDate>
        <description>„Nie będziemy rozmawiać na ten temat” – tak Lucas Vázquez po półfinale Superpucharu odpowiedział na pytanie o rejestrację zawodnika Barcelony.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
