<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Jul 2024 07:53:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pierwszy punkt wycieczki objazdowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131383-pierwszy-punkt-wycieczki-objazdowej</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Amerykański sen czas zacząć, o ile rzecz jasna w ogóle kładziecie się spać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Llopis musi widzieć każdy ruch</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131394-llopis-musi-widziec-kazdy-ruch</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Llopis uchodzi obecnie za jednego z najlepszych trenerów bramkarzy. Udowodnił to podczas pracy z Courtois, który stał się jednym z najlepszych golkiperów świata, a w zeszłym sezonie przyczynił się do niezapomnianego sezonu Łunina.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Ludzie żyjący daleko od Madrytu nie powinni czuć się słabszymi kibicami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131400-courtois-ludzie-zyjacy-daleko-od-madrytu-nie-powinni-czuc-sie-slabszymi-kibicami</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu gazecie Chicago Sun Times. Przedstawiamy wypowiedzi Belga przed sparingiem z Milanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona wygrała po karnych z Manchesterem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131399-barcelona-wygrala-po-karnych-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 04:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy w swoim pierwszym sparingu zmierzyli się z Manchesterem City w Orlando. Już w weekend zagrają z Realem Madryt w Klasyku w New Jersey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy trenowali na Soldier Field</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131397-krolewscy-trenowali-na-soldier-field</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 01:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli trening na stadionie, gdzie rozegrają sparing z Milanem. Z grupą pracował Jesús Vallejo, a do zespołu dołączyli też mistrzowie Europy U-19.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131396-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Sukcesy Hiszpanów na Igrzyskach Olimpijskich to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed sparingiem z Milanem [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131393-ostatni-trening-przed-sparingiem-z-milanem-na-zywo</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie drugie zajęcia w Stanach Zjednoczonych. To jednocześnie ostatnia sesja przed sparingiem z Milanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Kadra jest zamknięta, jesteśmy świetnie pokryci na stoperze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131392-ancelotti-kadra-jest-zamknieta-jestesmy-swietnie-pokryci-na-stoperze</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 23:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed sparingiem z Milanem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera z tego spotkania z dziennikarzami na stadionie Soldier Field w Chicago. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francja w ćwierćfinale Igrzysk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131395-francja-w-cwiercfinale-igrzysk</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francja po dwóch meczach zagwarantowała sobie udział w ćwierćfinałach Igrzysk. W spotkaniu z Japonią potrzebowała dogrywki, żeby pokonać rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Okno wystawowe dla Álvaro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131391-okno-wystawowe-dla-alvaro</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 22:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Rodríguez jak na razie obrał taktykę na przeczekanie i nie odniósł się konkretnie do żadnej z otrzymanych ofert. Napastnik wie, że wylot z Realem do USA może pomóc mu w znalezieniu optymalnego pracodawcy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
