<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Oct 2025 15:42:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>UEFA wyraża zadowolenie, że mecz w Miami się nie odbędzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143573-uefa-wyraza-zadowolenie-ze-mecz-w-miami-sie-nie-odbedzie</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 17:19:00 GMT</pubDate>
        <description>„Nasze zobowiązanie jest jasne: chronić integralność lig krajowych i gwarantować, że piłka nożna pozostanie zakorzeniona lokalnie”, przypomina Čeferin.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Burmistrz Madrytu uznaje za stracony jeden z parkingów przy Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143572-burmistrz-madrytu-uznaje-za-stracony-jeden-z-parkingow-przy-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Martínez-Almeida uważa, że „nie ma większego sensu wracać do projektu” przy ulicy Padre Damián. Za rozsądny uznaje natomiast parking przy Paseo de la Castellana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Villarreal pragnie wyrazić głębokie niezadowolenie z La Ligi z powodu złego zarządzania organizacją meczu z Barceloną”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143571-villarreal-pragnie-wyrazic-glebokie-niezadowolenie-z-la-ligi-z-powodu-zlego-zarzadzania-organizacja-meczu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Żółta Łódź Podwodna wydała oficjalny komunikat w sprawie odwołanego meczu w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Soto: Arbiter na Klasyk będzie doświadczony i zaliczy dobre zawody</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143570-soto-arbiter-na-klasyk-bedzie-doswiadczony-i-zaliczy-dobre-zawody</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran Soto, szef Komitetu Technicznego Arbitrów (CTA), podzielił się swoimi odczuciami w związku ze zbliżającym się Klasykiem. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono, obsesja Xabiego, która wciąż nie do końca przekonuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143564-mastantuono-obsesja-xabiego-ktora-wciaz-nie-do-konca-przekonuje</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Nikt nie podważa pozycji Argentyńczyka na prawej flance, ale jego gra pozostawia część kibiców Królewskich nie do końca przekonanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Euroliga wraca do Izraela</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143569-oficjalnie-euroliga-wraca-do-izraela</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga szybko zareagowała na ostatnie wydarzenia w Strefie Gazy i ogłosiła, że od 1 grudnia tego roku mecze ponownie będą rozgrywane na terytorium Izraela, a konkretnie w Tel Awiwie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: W końcu mieliśmy kilka dni, żeby móc potrenować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143552-scariolo-w-koncu-mielismy-kilka-dni-zeby-moc-potrenowac</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Maccabi Tel Awiw. Wyjaśnił między innymi powód nieobecności Bruno Fernando w kadrze na ten mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu uhonoruje dziś Lucasa Vázqueza oprawą inspirowaną jego zdjęciem z dzieciństwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143568-bernabeu-uhonoruje-dzis-lucasa-vazqueza-oprawa-inspirowana-jego-zdjeciem-z-dziecinstwa</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Piękny gest dla wychowanka, który odszedł latem do Bayeru Leverkusen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Juventus</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143531-kadra-na-juventus</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na sześciu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Włochami. Bask powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Javier Tebas powinien podać się do dymisji, tak po prostu nie można się kompromitować”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143567-javier-tebas-powinien-podac-sie-do-dymisji-tak-po-prostu-nie-mozna-sie-kompromitowac</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprawdzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat meczu w Miami i Javiera Tebasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót do Belgradu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143554-powrot-do-belgradu</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Maccabi Tel Awiw. Z powodów bezpieczeństwa to spotkanie odbędzie się w Belgradzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„La Liga musi szanować i uwzględniać postulaty oraz oczekiwania piłkarzy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143566-la-liga-musi-szanowac-i-uwzgledniac-postulaty-oraz-oczekiwania-pilkarzy</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Stowarzyszenie Hiszpańskich Piłkarzy (AFE) opublikowało komunikat, w którym analizuje odwołanie meczu w Miami, a przede wszystkim zwraca uwagę na samo ogłoszenie tej decyzji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
