<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Dec 2025 15:30:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Fran García: Kiedy grałeś w szkółce, to zawsze czujesz się wyjątkowo w takich dniach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145312-fran-garcia-kiedy-grales-w-szkolce-to-zawsze-czujesz-sie-wyjatkowo-w-takich-dniach</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy zapis rozmowy z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Llull: Będziemy próbowali grać swoje w Murcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145298-llull-bedziemy-probowali-grac-swoje-w-murcji</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Llull jako ostatni w tym roku udzielił przedmeczowych wypowiedzi. W pozytywnych słowach mówił o rywalach i powiedział, że Królewscy muszą zagrać na maksimum, żeby móc wygrać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Nie możemy pozwolić sobie na kolejny rok bez tytułów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145311-courtois-nie-mozemy-pozwolic-sobie-na-kolejny-rok-bez-tytulow</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 16:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy zapis rozmowy z Belgiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo: Jestem bardzo szczęśliwy, że spełniłem marzenie o byciu zawodnikiem pierwszej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145310-gonzalo-jestem-bardzo-szczesliwy-ze-spelnilem-marzenie-o-byciu-zawodnikiem-pierwszej-druzyny</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy zapis rozmowy z wychowankiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez odwiedził drużynę w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145309-lucas-vazquez-odwiedzil-druzyne-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 14:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Były kapitan Realu Madryt spotkał się z zawodnikami po zakończeniu otwartego treningu na Di Stéfano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras: Dziękuję kibicom, że poświęcili czas, by być razem z nami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145308-carreras-dziekuje-kibicom-ze-poswiecili-czas-by-byc-razem-z-nami</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy zapis rozmowy z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Najlepsze dopiero przed nami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145307-ceballos-najlepsze-dopiero-przed-nami</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy zapis rozmowy z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Aby Real Madryt zawsze wygrywał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145306-rodrygo-aby-real-madryt-zawsze-wygrywal</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy zapis rozmowy z Brazylijczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl Asencio: Żegnanie roku z kibicami to coś pięknego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145305-raul-asencio-zegnanie-roku-z-kibicami-to-cos-pieknego</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy zapis rozmowy z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Szczęścia, zdrowia i tytułów w 2026 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145304-mbappe-szczescia-zdrowia-i-tytulow-w-2026-roku</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy zapis rozmowy z Francuzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Obyśmy mogli na koniec sezonu świętować razem tytuły na Cibeles</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145303-valverde-obysmy-mogli-na-koniec-sezonu-swietowac-razem-tytuly-na-cibeles</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde udzielił wywiadu klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu. Przedstawiamy wypowiedzi drugiego kapitana Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Wiemy, że musimy się poprawić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145302-vinicius-wiemy-ze-musimy-sie-poprawic</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius udzielił wywiadu klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
