<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Apr 2025 05:55:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hiszpanie z pięcioma klubami w kolejnej Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138708-oficjalnie-hiszpanie-z-piecioma-klubami-w-kolejnej-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Czwartkowe rozstrzygnięcia w Lidze Europy i Lidze Konferencji potwierdziły przyznanie La Lidze dodatkowego miejsca w kolejnej Lidze Mistrzów. Podobną nagrodę zgarniają także Anglicy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Głos redakcji: Przyszłość Carlo Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138703-glos-redakcji-przyszlosc-carlo-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W środku gorącej sytuacji i debaty na temat przyszłości Carlo Ancelottiego postanowiliśmy przedstawić dla was zdanie naszych redaktorów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Ancelotti myśli o Brazylii, rozmowa z klubem po finale z Barçą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138702-the-athletic-ancelotti-mysli-o-brazylii-rozmowa-z-klubem-po-finale-z-barca</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Swoje informacje w sprawie przyszłości Carlo Ancelottiego przekazał także Mario Cortegana z The Athletic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138707-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Kryzys Realu Madryt to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii. Pojawiają się na nich informacje także na sobotę, gdyż niektóre okładki są na dwa dni, bo Wielki Piątek to w Hiszpanii dzień świąteczny i w większości kraju następnego dnia nie wydaje się drukowanych gazet. Można jednak tradycyjnie spodziewać się aktualizacji na sobotnich okładkach dzięki wydaniom internetowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Potrzeba zmian zaczyna coraz głośniej wybrzmiewać w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138701-marca-potrzeba-zmian-zaczyna-coraz-glosniej-wybrzmiewac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość klubu i drużyny dopiero zostanie zdefiniowana, a decyzje zostaną podjęte w bezpośrednich rozmowach pomiędzy Florentino Pérezem, José Ángelem Sánchezem i samym Carlo Ancelottim, ale w Valdebebas już dyskutowano na temat konieczności przewietrzenia kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Kylian ani przez moment nie dał sygnału do remontady”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138699-kylian-ani-przez-moment-nie-dal-sygnalu-do-remontady</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 20:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Emocje po wyeliminowaniu Realu Madryt z Ligi Mistrzów nie ominęły Francji, gdzie z ostrą krytyką spotkał się Kylian Mbappé. W ojczyźnie zawodnika podkreśla się, że napastnik odszedł, by triumfować w Champions League, podczas gdy w praktyce to jego poprzedni klub wciąż pozostaje w rozgrywkach przy życiu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Martínez Munuera na Athletic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138698-martinez-munuera-na-athletic</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>42-latek poprowadzi najbliższy mecz Realu Madryt z Athletikiem. Sędzią VAR będzie Adrián Cordero Vega.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka z konsekwencjami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138697-porazka-z-konsekwencjami</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 17:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Po odpadnięciu z Ligi Mistrzów wygranie Pucharu Króla i walka o mistrzostwo Hiszpanii stają się nieodzowne. Zarówno dla klubu, jak i dla balansującego na krawędzi Carlo Ancelottiego. Operacja zakontraktowania Trenta Alexandra-Arnolda została praktycznie sfinalizowana, a kolejnymi celami Realu są środkowy obrońca i środkowy pomocnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Szatnia już nie ufa Ancelottiemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138696-relevo-szatnia-juz-nie-ufa-ancelottiemu</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 16:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym spotkaniu prezesowi udało się porozmawiać z kilkoma wpływowymi postaciami zespołu i usłyszał on skargi na pomysły trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Ancelotti podtrzymuje, że chce kontynuować pracę w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138695-cope-ancelotti-podtrzymuje-ze-chce-kontynuowac-prace-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 16:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch pozostaje nieugięty i chce dalej prowadzić Królewskich. Tylko decyzja klubu o zakończeniu z nim współpracy może zmienić jego plany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Brak remontady to jedno, ale brak walki – to już coś innego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138694-brak-remontady-to-jedno-ale-brak-walki-to-juz-cos-innego</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Realu Madryt z Arsenalem. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Brakowało weterana, który dałby gola… a rok temu był Joselu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138693-mijatovic-brakowalo-weterana-ktory-dalby-gola-a-rok-temu-byl-joselu</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w audycji El Larguero na antenie Cadena SER. Czarnogórzec odniósł się do porażki z Arsenalem w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
