<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Nov 2024 08:42:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Królewscy obawiają się o kolano Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133794-relevo-krolewscy-obawiaja-sie-o-kolano-ruedigera</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki obrońca ma już na koncie 1 267 minut w tym sezonie i nie ma chwili oddechu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podejście numer siedem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133791-podejscie-numer-siedem</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z UCAM Murcia. Z ostatniego wyjazdu do Murcji Królewscy mają bardzo dobre wspomnienia, bo tam przypieczętowali zdobycie mistrzostwa Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Labirynt Viníciusa i jego przyszłość w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133787-labirynt-viniciusa-i-jego-przyszlosc-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozmowa przeprowadzona na kilka dni przed niepowodzeniem w walce o Złotą Piłkę pozostawiła wszystko w zawieszeniu, a Arabia Saudyjska czeka na rozwój sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Nie obchodzi mnie, czy ludzie mówią, że jestem lub nie jestem rozwiązaniem, liczy się to, że drużyna wygrywa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133790-camavinga-nie-obchodzi-mnie-czy-ludzie-mowia-ze-jestem-lub-nie-jestem-rozwiazaniem-liczy-sie-to-ze-druzyna-wygrywa</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>„Camavinga, od obozu dla uchodźców w Angoli do skromnego dzieciństwa we Francji, wykazał się niezwykłą zdolnością adaptacji. Teraz, mając kontuzje za sobą, stoi przed wyzwaniem stania się pomocnikiem, którego Real Madryt pilnie potrzebuje”, rozpoczyna swój reportaż Pablo De Llano Neira na łamach El País. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133793-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomoc dla powodzian i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Milan minimalnie lepszy od Monzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133789-milan-minimalnie-lepszy-od-monzy</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 22:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Serie A podopieczni Paulo Fonseki grali na wyjeździe z Monzą znajdującą się w strefie spadkowej. Wygrali 1:0 po golu Tijjaniego Reijndersa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Brak porażki w derbach jest dobry, ale nie jesteśmy zadowoleni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133786-raul-brak-porazki-w-derbach-jest-dobry-ale-nie-jestesmy-zadowoleni</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl González wziął udział w konferencji prasowej po meczu z rezerwami Atlético Madryt. Mówił, że nie jest zadowolony z wyniku, ale uważał przy tym, że jego podopieczni rozegrali dobre spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Małe derby na remis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133785-male-derby-na-remis</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Primera Federación Castilla zremisowała na wyjeździe z rezerwami Atlético Madryt 1:1. Królewscy musieli gonić wynik, lecz nie byli w stanie wykorzystać swoich szans na zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marcelo odchodzi z Fluminense po sprzeczce z trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133784-oficjalnie-marcelo-odchodzi-z-fluminense-po-sprzeczce-z-trenerem</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Realu Madryt bez klubu po nieporozumieniu z trenerem podczas ostatniego meczu. Dotychczasowa umowa piłkarza wygasała w grudniu tego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sami przeciw wszystkim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133783-sami-przeciw-wszystkim</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Łatwo jest zarzucić komuś brak klasy. Szczególnie niewygodnemu dla niektórych Realowi Madryt, który wielokrotnie udowadniał, że jest jej synonimem. Trudniej jednak jest to udowodnić i uargumentować. Rozważaniami na temat zamieszania wokół gali Złotej Piłki i licznych głosów krytyki pod adresem Królewskich dzieli się nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelo i wielkie zamieszanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133782-marcelo-i-wielkie-zamieszanie</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 13:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny obrońca Realu Madryt ma za sobą spięcie z trenerem Fluminense, gdy już szykował się do wejścia na boisko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133781-pieciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 13:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
