<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Sep 2025 07:40:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>COPE: Jedna z dwóch pokrzywdzonych wybacza Raúlowi Asencio i wycofuje wobec niego oskarżenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142443-cope-jedna-z-dwoch-pokrzywdzonych-wybacza-raulowi-asencio-i-wycofuje-wobec-niego-oskarzenie</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 09:28:00 GMT</pubDate>
        <description>To jednak nie koniec sprawy dla Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142438-kartka-z-kalendarza-11-wrzesnia</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, wygrana z Osasuną i sensacyjna porażka Barcelony oraz koniec opery mydlanej z De Geą w roli głównej. Co działo się 11 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso ma już (prawie) swój ostatni nabytek: ponad 100 dni męki Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142439-xabi-alonso-ma-juz-prawie-swoj-ostatni-nabytek-ponad-100-dni-meki-camavingi</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 08:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski pomocnik trenuje już z drużyną, kończąc ostatnie dni rozbratu z boiskiem. To najlepsza możliwa wiadomość dla Xabiego Alonso, który odzyskuje ważnego zawodnika w najmocniej osłabionej strefie zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lyles: Chcę być częścią historii Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142433-lyles-chce-byc-czescia-historii-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Trey Lyles udzielił wywiadu dla klubowej telewizji. Powiedział między innymi, że cieszy się możliwością gry dla Scariolo, a nie przeciwko niemu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Samba w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142432-samba-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius, Rodrygo, Éder Militão i Endrick nie pojechali na zgrupowanie reprezentacji Brazylii i mogli się skupić na pracy w Valdebebas. Cała czwórka Brazylijczyków wiąże duże nadzieje z nowym sezonem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Jestem zadowolony ze współpracy z Xabim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142436-tchouameni-jestem-zadowolony-ze-wspolpracy-z-xabim</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni pojawił się w Bordeaux, gdzie otworzył stadion, który będzie nosił jego imię w rodzinnej miejscowości Artigues-près-Bordeaux. Z tej okazji MARCA zadała mu kilka pytań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142437-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Techniczny Arbitrów przeanalizuje dziś publicznie siedem kontrowersyjnych sytuacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142435-komitet-techniczny-arbitrow-przeanalizuje-dzis-publicznie-siedem-kontrowersyjnych-sytuacji</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół ekspertów zdecydował, że w czwartek przeanalizowanych zostanie siedem sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięski debiut Castilli, piękny gol Bruno [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142434-zwycieski-debiut-castilli-piekny-gol-bruno-video</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 22:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Iglesias zapewnił Castilli komplet punktów w pierwszym meczu w ramach Premier League International Cup. Na następne spotkanie w tych rozgrywkach Królewscy muszą zaczekać aż do grudnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal: Jeśli nie wygram wielu Złotych Piłek, to dlatego, że nie chciałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142431-lamine-yamal-jesli-nie-wygram-wielu-zlotych-pilek-to-dlatego-ze-nie-chcialem</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 20:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Lamine Yamal udzielił wywiadu José Ramónaowi de la Morenie w podcaście Resonancia de Corazón, którego fragmenty dziennikarz opbulikował na portalu X. Przedstawiamy wypowiedzi skromnego gracza Barcelony na temat Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wolverhampton – Castilla [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142430-wolverhampton-castilla-na-zywo</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla rozegra dzisiaj pierwszy mecz w ramach Premier League International Cup. Rywalem Królewskich będzie Wolverhampton. To pierwszy z czterech wyjazdów do Anglii, jakie czekają podopiecznych Arbeloi w fazie grupowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Musimy pokazać naszą najlepszą wersję”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142429-musimy-pokazac-nasza-najlepsza-wersje</link>
        <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 18:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada i Sara Däbritz udzielili wywiadów dla klubowej telewizji przed czwartkowym meczem kwalifikacji do Ligi Mistrzyń z Eintrachtem. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca i zawodniczki Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
