<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Feb 2025 14:20:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vicente Moreno: Nigdy nie ma dobrego momentu na grę z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136857-vicente-moreno-nigdy-nie-ma-dobrego-momentu-na-gre-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Osasuny pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Madryt na El Sadar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Osasuną [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136851-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-osasuna-video</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Osasuną w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postaw na wygraną Realu z Osasuną i zgarnij 200 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136856-postaw-na-wygrana-realu-z-osasuna-i-zgarnij-200-zl</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham sprawia, że inni stają się lepsi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136854-bellingham-sprawia-ze-inni-staja-sie-lepsi</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu z Manchesterem City Anglik wykończył sytuację wykreowaną przez Viníciusa, zapewniając Realowi Madryt niezwykle cenne zwycięstwo. Była to akcja, w której role tych dwóch piłkarzy niejako się odwróciły. Jude jest obok Brazylijczyka najlepszym asystentem Królewskich w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Akanji przejdzie operację i wypada z gry na 8–10 tygodni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136852-guardiola-akanji-przejdzie-operacje-i-wypada-z-gry-na-8-10-tygodni</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep pojawił się na konferencji prasowej przed spotkaniem z Newcastle United.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jestem zmęczony tematem Viníciusa, ale mnie to nie martwi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136849-ancelotti-jestem-zmeczony-tematem-viniciusa-ale-mnie-to-nie-martwi</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Osasuną w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Osasuny na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136850-kadra-osasuny-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy już, na kogo w jutrzejszym meczu Osasuny z Realem Madryt będzie mógł liczyć szkoleniowiec gospodarzy, który podał dziś 22-osobową kadrę na to spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Asencio i wina Ancelottiego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136845-asencio-i-wina-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat decyzji podejmowanych przez Carlo Ancelottiego w oparciu o świetny występ Raúla Asencio w meczu z Manchesterem City. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 26. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136847-terminarz-26-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz kolejki, która zostanie rozegrana ostatniego dnia lutego i na początku marca. Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Betisem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Monreal: Jestem przekonany, że Real Madryt będzie cierpiał na El Sadar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136843-monreal-jestem-przekonany-ze-real-madryt-bedzie-cierpial-na-el-sadar</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Martín Monreal to jedna z ważniejszych postaci w historii Osasuny. Jako piłkarz w latach 1979-1988 rozegrał w klubie 390 oficjalnych meczów i zdobył 82 bramki. Następnie już jako trener uchronił drużynę przed spadkiem do Segunda B, a w 2016 roku wywalczył awans do Primera División. W przeddzień starcia z Realem Madryt na El Sadar w Pampelunie udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares: Vinícius? Kiedy dzieją się takie rzeczy, to trochę dlatego, że Real na to pozwala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136844-canizares-vinicius-kiedy-dzieja-sie-takie-rzeczy-to-troche-dlatego-ze-real-na-to-pozwala</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Realu Madryt i Valencii, Santiago Cañizares, był gościem programu Partidazo de COPE. Poniżej przedstawiamy jego wypowiedzi dotyczące przyszłości Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia szuka talentów w Hiszpanii i ma na oku Bryana Bugarína</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136842-brazylia-szuka-talentow-w-hiszpanii-i-ma-na-oku-bryana-bugarina</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz jest jednym z największych talentów La Fábriki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
