<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 May 2024 13:53:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Decimotercera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130072-bohaterowie-pucharow-europy-la-decimotercera</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Ten trzynasty zdobyty 26 maja 2018 roku w Kijowie został zapamiętany przede wszystkim przez wejście w drugiej połowie Garetha Bale'a, który swoimi dwoma golami dał zwycięstwo Królewskim. Był to też trzeci z rzędu triumf w Champions League Królewskich i trenera Zidane'a.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Prezentacja Mbappé w przyszłym tygodniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130079-marca-prezentacja-mbappe-w-przyszlym-tygodniu</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Po latach deklaracji i wyrażania intencji na horyzoncie wreszcie wyraźnie maluje się długo wyczekiwana chwila. Machina związana z prezentacją Kyliana Mbappé ruszyła. Francuz ma się pojawić w Madrycie w przyszłym tygodniu, by podpisać kontrakt i zostać zaprezentowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za wytypowanie zwycięzcy finału Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130078-400-zl-za-wytypowanie-zwyciezcy-finalu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bale: Drużyny boją się grać z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130074-bale-druzyny-boja-sie-grac-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 13:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Gareth Bale udzielił wywiadu dla brytyjskiego dziennika The Guardian podczas turnieju Underrated Golf, którego jest ambasadorem. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza Realu Madryt dotyczące sobotniego finału Ligi Mistrzów na Wembley, który Walijczyk będzie oglądał z wysokości trybun.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kim jest Edin Terzić?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130005-kim-jest-edin-terzic</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Po losowaniu fazy grupowej Ligi Mistrzów nikt nie przewidziałby, że Borussia awansuje aż do finału rozgrywek. Tym bardziej że już w pierwszej fazie BVB przyszło się mierzyć z PSG i Milanem. Później zaś Niemcy eliminowali kolejno PSV, Atlético i PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Borussii Dortmund na finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130073-kadra-borussii-dortmund-na-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywale ogłosili listę na finał Ligi Mistrzów. Niemcy także mają kilka nieobecności.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130071-kartka-z-kalendarza-31-maja</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni mecz reprezentacji Hiszpanii w Bilbao, mecz jako hołd dla legendarnego piłkarza (a później trenera), przybycie i odejście ważnych trenerów oraz wyjątkowo dziwny mecz w Pampelunie. Co działo się 31 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pójść za ciosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130058-pojsc-za-ciosem</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Barcelona zmierzą się ze sobą po raz drugi, ponownie w WiZink Center. Królewscy prowadzą 1:0 i potrzebują kolejnego zwycięstwa, żeby utrzymać przewagę własnego parkietu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Real Madryt bez Toniego nie będzie taki sam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130041-camavinga-real-madryt-bez-toniego-nie-bedzie-taki-sam</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Eudardo Camavinga udzielił wywiadu dla dziennika El País. Francuski pomocnik był pytany przede wszystkim o swójc piłkarski rozwój, obecny sezon i zbliżający się finał Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan Realu Madryt na piątek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130069-plan-realu-madryt-na-piatek</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskich czekają dzisiaj typowe aktywności przed meczem Ligi Mistrzów. Warto podkreślić, że tradycyjnie godzinny trening na stadionie finałowym będzie w pełni transmitowany przez Real Madrid TV.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
