<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Oct 2024 11:19:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tydzień na siłowni i tydzień na boisku, by wrócić do formy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133216-tydzien-na-silowni-i-tydzien-na-boisku-by-wrocic-do-formy</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik tłumaczy plan Francuza, który wybrał spokojną pracę w trakcie tej przerwy ponad grą dla reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rafa Nadal kończy karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133215-oficjalnie-rafa-nadal-konczy-kariere</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Honorowy Socio Realu Madryt przechodzi niebawem na emeryturę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>246 głosów, które przeszkodziły w transferze Iniesty do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133214-246-glosow-ktore-przeszkodzily-w-transferze-iniesty-do-realu</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan mógł wylądować w Madrycie, gdyby w 2006 roku wybory na prezesa wygrał ktoś inny. Juan Palacios był dogadany z rodzicami Iniesty i chciał wpłacić jego klauzulę odejścia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szczęsny: Naprawdę nie wiem, kiedy będę gotowy do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133213-szczesny-naprawde-nie-wiem-kiedy-bede-gotowy-do-gry</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wojciech Szczęsny udzielił wywiadu Mundo Deportivo. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Barcelony z tej rozmowy. Polak może wystąpić przeciwko Realowi Madryt w Klasyku, który zostanie rozegrany w sobotę 26 października.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133209-kartka-z-kalendarza-10-pazdziernika</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze trafienie Paco Gento, pierwsze wybory po wojnie domowej, urodziny byłego obrońcy i wygrana Benzemy w Lidze Narodów. Co działo się 10 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Euroliga wraca do WiZink Center</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133202-euroliga-wraca-do-wizink-center</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się z Partizanem. Królewscy będą mogli ostatecznie liczyć na Campazzo. Goście przyjeżdżają z całkowicie odmienionym składem w porównaniu do poprzedniego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Real również interesuje się Tahem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133212-sport-real-rowniez-interesuje-sie-tahem</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 08:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Jonathan Tah ma być jednym z kandydatów do wzmocnienia środka obrony, ale zawodnikiem Bayeru interesują się też Bayern i Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Alaba ma wrócić do gry dopiero w styczniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133211-relevo-alaba-ma-wrocic-do-gry-dopiero-w-styczniu</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Rehabilitacja i powrót do gry Austriaka ma ostatecznie potrwać ponad rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Peleteiro: Na Bernabéu napiętnowano rasistę po 3 sekundach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133208-peleteiro-na-bernabeu-napietnowano-rasiste-po-3-sekundach</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trójskoczkini Ana Peleteiro wzięła udział w podcaście Vicky Martín Berrocal, w którym wypowiedziała się na temat rasizmu w sporcie i odniosła się do sytuacji Viníciusa Júniora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zagadka nowej boiskowej roli Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133207-zagadka-nowej-boiskowej-roli-bellinghama</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowe oblicze Anglika, bardziej kreatywne i mniej skupione na strzelaniu goli, sprawia, że rzadziej pojawia się on w polu karnym rywala, a co za tym idzie – nie trafia do siatki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold: Mogę nie wygrać już żadnego trofeum, a mogę też wygrać wiele więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133204-alexander-arnold-moge-nie-wygrac-juz-zadnego-trofeum-a-moge-tez-wygrac-wiele-wiecej</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold pozostaje mocno łączony z Realem Madryt. Anglik wystosował ciekawy komentarz dotyczący swojej przyszłości i oceny kariery w rozmowie z ITV.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133210-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzje Realu Madryt i wywiady z Wojciechem Szczęsnym to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
