<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Apr 2025 10:46:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Van DIjk podpisał nowy kontrakt z Liverpoolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138688-oficjalnie-van-dijk-podpisal-nowy-kontrakt-z-liverpoolem</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Wobec wygasającej umowy z The Reds stoper, nie tak dawno temu, był łączony z przejściem do Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziewiąta klęska Mbappé w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138687-dziewiata-kleska-mbappe-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 12:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu z Arsenalem napastnik zszedł z boiska kontuzjowany, przy akompaniamencie gwizdów i z kolejną zmarnowaną szansą na zdobycie Pucharu Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmiana terminu meczu z Celtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138685-zmiana-terminu-meczu-z-celta</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga wprowadziła dwie modyfikacje w terminarzu 34. kolejki. Zmianom uległy terminy spotkań Realu Madryt z Celtą i Realu Valladolid z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Saliba potwierdza, że Real musi po niego ruszyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138681-saliba-potwierdza-ze-real-musi-po-niego-ruszyc</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski stoper rozegrał znakomity dwumecz, mimo że zawinił przy jedynym golu Realu Madryt, po chwili dekoncentracji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Nie zawsze możemy oczekiwać, że czwórka z przodu okiwa trzech i strzeli golazo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138684-courtois-nie-zawsze-mozemy-oczekiwac-ze-czworka-z-przodu-okiwa-trzech-i-strzeli-golazo</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzieliał wywiadów w strefie mieszanej po przegranym rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Arsenalem. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>21 kilometrów mniej w całym dwumeczu z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138683-21-kilometrow-mniej-w-calym-dwumeczu-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w całym dwumeczu z Arsenalem przebiegł aż o 21 kilometrów mniej od swojego rywala. Ogólnie spośród wszystkich ćwierćfinalistów Ligi Mistrzów Królewscy pod względem kilometrów zanotowali zdecydowanie najgorszy wynik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli klub zdecyduje się na zmianę, nie będzie absolutnie żadnego problemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138676-ancelotti-jesli-klub-zdecyduje-sie-na-zmiane-nie-bedzie-absolutnie-zadnego-problemu</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Arsenalem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138677-kartka-z-kalendarza-17-kwietnia</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka w Monachium, wygrane derby Madrytu, mecz Hiszpanii na Bernabéu, pierwszy mecz legendarnego trenera i wielka remontada z Sevillą. Co działo się 17 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ancelotti potrzebuje cudu, aby zachować posadę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138682-as-ancelotti-potrzebuje-cudu-aby-zachowac-posade</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość trenera Królewskich zależy od zdobycia przynajmniej jednego z dwóch trofeów, o które rywalizuje z Barceloną – Pucharu Króla lub mistrzostwa Hiszpanii. Jednak nawet to nie daje mu gwarancji bezpieczeństwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arteta: Dziś zdałem sobie sprawę z atmosfery tego stadionu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138671-arteta-dzis-zdalem-sobie-sprawe-z-atmosfery-tego-stadionu</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Arteta udzielił kilku krótkich wypowiedzi w strefie mieszanej po awansie Arsenalu do półfinału Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy ich zapis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielu poszkodowanych i rzeczywistość, którą Carlo Ancelotti uparcie ignorował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138680-wielu-poszkodowanych-i-rzeczywistosc-ktora-carlo-ancelotti-uparcie-ignorowal</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 09:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanonierzy, dobrze zorganizowani i z wypracowanymi schematami, przejechali się po bezradnych w ataku Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138679-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
