<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Mar 2025 03:00:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137306-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu z Betisem i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 26. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137276-telewizyjny-terminarz-26-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 26. kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Betisem. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wytypuj, że Królewscy wygrają z Betisem i odbierz 200 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137304-wytypuj-ze-krolewscy-wygraja-z-betisem-i-odbierz-200-zl</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 18:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: UEFA nakłada karę na Real i grozi zamknięciem Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137303-oficjalnie-uefa-naklada-kare-na-real-i-grozi-zamknieciem-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Apelacyjny UEFA nakłada karę częściowego zamknięcia stadionu, choć pozostawia ją w zawieszeniu i uzależnia od warunków na okres dwóch lat. Ponadto nakłada grzywnę w wysokości 30 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Gdyby liczyły się tylko gole hiszpańskich piłkarzy… Real Madryt znalazłby się w strefie spadkowej!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137302-sport-gdyby-liczyly-sie-tylko-gole-hiszpanskich-pilkarzy-real-madryt-znalazlby-sie-w-strefie-spadkowej</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Munar na łamach katalońskiego Sportu popełnił artykuł, posiłkując się ciekawostką od serwisu Transfermarkt. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Królewscy są zafascynowani Salibą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137301-relevo-krolewscy-sa-zafascynowani-saliba</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma próbować pozyskać francuskiego obrońcę, choć najbardziej prawdopodobne wydaje się to dopiero wtedy, gdy piłkarzowi Arsenalu będzie pozostawał już tylko rok ważnego kontraktu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Betisu na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137300-kadra-betisu-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 15:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Betis podejdzie do meczu z Realem Madryt nieco osłabiony, ponieważ Manuel Pellegrini nie może liczyć na kilku kontuzjowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Dennis Smith Jr. nie jest już zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137299-oficjalnie-dennis-smith-jr-nie-jest-juz-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dennis Smith Jr. zostanie zapamiętany jako jeden z najgorszych transferów Realu Madryt. Nie zdołał się zaadaptować w stolicy Hiszpanii i wrócił już do Stanów Zjednoczonych, gdzie zamierza dalej walczyć o powrót do NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jesé: Na miejscu Viníciusa nie ruszałbym się z Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137297-jese-na-miejscu-viniciusa-nie-ruszalbym-sie-z-madrytu</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesé Rodríguez udzielił wywiadu w programie El Larguero na antenie Cadena SER.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Betis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137295-kadra-na-betis</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na sześciu zawodników pierwszego zespołu podczas ligowego meczu z Realem Betis. Włoch powołał 19 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pellegrini: Antony? To dla mnie absolutnie sprawiedliwe, że nie został zawieszony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137296-pellegrini-antony-to-dla-mnie-absolutnie-sprawiedliwe-ze-nie-zostal-zawieszony</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Betisu, Manuel Pellegrini, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 26. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi chilijskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Valverde odczuwa drobny dyskomfort i nie będzie jutro dostępny, ale na następny mecz już tak</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137293-ancelotti-valverde-odczuwa-drobny-dyskomfort-i-nie-bedzie-jutro-dostepny-ale-na-nastepny-mecz-juz-tak</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Betis w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
