<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Aug 2025 07:53:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt czeka na Nico Paza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142104-real-madryt-czeka-na-nico-paza</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub przekazał mu, że liczy na niego w 2026 roku – wróciłby za 9 milionów euro. Ta deklaracja utwierdziła go w decyzji o odrzuceniu oferty Tottenhamu. Chce regularnie grać i myśli o Mistrzostwach Świata, dlatego najlepszym miejscem na ten sezon pozostaje Como.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142103-kartka-z-kalendarza-27-sierpnia</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Superpuchar Hiszpanii, transfer legendy i dwa mecze ligowe na Santiago Bernabéu. Co działo się 27 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Weir: Chcemy jeszcze bardziej powalczyć o ten pierwszy tytuł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142100-weir-chcemy-jeszcze-bardziej-powalczyc-o-ten-pierwszy-tytul</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Caroline Weir udzieliła wywiadu dla klubowej telewizji, w którym podzieliła się swoimi odczuciami przed rozpoczęciem nowego sezonu, który dla piłkarek Realu Madryt startuje już w niedzielę, 31 sierpnia, kiedy to podopieczne Paua Quesady zagrają na wyjeździe z DUX Logroño. Przedstawiamy wypowiedzi Szkotki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez nowych twarzy na Mallorcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142095-bez-nowych-twarzy-na-mallorce</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kadra na mecz z Mallorcą nie przyniesie ze sobą żadnego powrotu kontuzjowanych zawodników. W tym kontekście największe szanse miał Eduardo Camavinga, ale ostatecznie będzie musiał poczekać do zakończenia przerwy na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prośba Rodrygo na drodze do odkupienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142102-prosba-rodrygo-na-drodze-do-odkupienia</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zmiana w ustawieniu Xabiego Alonso dojrzewała podczas Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142101-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Marsylia blisko porozumienia z Realem w sprawie Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142099-romano-marsylia-blisko-porozumienia-z-realem-w-sprawie-ceballosa</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 23:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Negocjacje miały posunąć się naprzód w ciągu ostatnich godzin.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Daily Mail: Real obserwuje Mainoo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142098-daily-mail-real-obserwuje-mainoo</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Kobbie Mainoo miał znaleźć się na celowniku Realu Madryt, Atlético i kilku klubów Premier League. Anglik walczy o miejsce w składzie, a jego przyszłość ma wyjaśnić się w najbliższych dniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mourinho chce Łunina w Fenerbahçe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142097-as-mourinho-chce-lunina-w-fenerbahce</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 21:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego dziennika Andrij Łunin stał się priorytetowym celem transferowym Fenerbahçe, które szykuje się do rozstania z Dominikiem Livakoviciem. Ukrainiec szuka regularnych występów, o które będzie mu trudno w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli Rodrygo chce wyjaśnień, to może do mnie zadzwonić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142096-ancelotti-jesli-rodrygo-chce-wyjasnien-to-moze-do-mnie-zadzwonic</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 21:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odpowiadał na pytania dziennikarzy na konferencji prasowej po ogłoszeniu kadry reprezentacji Brazylii na najbliższe zgrupowanie reprezentacji, na którym nie będzie żadnego zawodnika Realu Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi selekcjonera Canarinhos z tego spotkania z mediami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x04: Czy to koniec betonozy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142094-podcast-7x04-czy-to-koniec-betonozy</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 20:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym omawiamy ostatnie wydarzenia wokół Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Krok naprzód Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142093-krok-naprzod-tchouameniego</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>U Xabiego Alonso Aurélien Tchouaméni odnalazł swoją najlepszą wersję i jest w tym momencie jednym z liderów tego Realu Madryt. Francuz wyróżnia się w wielu kluczowych dla pomocnika statystykach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
