<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Mar 2025 19:53:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Firma Florentino nie zbuduje toru F1 w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138035-firma-florentino-nie-zbuduje-toru-f1-w-madrycie</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpanie szykują się do przyjęcia wyścigów F1. Wśród firm stających do przetargu na budowę i rozmontowanie toru była także ta prezesa Królewskich, ale ostatecznie nie wygrała przetargu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Talizman” Ancelottiego na Ligę Mistrzów wypada z gry do końca sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138034-talizman-ancelottiego-na-lige-mistrzow-wypada-z-gry-do-konca-sezonu</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeremy De León potwierdził, że wypada z gry do końca sezonu i zakończy obecne rozgrywki z zaledwie 4 występami w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt i Betis grają najczęściej z krótkim odpoczynkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138031-real-madryt-i-betis-graja-najczesciej-z-krotkim-odpoczynkiem</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 18:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W pięciu największych ligach Europy Real Madryt i Betis mają na koncie najwięcej meczów z odpoczynkiem krótszym niż 72 godziny. La Liga wyróżnia się pod tym względem w całym europejskim futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podobna sytuacja, różne podejścia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138033-podobna-sytuacja-rozne-podejscia</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick i Arda Güler to niewątpliwie dwaj zawodnicy mający stanowić o przyszłości Realu Madryt. Jak na razie jednak mają oni jednak swoje problemy w teraźniejszości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin i Asencio wrócili do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138032-lunin-i-asencio-wrocili-do-treningow</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza drużyna Realu Madryt po tygodniu przeznaczonym dla reprezentacji wróciła do pracy w Valdebebas i rozpoczęła boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powołanie oddalające od kolejnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138030-powolanie-oddalajace-od-kolejnych</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio ma za sobą pierwsze doświadczenie w dorosłą reprezentacją Hiszpanii. Luis de la Fuente powołał stopera na mecze z Holandią, ale koniec końców nie dał mu zadebiutować.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef VAR-u: Szefowa kobiecego sędziowania to żona pracownika Realu? Jej praca jest poza wszelką wątpliwością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138029-szef-var-u-szefowa-kobiecego-sedziowania-to-zona-pracownika-realu-jej-praca-jest-poza-wszelka-watpliwoscia</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Szef VAR-u był gościem programu El Larguero w radiu SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Closa Gómeza z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Sytuacja z Bellinghamem przypomniała, że w każdym momencie wszystko może się wywrócić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138028-tuchel-sytuacja-z-bellinghamem-przypomniala-ze-w-kazdym-momencie-wszystko-moze-sie-wywrocic</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy selekcjoner Anglii po meczu z Łotwą bardzo szczerze skomentował zmianę Jude'a Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Będziemy walczyć o play-offy do samego końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138017-mateo-bedziemy-walczyc-o-play-offy-do-samego-konca</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Džanan Musa wzięli udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Olimpią Mediolan w Eurolidze. Obaj podkreślali znaczenie, jakie ma ten mecz dla układu tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lopetegui: Gdybym mógł cofnąć czas, to ponownie objąłbym Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138027-lopetegui-gdybym-mogl-cofnac-czas-to-ponownie-objalbym-real</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Julen Lopetegui gościł w programie El Larguero w radiu SER, gdzie był pytany o swój etap w Realu Madryt i samo objęcie posady szkoleniowca Królewskich tuż przed rozpoczęciem Mistrzostw Świata w Rosji. Przedstawiamy wypowiedzi byłego szkoleniowca Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ornstein i Romano: Trent Alexander-Arnold blisko Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138026-ornstein-i-romano-trent-alexander-arnold-blisko-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze transferowi z Anglii i Włoch podają, że Real Madryt jest bliski domknięcia porozumienia z Anglikiem i pozyskania go na zasadzie wolnego transferu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontekst informacji o porozumieniu z Trentem Alexandrem-Arnoldem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138025-kontekst-informacji-o-porozumieniu-z-trentem-alexandrem-arnoldem</link>
        <pubDate>Tue, 25 Mar 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Belgijski tak zwany „dziennikarz transferowy” znowu podaje gorącą informację o Realu Madryt. Praca dla portalu o nazwie Sky Sport znowu zwiększa jego zasięgi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
