<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Apr 2024 11:27:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Każdy ma coś do powiedzenia, ale dla nas jest jasne, jak musimy grać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128958-ancelotti-kazdy-ma-cos-do-powiedzenia-ale-dla-nas-jest-jasne-jak-musimy-grac</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Barceloną w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się na portalu tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128963-ostatni-trening-przed-barcelona</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do spotkania z Barceloną. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern zagra dziś z Unionem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128954-bayern-zagra-dzis-z-unionem</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern Monachium rozegra dziś swój pierwszy z dwóch meczów między spotkaniami ćwierćfinału i półfinału Ligi Mistrzów. Bawarczycy wybiorą się dziś do Berlina, gdzie zagrają z Unionem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendy nabawił się przeciążenia mięśniowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128962-mendy-nabawil-sie-przeciazenia-miesniowego</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski obrońca nie trenuje dzisiaj z zespołem, ale jego występ w jutrzejszym Klasyku nie jest jeszcze wykluczony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Carvajal trenuje z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128957-czy-carvajal-trenuje-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Barceloną w La Lidze. Oficjalnie kontuzjowanych jest dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: MLS kierunkiem dla Nacho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128955-marca-mls-kierunkiem-dla-nacho</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho podjął decyzję o opuszczeniu Realu Madryt i jego kolejnym kierunkiem będzie najprawdopodobniej amerykańska MLS. Wychowanek Królewskich w ogóle nie patrzy tutaj na aspekt finansowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Dwie lub trzy zmiany w składzie na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128959-relevo-dwie-lub-trzy-zmiany-w-skladzie-na-klasyk</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zmęczenie po bitwie na Etihad dotknęło niektórych graczy, ale żaden nie chce przegapić pojedynku z Barceloną. Trener desygnuje skład po konsultacji z piłkarzami w sprawie ich dyspozycji fizycznej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128956-kartka-z-kalendarza-20-kwietnia</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy finał José Mourinho, wygrane ligowe, urodziny koszykarskich legend i awans do finału Pucharu Europy. Co działo się 20 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przegrywanie jest normalne, anormalny jest Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128940-przegrywanie-jest-normalne-anormalny-jest-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy znaleźli sposób na to, żeby w Lidze Mistrzów przegrywać jak najmniej. Albo wygrywać jak najwięcej. Tylko oni są do czegoś takiego zdolni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za wytypowanie zwycięzcy Klasyku!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128949-400-zl-za-wytypowanie-zwyciezcy-klasyku</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
