<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 May 2024 11:53:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Alaba: Jestem bardzo zły, że nie będzie mnie na boisku w sobotę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129966-alaba-jestem-bardzo-zly-ze-nie-bedzie-mnie-na-boisku-w-sobote</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Austriaka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: W tym tygodniu nie rozmawiałem z żadnymi byłymi kolegami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129965-bellingham-w-tym-tygodniu-nie-rozmawialem-z-zadnymi-bylymi-kolegami</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Anglika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Zaczynać jako dzieciak w szkółce i skończyć na Cibeles to marzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129964-nacho-zaczynac-jako-dzieciak-w-szkolce-i-skonczyc-na-cibeles-to-marzenie</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: BVB to wielki zespół i nie bez powodu są w finale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129963-valverde-bvb-to-wielki-zespol-i-nie-bez-powodu-sa-w-finale</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Urugwajczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: Real Madryt daje ci rzeczy, w które nie wierzysz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129962-militao-real-madryt-daje-ci-rzeczy-w-ktore-nie-wierzysz</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kepa: W tym klubie chodzi o wielkość i zwycięską mentalność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129961-kepa-w-tym-klubie-chodzi-o-wielkosc-i-zwycieska-mentalnosc</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kepa Arrizabalaga po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Kiedy nosisz tę koszulkę, jesteś coraz lepiej przygotowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129960-rodrygo-kiedy-nosisz-te-koszulke-jestes-coraz-lepiej-przygotowany</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Jestem szczęśliwy, grając dwie, trzy lub cztery minuty w tej koszulce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129959-joselu-jestem-szczesliwy-grajac-dwie-trzy-lub-cztery-minuty-w-tej-koszulce</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: Musimy być zdyscyplinowani i zdobyć kolejny Puchar Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129958-ruediger-musimy-byc-zdyscyplinowani-i-zdobyc-kolejny-puchar-europy</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Koledzy zawsze powtarzają mi, że jestem najlepszy, a ja w końcu w to wierzę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129957-vinicius-koledzy-zawsze-powtarzaja-mi-ze-jestem-najlepszy-a-ja-w-koncu-w-to-wierze</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
