<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Dec 2025 10:34:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Clément Turpin na City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144756-clement-turpin-na-city</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 11:34:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA wybrała francuskich sędziów na najbliższy mecz Realu Madryt w Lidze Mistrzów. Arbitrem głównym będzie Clément Turpin, a za wideoweryfikację odpowiadać będzie Jérôme Brisard.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144749-kartka-z-kalendarza-8-grudnia</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie wygrane w Lidze Mistrzów z dwoma hat-trickami Benzemy, występem Jerzego Dudka i debiutami wychowanków oraz urodziny piłkarza, który rozegrał ponad 350 meczów w pierwszym zespole. Co działo się 8 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Sędziowanie to gówniana wymówka, La Ligę oddajemy my sami”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144754-sedziowanie-to-gowniana-wymowka-la-lige-oddajemy-my-sami</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Edu Aguirre to główny dziennikarz Chiringuito od Realu Madryt. Przedstawiamy jego nocne informacje po meczu z Celtą Vigo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Kto ponosi największą winę za porażkę z Celtą Vigo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144752-glos-kibica-kto-ponosi-najwieksza-wine-za-porazke-z-celta-vigo</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Nie ma czasu na użalanie się, ale jest czas na wyciągnięcie wniosków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144755-courtois-nie-ma-czasu-na-uzalanie-sie-ale-jest-czas-na-wyciagniecie-wnioskow</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wpis Belga to pierwszy jakikolwiek komentarz z drużyny po niedzielnej porażce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal do sędziego: Prezentujecie taki poziom i potem płaczecie na konferencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144753-carvajal-do-sedziego-prezentujecie-taki-poziom-i-potem-placzecie-na-konferencji</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 05:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocy Federacja zamieściła ostateczny protokół sędziowski z niedzielnego meczu Królewskich. Przedstawiamy uzasadnienie wszystkich kar, jakie zostały wystosowane przez arbitra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się w mediach po porażce z Celtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144750-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-w-mediach-po-porazce-z-celta</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 01:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił wypowiedzi mediom po przegranym 0:2 meczu z Celtą. To już tradycyjny efekt modyfikacji ze strony La Ligi. Królewscy uznają je za nielegalne, ale powodem jest też wynik, bo nikt też nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144751-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Realu Madryt to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Czy rozumiem, że kibice mówią o zwolnieniu? Musimy patrzeć przed siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144745-xabi-alonso-czy-rozumiem-ze-kibice-mowia-o-zwolnieniu-musimy-patrzec-przed-siebie</link>
        <pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej po meczu z Celtą Vigo w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 0:2 Celta [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144748-real-madryt-0-2-celta-video</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 23:26:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 15. kolejki La Ligi Real Madryt przegrał u siebie z Celtą Vigo 0:2. Oba gole dla gości zdobył wprowadzony z ławki rezerwowych Williot Swedberg.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Iglesias MVP meczu na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144747-borja-iglesias-mvp-meczu-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 23:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Borja Iglesias został wyróżniony po meczu Realu Madryt z Celtą Vigo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Iglesias: W futbolu czasami dzieją się rzeczy, których nie potrafisz wyjaśnić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144746-borja-iglesias-w-futbolu-czasami-dzieja-sie-rzeczy-ktorych-nie-potrafisz-wyjasnic</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Borja Iglesias udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 2:0 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Celty.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
