<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Apr 2025 10:59:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Raúl: Jestem zadowolony, że tu jestem, jestem tam, gdzie chcę być</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139042-raul-jestem-zadowolony-ze-tu-jestem-jestem-tam-gdzie-chce-byc</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Castilli nie jest raczej brany pod uwagę jako następca Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Celta wraca na Bernabéu po pucharowych kontrowersjach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139041-celta-wraca-na-bernabeu-po-pucharowych-kontrowersjach</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Celta Vigo wyjdzie w niedzielę na Santiago Bernabéu mając w pamięci styczniowe kontrowersje w Copa del Rey. Zdaniem Galisyjczyków wpływ na ich odpadnięcie z pucharowych rozgrywek miały krzywdzące decyzje arbitra i VAR-u.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odnowiony Real Madryt na horyzoncie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139040-odnowiony-real-madryt-na-horyzoncie</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub planuje już odnowioną kadrę na sezon 2025/26. Kluczowe tematy to sprowadzenie Trenta Alexandra-Arnolda, poprawa sytuacji Viníciusa oraz poszukiwania wzmocnień na lewej obronie i w środku pola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolacja bez Florentino, za to z Laportą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139039-kolacja-bez-florentino-za-to-z-laporta</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 10:17:00 GMT</pubDate>
        <description>„Florentino co jakiś czas rzuca ochłapy i przemienia madridismo, które w sposób niemal niezauważalny przestaje postrzegać siebie jako naród wybrany, by przyjąć rolę narodu prześladowanego”, zaczyna swój felieton na łamach El País Alfredo Relaño. Hiszpan to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iturralde: Kara dla Rüdigera powinna być bliższa 12 meczom niż 4</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139038-iturralde-kara-dla-ruedigera-powinna-byc-blizsza-12-meczom-niz-4</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Iturralde González, który jest statystycznie najgorszym sędzią dla Królewskich w historii ich występów w Hiszpanii (bilans z nim to 30 wygranych Realu, 5 remisów i 14 porażek), skomentował na antenie radia SER potencjalne konsekwencje dyscyplinarne, na jakie narażony jest Antonio Rüdiger po swoim zachowaniu w końcówce finału Pucharu Króla. Przedstawiamy wypowiedzi byłego arbitra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zło konieczne dla Florentino: Xabi Alonso między Ancelottim a Mourinho w obliczu dylematu zmiany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139037-zlo-konieczne-dla-florentino-xabi-alonso-miedzy-ancelottim-a-mourinho-w-obliczu-dylematu-zmiany</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>„Bohaterska porażka w Pucharze Króla nie powstrzymuje potrzeby zmian w Realu, gdzie coraz wyraźniejsze są oznaki wyczerpania cyklu. Model zarządzania klubem dodatkowo komplikuje wybór odpowiedniego profilu trenera”, zapowiada swój artykuł Orfeo Suárez na łamach El Mundo. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iñigo Martínez: Zachowanie na takim poziomie nie było godne wielkiego klubu, jakim jest Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139036-inigo-martinez-zachowanie-na-takim-poziomie-nie-bylo-godne-wielkiego-klubu-jakim-jest-real-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 09:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Iñigo Martínez rozmawiał z mediami po wygranej z Realem Madryt w finale Pucharu Króla. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi stopera Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ojciec Lamine'a Yamala: Nawet jeśli byłem kibicem Realu, mam to gdzieś, to Barça daje mi chleb</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139035-ojciec-laminea-yamala-nawet-jesli-bylem-kibicem-realu-mam-to-gdzies-to-barca-daje-mi-chleb</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Mounir Nasraoui pokusił się o szczerą deklarację, gdy zapytano go o jego sympatie kibicowskie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego piłkarze wybierają odzież kompresyjną?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139034-dlaczego-pilkarze-wybieraja-odziez-kompresyjna</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real wierzy, że nadal może sięgnąć po mistrzostwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139033-as-real-wierzy-ze-nadal-moze-siegnac-po-mistrzostwo</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 08:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Barceloną paradoksalnie miał dodać Królewskim wiatru w żagle.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139032-kartka-z-kalendarza-28-kwietnia</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 08:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wychowanka, który nigdy nie zadebiutował, derby Madrytu na remis, półfinał Ligi Mistrzów bez Realu, ale z Mourinho i skromna wygrana z Ogórkami. Co działo się 28 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real nie zwolni Ancelottiego przed końcem sezonu ligowego, ale planuje już jego pożegnanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139031-relevo-real-nie-zwolni-ancelottiego-przed-koncem-sezonu-ligowego-ale-planuje-juz-jego-pozegnanie</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 08:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski szkoleniowiec przeżywa swoje ostatnie dni jako trener Królewskich, a w tym tygodniu spodziewane jest dopięcie szczegółów dotyczących jego przyszłości.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
