<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Oct 2025 11:22:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Carvajal, Trent, Huijsen i Ceballos pracowali z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143630-carvajal-trent-huijsen-i-ceballos-pracowali-z-zespolem</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna rozpoczęła przygotowania do niedzielnego Klasyku. Poza grupą pracowali tylko David Alaba i Antonio Rüdiger.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koundé i Raphinha nie trenowali z drużyną na dwa dni przed Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143629-kounde-i-raphinha-nie-trenowali-z-druzyna-na-dwa-dni-przed-klasykiem</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne problemy kadrowe w stolicy Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BMV przyspiesza przed Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143628-bmv-przyspiesza-przed-klasykiem</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham uzupełnia ofensywny tercet przed najważniejszym meczem sezonu. Dobra dyspozycja Anglika dodaje mocy duetowi Mbappé – Vinícius.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Yamalem powinna zająć się Komisja ds. Przemocy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143627-yamalem-powinna-zajac-sie-komisja-ds-przemocy</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze Roberto Gómez i Raúl Varela na antenie Radia MARCA skomentowali najnowsze błyskotliwe wypowiedzi Lamine'a Yamala, który zainsynuował, ze Real Madryt kradnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim wysyła wiadomość Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143626-brahim-wysyla-wiadomosc-mastantuono</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim rozegrał do tej pory mniej minut niż Franco Mastantuono, ale lepiej wykorzystuje czas na boisku i bardziej przekonuje Xabiego Alonso. Można podejrzewać, że to właśnie 26-latek rozpocznie Klasyk w wyjściowej jedenastce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Xabi jest taktykiem, ale bez popadania w przesadę, choć mówią, że bardzo dużo korzysta z wideo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143625-xabi-jest-taktykiem-ale-bez-popadania-w-przesade-choc-mowia-ze-bardzo-duzo-korzysta-z-wideo</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana wyjaśnia różnice między Baskiem a Carlo Ancelottim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To, co dzieje się przed Klasykiem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143624-to-co-dzieje-sie-przed-klasykiem</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami przed nadchodzącym Klasykiem. Przedstawiamy tłumaczenie tekstu dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé odrobił lekcję i w Klasyku będzie pilnował linii spalonego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143623-mbappe-odrobil-lekcje-i-w-klasyku-bedzie-pilnowal-linii-spalonego</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz przystępuje do Klasyku w najlepszej formie w barwach Realu, dokładnie rok po tym, jak linia obrony Niemca złapała go na spalonym osiem razy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Xabi Alonso chce Yıldıza w Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143622-xabi-alonso-chce-yildiza-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski agent zapewnia, że trener Realu Madryt marzy o sprowadzeniu Turka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona nadal walczy, by Flick mógł zasiąść na ławce w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143621-barcelona-nadal-walczy-by-flick-mogl-zasiasc-na-lawce-w-klasyku</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy złożyli pismo do Trybunału Administracyjnego ds. Sportu, który jest ostatnią instancją odwoławczą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt szuka zastępstwa za Bruno Fernando</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143613-real-madryt-szuka-zastepstwa-za-bruno-fernando</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Niewykluczone, że już po rozpoczęciu sezonu Real Madryt dokona jednej zmiany w kadrze. Z klubu może odejść Bruno Fernando, a na jego miejsce Królewscy mieliby sprowadzić gracza, który bardziej odpowiadałby potrzebom Sergio Scariolo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilia Topuria: Myślę, że madridismo wybrało mnie, bo Real zawsze dawał mi coś wyjątkowego, czego nie dawał żaden inny klub</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143620-ilia-topuria-mysle-ze-madridismo-wybralo-mnie-bo-real-zawsze-dawal-mi-cos-wyjatkowego-czego-nie-dawal-zaden-inny-klub</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Ilia Topuria udzielił wywiadu dla dziennika AS. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika mieszanych sztuk walki na temat jego walki na Santiago Bernabéu i Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
