<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Dec 2025 18:57:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Realu Madryt U-12 rozgrywa drugi mecz w turnieju FC Futures [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145239-realu-madryt-u-12-rozgrywa-drugi-mecz-w-turnieju-fc-futures-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt bierze udział w tradycyjnej zimowej edycji turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono stąpa po cienkim lodzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145238-mastantuono-stapa-po-cienkim-lodzie</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono w nowym roku będzie chciał wrócić na właściwe tory. W ostatnich miesiącach zdążył on przejść drogę od gracza wyjściowej jedenastki do głębokiego rezerwowego. Mało tego, latem może przybyć mu rywal w postaci Nico Paza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obalając „Obalając »Negreirato«”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145237-obalajac-obalajac-negreirato</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 18:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalońska gazeta ogłosiła, że znalazła 100 meczów jako dowody, że opłacanie wiceszefa arbitrów przez Barcelonę, co samo w sobie jest faktem udowodnionym, nie było korupcją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol i asysta Nico Paza, trafienie Jacobo Ramóna [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145236-gol-i-asysta-nico-paza-trafienie-jacobo-ramona-video</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 17. kolejki Serie A Como pewnie wygrało na wyjeździe z Lecce 3:0, a bohaterami gości byli zawodnicy związani z Realem Madryt: Nico Paz i Jacobo Ramón. Bramki można obejrzeć po naciśnięciu w nazwisko zawodnika pod wynikiem, na dole artykułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy rok, nowy Camavinga?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145235-nowy-rok-nowy-camavinga</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener marzy, by pomocnik wszedł w nowy rok wypoczęty fizycznie i psychicznie. Potrzebuje go jako zmiennika dla Tchouaméniego i Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najlepsze bramki Realu w 2025 roku [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145234-najlepsze-bramki-realu-w-2025-roku-video</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy opublikowali filmik, w którym wybrali najlepsze bramki zdobyte w tym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu Madryt ws. śmierci trenera Valencii i jego dzieci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145233-oficjalny-komunikat-realu-madryt-ws-smierci-trenera-valencii-i-jego-dzieci</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wystosowali komunikat po tragedii, jaka objęła pracownika Valencii. Przedstawiamy jego tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rachad Fettal wraca do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145232-marca-rachad-fettal-wraca-do-gry</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Po czterech miesiącach absencji 20-letni napastnik dostał od lekarzy pozwolenie na grę. Arbeloa będzie mógł liczyć na Rachada w pierwszym meczu ligowym nowego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Realu Madryt U-12 rozpoczyna zmagania w turnieju FC Futures [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145231-realu-madryt-u-12-rozpoczyna-zmagania-w-turnieju-fc-futures-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 13:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt rozpoczyna międzynarodową edycję turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt buduje strukturę korporacyjną wokół Madrid Innovation District</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145219-real-madryt-buduje-strukture-korporacyjna-wokol-madrid-innovation-district</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W maju klub zaprezentował projekt Madrid Innovation District. Teraz ma pracować nad strukturą korporacyjną w oczekiwaniu na rozpoczęcie budowy kompleksu w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dokument „Superstadion Realu Madryt” dostępny na YouTubie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145218-dokument-superstadion-realu-madryt-dostepny-na-youtubie-video</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>National Geographic zamieścił na YouTubie pełny dokument „Superstadion Realu Madryt”, który w telewizji premierę miał rok temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dostosuj się i zbuduj system, w którym zawodnicy i cała drużyna czują się komfortowo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145220-ancelotti-dostosuj-sie-i-zbuduj-system-w-ktorym-zawodnicy-i-cala-druzyna-czuja-sie-komfortowo</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu brytyjskiemu TNT Sports. Przedstawiamy wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt i obecnego selekcjonera Brazylii z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
