<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Sep 2024 19:38:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chorwacja gra z Polską, a Szwajcarzy podejmują Hiszpanów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132325-chorwacja-gra-z-polska-a-szwajcarzy-podejmuja-hiszpanow</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 19:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami kolejne rozstrzygnięcia w Lidze Narodów. Hiszpania z Danim Carvajalem w składzie zmierzy się na wyjeździe ze Szwajcarią, a Chorwacja Luki Modricia zagra u siebie z reprezentacją Polski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Cedi Osman zawodnikiem Panathinaikosu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132326-oficjalnie-cedi-osman-zawodnikiem-panathinaikosu</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończył się temat przenosin Cediego Osmana do Realu Madryt. Turek podpisał roczny kontrakt z Panathinaikosem i jego powrót do Europy po siedmiu latach w NBA stał się faktem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real wspiera Isco po kolejnej operacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132324-real-wspiera-isco-po-kolejnej-operacji</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 18:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy opublikowali w mediach społecznościowych wiadomość, w której okazali wsparcie swojemu byłemu piłkarzowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Militão z przeciążeniem mięśniowym w udzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132323-oficjalnie-militao-z-przeciazeniem-miesniowym-w-udzie</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował, że brazylijski piłkarz wypada z gry i przez kilka dni nie będzie mógł pracować z kolegami z drużyny. Éder Militão nabawił się kontuzji podczas zgrupowania reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo na początek przygotowań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132322-zwyciestwo-na-poczatek-przygotowan</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Benficę w pierwszym sparingu podczas pretemporady. Najlepszym zawodnikiem spotkania był Serge Ibaka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Real nie kupił stopera?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132321-dlaczego-real-nie-kupil-stopera</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho odszedł, Yoro nie przyszedł, bo wybrał pieniądze. Na horyzoncie pojawił się więc Joan Martínez ze szkółki, ale odniósł kontuzję. Pomimo tak burzliwego rozwoju sytuacji w kontekście obsady środka obrony, klub nie zmienił swojej strategii i jednoznacznie odrzucił możliwość przeprowadzenia spontanicznego transferu stopera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham będzie gotowy już na najbliższy mecz?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132320-bellingham-bedzie-gotowy-juz-na-najblizszy-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Rehabilitacja Anglika przebiega jeszcze szybciej niż zakładano. Możliwe, że już w piątek jego nazwisko będzie widnieć w kadrze na mecz z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wstydem jest obserwować raz za razem faworyzowanie klubu, którego kibicem jest Tebas”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132319-wstydem-jest-obserwowac-raz-za-razem-faworyzowanie-klubu-ktorego-kibicem-jest-tebas</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético postanowiło tym razem wyrazić swoje oburzenie za pośrednictwem Komisji ds. Społecznych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius podważa państwowy projekt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132318-vinicius-podwaza-panstwowy-projekt</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>„Czytanie, że Hiszpanii, jak powiedział zawodnik Realu Madryt, należy odebrać Mundial 2030, to niedorzeczność, której wymiar jako nagłówek przyćmiewa resztę rozmowy na temat ataków rasistowskich”, zaczyna swój felieton na łamach El País Alfredo Relaño. Hiszpan to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132317-kartka-z-kalendarza-8-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Początek pięknej historii Realu Madryt z Pucharem Europy, gole Raúla, prezentacja legendy i zakaz transferowy, który nie zepsuł świetnego sezonu Królewskich. Co działo się 8 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real proponował Vallejo odejście</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132316-relevo-real-proponowal-vallejo-odejscie</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca nie zagrał jeszcze w tym sezonie w oficjalnym meczu Realu Madryt. Kontuzje Militão i Tchouaméniego dają mu ku temu szansę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>600 zł za bramkę Polaków z Chorwatami!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132315-600-zl-za-bramke-polakow-z-chorwatami</link>
        <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
