<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Dec 2025 06:40:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sky: Schlotterbeck ma nadzieję na transfer do Bayernu lub Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144670-sky-schlotterbeck-ma-nadzieje-na-transfer-do-bayernu-lub-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich miesiącach media w kontekście wzmocnienia Realu Madryt mówiły o Ibrahimie Konaté z Liverpoolu (wygasająca umowa), Dayocie Upamecano z Bayernu (wygasająca umowa), Marku Guéhim z Crystal Palace (wygasająca umowa), Castello Lukebie z Lipska (umowa do 2029 roku) czy Nico Schlotterbecku z Borussii Dortmund (do 2027 roku). Teraz w Niemczech podano nowe informacje w sprawie tego ostatniego gracza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj odbędzie się losowanie grup i drabinki mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144667-dzisiaj-odbedzie-sie-losowanie-grup-i-drabinki-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj odbędzie się losowanie grup i drabinki przyszłorocznego mundialu. Miejsce na turnieju ma już dziesięć z dwunastu reprezentacji, w których grają piłkarze Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Real Madryt wpadł w panikę, widząc odrodzenie Barçy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144675-laporta-real-madryt-wpadl-w-panike-widzac-odrodzenie-barcy</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 02:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta w czwartek był gościem wydawcy La Vanguardii w ramach specjalnych wykładów. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Barcelony powiązane z Realem Madryt. Przepraszamy za pewne opóźnienie z ich opublikowaniem, ale chcieliśmy przekazać ich pełną wersję, gdyż rozmowa z gospodarzami trwała ponad 1,5 godziny i tradycyjnie wiele źródeł pomija ogromne części wypowiedzi, które naszym zdaniem mają dużą wartość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144674-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Wypowiedzi Marcelo i Joana Laporty to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W poniedziałek losowanie Pucharu Króla z udziałem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144673-w-poniedzialek-losowanie-pucharu-krola-z-udzialem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj zakończyła się druga runda Pucharu Króla. Od trzeciej fazy do gry wejdą Królewscy, a ten mecz odbędzie się za dwa tygodnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Rozegraliśmy wielką drugą połowę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144669-scariolo-rozegralismy-wielka-druga-polowe</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 22:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo zabrał głos po zwycięskim spotkaniu z Efesem. Mówił o tym, że jego drużyna znacznie się poprawiła w drugiej połowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cenna wygrana w Stambule</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144666-cenna-wygrana-w-stambule</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 20:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W 14. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał Efes i zapisał w dorobku ósme zwycięstwo. Coraz lepiej zaczyna wyglądać bilans wyjazdowy, bo to była trzecia wygrana na obcym terenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Królewscy wrócą do treningów dopiero w sobotę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144665-oficjalnie-krolewscy-wroca-do-treningow-dopiero-w-sobote</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy niespodziewanie mają wrócić do treningów dopiero w sobotę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: La Liga zaskarża obelgi w kierunku Viníciusa i Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144664-oficjalnie-la-liga-zaskarza-obelgi-w-kierunku-viniciusa-i-asencio</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga zgłosiła dziewięć nienawistnych zachowań z zagranego awansem ligowego meczu Realu Madryt. Celem obelg byli szczególnie dwaj zawodnicy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Mamy nadzieję, że przerwa na reprezentacje nas nie zatrzymała</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144648-scariolo-mamy-nadzieje-ze-przerwa-na-reprezentacje-nas-nie-zatrzymala</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Efesem w Eurolidze. Podkreślał przede wszystkim to, że jest to mecz po przerwie na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Camavinga z lekkim skręceniem kostki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144663-cope-camavinga-z-lekkim-skreceniem-kostki</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski pomocnik nie nabawił się poważnego urazu i według COPE może zdążyć nawet na najbliższy mecz z Celtą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Znaczenie Bellinghama dla dobrej gry Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144662-znaczenie-bellinghama-dla-dobrej-gry-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat wczorajszego meczu Realu Madryt. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
