<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Apr 2025 10:24:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arizmendi: Ta Valencia może przełamać klątwę Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138330-arizmendi-ta-valencia-moze-przelamac-klatwe-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Arizmendi spędził w Valencii jeden sezon, w trakcie którego zdołał zdobyć tylko jedną bramkę. Los chciał, że trafił akurat na Santiago Bernabéu przy okazji ostatniego zwycięstwa Nietoperzy na stadionie Realu Madryt 23 marca 2008 roku. Teraz w przeddzień kolejnego starcia z Królewskimi udzielił wywiadu dla dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138320-bez-zagrozonych-zawieszeniem-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pozostają z jednym zagrożonym zawieszeniem piłkarzem, ale na razie pozostaje on kontuzjowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni wielki wieczór Valencii na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138332-ostatni-wielki-wieczor-valencii-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Valencia swoje ostatnie zwycięstwo na Santiago Bernabéu odniosła już ponad 15 lat temu. 23 marca 2008 roku bohaterami spotkania byli Raúl i David Villa, którzy ustrzelili po dublecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Prezes obdarzał mnie sympatią także wtedy, gdy powiedziałem mu, że zostaję w Paryżu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138323-mbappe-prezes-obdarzal-mnie-sympatia-takze-wtedy-gdy-powiedzialem-mu-ze-zostaje-w-paryzu</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>La Sexta przedstawiła kolejne zapowiedzi pierwszego wywiadu z Kylianem Mbappé z hiszpańskim medium. Z Francuzem rozmawiała Ana Pastor, a cała rozmowa zostanie wyemitowana w najbliższą niedzielę o 21:30 w telewizji La Sexta w tej programie El Objetivo. Przedstawiamy nowe wypowiedzi piłkarza z zapowiedzi, które ukazały się w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138326-kartka-z-kalendarza-5-kwietnia</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Pięć goli Cristiano w jednym meczu, spokojny ćwierćfinał z Tottenhamem z Modriciem i Bale'em na boisku, urodziny napastników, remis z Milanem Sacchiego i wysokie wygrane z Barceloną. Co działo się 5 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W pogoni za trypletem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138331-w-pogoni-za-trypletem</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos byli tego kilka razy bliscy, ale nigdy nie udało im się wygrać La Ligi, Ligi Mistrzów i Pucharu Króla w tym samym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj gwiżdże… po prostu Cuadra Fernández [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138317-dzisiaj-gwizdze-po-prostu-cuadra-fernandez-video</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Valencią. Tradycyjnie materiałów nie zabrakło ani na sędziego boiskowego, ani na arbitra VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: Wziąłem karnego z Atleti, by chronić Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138327-ruediger-wzialem-karnego-z-atleti-by-chronic-endricka</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger udzielił wywiadu dla katarskiej telewizji Alkass, gdzie mówił między innymi o serii rzutów karnych z Atlético Madryt, zbliżającym się dwumeczu z Arsenalem czy transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi Niemca z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli dzisiaj przyjdzie moment Frana Gonzáleza, będziemy bardzo szczęśliwi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138322-ancelotti-jesli-dzisiaj-przyjdzie-moment-frana-gonzaleza-bedziemy-bardzo-szczesliwi</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt  z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ten sam mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138252-ten-sam-mecz</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Teorie spiskowe mają to do siebie, że są albo absurdalne, albo bardzo absurdalne. Oczywiście z wyłączeniem tych, które potem okazują się prawdą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Valencia: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138329-real-madryt-valencia-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 02:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão, Ferlanda Mendy'ego i Daniego Ceballosa. Problemy fizyczne ma także Thibaut Courtois. Wszyscy czekają na decyzję w sprawie Andrija Łunina.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arsenal zagra dziś na wyjeździe z Evertonem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138325-arsenal-zagra-dzis-na-wyjezdzie-z-evertonem</link>
        <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś o 13:30 rozpocznie się 31. kolejka Premier League. W pierwszym meczu Everton podejmie Arsenal, dla którego będzie to ostatnie starcie przed ćwierćfinałem Ligi Mistrzów przeciwko Realowi Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
