<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Oct 2024 14:18:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kolejna wyjazdowa porażka koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133279-kolejna-wyjazdowa-porazka-koszykarzy</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał po raz drugi w Lidze Endesa i po trzech kolejkach ma na koncie tylko jedno zwycięstwo. Dzisiaj znów gra madrytczyków była po prostu słaba i tylko indywidualności (Deck, Campazzo, Hezonja) były w stanie dawać nadzieje na korzystny wynik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Wolne? Kylian realizuje program z klubem, Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133278-deschamps-wolne-kylian-realizuje-program-z-klubem-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner reprezentacji Francji kąśliwie wypowiedział się o sytuacji Kyliana Mbappé w programie Téléfoot.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133275-kartka-z-kalendarza-13-pazdziernika</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch legend Realu Madryt i pamiętny mecz z Barceloną okraszony historyczną cieszynką Raúla. Co działo się 13 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny rasistowski skandal na Metropolitano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133277-kolejny-rasistowski-skandal-na-metropolitano</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 08:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuscy Youtuberzy zeszli z boiska w trakcie spotkania z Hiszpanami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Beltrán: To dobry moment, aby spróbować zdobyć trzy punkty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133247-beltran-to-dobry-moment-aby-sprobowac-zdobyc-trzy-punkty</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Celty Vigo, Fran Beltrán, podzielił się swoimi odczuciami przed zaplanowanym na 19 października meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do Bilbao</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133234-wyjazd-do-bilbao</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 3. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Bilbao. To spotkanie będzie przetarciem przed trudnym tygodniem z podwójną kolejką w Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133276-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 01:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Wypowiedzi sportowców i wygrana Hiszpanii to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygrana Chorwacji, Portugalia lepsza od Polski</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133267-wygrana-chorwacji-portugalia-lepsza-od-polski</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 19:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Chorwacji wygrała dziś w domowym starciu ze Szkotami 2:1. Luka Modrić zgodnie z przewidywaniami był obecny na murawie od pierwszego gwizdka arbitra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mbappé? Każdy robi, co chce, ze swoim wolnym czasem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133274-mbappe-kazdy-robi-co-chce-ze-swoim-wolnym-czasem</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwaj koledzy z reprezentacji pojawili się dzisiaj na konferencji prasowej i stanęli w obronie zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Moja przyszłość? We wtorek o czwartej po południu w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133273-raul-moja-przyszlosc-we-wtorek-o-czwartej-po-poludniu-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 19:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Castilli nie chciał komentować tematu swojej przyszłości podczas dzisiejszej pomeczowej konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla nadal w strefie spadkowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133272-castilla-nadal-w-strefie-spadkowej</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 19:12:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 8. kolejki trzeciego poziomu rozgrywkowego Real Madryt Castilla zaledwie zremisował u siebie z Yeclano, choć już w trzeciej minucie wyszedł na prowadzenie. Drugi zespół nadal nie może wygrzebać się ze strefy spadkowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Foot Mercato: Mbappé chce grać tylko w najważniejszych meczach reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133271-foot-mercato-mbappe-chce-grac-tylko-w-najwazniejszych-meczach-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé miał burzliwą przerwę reprezentacyjną – od jego nieobecności na zgrupowaniu reprezentacji Francji, po kontrowersje związane z wyjściem do klubu nocnego w Szwecji. Jego absencja była jednak spodziewana, podobnie jak przyznane przez klub wakacje.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
