<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 01 May 2024 10:53:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Nie jesteśmy pierwszą drużyną, której Real Madryt to robi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129256-tuchel-nie-jestesmy-pierwsza-druzyna-ktorej-real-madryt-to-robi</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Bayernu Monachium, Thomas Tuchel, spotkał się z dziennikarzami po zremisowanym meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie ma ofert za Daviesa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129259-nie-ma-ofert-za-daviesa</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Max Eberl zapewnia, że ​​żaden klub nie złożył propozycji za lewego obrońcę, nawet Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129258-kartka-z-kalendarza-1-maja</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Piękne pożegnanie kapitana Królewskich, zaciekłe boje z Bayernem Monachium w Lidze Mistrzów i bardzo poważne zagrożenie zdrowia dla legendy Królewskich. Co wydarzyło się 1 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Byliśmy za miękcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129254-ancelotti-bylismy-za-miekcy</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po pierwszym meczu 1/2 finału Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Allianz Arenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy otrzymali dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129255-krolewscy-otrzymali-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Real wrócił do Madrytu w środku nocy, a piłkarze otrzymali od trenerów dzień wolny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Jeśli nie możemy wygrać, to nie chcemy przegrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129248-rodrygo-jesli-nie-mozemy-wygrac-to-nie-chcemy-przegrac</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes udzielił wypowiedzi dla telewizji Movistar+ po zremisowanym pierwszym meczu półfinałowym Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium na Allianz Arena. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kane: Co mówił mi Bellingham? Nie wiem, zobaczyłem, że coś mamrocze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129250-kane-co-mowil-mi-bellingham-nie-wiem-zobaczylem-ze-cos-mamrocze</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu Bayernu z Realem Madryt w Monachium Harry Kane rozmawiał z reporterką TNT Sports. Poniżej przedstawiamy pełny zapis słów Anglika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Na końcu to podanie nie było aż tak wyjątkowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129253-kroos-na-koncu-to-podanie-nie-bylo-az-tak-wyjatkowe</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos po pierwszym meczu 1/2 finału Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium pojawił się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z Allianz Areny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129251-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 01 May 2024 00:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Realu Madryt z Bayernem i wygrana koszykarzy Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Bayern pokazał najlepszą wersję, a my nie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129246-ancelotti-bayern-pokazal-najlepsza-wersje-a-my-nie</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 23:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po pierwszym meczu 1/2 finału Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium udzielił wywiadu Movistar+. Przedstawiamy zapis tej rozmowy z trenerem Realu Madryt na Allianz Arenie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
