<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Feb 2026 09:43:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kibic Realu zwyzywany i opluty na Mestalli [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146397-kibic-realu-zwyzywany-i-opluty-na-mestalli-video</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibic Realu Madryt na trybunach Mestalli musiał opuścić stadion w asyście policji po tym, jak został zaatakowany przez miejscowych fanów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146387-kartka-z-kalendarza-9-lutego</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie wygrane z Espanyolem i Osasuną, niezwykły finał Pucharu Króla, mecz reprezentacji w Madrycie i pokonanie Atlético na Wanda Metropolitano. Co działo się 9 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Nigdy nie wiadomo, czy Mbappé nie przebije Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146386-arbeloa-nigdy-nie-wiadomo-czy-mbappe-nie-przebije-cristiano</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się iaj na konferencji prasowej po meczu z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Arbeloa vs Carvajal?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146394-glos-kibica-arbeloa-vs-carvajal</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy otrzymali dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146393-krolewscy-otrzymali-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt tym razem dostali jeden dzień wolny i do pracy wrócą we wtorek, gdy rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Czy potrzeba nam rozgrywającego? To nie jest mój problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146392-tchouameni-czy-potrzeba-nam-rozgrywajacego-to-nie-jest-moj-problem</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni wyszedł do mediów w strefie mieszanej po meczu z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z Mestalli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Carvajal zapewnia, że jest gotowy do gry; coś dzieje się między nim a Arbeloą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146391-media-carvajal-zapewnia-ze-jest-gotowy-do-gry-cos-dzieje-sie-miedzy-nim-a-arbeloa-video</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze znaleźli potencjalny nowy konflikt w zespole Realu Madryt: chodzi o brak gry kapitana, który w teorii jest dostępny dla trenerów od początku roku kalendarzowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé o arbitrze: Wielki pajac [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146390-mbappe-o-arbitrze-wielki-pajac-video</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie telewizje przedstawiły dialog Francuza z arbitrem i określenie sędziego ze strony piłkarza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146389-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i dymisja prezesa Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras: Poprowadziłem piłkę bez większego namysłu i strzeliłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146388-carreras-poprowadzilem-pilke-bez-wiekszego-namyslu-i-strzelilem</link>
        <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 23:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Valencią. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Realu Madryt, autora pierwszej bramki na Mestalli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica wymęczyła wygraną z Alvercą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146385-benfica-wymeczyla-wygrana-z-alverca-video</link>
        <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 23:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 21. kolejki ligi portugalskiej Benfica pokonała u siebie Alvercę 2:1. Bramki dla rywala Realu Madryt w Lidze Mistrzów zdobyli Andreas Schjelderup i Anísio Cabral.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia 0:2 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146384-valencia-0-2-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 23:19:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 23. kolejki La Ligi Real Madryt wygrał z Valencią na Estadio Mestalla 2:0 po golach Álvaro Carrerasa i Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
