<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Jan 2025 07:53:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Szewczenko: Carlo to wyjątkowy przyjaciel</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136344-szewczenko-carlo-to-wyjatkowy-przyjaciel</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 08:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Szewczenko udzielił wywiadu dla klubowej telewizji Realu Madryt przy okazji wczorajszej wizyty w Valdebebas na treningu Królewskich. Przedstawiamy wypowiedzi byłego napastnika, a obecnie prezesa Ukraińskiego Związku Piłki Nożnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real chce zmiany systemu sędziowskiego, który od dekad cuchnie na odległość”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136343-real-chce-zmiany-systemu-sedziowskiego-ktory-od-dekad-cuchnie-na-odleglosc</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 08:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Santiago Siguero, redaktor dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat systemu sędziowskiego. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espanyol nie lubi posiadać piłki i widać to po wynikach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136309-espanyol-nie-lubi-posiadac-pilki-i-widac-to-po-wynikach</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Papużek będzie gościć Real jako zespół, który w tym sezonie La Ligi najrzadziej posiada futbolówkę. Średnia to 39,45%, a w ostatnim meczu z Sevillą odsetek wynosił tylko 25,19%.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romero: Przy wsparciu kibiców postaramy się wygrać z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136314-romero-przy-wsparciu-kibicow-postaramy-sie-wygrac-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 07:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Romero udzielił wywiadu dla klubowej telewizju Espanyolu przed sobotnim meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy kompletne wypowiedzi defensora Papużek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius sam utrudnia sobie życie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136338-vinicius-sam-utrudnia-sobie-zycie</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 06:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik traci dystans do reszty napastników Realu Madryt przez nadmiar kartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo odrzucił latem oferty City, Liverpoolu, Chelsea i PSG, a teraz mówi „nie” Saudyjczykom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136337-rodrygo-odrzucil-latem-oferty-city-liverpoolu-chelsea-i-psg-a-teraz-mowi-nie-saudyjczykom</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 06:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk jasno dał do zrozumienia, że jest w pełni oddany Realowi Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś losowanie play-offów Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136331-dzis-losowanie-play-offow-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 06:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedwczoraj dobiegła końca faza ligowa Champions League. Dzisiaj dowiemy się, z kim Real Madryt będzie mierzyć się w meczu o awans do najlepszej szesnastki turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real nie zrozumiał nowego formatu Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136330-relevo-real-nie-zrozumial-nowego-formatu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa gole strzelone więcej lub zdobycie choćby punktu w katastrofie w Lille znacznie ułatwiłoby życie Realowi Madryt w nowym formacie Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136336-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Rodrygo, losowanie 1/16 finału Ligi Mistrzów i nowa umowa Pedriego to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Burzliwa relacja Francji z Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136328-as-burzliwa-relacja-francji-z-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik był jedynym piłkarzem wygwizdywanym przez kibiców Brestu. To nie był dla Francuza udany powrót do ojczyzny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona poprosi o użyczenie Montjuïc do końca sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136327-oficjalnie-barcelona-poprosi-o-uzyczenie-montjuic-do-konca-sezonu</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński klub w oficjalnym komunikacie przekazał, że poprosi miasto o możliwość gry na Estadi Olímpic Lluís Companys do końca sezonu, ponieważ podobno nie odbędą się tam zaplanowane koncerty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt nie znalazł się wśród dwudziestu klubów, które wydały najwięcej na transfery w 2024 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136326-real-madryt-nie-znalazl-sie-wsrod-dwudziestu-klubow-ktore-wydaly-najwiecej-na-transfery-w-2024-roku</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Najwięcej pieniędzy przeznaczyły na wzmocnienia Paris Saint-Germain, Manchester United, Olympique Lyon, Bayern Monachium, Brighton, Atlético Madryt, Chelsea, Napoli, Barcelona i Juventus.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
