<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Apr 2025 09:57:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Merino: Na boisku może się wydarzyć tysiąc rzeczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138616-merino-na-boisku-moze-sie-wydarzyc-tysiac-rzeczy</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 11:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Arsenalu, Mikel Merino, był gościem programów El Larguero w radiu SER i El Partidazo w radiu COPE. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi z tych rozmów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benítez: To nieprawda, że odszedłem z Realu Madryt przez Cristiano Ronaldo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138617-benitez-to-nieprawda-ze-odszedlem-z-realu-madryt-przez-cristiano-ronaldo</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafa Benítez udzielił wywiadu egipskiemu MBC Masr 2. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego trenera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Duża część mojej pracy w Realu Madryt koncentruje się na aspekcie defensywnym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138615-ancelotti-duza-czesc-mojej-pracy-w-realu-madryt-koncentruje-sie-na-aspekcie-defensywnym</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti był gościem w podcaście Armando Ceroniego. Przedstawiamy pełen tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Najważniejsze, by Real jak najszybciej strzelił pierwszego gola, a resztę zrobi Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138614-joselu-najwazniejsze-by-real-jak-najszybciej-strzelil-pierwszego-gola-a-reszte-zrobi-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu przy okazji wyścigu MotoGP udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Play-in to most do play-offów i powinniśmy go wykorzystać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138606-mateo-play-in-to-most-do-play-offow-i-powinnismy-go-wykorzystac</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 10:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Paris Basketball w ramach play-in Euroligi. Mówił między innymi o tym, że kluczowa będzie defensywa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Barça nie będzie zabiegać o „dziką kartę” na Klubowe Mistrzostwa Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138612-as-barca-nie-bedzie-zabiegac-o-dzika-karte-na-klubowe-mistrzostwa-swiata</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 09:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć Laporta chętnie wziąłby w nich udział, klub nie będzie zabiegać o „dziką kartę” nawet w przypadku wygranej w Lidze Mistrzów. Letnia trasa po Azji jest już zaplanowana – Barça odwiedzi Koreę i Japonię. Na razie ma zagwarantowane 15 milionów euro i będzie próbowała zwiększyć tę kwotę do 25 milionów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138604-kartka-z-kalendarza-15-kwietnia</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo Hiszpanii, awans do finału Ligi Mistrzów oraz wygrane ze Sportingiem Gijón i Atlético. Co działo się 15 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bitwa o ćwierćfinał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138608-bitwa-o-cwiercfinal</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zadebiutuje dzisiaj w play-in Euroligi. W meczu, którego stawką jest ćwierćfinał, Królewscy zmierzą się z beniaminkiem i jednocześnie rewelacją rozgrywek, czyli drużyną Paris Basketball.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138609-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 31. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos wraca na afisz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138605-ceballos-wraca-na-afisz</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwający sezon nie jest łatwy dla Daniego Ceballosa. Dwie dość poważne kontuzje wykluczyły go z gry na łącznie niemal trzy miesiące. Nie zmienia to jednak faktu, że bieżąca kampania i tak jest jego najlepszą w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Florentino i Ancelotti cały czas rozmawiają z Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138611-marca-florentino-i-ancelotti-caly-czas-rozmawiaja-z-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vitoria ma posłużyć jako lekcja. Trwają prace nad tym, począwszy od Florentino Péreza, a na Ancelottim kończąc – obaj rozmawiali z Francuzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138610-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Realu i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
