<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Aug 2025 15:27:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Franco Mastantuono będzie mógł grać w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141971-franco-mastantuono-bedzie-mogl-grac-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawnik, który próbuje zrobić aferę z rejestracji Argentyńczyka, złapał się nawet wiadomości portalu Defensa Central, który po wyjaśnieniach ekspertów szybko wycofał się ze swoich clickbaitowych informacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prawnik Galán wnosi, by Sędzia Rozgrywek wszczął z urzędu postępowanie ws. Franco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141970-prawnik-galan-wnosi-by-sedzia-rozgrywek-wszczal-z-urzedu-postepowanie-ws-franco</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 16:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawnik, który próbuje zrobić aferę z rejestracji Argentyńczyka, napisał dwa pisma do Federacji. Wnosi w nich o interwencje Sędziego Rozgrywek oraz samego prezesa związku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Być może koncerty wrócą na Bernabéu jeszcze w tym roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141969-cope-byc-moze-koncerty-wroca-na-bernabeu-jeszcze-w-tym-roku</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz rozgłośni przekazał niespodziewanie pozytywne informacje w sprawie przyjmowania koncertów na obiekcie Królewskich. Poza tym poznaliśmy nowości w sprawie meczu NFL i otwarcia nowej restauracji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fuentes: La Liga nie musi głosować nad rozegraniem meczu w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141968-fuentes-la-liga-nie-musi-glosowac-nad-rozegraniem-meczu-w-miami</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wskazywali w komunikacie, że do rozegrania meczu La Ligi poza Hiszpanią potrzeba zgody innych uczestników rozgrywek. Ramón Fuentes podaje, że przepisy mówią inaczej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sprint Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141966-sprint-mastantuono</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Najnowszy nabytek Realu Madryt zadebiutował we wtorek na Santiago Bernabéu. Już pięć dni po osiemnastych urodzinach mógł liczyć na zaufanie Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141967-krolewscy-maja-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu z Osasuną i środowej sesji regeneracyjnej dzisiaj zawodnicy otrzymali dzień wolny. Wstępnie kontuzjowani pozostają czterej piłkarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x03: Rozmowa z socio Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141965-podcast-7x03-rozmowa-z-socio-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym rozmawiamy z polskim socio Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141964-kartka-z-kalendarza-21-sierpnia</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i legendarnego koszykarza oraz inauguracja sezonu ligowego 2016/17 na Estadio Anoeta, gdzie najbardziej błysnął Gareth Bale. Co działo się 21 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gra świateł, nowy tunel, nowe wykończenia i wnętrze Starbucksa na Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141959-gra-swiatel-nowy-tunel-nowe-wykonczenia-i-wnetrze-starbucksa-na-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz nowego sezonu pozwolił lepiej poznać nowości na ciągle przebudowywanym stadionie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Bretones zawieszony na dwa mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141962-oficjalnie-bretones-zawieszony-na-dwa-mecze</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Osasuny został zawieszony na dwa mecze za swój atak na Gonzalo. Media wskazują na problem z powtórkami tej akcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardian: Real Madryt zaproponował Klubowy Mundial co 2 lata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141960-guardian-real-madryt-zaproponowal-klubowy-mundial-co-2-lata</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy podają, że to Królewscy są głównym zwolennikami rozwoju Klubowego Mundialu. Propozycje w sprawie tego turnieju zakładają jego częstszą organizację i zwiększenie liczby uczestników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieśmiałość Trenta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141956-niesmialosc-trenta</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold wyszedł w pierwszym składzie Realu Madryt na mecz z Osasuną, ale Dani Carvajal nie zamierza odpuszczać i zapowiada podjęcie rywalizacji. Na ten moment Anglik na pewno nie spełnia wszystkich pokładanych w nim oczekiwań.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
