<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 May 2024 19:53:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Real gra u siebie, więc być może mają 51% szans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129432-tuchel-real-gra-u-siebie-wiec-byc-moze-maja-51-szans</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Tuchel pojawił się na konferencji prasowej przed drugim półfinałem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis wypowiedzi trenera Bayernu Monachium z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG i Dortmund walczą o awans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129427-psg-i-dortmund-walcza-o-awans</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Królewskich przed rewanżem z Bayernem Monachium mogą obserwować rozstrzygnięcie w drugim półfinale Ligi Mistrzów. Dzisiaj odbywa się reważ między Paris Saint-Germain a Borussią Dortmund.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius jedynym graczem z golem na każdym etapie Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129413-vinicius-jedynym-graczem-z-golem-na-kazdym-etapie-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius debiutował w Lidze Mistrzów w listopadzie 2018 roku i od tego momentu jest jedynym graczem w Europie, który trafił do siatki w każdej fazie rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Estêvão trafi do Chelsea</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129428-relevo-estevao-trafi-do-chelsea</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 19:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy znajdują się na wyraźnym prowadzeniu w wyścigu po młodego Brazylijczyka z Palmeiras.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Hierro zostanie dyrektorem sportowym Al-Nassr</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129426-the-athletic-hierro-zostanie-dyrektorem-sportowym-al-nassr</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan pracował ostatnio w Guadalajarze, ale teraz ma przenieść się do Arabii Saudyjskiej i klubu, w którym występuje między innymi Cristiano Ronaldo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć rewanżowe półfinały Ligi Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129424-gdzie-obejrzec-rewanzowe-polfinaly-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 18:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Domowe spotkanie Realu Madryt z Bayernem Monachium będzie można zobaczyć na kanale Polsat Sport Premium 1. Królewscy zmierzą się z Niemcami już jutro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 37. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129423-terminarz-37-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga podała, że wszystkie mecze przedostatniej kolejki tego sezonu zostaną rozegrane w niedzielę 19 maja o 19:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ważny gol Miguela Gutiérreza, niezły mecz Petera [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129406-wazny-gol-miguela-gutierreza-niezly-mecz-petera-video</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Gutiérrez zapisał na swoim koncie ważne dla Girony oraz dla Realu Madryt trafienie w meczu z Barceloną. Jak radzili sobie pozostali zawodnicy związani z Królewskimi?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spotkanie Komitetu Arbitrów z Barceloną zostało odwołane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129422-spotkanie-komitetu-arbitrow-z-barcelona-zostalo-odwolane</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Na dniach miało dojść do spotkania przedstawicieli Barçy z Komitetem Technicznym Sędziów, który miał udostępnić Katalończykom nagrania z ostatniego Klasyku, ale ostatecznie tak się nie stanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Bayernu na mecz z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129421-kadra-bayernu-na-mecz-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Tuchel przedstawił 21-osobową kadrę na rewanżowy półfinał Ligi Mistrzów z Realem Madryt na Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
