<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Dec 2025 09:31:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Collina potwierdza, że FIFA chce varować decyzje o rzutach rożnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144668-collina-potwierdza-ze-fifa-chce-varowac-decyzje-o-rzutach-roznych</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Szef Komitetu Sędziowskiego FIFA spotkał się z dziennikarzami w Waszyngtonie przed piątkowym losowaniem mundialu. Przedstawiamy wypowiedzi Włocha z tego briefingu dotyczące nowości, jaką FIFA chce wprowadzić na mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelo: Kryzys Realu Madryt? Brzmi znajomo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144676-marcelo-kryzys-realu-madryt-brzmi-znajomo</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcelo udzielił wywiadu dziennikowi MARCA z okazji wybrania go przez EA Sports do drużyny La Liga Classic Team, która rozegra mecze w grze i na prawdziwym boisku przeciwko wybranym influencerom. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi legendy Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144672-kartka-z-kalendarza-5-grudnia</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut wychowanka, który niejednokrotnie dał nam popalić, pierwsza czerwona kartka Cristiano Ronaldo podczas zaciętego boju i transfer pewnego zawodnika z Majorki. Co działo się 5 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gazzetta: Barcelona planuje zostać w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144671-gazzetta-barcelona-planuje-zostac-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbliża się termin ostatecznej decyzji dotyczącej kontynuowania przez poszczególne kluby gry w Eurolidze. Do tej pory wydawało się, że Real Madryt i Barcelona opuszczą rozgrywki, ale Katalończycy mieli zmienić zdanie w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy Florentino powinien za każdym razem odpowiadać Laporcie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144677-glos-kibica-czy-florentino-powinien-za-kazdym-razem-odpowiadac-laporcie</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Schlotterbeck ma nadzieję na transfer do Bayernu lub Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144670-sky-schlotterbeck-ma-nadzieje-na-transfer-do-bayernu-lub-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich miesiącach media w kontekście wzmocnienia Realu Madryt mówiły o Ibrahimie Konaté z Liverpoolu (wygasająca umowa), Dayocie Upamecano z Bayernu (wygasająca umowa), Marku Guéhim z Crystal Palace (wygasająca umowa), Castello Lukebie z Lipska (umowa do 2029 roku) czy Nico Schlotterbecku z Borussii Dortmund (do 2027 roku). Teraz w Niemczech podano nowe informacje w sprawie tego ostatniego gracza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj odbędzie się losowanie grup i drabinki mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144667-dzisiaj-odbedzie-sie-losowanie-grup-i-drabinki-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj odbędzie się losowanie grup i drabinki przyszłorocznego mundialu. Miejsce na turnieju ma już dziesięć z dwunastu reprezentacji, w których grają piłkarze Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Real Madryt wpadł w panikę, widząc odrodzenie Barçy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144675-laporta-real-madryt-wpadl-w-panike-widzac-odrodzenie-barcy</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 02:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta w czwartek był gościem wydawcy La Vanguardii w ramach specjalnych wykładów. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Barcelony powiązane z Realem Madryt. Przepraszamy za pewne opóźnienie z ich opublikowaniem, ale chcieliśmy przekazać ich pełną wersję, gdyż rozmowa z gospodarzami trwała ponad 1,5 godziny i tradycyjnie wiele źródeł pomija ogromne części wypowiedzi, które naszym zdaniem mają dużą wartość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144674-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Wypowiedzi Marcelo i Joana Laporty to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W poniedziałek losowanie Pucharu Króla z udziałem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144673-w-poniedzialek-losowanie-pucharu-krola-z-udzialem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj zakończyła się druga runda Pucharu Króla. Od trzeciej fazy do gry wejdą Królewscy, a ten mecz odbędzie się za dwa tygodnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Rozegraliśmy wielką drugą połowę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144669-scariolo-rozegralismy-wielka-druga-polowe</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 22:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo zabrał głos po zwycięskim spotkaniu z Efesem. Mówił o tym, że jego drużyna znacznie się poprawiła w drugiej połowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cenna wygrana w Stambule</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144666-cenna-wygrana-w-stambule</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 20:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W 14. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał Efes i zapisał w dorobku ósme zwycięstwo. Coraz lepiej zaczyna wyglądać bilans wyjazdowy, bo to była trzecia wygrana na obcym terenie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
