<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 11 May 2024 15:53:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Granadą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129540-rozgrzewka-przed-granada-video</link>
        <pubDate>Sat, 11 May 2024 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Reale Arena, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Sociedadem. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti jedynym zagrożonym zawieszeniem za kartki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129538-ancelotti-jedynym-zagrozonym-zawieszeniem-za-kartki</link>
        <pubDate>Sat, 11 May 2024 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przystępują do meczu z Cádizem z jednym zagrożonym zawieszeniem trenerem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Granada – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129537-granada-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 11 May 2024 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ligowym spotkaniu przeciwko Granadzie. Mecz rozpocznie się o godzinie 18:30 na Estadio Nuevo Los Cármenes.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli potrzebujecie porady, jak pokonać Real, to jesteśmy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129491-jesli-potrzebujecie-porady-jak-pokonac-real-to-jestesmy</link>
        <pubDate>Sat, 11 May 2024 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>AD Alcorcón opublikował na swoim koncie wpis skierowany do Borussii Dortmund, w którym wspomina wygraną 4:0 nad Realem z 2009 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>35. kolejka: Granada spadła jeszcze przed meczem z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129539-35-kolejka-granada-spadla-jeszcze-przed-meczem-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 11 May 2024 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywale Królewskich właśnie spadli z La Ligi i w meczu z Realem nie będą walczyć już o nic więcej jak tylko honor i podskoczenie w tabeli o jedną pozycję, która nie da im jednak utrzymania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To nie był nasz najlepszy mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129530-mateo-to-nie-byl-nasz-najlepszy-mecz</link>
        <pubDate>Sat, 11 May 2024 15:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrane spotkanie z Valencią. Przyznał, że jego drużyna nie rozegrała najlepszego meczu i dodał, że najsmutniejszą wiadomością jest dla niego kontuzja Decka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti ma przepis na odzyskanie Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129513-ancelotti-ma-przepis-na-odzyskanie-bellinghama</link>
        <pubDate>Sat, 11 May 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sztab trenerski przygotowuje mini-presezon, aby przed finałem Ligi Mistrzów Jude mógł ponownie wypracować swoją najlepszą wersję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Macron potwierdził przejście Mbappé do Realu Madryt? Nie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129536-czy-macron-potwierdzil-przejscie-mbappe-do-realu-madryt-nie</link>
        <pubDate>Sat, 11 May 2024 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezydent Francji opublikował na portalu X filmik, w którym odpowiada na pytania internautów o Europę. W jednym z nich pytany jest wprost o odejście Kyliana Mbappé do Realu Madryt. Przedstawiamy pełny kontekst tej sytuacji, która stała się internetowym viralem, chociaż nie jest przedstawiona w pełnym świetle.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysoka oferta Efesu dla Poirier</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129493-wysoka-oferta-efesu-dla-poirier</link>
        <pubDate>Sat, 11 May 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarski Real Madryt nie może się skupiać tylko na walce o tytuły, ponieważ rywalizacja na rynku transferowym dawno się rozpoczęła. Celem transferowym Efesu stał się Poirier, który otrzymał od klubu ze Stambułu atrakcyjną propozycję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luis Enrique: Myślę, że dla wszystkich to oczywiste, gdzie odchodzi Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129535-luis-enrique-mysle-ze-dla-wszystkich-to-oczywiste-gdzie-odchodzi-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 11 May 2024 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Enrique pojawił się na konferencji prasowej przed meczem Paris Saint-Germain. Przedstawiamy wypowiedzi trenera w sprawie Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
