<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 03 May 2025 14:42:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Giráldez: Jeśli nie zagramy perfekcyjnie, to nie mamy czego szukać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139183-giraldez-jesli-nie-zagramy-perfekcyjnie-to-nie-mamy-czego-szukac</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Claudio Giráldez González wziął udział w konferencji prasowej przed niedzielnym meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Celty z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morientes: Ancelotti zasługuje na co najmniej takie pożegnanie, jakie miał Toni Kroos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139181-morientes-ancelotti-zasluguje-na-co-najmniej-takie-pozegnanie-jakie-mial-toni-kroos</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Morientes, były napastnik Realu Madryt, był gościem w audycji El Partidazo w radiu COPE. Hiszpan przedstawił swoją opinię na temat tego, jak powinno wyglądać pożegnanie z klubem Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Celtę Vigo [AKTUALIZACJA WS. RODRYGO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139176-kadra-realu-madryt-na-celte-vigo-aktualizacja-ws-rodrygo</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na siedmiu zawodników pierwszego zespołu podczas najbliższego meczu La Ligi. Włoch powołał na to spotkanie w sumie 19 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech graczy Barçy zagrożonych zawieszeniem na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139180-trzech-graczy-barcy-zagrozonych-zawieszeniem-na-klasyk</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Czterech piłkarzy Barcelony jest zagrożonych zawieszeniem na Klasyk, w tym jeden z nich jest kontuzjowanych. Na dzisiejszy ważny dla sytuacji ligowej mecz katalońskie media zapowiadają szerokie rotacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Celty na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139179-kadra-celty-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Bez Carla Starfelta będzie musiała radzić sobie jutro Celta Vigo. Poza nim i odstawionym od składu jakiś czas temu Javierem Manquillo trener może liczyć na wszystkich swoich zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arteta: Saliba jest tu bardzo szczęśliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139178-arteta-saliba-jest-tu-bardzo-szczesliwy</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem Arsenalu z Bournemouth szkoleniowiec Kanonierów, Mikel Arteta, został zapytany o możliwy transfer Williama Saliby do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois walczy o Trofeo Zamora</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139177-courtois-walczy-o-trofeo-zamora</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Golkiper Królewskich będzie na prowadzeniu w klasyfikacji, ale Jan Oblak i David Soria depczą mu po piętach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139174-bellingham-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: O mojej przyszłości będę rozmawiać 25 maja, nie wcześniej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139175-ancelotti-o-mojej-przyszlosci-bede-rozmawiac-25-maja-nie-wczesniej</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Celtą Vigo w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Jude Bellingham trenuje z grupą? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139169-czy-jude-bellingham-trenuje-z-grupa-live</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym meczem w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Dopóki nie będzie wiadomości, to nie będziemy rozmawiać o sytuacji Trenta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139167-slot-dopoki-nie-bedzie-wiadomosci-to-nie-bedziemy-rozmawiac-o-sytuacji-trenta</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Liverpool zdobył mistrzostwo Anglii i teraz wszyscy czekają na ogłoszenie decyzji Anglika, który niezmiennie łączony jest z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139173-kartka-z-kalendarza-3-maja</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Najważniejszy gol Anelki w barwach Realu Madryt w drodze po dziewiąty Puchar Europy, remis w Lidze Mistrzów na Camp Nou i dublet Míchela. Co działo się 3 maja?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
