<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Oct 2024 21:39:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Skromne zwycięstwo piłkarek w Fuenlabradzie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133464-skromne-zwyciestwo-pilkarek-w-fuenlabradzie-video</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 7. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały w Fuenlabradzie Madrid CFF 1:0. Bramkę na wagę zwycięstwa zdobyła w pierwszej połowie Signe Bruun.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Raúl mówił napastnikom, że na ich miejscu miałby już 30 goli”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133463-raul-mowil-napastnikom-ze-na-ich-miejscu-mialby-juz-30-goli</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl skupia na sobie wszystkie spojrzenia w Castilli. Powodów takiego stanu rzeczy jest wiele. Można wśród nich wymienić między innymi obecny kryzys drużyny oraz dyskusje dotyczące przyszłości szkoleniowca. On sam stara się od wszelkich doniesień dystansować, co jednak nie zmienia faktu, że plotek pojawia się coraz więcej. A co tak naprawdę sądzą o byłym legendarnym napastniku ci, którzy mieli okazję być przez niego trenowani? Odpowiedzi na to pytanie postanowili poszukać dziennikarze Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>10. kolejka: Barcelona demoluje i utrzymuje przewagę przed Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133462-10-kolejka-barcelona-demoluje-i-utrzymuje-przewage-przed-klasykiem</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała z Sevillą 5:1 i zamknęła niedzielną rywalizację w Primera División, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real pamięta o Nico Pazie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133461-real-pamieta-o-nico-pazie</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 19:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie zapomina, ani nie odstawia na bok Nico Paza. To samo tyczy się zresztą pozostałych wychowanków, którzy zdecydowali się szukać szczęścia poza Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ranking najgroźniejszych grup ultrasów w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133426-relevo-ranking-najgrozniejszych-grup-ultrasow-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 18:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibole Málagi stali się najniebezpieczniejszymi w Hiszpanii. W tym sezonie klub jest beniaminkiem Segunda División i jego kibice pojawiają się na prawie wszystkich spotkaniach wyjazdowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ostatnio traciliśmy zbyt wiele punktów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133460-mateo-ostatnio-tracilismy-zbyt-wiele-punktow</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo podsumowali krótko mecz z Gironą. Trener cieszył się z tego, że drużyna zagrała dobrze w defensywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Celtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133459-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-celta</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Celtą Vigo 2:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alaba pokonuje kolejne etapy rehabilitacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133458-marca-alaba-pokonuje-kolejne-etapy-rehabilitacji</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Wbrew ostatnim doniesieniom rehabilitacja Davida Alaby idzie w dobrym kierunku. Austriak ponownie był widziany podczas dzisiejszego treningu w Valdebebas wykonując indywidualne przebieżki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niedzielny spacerek dla koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133457-niedzielny-spacerek-dla-koszykarzy</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pewnie pokonał Gironę. Królewscy mieli inicjatywę od początku do końca i wygrana niewiele ich kosztowała. Debiut w pierwszej drużynie zaliczył Sidi Gueye, 17-letni Senegalczyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sesja regeneracyjna w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133456-sesja-regeneracyjna-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Była to jednocześnie sesja regeneracyjna po wczorajszym występie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla pogarsza swoją sytuację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133455-castilla-pogarsza-swoja-sytuacje</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W 9. kolejce Primera Federación Castilla przegrała na wyjeździe z Alcorcónem. Królewscy stworzyli sobie w tym meczu wiele okazji i mogli wysoko wygrać. Zamiast tego przegrali 1:2 i muszą odłożyć w czasie marzenia o wyjściu ze strefy spadkowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real punktuje i jedzie dalej… w niepewności”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133454-real-punktuje-i-jedzie-dalej-w-niepewnosci</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat formy Realu Madryt po sobotnim meczu z Celtą. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
