<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Jan 2025 12:43:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sport: Real kradnie w białych rękawiczkach od 1902 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136057-sport-real-kradnie-w-bialych-rekawiczkach-od-1902-roku</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>David Bernabeu Reverter, dziennikarz uchodzący za jedną z tub propagandowych katalońskiego dziennika Sport, popełnił artykuł, w którym wyszło mu, że Real kradnie, jednak – jak sam podkreśla na wstępie – nie szuka wymówek. Przedstawiamy głębsze przemyślenia żurnalisty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt na czele zestawienia przychodowego Football Benchmark</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136056-real-madryt-na-czele-zestawienia-przychodowego-football-benchmark</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 12:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Football Benchmark wypuścił swój 9. Raport Europejskich Mistrzów, w którym podsumowuje finanse największych europejskich klubów. Królewscy po przebiciu miliarda euro przychodów zwyczajnych są zdecydowanym liderem zestawienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezpośredni awans do 1/8 finału Ligi Mistrzów jest prawie niemożliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136055-bezposredni-awans-do-1-8-finalu-ligi-mistrzow-jest-prawie-niemozliwy</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Real musi liczyć na cud, a Barcelona może skończyć na pierwszym miejscu. Jak wygląda sytuacja w Lidze Mistrzów?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius przygasł, gdy Mbappé zaczął błyszczeć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136053-vinicius-przygasl-gdy-mbappe-zaczal-blyszczec</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbardziej olśniewająca wersja Mbappé w Realu Madryt niesie ze sobą przesłanie nadziei i wiary w zdobycie trofeów, jednak kontrastuje z obniżką formy Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti myśli o Babie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136054-ancelotti-mysli-o-babie</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>19-letni prawoskrzydłowy, który gra w Realu Madryt C, trenował z pierwszą drużyną przed meczem z Salzburgiem. Do Madrytu przyjechał w 2015 roku ze swojego rodzinnego Senegalu, a w 2017 roku zabłysnął na turnieju Promises.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wreszcie nadeszła mentalna przemiana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136052-wreszcie-nadeszla-mentalna-przemiana-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz, autokrytyczny i szczery, potwierdził przed mediami pozytywne wrażenie, jakie zrobił na drużynie i klubie w ostatnich miesiącach. „Potrzebował tylko czasu” – przyznają w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jezioro szczęścia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136042-jezioro-szczescia</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Jezioro ma Jej zapach i Jej smak…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piękny gol Hazarda i nieudany eksperyment Zidane’a, czyli jedyny mecz z Salzburgiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136051-piekny-gol-hazarda-i-nieudany-eksperyment-zidane-a-czyli-jedyny-mecz-z-salzburgiem</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Madrytczycy i Austriacy zmierzyli się w historii tylko raz, w meczu towarzyskim w 2019 roku, w którym Eden Hazard zdobył swoją pierwszą bramkę w barwach Los Blancos, a trener próbował nowych rozwiązań taktycznych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jonathan Soriano: Salzburg nie idzie już tą samą drogą co kiedyś</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136050-jonathan-soriano-salzburg-nie-idzie-juz-ta-sama-droga-co-kiedys</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jonathan Soriano udzielił wywiadu Asowi. Hiszpan to legenda Salzburga, gdzie zdobył 172 bramki. W rozmowie z dziennikiem wspomina swoje czasy w klubie i analizuje dzisiejszy mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136038-kartka-z-kalendarza-22-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozgromienie Elche, urodziny byłego obrońcy, zwycięstwa z Athletikiem i Unionistas oraz… transfer Martina Ødegaarda. Co działo się 22 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Izraelczyk, który odrzucił Barcelonę i spełni swoje marzenie o grze na Bernabéu… choć nie w barwach Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136049-izraelczyk-ktory-odrzucil-barcelone-i-spelni-swoje-marzenie-o-grze-na-bernabeu-choc-nie-w-barwach-realu</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 09:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Oscar Gloukh zmierzy się dziś ze swoim ulubionym klubem, któremu kibicuje od dziecka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raphinha: Sędziowanie? Gdybym powiedział, co myślę, to pewnie nie wróciłbym do gry w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136044-raphinha-sedziowanie-gdybym-powiedzial-co-mysle-to-pewnie-nie-wrocilbym-do-gry-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona kontynuuje swoje skargi na sędziowanie w La Lidze. Po prezesie Joanie Laporcie i trenerze Hansim Flicku także Raphinha wypowiedział się krytycznie o pracy arbitrów w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
