<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Oct 2024 15:25:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Porzio: Vinícius nie ma wpływu na grę Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133720-porzio-vinicius-nie-ma-wplywu-na-gre-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Porzio to dziennikarz mający głos w Złotej Piłce jako przedstawiciel Salwadoru. Po gali ujawnił, że pozostawił Viníciusa poza najlepszą dziesiątką i przedstawił swoje argumenty. Do rozmowy zaprosiło go Chiringuito. Przedstawiamy jego najnowsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Pedro Porro na celowniku Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133719-as-pedro-porro-na-celowniku-realu</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos celują w sprowadzenie Trenta Alexandra-Arnolda, ale defensor Tottenhamu jest poważną alternatywą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niespodziewany kryzys</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133717-niespodziewany-kryzys</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Potencjalny raj przerodził się w piekło, a to, co miało być białe, okazało się czarne. W ciągu zaledwie kilku dni Realem Madryt wstrząsnęły dwie sytuacje, które zakłóciły spokojną drogę w kierunku kolejnych triumfów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia złożyła wniosek do La Ligi o przełożenie meczu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133716-valencia-zlozyla-wniosek-do-la-ligi-o-przelozenie-meczu-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 15:21:00 GMT</pubDate>
        <description>W ten weekend najpewniej nie będzie spotkania na Estadio Mestalla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rozpieszczony chłopczyk nie wygrał nagrody, a zachowanie Realu było żenujące”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133715-rozpieszczony-chlopczyk-nie-wygral-nagrody-a-zachowanie-realu-bylo-zenujace</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany aktor kibicujący Królewskim słynie z wyrazistych opinii na temat klubu oraz jego wyborów. Tym razem wypowiedział się na temat Viníciusa i nieobecności Realu na gali Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Valencia przekształciła Estadio Mestalla w punkt zbiórki żywności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133714-oficjalnie-valencia-przeksztalcila-estadio-mestalla-w-punkt-zbiorki-zywnosci</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Przełożenie sobotniego spotkania z Realem Madryt staje się coraz bardziej realne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening, który poprzedziła minuta ciszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133712-dzisiejszy-trening-ktory-poprzedzila-minuta-ciszy</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie będzie robił żadnych problemów przy próbie przełożenia meczu z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133713-real-nie-bedzie-robil-zadnych-problemow-przy-probie-przelozenia-meczu-z-valencia</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy okazują pełne wsparcie i bez żadnych przeszkód zgodzą się na grę w innym terminie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Myślę, że kluczowe były zbiórki, nic innego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133707-mateo-mysle-ze-kluczowe-byly-zbiorki-nic-innego</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrany mecz z Olympiakosem. Jako główną przyczynę niekorzystnego wyniku wskazał zbiórki, bo pod tym względem Grecy mieli przewagę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Mecz Valencii z Realem prawdopodobnie zostanie przełożony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133711-relevo-mecz-valencii-z-realem-prawdopodobnie-zostanie-przelozony</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Powodem burza Dana, powódź i prawdopodobna żałoba w prowincji Walencja po śmierci wielu ludzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Dzisiejszy mecz Valencii w Pucharze Króla został przełożony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133710-oficjalnie-dzisiejszy-mecz-valencii-w-pucharze-krola-zostal-przelozony</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Poważne powodzie w prowincji Walencja stawiają pod znakiem zapytania rozegranie kolejnych meczów Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133706-kartka-z-kalendarza-30-pazdziernika</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie zwycięstwa z Atlético i Sevillą, zasłabnięcie De la Reda i ważny dzień dla Garetha Bale'a. Co działo się 30 października?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
