<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Dec 2025 04:56:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Najważniejsze, by stworzyć stałe rozwiązania w grze i by one się nie rozpływały</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144709-xabi-alonso-najwazniejsze-by-stworzyc-stale-rozwiazania-w-grze-i-by-one-sie-nie-rozplywaly</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Celtą Vigo w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144720-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 07 Dec 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i wygrana Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salah: Klub rzuca mnie na pożarcie, ktoś chce, żebym poniósł całą winę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144718-salah-klub-rzuca-mnie-na-pozarcie-ktos-chce-zebym-poniosl-cala-wine</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedostatni rywal Królewskich w Lidze Mistrzów nie może wygrzebać się z kryzysu. Oliwy do ognia dolał Mohamed Salah. Przedstawiamy jego słowa i spojrzenie na sytuację The Reds, którzy miesiąc temu pewnie ograli Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wygrywają z Realem Sociedad [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144717-pilkarki-wygrywaja-z-realem-sociedad-video</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 21:31:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 13. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano Real Sociedad 1:0. O losach meczu zadecydowała samobójcza bramka Ainhoy Morazy z końcówki pierwszej połowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Celta nie wygrała na Bernabéu w lidze od prawie 20 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144716-celta-nie-wygrala-na-bernabeu-w-lidze-od-prawie-20-lat</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 18:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real ma serię bardzo dobrych wyników w ligowych meczach na Bernabéu z tym rywalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Celty na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144715-kadra-celty-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener jutrzejszego rywala Realu Madryt ogłosił listę powołanych na jutrzejszy mecz. W kadrze zabrakło miejsca dla czterech zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giráldez: Jeśli dadzą Xabiemu Alonso czas, to wykona w Realu spektakularną pracę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144714-giraldez-jesli-dadza-xabiemu-alonso-czas-to-wykona-w-realu-spektakularna-prace</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Celty, Claudio Giráldez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 15. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona rozbiła Betis, Królewscy znowu tracą 4 punkty do lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144713-barcelona-rozbila-betis-krolewscy-znowu-traca-4-punkty-do-lidera</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 17:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy rozgrywali wyjazdowy mecz z piątym w tabeli Betisem, który nie przegrał od ośmiu meczów, ale był wyraźnie gorszy od Blaugrany. Królewscy znowu muszą odrabiać znaczącą stratę do lidera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koniec miłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144712-koniec-milosci</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez i Joan Laporta umiejętnie balansowali w swojej relacji. Teraz głównymi przeszkodami są Superliga i sprawa Negreiry, które wyznaczają różne drogi dla obu klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Dłuższa pauza Manu Serrano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144711-marca-dluzsza-pauza-manu-serrano</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 15:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca doznał kontuzji w meczu z Evertonem i będzie niezdolny do gry przez około dwa miesiące.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City pewnie wygrywa przed wizytą w Madrycie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144710-manchester-city-pewnie-wygrywa-przed-wizyta-w-madrycie-video</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Obywatele rozgrywali ostatni mecz przed przylotem do Madrytu na mecz Ligi Mistrzów. Wypełnili główne cele, wygrywając, zbliżając się w tabeli do Arsenalu i dając odpoczynek liderom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler nie chce wypaść z obiegu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144708-gueler-nie-chce-wypasc-z-obiegu</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Celtą na Santiago Bernabéu to idealna okazja dla Ardy Gülera, aby wrócić do wyjściowej jedenastki i ponownie przekonać do siebie Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
