<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Oct 2025 03:17:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143309-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Kylianem Mbappé i sytuacja Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé cz.3: Xabi musi udowodnić więcej niż Carlo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143306-mbappe-cz-3-xabi-musi-udowodnic-wiecej-niz-carlo</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert w różnych hiszpańskich mediach. Argentyńczyk w ostatni wtorek przeprowadził wywiad z Kylianem Mbappé do swojego programu Universo Valdano w Movistar+. Przedstawiamy tłumaczenie trzeciej części tej rozmowy z Francuzem z trzech planowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Pokazaliśmy nasze dwa oblicza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143307-scariolo-pokazalismy-nasze-dwa-oblicza</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 22:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko przegrane spotkanie z Baskonią. Powiedział, że drużyna miała dwa oblicze. Jedno z nich pokazała w pierwszej połowie, a drugie zaprezentowała po zmianie stron.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przegrana koszykarzy po remontadzie Baskonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143305-przegrana-koszykarzy-po-remontadzie-baskonii</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2. kolejce Ligi Endesa Real Madryt przegrał z Baskonią, mimo że w pierwszej połowie Królewscy byli stroną wyraźnie lepszą. Zawiodła ofensywna gra po zmianie stron.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé cz.2: Udzielam niewielu wywiadów? Najważniejsze i najlepsze, co mogę robić, to działać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143304-mbappe-cz-2-udzielam-niewielu-wywiadow-najwazniejsze-i-najlepsze-co-moge-robic-to-dzialac</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert w różnych hiszpańskich mediach. Argentyńczyk w ostatni wtorek przeprowadził wywiad z Kylianem Mbappé do swojego programu Universo Valdano w Movistar+. Przedstawiamy tłumaczenie drugiej części tej rozmowy z Francuzem z trzech planowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Esport3: Ewa Pajor z podejrzeniem zerwania więzadła krzyżowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143303-esport3-ewa-pajor-z-podejrzeniem-zerwania-wiezadla-krzyzowego</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalońskie media informują o bardzo poważnej kontuzji napastniczki Barcelony, Ewy Pajor.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka Austrii w ostatniej akcji meczu, Polska lepsza od Litwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143302-porazka-austrii-w-ostatniej-akcji-meczu-polska-lepsza-od-litwy</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba rozegrał całe spotkanie w barwach reprezentacji Austrii, która przegrała na wyjeździe z Rumunią 0:1. Mimo porażki pozostaje na czele grupy H. Polska wygrała za to z Litwą, dzięki czemu odskoczyła Finlandii i traci do Holandii trzy punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wysoko wygrywają na San Mamés [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143300-krolewskie-wysoko-wygrywaja-na-san-mames-video</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 19:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 7. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na San Mamés Athletic Bilbao 4:1. Dwie bramki dla Las Blancas zdobyła Caroline Weir, a po jednej Iris Ashley i Ane Campos (samobójcza). Dzięki tej wygranej drużyna Paua Quesady awansowała na drugie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé cz.1: Wygranie mundialu to maksimum dla piłkarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143301-mbappe-cz-1-wygranie-mundialu-to-maksimum-dla-pilkarza</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 19:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert w różnych hiszpańskich mediach. Argentyńczyk w ostatni wtorek przeprowadził wywiad z Kylianem Mbappé do swojego programu Universo Valdano w Movistar+. Przedstawiamy tłumaczenie pierwszej części tej rozmowy z Francuzem z trzech planowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudny wyjazd do Vitorii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143299-trudny-wyjazd-do-vitorii</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra z Baskonią, która do tej pory przegrała wszystkie mecze w tym sezonie. Królewscy w ostatnich spotkaniach rozkręcali się i dzisiaj przejdą kolejną trudną próbę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: W tym meczu dojrzałość zawodników zostanie wystawiona na próbę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143282-scariolo-w-tym-meczu-dojrzalosc-zawodnikow-zostanie-wystawiona-na-probe</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed ligowym meczem z Baskonią. W pozytywnych słowach wypowiadał się o rywalach, którzy w tym sezonie przegrali wszystkie spotkania, mimo że dobrze się zaprezentowali w starciach z Panathinaikosem i Olympiakosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugie zwycięstwo z rzędu Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143298-drugie-zwyciestwo-z-rzedu-castilli</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 16:41:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Pontevedrę 1:0 i zanotowała awans o kilka pozycji w tabeli. Jedynego gola spotkania strzelił César Palacios.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
