<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Jun 2025 08:58:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius czeka na podpis, który uczyni go najlepiej opłacanym piłkarzem w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140169-vinicius-czeka-na-podpis-ktory-uczyni-go-najlepiej-oplacanym-pilkarzem-w-realu</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk już kilka tygodni temu uzgodnił przedłużenie kontraktu do 2030 roku, jednak intensywne działania transferowe sprawiły, że złożenie podpisu zostało przesunięte na czas po Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Nie udało się wynegocjować z Benficą, by Carreras zagrał na Klubowym Mundialu w barwach Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140168-pedrerol-nie-udalo-sie-wynegocjowac-z-benfica-by-carreras-zagral-na-klubowym-mundialu-w-barwach-realu</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Prowadzący Chiringuito podał najnowsze informacje w sprawie transferu hiszpańskiego obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Makélélé: Zasadniczo nigdy nie odchodzi się z Realu Madryt, bo to najlepszy klub na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140167-makelele-zasadniczo-nigdy-nie-odchodzi-sie-z-realu-madryt-bo-to-najlepszy-klub-na-swiecie</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Claude Makélélé udzielił wywiadu brytyjskiemu dziennikowi Mirror. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego zawodnika Realu Madryt,</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140166-kartka-z-kalendarza-9-czerwca</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Tamudazo, urodziny byłego pomocnika, pierwszy transfer w drugiej erze Florentino, prezentacja pięknych koszulek, odejście Khediry i wygrana w Pucharze Króla z Barceloną. Co działo się 9 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Zubimendi wstrzymuje transfer do Arsenalu, bo na horyzoncie pojawia się Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140165-marca-zubimendi-wstrzymuje-transfer-do-arsenalu-bo-na-horyzoncie-pojawia-sie-real-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Niepokój w angielskim klubie, bo ostateczne „tak” ze strony piłkarza jeszcze nie padło.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecze przeszkadzały sąsiadom Bernabéu już w latach 70.</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140122-mecze-przeszkadzaly-sasiadom-bernabeu-juz-w-latach-70</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 09:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Cosin na łamach portalu La Galerna opisał, iż już ponad pięć dekad temu mieszkańcy bloków sąsiadujących ze stadionem Realu Madryt wyrażali swoje niezadowolenie. Co więcej, klub miał wybudować nowy obiekt daleko od miejsca, w którym Bernabéu, już odnowione, stoi po dziś dzień.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga się nie poddaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140131-camavinga-sie-nie-poddaje</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Udziałem w turnieju pomocnik zamierza zrekompensować sobie fatalny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono naciska, River się opiera – spór o termin transferu do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140163-mastantuono-naciska-river-sie-opiera-spor-o-termin-transferu-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kiedy Argentyńczyk trafi do stolicy Hiszpanii?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140164-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jun 2025 01:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Carlosa Alcaraza w Paryżu i porażka Hiszpanów z Portugalczykami to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Unicaja rywalem Realu Madryt w półfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140162-unicaja-rywalem-realu-madryt-w-polfinale</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 23:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Unicaja jako ostatnia dołączyła do półfinałowego grona w Lidze Endesa. Andaluzyjczycy po emocjonującym trzecim spotkaniu pokonali Barcelonę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroto: Wybraniec Florentino gra w finale Ligi Narodów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140161-maroto-wybraniec-florentino-gra-w-finale-ligi-narodow</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 21:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza oraz były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego informacje w sprawie planów transferowych Realu Madryt. W ostatnich latach to on przedstawiał poprawne informacje w sprawie transferów, Kyliana Mbappé czy podawał nowe wiadomości w sprawie Superligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alcaraz wygrywa French Open po wielkiej remontadzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140160-alcaraz-wygrywa-french-open-po-wielkiej-remontadzie</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jun 2025 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Alcaraz pokonał dzisiaj Jannika Sinnera i po emocjonującym finale został triumfatorem French Open drugi raz w karierze. Dla Hiszpana to piąty wielkoszlemowy tytuł. Real Madryt pogratulował mu w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
