<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Mar 2025 08:31:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mikel Merino: W Londynie pytają mnie, czy to prawda, że Real Madryt ma tę wyjątkową aurę w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137862-mikel-merino-w-londynie-pytaja-mnie-czy-to-prawda-ze-real-madryt-ma-te-wyjatkowa-aure-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 09:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Merino udzielił wywiadu Onda Cero. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi zawodnika Arsenalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: To zwycięstwo dodaje nam wiary w siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137852-toril-to-zwyciestwo-dodaje-nam-wiary-w-siebie</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 2:0 pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzyń z Arsenalem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera kobiecej drużyny Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Huijsen głównym celem Realu na środek obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137861-marca-huijsen-glownym-celem-realu-na-srodek-obrony</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy analizują rynek i wydaje się, że gracz Bournemouth jest tym obrońcą, którego sprowadziliby najchętniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morata: Karny Álvareza to nie było podwójne dotknięcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137860-morata-karny-alvareza-to-nie-bylo-podwojne-dotkniecie</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 09:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Morata przebywa na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii, gdzie był gościem radia SER. Przedstawiamy jego wypowiedzi na temat anulowanego rzutu karnego w meczu Ligi Mistrzów między Realem Madryt a Atlético Madryt, byłymi zespołami obecnego napastnika Galatasaray.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tylko Lucas i Vallejo trenowali wczoraj na boisku, a klub nawet o tym nie poinformował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137859-tylko-lucas-i-vallejo-trenowali-wczoraj-na-boisku-a-klub-nawet-o-tym-nie-poinformowal</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 08:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońcy ćwiczyli z Castillą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal: Na pewno nie będę miał białego samochodu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137854-lamine-yamal-na-pewno-nie-bede-mial-bialego-samochodu</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Barcelony udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy pełne tłumaczenie rozmowy Lamine Yamala z Joaquínem Maroto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Jadę na stadiony, żeby grać w piłkę, nie po to, żeby słuchać kogokolwiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137858-asencio-jade-na-stadiony-zeby-grac-w-pilke-nie-po-to-zeby-sluchac-kogokolwiek</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 08:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio udzielił wywiadu dla programu Chiringuito. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszyscy zyskują na powrocie Mbappé do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137847-wszyscy-zyskuja-na-powrocie-mbappe-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Kylian Mbappé mierzy w zdobycie Złotej Piłki, będzie potrzebował w tym celu również reprezentacji. Francuz wraca do kadry narodowej na ostatnią prostą Ligi Narodów w szczytowej formie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: To ogromne wyróżnienie, gdy interesuje się tobą tak wielki klub jak Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137857-huijsen-to-ogromne-wyroznienie-gdy-interesuje-sie-toba-tak-wielki-klub-jak-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 06:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen udzielił wywiadu agencji prasowej EFE. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal już myśli o powrocie: „Musieliśmy go hamować”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137855-carvajal-juz-mysli-o-powrocie-musielismy-go-hamowac</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański obrońca przyspiesza kolejne etapy rehabilitacji i czuje się świetnie, choć wciąż nie podano żadnej konkretnej daty jego powrotu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137856-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady z piłkarzami reprezentacji Hiszpanii to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>74,5% szans na czołową dziesiątkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137851-74-5-szans-na-czolowa-dziesiatke</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 22:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnie pięć kolejek Euroligi zapowiada się bardzo emocjonująco. Real Madryt jest zaangażowany w zaciętą walkę o czołową dziesiątkę. W większości scenariuszy Królewscy grają dalej, ale ten sezon pokazał, że niczego nie można z góry zakładać.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
