<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2024 09:41:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé poczuł już, czym jest Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133539-mbappe-poczul-juz-czym-jest-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz reaguje w drugiej połowie i przeżywa swoją pierwszą magiczną europejską noc</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Chcę nadal się rozwijać przez wiele lat, przez wiele lat w Realu, tylko w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133538-vinicius-chce-nadal-sie-rozwijac-przez-wiele-lat-przez-wiele-lat-w-realu-tylko-w-realu</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 10:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior po wczorajszym spotkaniu z Borussią Dortmund udzielił wywiadu dla brazylijskiego TNT.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Druga połowa pokazuje, jak możemy i powinniśmy grać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133536-modric-druga-polowa-pokazuje-jak-mozemy-i-powinnismy-grac</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 09:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić udzielił wywiadu dla platformy Amazon Prime po wygranym 5:2 meczu Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Vini przypominał mi Pelé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133535-butragueno-vini-przypominal-mi-pele</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño udzielił kilku wypowiedzi dla klubowych mediów po widowiskowej remontadzie w starciu Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund. Przedstawiamy słowa działacza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: System nie jest najważniejszy, najważniejsze jest nastawienie piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133533-ancelotti-system-nie-jest-najwazniejszy-najwazniejsze-jest-nastawienie-pilkarzy</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 09:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133523-kartka-z-kalendarza-23-pazdziernika</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 09:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wychowanka, debiut Redondo, pierwszy ligowy gol Owena, wyjątkowy dzień Cristiano, wygrana z Juventusem w Lidze Mistrzów i debiut Fede Valverde w Realu Madryt. Co działo się 23 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Niektórzy czekali na to, byśmy nie grali tak dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133532-lucas-niektorzy-czekali-na-to-bysmy-nie-grali-tak-dobrze</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 09:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez po meczu Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund pojawił się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt z Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo przejdzie dzisiaj badania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133531-rodrygo-przejdzie-dzisiaj-badania</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk doznał kontuzji w akcji dającej prowadzenie Królewskim. Dzisiaj ma przejść badania i wszystko wskazuje na kontuzję mięśniową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133530-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Barcelony z Bayernem to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: W Klasyku zobaczymy Real z drugiej połowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133529-ancelotti-w-klasyku-zobaczymy-real-z-drugiej-polowy</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 23:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po meczuLigi Mistrzów ze Borussią Dortmund udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Wiedzieliśmy, że jeśli zdobędziemy pierwszą bramkę, możemy wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133528-courtois-wiedzielismy-ze-jesli-zdobedziemy-pierwsza-bramke-mozemy-wygrac</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 23:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 5:2 meczu z Borussią Dortmund. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 5:2 Borussia Dortmund [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133527-real-madryt-5-2-borussia-dortmund-video</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 23:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 3. kolejce fazy ligowej Ligi Mistrzów Królewscy wygrali po hattricku Viníciusa oraz golach Rüdigera i Lucasa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
