<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2025 03:56:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>¡Feliz cumpleaños, Dani!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135701-feliz-cumpleanos-dani</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal kończy dziś 33 lata. Życzymy wychowankowi rzecz jasna przede wszystkim zdrowia i powrotu do formy po poważnej kontuzji. Głęboko wierzymy, że nawet po tak fatalnym urazie będzie w stanie pokazać, iż wciąż należy do ścisłej czołówki na swojej pozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sobotni plan dnia Realu Madryt i Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135704-sobotni-plan-dnia-realu-madryt-i-barcelony</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy i ich rywale będą dzisiaj realizować specjalne przygotowania do niedzielnego finału. Wszyscy uczci wspólne zdjęcie obu trenerów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135705-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Niedzielny finał Superpucharu Hiszpanii i plany transferowe Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Kiedy wyszliśmy na prowadzenie, kontrolowaliśmy mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135696-mateo-kiedy-wyszlismy-na-prowadzenie-kontrolowalismy-mecz</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 22:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Džanan Musa wypowiedzieli się po zwycięstwie z Žalgirisem. Trener chciał wyróżnić grę w defensywie po pierwszej kwarcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysokie zwycięstwo w Kownie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135695-wysokie-zwyciestwo-w-kownie</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W 20. kolejce Euroligi Real Madryt wysoko wygrał z Žalgirisem, przedłużając dobrą passę. Królewscy zdołali odrobić straty z pierwszego spotkania i mają przewagę bezpośrednich pojedynków z każdą drużyną, z którą się mierzyli w rundzie rewanżowej (Alba Berlin, Bayern Monachium, Žalgiris.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 19. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135693-telewizyjny-terminarz-19-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozegrali już awansem swoje spotkanie z tej kolejki La Ligi, ale też spojrzą na zmagania w Hiszpanii, bo mogą stracić pozycję lidera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga kończy debatę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135692-camavinga-konczy-debate</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Na początku 2025 roku Eduardo Camavinga powoli wraca na pozycję defensywnego pomocnika. Francuz właśnie tam czuje się najlepiej i w meczu z Mallorcą pokazał swoją najlepszą wersję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo Ramón wraca po kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135691-jacobo-ramon-wraca-po-kontuzji</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek doszedł do siebie i może wystąpić w meczu Castilli z Alcoyano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy rozpoczęli przygotowania do Klasyku w Dżuddzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135690-krolewscy-rozpoczeli-przygotowania-do-klasyku-w-dzuddzie</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczękli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Asencio jest już tylko świadkiem w aferze seksualnej z udziałem wychowanków Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135689-relevo-asencio-jest-juz-tylko-swiadkiem-w-aferze-seksualnej-z-udzialem-wychowankow-realu</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia prowadzący śledztwo orzekł, że środkowy obrońca nie jest zamieszany w sprawę i, o ile nie wydarzy się coś zaskakującego, nie stanie przed sądem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Illarramendi: W Realu Madryt czułem, że tracę wiarę w siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135688-illarramendi-w-realu-madryt-czulem-ze-trace-wiare-w-siebie</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>34-latek, pozostający obecnie bez klubu po wygaśnięciu jego umowy z FC Dallas, w wywiadzie dla Relevo podsumowywał swoją piłkarską karierę. Przedstawiamy, co miał do powiedzenia o dwuletnim (2013-2015) nieudanym okresie w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Maffeo skończył mecz ze stłuczoną stopą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135687-chiringuito-maffeo-skonczyl-mecz-ze-stluczona-stopa</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W telewizji La Sexta i programie Chiringuito pokazano stłuczoną stopę Argentyńczyka. Nie podano więcej szczegółów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
