<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jul 2024 05:38:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sport: Real Madryt wielkim przegranym EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131056-sport-real-madryt-wielkim-przegranym-euro</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ivan San Antonio, jedna z głównych tub katalońskiego Sportu, popełnił artykuł, w którym wyszło mu to, co możecie przeczytać poniżej. Przedstawiamy sposób na podsumowanie EURO prosto ze stolicy Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzień pierwszy Kyliana Mbappé w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131070-dzien-pierwszy-kyliana-mbappe-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 01:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz podpisze dzisiaj umowę i zostanie zaprezentowany na Estadio Santiago Bernabéu. To start tak wyczekiwanej przez wszystkich ery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131069-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Świętowanie tytułu przez Hiszpanów to główny temat na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ogromne zainteresowanie prezentacją Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131064-ogromne-zainteresowanie-prezentacja-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 22:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wtorkowa prezentacja Kyliana Mbappé budzi olbrzymie zainteresowanie madridismo. Bilety na uroczystość, które Real Madryt dystrybuował za darmo, można nabyć na czarnym rynku za 100 euro. Królewscy spodziewają się, że prezentacja Francuza zgromadzi co najmniej tyle samo fanów, co prezentacja Cristiano 15 lat temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od dziewiątki do dziesiątki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131061-od-dziewiatki-do-dziesiatki</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 21:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé swoją karierę w Realu Madryt rozpocznie z numerem 9, aby po roku przejąć po Luce Modriciu swoją docelową dziesiątkę. W ostatnich latach w PSG francuski crack grał z numerem 7, a w reprezentacji Francji gra z numerem 10.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening Realu Madryt w nowym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131062-pierwszy-trening-realu-madryt-w-nowym-sezonie</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 20:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni piłkarze odbyli wieczorem pierwszy trening w nowym sezonie. W Valdebebas stawiło się zaledwie ośmiu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian Mbappé przyleciał do Madrytu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131059-kylian-mbappe-przylecial-do-madrytu-video</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz po południu wylądował w Madrycie i rozpoczął przygotowania do jutrzejszej prezentacji na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Manchester United zaoferował 63 miliony euro za Yoro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131060-l-equipe-manchester-united-zaoferowal-63-miliony-euro-za-yoro</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy są zdeterminowani, by pozyskać Francuza. Sam piłkarz wstępnie preferuje transfer do Realu Madryt. Paris Saint-Germain na razie pozostaje obojętne na ruchy rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zidane: Bellingham w 2022 roku na finale powiedział, że chce zrobić to samo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131058-zidane-bellingham-w-2022-roku-na-finale-powiedzial-ze-chce-zrobic-to-samo</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze The Athletic otrzymali zaproszenie za kulisy sesji okładkowej do gry EA FC 25. Przedstawiamy wypowiedzi Zinédine'a Zidane'a na temat Jude'a Bellinghama. Obaj znaleźli się na okładce wersji Ultimate.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch bramkarzy, jedno przeznaczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131052-dwoch-bramkarzy-jedno-przeznaczenie</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin wciąż się waha, a Kepa dopiero co odrzucił lukratywną ofertę z Arabii Saudyjskiej w oczekiwaniu na rozwój sytuacji w Madrycie. Ukrainiec ani nie odpowiada na propozycję przedłużenia kontraktu, ani nie ogłasza, że odchodzi. A Real zaczyna się niecierpliwić.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
