<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Feb 2026 20:49:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>L’Equipe: Mbappé nie zagra z Benficą i nie wiadomo, kiedy wróci na boisko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146804-l-equipe-mbappe-nie-zagra-z-benfica-i-nie-wiadomo-kiedy-wroci-na-boisko</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Złe wieści w sprawie Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Arbitrów nie zajął się rzutem karnym dla Osasuny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146803-komitet-arbitrow-nie-zajal-sie-rzutem-karnym-dla-osasuny</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 20:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Pokrzywdzona miała za to zostać Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Equipe: Mbappé potrzebuje odpoczynku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146802-l-equipe-mbappe-potrzebuje-odpoczynku</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jutrzejszy występ Kyliana Mbappé stoi pod znakiem zapytania. Francuz nadal ma problemy z kolanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>João Tralhão: Chcemy, żeby obie drużyny były oceniane według tych samych kryteriów sędziowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146801-joao-tralhao-chcemy-zeby-obie-druzyny-byly-oceniane-wedlug-tych-samych-kryteriow-sedziowania</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>João Tralhão pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi asystenta Mourinho z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aursnes: Nie będę nic komentował w sprawie Prestianniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146800-aursnes-nie-bede-nic-komentowal-w-sprawie-prestianniego</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Fredrik Aursnes pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Benfiki z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rui Costa: Prestianni jest dziś krzyżowany jako rasista, a ja gwarantuję, że on jest wszystkim, tylko nie rasistą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146799-rui-costa-prestianni-jest-dzis-krzyzowany-jako-rasista-a-ja-gwarantuje-ze-on-jest-wszystkim-tylko-nie-rasista</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Benfiki rozmawiał z mediami przed spotkaniem z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Portugalczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Khedira: Arbeloa jest czasami prowokujący, ale zawsze uczciwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146790-khedira-arbeloa-jest-czasami-prowokujacy-ale-zawsze-uczciwy</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Realu Madryt, Sami Khedira, jest twarzą wypożyczalni samochodowej Enterprise Rent-A-Car, która jest jednym ze sponsorów Ligi Europy i Ligi Konferencji. Przy okazji ostatniego eventu udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Mbappé jest gotowy do gry jutro, a to w tym momencie najważniejsze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146794-arbeloa-mbappe-jest-gotowy-do-gry-jutro-a-to-w-tym-momencie-najwazniejsze</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Vinícius usłyszał to na sto procent, tak jak słyszał to już wiele razy i wierzę mu w stu procentach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146797-courtois-vinicius-uslyszal-to-na-sto-procent-tak-jak-slyszal-to-juz-wiele-razy-i-wierze-mu-w-stu-procentach</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Benficą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146793-ostatni-trening-przed-benfica</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do środowego spotkania z Benficą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 29. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146796-terminarz-29-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedstawiła dokładny harmonogram 29. kolejki tego sezonu. Real zagra w niej na własnym boisku z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Benficą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146792-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-benfica-video</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w Lidze Mistrzów w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
