<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Jan 2025 08:27:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti nie podjął decyzji o odejściu z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136016-marca-ancelotti-nie-podjal-decyzji-o-odejsciu-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 09:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener usiądzie do rozmów z klubem po zakończeniu sezonu, jak to ma miejsce od jego powrotu, aby ocenić, czy będzie kontynuował pracę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dani Rodríguez: Moja żona ma prawie 40 lat i wie, kiedy czuje się przytłoczona, a kiedy ktoś chwyta ją za tyłek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136015-dani-rodriguez-moja-zona-ma-prawie-40-lat-i-wie-kiedy-czuje-sie-przytloczona-a-kiedy-ktos-chwyta-ja-za-tylek</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 08:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Rodríguez udzielił wywiadu dziennikowi ABC. Zawodnik Mallorki w ostrych słowach skrytykował Hiszpańską Federację Piłkarską, jej prezesa, polityków, a także swój własny klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti nie daje za wygraną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136007-ancelotti-nie-daje-za-wygrana</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch przeżył trudny tydzień, ale wyszedł z niego obronną ręką po zwycięstwie w Pucharze Króla i objęciu prowadzenia w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wygląda drabinka po fazie ligowej Ligi Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136009-jak-wyglada-drabinka-po-fazie-ligowej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W ciągu tygodnia zamknięta zostanie faza ligowa Ligi Mistrzów. Jakie szanse mają Królewscy na bezpośredni awans i na kogo mogą trafić w dalszej fazie rozgrywek?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas pauzuje, a Lorenzo nie może znaleźć się w kadrze… Kto na prawej obronie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136014-lucas-pauzuje-a-lorenzo-nie-moze-znalezc-sie-w-kadrze-kto-na-prawej-obronie</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 07:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti ma dwie opcje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: W każdym meczu jest tak samo, to niewiarygodne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136013-flick-w-kazdym-meczu-jest-tak-samo-to-niewiarygodne</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona kontynuuje swoje skargi na sędziowanie. Po prezesie Joanie Laporcie także trener Hansi Flick poskarżył się publicznie na pracę arbitrów, wypowiadając się na konferencji prasowej przed meczem Ligi Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Niemca z tego spotkania z dziennikarzami w Lizbonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Xabi odwiedził w grudniu Madryt i rozpoczął remont domu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136008-relevo-xabi-odwiedzil-w-grudniu-madryt-i-rozpoczal-remont-domu</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak donosi Relevo, Xabi Alonso przyleciał w grudniu do Madrytu i przyspieszył prace remontowe w swojej stołecznej posiadłości. Fakt ten naturalną koleją rzeczy sprzyja wszelkiej maści domysłom odnośnie do przyszłości trenera Bayeru Leverkusen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136012-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 00:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze Hiszpanów w Lidze Mistrzów to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Real? Lata lecą, ale uczucie pozostaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136011-xabi-alonso-real-lata-leca-ale-uczucie-pozostaje</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem Ligi Mistrzów z Atlético, na której był pytany m.in. o możliwe objęcie Realu Madryt po Carlo Ancelottim. Przedstawiamy wypowiedzi Baska dotyczące Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 23. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136010-terminarz-23-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 20:44:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz kolejki, która zostanie rozegrana na początku przyszłego miesiąca. Real Madryt zmierzy się na własnym boisku z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Abdukodir Chusanow piłkarzem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136006-oficjalnie-abdukodir-chusanow-pilkarzem-city</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy wygrali walkę o stopera z wieloma klubami i zapłacili za Chusanowa 40 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 1/4 finału Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136005-terminarz-1-4-finalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska potwierdziła terminy spotkań ćwierćfinałowych Pucharu Króla. Real Madryt zmierzy się w tej rundzie CD Leganés.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
