<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Jan 2025 10:24:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136210-kartka-z-kalendarza-27-stycznia</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie wyjazdowe wygrane z Athletikiem i Barceloną, odejście defensywnego pomocnika i świetny mecz Cristiano przeciwko Getafe. Co działo się 27 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joyeux Anniversaire, Aurélien!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136212-joyeux-anniversaire-aurelien</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś 25. urodziny obchodzi Aurélien Tchouaméni. Życzymy mu dalszego rozwoju i nieco bardziej sprawiedliwego spojrzenia ze strony kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Czy Realowi opłaca się prowadzić kobiecą sekcję?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136211-czy-realowi-oplaca-sie-prowadzic-kobieca-sekcje</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym łomocie od Barcelony w Superpucharze Hiszpanii, kolejnym na przestrzeni ostatnich lat, w środowisku zaczynają pojawiać się głowy, czy Królewskim aby na pewno potrzebna jest kobieca sekcja piłkarska. Swoją opinię w temacie wyraził dziennikarz Marki, Raúl Varela, który na co dzień prowadzi program La Tribu w Radio MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espen Eskås na Brest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136209-espen-eskaas-na-brest</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 10:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy nazwisko arbitra, którego UEFA nominowała jako arbitra najbliższego meczu Królewskich. Będzie nim Espen Eskås, który po raz drugi spotka się z zawodnikami Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem na derby z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136207-bez-zagrozonych-zawieszeniem-na-derby-z-atletico</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy za dwie kolejki rozegrają kluczowy mecz z Atlético Madryt. W kwestii kartkowej nikt nie musi uważać w najbliższym starciu z Espanyolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dedykacja Modricia dla Mbappé: „Potwór pressingowy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136208-dedykacja-modricia-dla-mbappe-potwor-pressingowy</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Hat-trick tradycyjnie oznacza zabranie piłki meczowej do domu, która okraszona zostaje dedykacjami kolegów. Chiringuito z ujęć w strefie mieszanej odczytało niektóre z dedykacji Królewskich dla Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba wróci do jedenastki już w środę?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136203-alaba-wroci-do-jedenastki-juz-w-srode</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak zaliczył trzy wejścia z rzędu z ławki. Madryccy dziennikarze spodziewają się bardzo szybko jego powrotu do jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezeska Palmeiras: Przewidywaliśmy, że Endrick będzie dostawać niewiele szans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136206-prezeska-palmeiras-przewidywalismy-ze-endrick-bedzie-dostawac-niewiele-szans</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Leila Pereira to prezeska Palmeiras. Brazylijka udzieliła wywiadu The Athletic. Przedstawiamy jej wypowiedzi dotyczące Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie tylko Pichichi, ale także Złoty But?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136205-nie-tylko-pichichi-ale-takze-zloty-but</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszyscy patrzą na rywalizację o króla strzelców La Ligi. Hiszpański dziennikarz wyznacza jednak napastnikowi Realu Madryt jeszcze wyższy cel.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136204-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Forma Kyliana Mbappé i wygrana Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nasza mentalność była odpowiednia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136202-mateo-nasza-mentalnosc-byla-odpowiednia</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Leymą Coruña. Był zadowolony z energii, którą zaprezentowali zawodnicy i z awansu na pozycję lidera w Lidze Endesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brest wygrał przed meczem z Realem w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136201-brest-wygral-przed-meczem-z-realem-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 19. kolejki Ligue 1 najbliżsi rywale Królewskich pokonali na wyjeździe Le Havre.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
