<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 May 2025 07:42:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139460-kartka-z-kalendarza-13-maja</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy oficjalny mecz w historii, półfinały w Pucharze Europy, mistrzowska celebracja i urodziny jedynego oficjalnego stowarzyszenia Realu Madryt w Polsce. Co działo się 13 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Radio MARCA: Rodrygo nie chce już więcej grać w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139459-radio-marca-rodrygo-nie-chce-juz-wiecej-grac-w-realu</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod znakiem zapytania stanęła też przyszłość Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: W sztabie Alonso będzie Argentyńczyk i dwóch byłych trenerów... Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139456-marca-w-sztabie-alonso-bedzie-argentynczyk-i-dwoch-bylych-trenerow-barcelony</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Alonso sprowadzi z Leverkusen do Madrytu Sebasa Parrillę, Alberto Encinasa i Ismaela Camenforte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt nadal nie zabrał głosu w sprawie przyszłości Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139458-real-madryt-nadal-nie-zabral-glosu-w-sprawie-przyszlosci-ancelottiego</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub milczy wszędzie, gdzie może.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139457-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyjście Xabiego Alonso i odejście Carlo Ancelottiego to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telesport: Musa dołączy do Dubaju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139455-telesport-musa-dolaczy-do-dubaju</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 23:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Džanan Musa w przyszłym sezonie będzie bronił barw Dubaju, takie informacje podaje serbski portal Telesport. Następcą Bośniaka ma być Théo Maledon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: PSG przed sądem domaga się 98 milionów euro od Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139454-l-equipe-psg-przed-sadem-domaga-sie-98-milionow-euro-od-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 21:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas poniedziałkowej rozprawy przed sędzią wykonawczym w sprawie sporu z Kylianem Mbappé prawnicy PSG zażądali anulowania zajęcia środków z konta klubu. Jednocześnie wystąpili z roszczeniem wobec piłkarza w wysokości 98 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Davide Ancelotti o krok od objęcia Rangersów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139453-as-davide-ancelotti-o-krok-od-objecia-rangersow</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 21:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Wkrótce drogi Carlo i Davide się rozejdą. Syn zacznie pracę na własny rachunek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alexander-Arnold i dwóch kolejnych graczy na Klubowe Mistrzostwa Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139452-marca-alexander-arnold-i-dwoch-kolejnych-graczy-na-klubowe-mistrzostwa-swiata</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener i klub wskazują braki w kadrze Realu Madryt i już rozważają konkretne nazwiska, a przyszłość Rodrygo stoi pod znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Globoesporte: Real ma rozegrać towarzyski mecz z reprezentacją Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139451-globoesporte-real-ma-rozegrac-towarzyski-mecz-z-reprezentacja-brazylii</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Byłby to hołd dla Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aubameyang: Real mnie nie kupił, więc go karałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139450-aubameyang-real-mnie-nie-kupil-wiec-go-karalem</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 20:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik saudyjskiego Al-Qadsiah w wywiadzie dla Relevo opowiedział o grze w jednym zespole z Nacho, niedoszłym transferze do Realu i satysfakcji z gry w Barcelonie. Przedstawiamy jego odpowiedzi na pytania dotyczące Królewskich pośrednio lub bezpośrednio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Signe Bruun przedłużyła kontrakt do 2027 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139449-oficjalnie-signe-bruun-przedluzyla-kontrakt-do-2027-roku</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 19:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że duńska napastniczka pozostanie w Valdebebas przynajmniej do 30 czerwca 2027 roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
