<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Jul 2025 07:46:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141291-kartka-z-kalendarza-22-lipca</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego i obecnego piłkarza Królewskich, goleada w meczu towarzyskim, prezentacja gwiazdy z Ameryki Południowej i kontuzja Ceballosa. Co działo się 22 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Kontuzja Endricka otwiera drzwi przed Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141292-marca-kontuzja-endricka-otwiera-drzwi-przed-gonzalo</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick doznał ponownej kontuzji i będzie go czekać nawet 10-tygodniowa przerwa od gry. Problemy Brazylijczyka sprawiają, że w pierwszym zespole ma zostać Gonzalo García.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: David Ruiz zawodnikiem Eldense</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141285-oficjalnie-david-ruiz-zawodnikiem-eldense</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>David Ruiz po trzech latach opuszcza szkółkę Realu Madryt. Jego początki w Valdebebas były obiecujące, ale później wyraźnie przegrał rywalizację z Yusim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Szansa na transfer Konaté w tym okienku to 15%</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141289-romano-szansa-na-transfer-konate-w-tym-okienku-to-15</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabrizio Romano wystąpił w DAZN w cyklicznym programie o transferach. Przedstawiamy wypowiedzi Włocha, który jest dziennikarzem transferowym, na temat sytuacji związanych z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Klub nie planuje kolejnych wzmocnień…bo nie ma na nie miejsca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141288-cope-klub-nie-planuje-kolejnych-wzmocnien-bo-nie-ma-na-nie-miejsca</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W rozgłośni wskazano na podstawowy temat, jaki Królewscy muszą rozwiązać, jeśli zechcieliby dodać jeszcze kogoś do kadry pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Feliz cumple, Fede!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141290-feliz-cumple-fede</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk ma dzisiaj swój dzień i życzymy mu oczywiście wszystkiego najlepszego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real musi zdecydować, kto przejmie „10” po Modriciu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141287-marca-real-musi-zdecydowac-kto-przejmie-10-po-modriciu</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik twierdzi, że ta decyzja jeszcze nie zapadła. Na pierwszy rzut oka jest dwóch faworytów do przejęcia numeru po Luce Modriciu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141286-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłka kobieca i plany Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy szef AI w Komitecie Arbitrów: Więcej niż klub... Klub i 2 sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141284-nowy-szef-ai-w-komitecie-arbitrow-wiecej-niz-klub-klub-i-2-sedziow</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 21:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybór szefa Komitetu Arbitrów ds. technologii i sztucznej inteligencji wzbudził duże kontrowersje. Jego wpisy na X nie pozostawiają wątpliwości komu kibicuje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De Gea: Opowiem o transferze do Realu, gdy zakończy się moja kariera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141283-de-gea-opowiem-o-transferze-do-realu-gdy-zakonczy-sie-moja-kariera</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan, który obecnie gra w Fiorentinie, wypowiedział się o sytuacji z 2015 roku i nieudanym przejściu z Manchesteru United do Realu Madryt. Przedstawiamy fragment tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Komitet Arbitrów może zacząć publicznie tłumaczyć decyzje sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141282-marca-komitet-arbitrow-moze-zaczac-publicznie-tlumaczyc-decyzje-sedziow</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy Komitet Arbitrów zabiera się do pracy, a jedną z jego pierwszych decyzji ma być publiczne tłumaczenie się z najbardziej kontrowersyjnych decyzjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwaj geniusze, którzy się nie dogadują</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141281-dwaj-geniusze-ktorzy-sie-nie-dogaduja</link>
        <pubDate>Mon, 21 Jul 2025 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Współpraca między Viníciusem a Mbappé nie działa. Tylko 15% podań Viniego trafia do Kyliana; a w drugą stronę – zaledwie 13%. Obydwaj atakujący nie dogadują się tak, jak tego oczekiwano, a wpasowanie ich w drużynę jest jednym z największych wyzwań dla Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
