<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Jan 2026 08:59:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Asencio i Rodrygo nie zagrają w pierwszym meczu 1/16 finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146111-asencio-i-rodrygo-nie-zagraja-w-pierwszym-meczu-1-16-finalu</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj zawodnicy obejrzeli wczoraj czerwone kartki, które wykluczają ich z pierwszego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Do naszej pierwszej bramki graliśmy dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146110-fede-do-naszej-pierwszej-bramki-gralismy-dobrze</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 08:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu dla portugalskiej stacji Sport TV po przegranym 2:4 meczu z Benficą. Urugwajczyk odpowiedział też na jedno pytanie w drodze do autokaru. Przedstawiamy refleksje kapitana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: To nie kwestia jakości ani taktyki, to kwestia, by mieć więcej chęci niż przeciwnik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146107-mbappe-to-nie-kwestia-jakosci-ani-taktyki-to-kwestia-by-miec-wiecej-checi-niz-przeciwnik</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wyszedł do dziennikarzy telewizyjnych w strefie mieszanej po porażce z Benficą. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Realu Madryt z tego spotkania z mediami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler po zmianie: „Zawsze ja, zawsze mnie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146109-arda-gueler-po-zmianie-zawsze-ja-zawsze-mnie</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek okazał swoje niezadowolenie, gdy opuścił boisko w drugiej połowie wczorajszego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Nie żałuję żadnej wypowiedzi, bo to jest to, w co wierzę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146106-arbeloa-nie-zaluje-zadnej-wypowiedzi-bo-to-jest-to-w-co-wierze</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił sie na konferencji prasowej po spotkaniu z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estádio da Luz w Lizbonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Na kogo wolisz trafić w play-offach 1/16 finału Ligi Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146104-glos-kibica-na-kogo-wolisz-trafic-w-play-offach-1-16-finalu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy otrzymali dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146105-krolewscy-otrzymali-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146103-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 01:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Realu Madryt i awans Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Zagraliśmy fatalnie? To prawda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146102-mbappe-zagralismy-fatalnie-to-prawda</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielał wywiadów dla stacji radiowych w strefie mieszanej po porażce z Benficą. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Sami doprowadziliśmy siebie do tej sytuacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146101-bellingham-sami-doprowadzilismy-siebie-do-tej-sytuacji</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 23:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu Movistar+ po meczu z Benficą. Przedstawiamy wszystkie wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tej rozmowy. Anglik odpowiadał po angielsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Wolę trafić na Real czy Inter? Lubię jeździć do obu miast</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146100-mourinho-wole-trafic-na-real-czy-inter-lubie-jezdzic-do-obu-miast</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 23:40:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho udzielił wywiadu Movistar+ po meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Benfiki z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Schjelderup MVP meczu w Lizbonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146095-schjelderup-mvp-meczu-w-lizbonie</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 23:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Bardzo dobra dyspozycja Norwega w meczu Realu Madryt z Benficą została doceniona przez ekspertów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
