<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Jun 2024 08:40:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130521-kartka-z-kalendarza-20-czerwca</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Tenerifazo w 1993 roku, mecz towarzyski w Sewilli z golem Wojciecha Kowalczyka i rocznica transferu Marcosa Llorente. Co działo się 20 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja: Zostaję w moim domu, w moim Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130527-hezonja-zostaje-w-moim-domu-w-moim-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacki koszykarz zdecydował się publicznie uciąć dalsze spekulacje na temat jego przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną Polski z Austrią lub remis!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130526-300-zl-za-wygrana-polski-z-austria-lub-remis</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Walka w grupie C i wielki europejski klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130523-walka-w-grupie-c-i-wielki-europejski-klasyk</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Środowe mecze dostarczyły nam nie lada wrażeń, ogromnych emocji i pięknych goli. Dziś nie może być inaczej. Zwłaszcza, że do gry wracają czterej madridistas. EURO 2024 na przystawkę przygotowało dla nas potyczkę Słowenii z Serbią, na obiad spotkanie Danii z Anglią, a na deser – absolutny hit całej fazy grupowej – starcie Hiszpanii z Włochami. Będzie się działo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan na wymianę boków obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130511-plan-na-wymiane-bokow-obrony</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real zakłada, że ​​Bayern zatrzyma Daviesa do 2025 roku, a lewa obrona do tego czasu będzie należeć Mendy'ego i Frana Garcii. Z kolei zmiany na prawej stronie defensywy zaplanowano na lato 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt ma porozumienie z Lenym Yoro, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130525-marca-real-madryt-ma-porozumienie-z-lenym-yoro-ale</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wiedzą, że są priorytetem dla młodego Francuza. Porozumienie z piłkarzem jest całkowite. Ciągle nie nawiązano kontaktu z Lille, które oczekuje nawet 60 milionów euro. Real celuje w nieprzekroczenie 40 milionów euro. Jeśli Nacho zostanie, klub będzie musiał podjąć decyzję w sprawie 18-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130524-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii z Włochami na EURO to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Kenti Robles odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130520-oficjalnie-kenti-robles-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 22:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kenti Robles odchodzi z kobiecej drużyny Królewskich po czterech sezonach spędzonych w Valdebebas. Meksykanka była w drużynie od początku jej powstania i była drugą kapitanką zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Twórca Golden Boy: Bellingham powiedział, że w Realu jest ktoś lepszy od niego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130519-tworca-golden-boy-bellingham-powiedzial-ze-w-realu-jest-ktos-lepszy-od-niego</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Massimo Franchi, dziennikarz Tuttosport, który w 2003 roku utworzył nagrodę Golden Boy dla najlepszego piłkarza do 21. roku życia grającego w Europie, udzielił wywiadu dla niemieckiego dziennika tz. Włoch wyjawił m.in., co powiedział mu Jude Bellingham podczas odbierania wspomnianej nagrody i mówił o przyszłości Lamine'a Yamala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szwajcaria remisuje ze Szkocją, piękny gol Shaqiriego [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130517-szwajcaria-remisuje-ze-szkocja-piekny-gol-shaqiriego-video</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim dzisiejszym meczu EURO Szwajcaria zremisowała ze Szkocją 1:1. Szkoci szybko wyszli na prowadzenie, ale podopieczni Murata Yakına wyrównali po fantastycznym golu Xherdana Shaqiriego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
