<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Mar 2025 01:52:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Maroko wygrywa rzutem na taśmę, dwa udziały Brahima przy golach [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137950-maroko-wygrywa-rzutem-na-tasme-dwa-udzialy-brahima-przy-golach-video</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Maroko pokonał Niger 2:1 teoretycznie w wyjazdowym spotkaniu, chociaż w praktyce mecz odbywał się w Maroku. Brahim miał udział przy obu golach, ale szczególnie warte uwagi jest jego zagranie przy zwycięskim trafieniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137949-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Cele transferowe Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anglia pewnie wygrała z Albanią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137947-anglia-pewnie-wygrala-z-albania</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 22:47:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 1. kolejki eliminacji Mistrzostw Świata 2026 Synowie Albionu, z pomocnikiem Realu w składzie, zainkasowali trzy punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla znów remisuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137946-castilla-znow-remisuje</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 22:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Primera Federación Castilla bezbramkowo zremisowała z Realem Murcia. Zawodnikom grało się trudno ze względu na tragiczny stan murawy na Alfredo Di Stéfano, co ma związek z pogodą w stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez przeszkód, ale i bez pośpiechu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137943-bez-przeszkod-ale-i-bez-pospiechu</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão bez przerwy kontynuuje rehabilitację, ale przy tym nie zamierza niczego siłą przyspieszać. Podobnie jak w przypadku Daniego Carvajala, czy Joana Martineza lekarze oraz sam zawodnik nie wyznaczają żadnej konkretnej daty powrotu do treningów na pełnych obrotach. Wszyscy jednak ciężko pracują nad tym, by mogło do tego dojść przed zakończeniem bieżącego sezonu, donosi Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian Mbappé – nieustraszony przedsiębiorca: „Ma amerykańską kulturę sportową, jak LeBron James”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137941-kylian-mbappe-nieustraszony-przedsiebiorca-ma-amerykanska-kulture-sportowa-jak-lebron-james</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 17:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski piłkarz zainwestował w klub piłkarski, zespół żeglarski, firmę oferującą wirtualne karty kolekcjonerskie, sprzęt elektroniczny…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Nawet gracze Realu byli zszokowani anulowaniem karnego Juliána</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137942-mundo-deportivo-nawet-gracze-realu-byli-zszokowani-anulowaniem-karnego-juliana</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Mundo Deportivo nie zawodzi i wraca do rewanżowego starcia Realu Madryt z Atlético Madryt w 1/8 finału Ligi Mistrzów. Zdaniem katalońskiego dziennika nawet piłkarze Królewskich byli zszokowani decyzją Szymona Marciniaka, a seria jedenastek mogłaby zostać powtórzona, gdyby Los Colchoneros ją zaskarżyli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Club León wykluczony z Klubowych Mistrzostw Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137940-oficjalnie-club-leon-wykluczony-z-klubowych-mistrzostw-swiata</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 16:54:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA zdecydowała o wykluczeniu Club León z rozgrywek, a klub, który zajmie jego miejsce, zostanie ogłoszony w odpowiednim czasie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Słuszna decyzja Mario Gili</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137939-sluszna-decyzja-mario-gili</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 16:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć Mario Gila przygodę z profesjonalnym futbolem rozpoczął w Realu Madryt, to jednak dopiero w Lazio mógł pokazać światu swoje umiejętności. We Włoszech wychowanek Królewskich pokazuje pełnię potencjału, a Luis de la Fuente ku zaskoczeniu wielu osób postanowił powołać go do reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pachuca lub León zostaną wykluczone z Klubowych Mistrzostw Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137938-oficjalnie-pachuca-lub-leon-zostana-wykluczone-z-klubowych-mistrzostw-swiata</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Pachuca lub León zostaną wykluczone z Klubowych Mistrzostw Świata, które odbędą się tego lata – poinformował klub Pachuca w oficjalnym komunikacie. Jak dodano, nikt nie wyjaśnił im powodów tej decyzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nadal: Klasyk w finale Ligi Mistrzów? Nie można myśleć o finale, gdy jest się dopiero w ćwierćfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137937-nadal-klasyk-w-finale-ligi-mistrzow-nie-mozna-myslec-o-finale-gdy-jest-sie-dopiero-w-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafa Nadal był gościem w jednym z programów telewizji Movistar+. Były tenisista wypowiedział się o potencjalnym Klasyku w finale Ligi Mistrzów i o rzucie karnym Juliána Álvareza. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana, który prywatnie jest kibicem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Calafiori z kontuzją kolana, ale może zdążyć na mecze z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137936-calafiori-z-kontuzja-kolana-ale-moze-zdazyc-na-mecze-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 15:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Arsenalu doznał kontuzji w meczu reprezentacji. Pierwsza diagnoza wskazuje, że będzie walczyć z czasem, by wrócić na pierwsze starcie z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
