<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 08 May 2024 17:38:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Przywitanie autokaru pod Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129450-przywitanie-autokaru-pod-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy opuścili ośrodek w Valdebebas i kierują się na stadion. Przedstawiamy odpowiednie transmisje do obejrzenia przywitania graczy pod Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Bayern Monachium: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129451-real-madryt-bayern-monachium-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w rewanżowym meczu 1/2 finału Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium. Spotkanie rozpocznie się o godzinie 21:00 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt miał już zbyt dużo szczęścia w tej Lidze Mistrzów”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129430-real-madryt-mial-juz-zbyt-duzo-szczescia-w-tej-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Niewielu zna futbol niemiecki tak dobrze jak Ewald Lienen. Przez 40 lat był związany z Bundesligą jako piłkarz, trener i dyrektor sportowy. Przez dwa sezony był asystentem Juppa Heynckesa w Tenerife, a po latach wrócił tam w roli pierwszego trenera. Teraz jako ekspert i komentator udzielił wywiadu dziennikowi AS przed rewanżowym starciem pomiędzy Realem Madryt a Bayernem Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ściśle tajny transfer</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129441-scisle-tajny-transfer</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dopiero gdy Niemiec pojawił się na Bernabéu, opinia publiczna dowiedziała się o jego zakontraktowaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Koszulka Realu jest jak strój Supermana”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129444-koszulka-realu-jest-jak-stroj-supermana</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS przeprowadził z Holendrem wywiad, w którym napastnik Realu z lat 2006-2010, opowiedział o swoim obecnym zajęciu, DNA Królewskich czy potencjalnym przyjściu Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Policja przejęła 138 biletów na Bernabéu oferowanych przez koniki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129448-policja-przejela-138-biletow-na-bernabeu-oferowanych-przez-koniki</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Funkcjonariusze rozbili kolejną siatkę odsprzedaży biletów na mecze Realu Madryt. Najbardziej na procederze cierpią kibice bez statusu socio, dla których w praktyce jedyną szansa na wejście na stadion jest wykupienie biletu od koników po zawyżonej cenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius spogląda w kierunku Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129425-vinicius-spoglada-w-kierunku-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius jest obecnie jednym z głównych faworytów do zdobycia Złotej Piłki za sezon 2023/24. Brazylijczyk notuje najlepsze liczby w swojej karierze i nie zawodzi w tych kluczowych momentach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 38. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129449-terminarz-38-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga podała, że wszystkie mecze ostatniej kolejki tego sezonu zostaną rozegrane w sobotę 25 maja o 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czas Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129440-czas-lunina</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraiński bramkarz będzie bronił dostępu do bramki Realu Madryt w dzisiejszym meczu z Bayernem Monachium na Santiago Bernabéu, a jego pozostanie w klubie uznawane jest za pewnik, choć nic nie zostało jeszcze podpisane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Na bezludną wyspę zabrałbym Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129447-bellingham-na-bezludna-wyspe-zabralbym-tchouameniego</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu angielskiemu kanałowi Topps UK. Anglik odpowiadał tylko na pytania nadesłane przez kibiców.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
