<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jul 2024 02:33:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131023-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał EURO to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni spędza czas wolny w Senegalu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131021-tchouameni-spedza-czas-wolny-w-senegalu</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Madryt po zakończeniu przygody na EURO 2024 wybrał się do Afryki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rathan-Mayes: Kiedy myślisz o wygrywaniu, myślisz o grze w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131019-rathan-mayes-kiedy-myslisz-o-wygrywaniu-myslisz-o-grze-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavier Rathan-Mayes udzielił wywiadu klubowym mediom. Mówił między innymi o tym, jak wielkie znaczenie ma dla niego gra w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rafa Marín: Z Realu zabieram ze sobą wartości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131020-rafa-marin-z-realu-zabieram-ze-soba-wartosci</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy defensor Napoli w swoich mediach społecznościowych pożegnał się z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky Sport: Arabia Saudyjska nadal kusi Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131016-sky-sport-arabia-saudyjska-nadal-kusi-ruedigera</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger jest kuszony przez czołowe kluby z Arabii Saudyjskiej. Nic jednak nie wskazuje na to, by Niemiec chciał zmienić barwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Mam nadzieję, że mniej Hiszpanów w Realu to nie będzie problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131007-carvajal-mam-nadzieje-ze-mniej-hiszpanow-w-realu-to-nie-bedzie-problem</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił wywiadów radiu COPE i telewizyjnemu Chiringuito. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana z tych rozmów przed finałem EURO.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni mecz Valverde w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131015-ostatni-mecz-valverde-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś w Charlotte przegrani półfinałów Copa América zagrają o trzecie miejsce. Naprzeciwko Kanady stanie reprezentacja Urugwaju, w składzie której powinniśmy zobaczyć Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gala streamera Ibaia na Bernabéu [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131014-gala-streamera-ibaia-na-bernabeu-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed godziną na Santiago Bernabéu rozpoczęła się gala bokserska streamera Ibaia Llanosa. Daje to możliwość obejrzenia stadionu Królewskich „w akcji” w trakcie wydarzenia pozapiłkarskiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Real po przyjściu Mbappé wygląda jak drużyna z gry wideo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131009-endrick-real-po-przyjsciu-mbappe-wyglada-jak-druzyna-z-gry-wideo</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 16:27:00 GMT</pubDate>
        <description>L’Équipe przedstawiło reportaż o dojściu Endricka do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka o swojej wizji klubu. Napastnik dołączy do Królewskich po 21 lipca, gdy skończy 18 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy ranking UEFA: Awans Realu, Barcelona osiemnasta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131011-nowy-ranking-uefa-awans-realu-barcelona-osiemnasta</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 15:37:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA opublikowała ranking klubów, w którym wzięto pod uwagę cztery ostatnie sezony. Real Madryt przeskoczył Bayern, a Barcelona czy Atlético zanotowały spore spadki, ale… czy coś z tego na dziś wynika?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
