<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Oct 2024 09:54:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Piłkarki rozpoczynają fazę grupową Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133159-pilkarki-rozpoczynaja-faze-grupowa-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 11:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają na Stamford Bridge z Chelsea. Początek meczu o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pozycja Rodrygo jest zagrożona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133156-pozycja-rodrygo-jest-zagrozona</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk, który przebywał na boisku od początku do końca tylko w jednym z 11 swoich występów w tym sezonie, widzi, jak zmniejsza się jego rola w meczach Realu Madryt. Dzieje się tak z powodu różnych czynników, takich jak zmiana systemu czy kontuzje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skybar wciąż nie został otwarty, a opóźnienie wynosi już sześć miesięcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133160-skybar-wciaz-nie-zostal-otwarty-a-opoznienie-wynosi-juz-szesc-miesiecy</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza grupa inwestycyjna przekazała to drugiej, jednak ta nadal nie otworzyła kluczowej strefy VIP na nowym stadionie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133150-kartka-z-kalendarza-8-pazdziernika</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 10:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wielkiego Brazylijczyka, który nie błysnął w Madrycie, Puchar Interkontynentalny koszykarzy i śmierć legendarnego piłkarza. Co działo się 8 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Brahim może wróćić do gry znacznie szybciej, niż przypuszczano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133158-marca-brahim-moze-wrocic-do-gry-znacznie-szybciej-niz-przypuszczano</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan trenuje już na boisku w piłkarskich butach, co jest jasnym sygnałem, że jego powrót do gry jest coraz bliżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Carvajal przejdzie operację w czwartek lub w piątek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133157-marca-carvajal-przejdzie-operacje-w-czwartek-lub-w-piatek</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 09:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod koniec tygodnia hiszpański obrońca przejdzie operację kolana. Dzisiaj badania medyczne ma zaś przejść Éder Militão.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mbappé odbędzie teraz mały okres przygotowawczy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133155-mbappe-odbedzie-teraz-maly-okres-przygotowawczy</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz został na najbliższe dwa tygodnie w Madrycie. Dziennikarz Chiringuito przekazuje, że trenerzy i piłkarz chcą wykorzystać ten czas na odpowiednią pracę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Jesteśmy w stanie osiągnąć dobry wynik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133149-toril-jestesmy-w-stanie-osiagnac-dobry-wynik</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril i Melanie Leupolz wzięli udział w konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem pierwszej kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń z Chelsea na Stamford Bridge. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i piłkarki Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mbappé? Pracodawcą jest klub, a nie reprezentacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133154-deschamps-mbappe-pracodawca-jest-klub-a-nie-reprezentacja</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brak powołania Francuza do reprezentacji przy jego jednoczesnych występach w Realu Madryt stworzył wiele pytań w ojczyźnie gracza, ale także w Hiszpanii. Kolejny raz sytuację skomentował sam selekcjoner.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x10: Co nie działa? Co z prawą obroną?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133151-podcast-6x10-co-nie-dziala-co-z-prawa-obrona</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym odpowiadamy na słuchania słuchaczy i czytelników. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Oto plan Realu Madryt ws. Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133153-marca-oto-plan-realu-madryt-ws-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 01:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt bardzo ceni Anglika, którego kontrakt wygasa w czerwcu po trwającym sezonie. MARCA twierdzi, że jeśli obrońca do stycznia nie przedłuży kontraktu, to wszystko jest możliwe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133152-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 00:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany transferowe Realu Madryt, problemy z kontuzjami w futbolu i pożegnanie legendy Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
