<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 18 May 2025 10:25:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ostrzeżenie dla Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139606-ostrzezenie-dla-bellinghama</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham nie prezentuje swojego najwyższego poziomu. Zarówno sztab szkoleniowy, jak i działacze wymagają od niego znacznie więcej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139596-kartka-z-kalendarza-18-maja</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz przy sztucznym oświetleniu na Bernabéu, legendarny mecz w Glasgow, urodziny byłych zawodników i znakomite spotkanie na zamknięcie udanego sezonu. Co działo się 18 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz z Realem okazją do protestu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139605-mecz-z-realem-okazja-do-protestu</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Stadion będzie otwarty przez cały mecz, jednak istnieją obawy, że spotkanie może zostać przerwane, co mogłoby skutkować częściowym lub całkowitym zamknięciem Sánchez-Pizjuán.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Buntownik, który stał się legendą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139604-buntownik-ktory-stal-sie-legenda</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed meczem z Sevillą MARCA jak zawsze bierze na tapet historię jednego z zawodników Królewskich z dawnych lat. Dziś wybór padł na Chusa Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kot Schrödingera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139588-kot-schroedingera</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy da się być martwym i żywym jednocześnie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV bez filmiku na sędziego głównego… ale VAR-em będzie Soto Grado [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139594-real-madrid-tv-bez-filmiku-na-sedziego-glownego-ale-var-em-bedzie-soto-grado-video</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja Realu Madryt nie ustaje w swoich wysiłkach sędziowskich. Tym razem wypuściła filmik jedynie na arbitra VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Spodziewam się najlepszej możliwej wersji Manresy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139599-mateo-spodziewam-sie-najlepszej-mozliwej-wersji-manresy</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Manresą w Lidze Endesa. Mówił o tym, że ważne będzie utrzymanie odpowiedniego poziomu konkurencyjności, ponieważ pierwsze miejsce Królewscy zagwarantowali sobie tydzień temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ponownie trzeba uważać na ryzyko walkowera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139598-ponownie-trzeba-uwazac-na-ryzyko-walkowera</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Liczba dziewięciu nieobecnych piłkarzy pierwszej drużyny Realu Madryt sprawia, że ponownie powstaje ryzyko... walkowera. Królewscy muszą być bardzo uważni w kwestii wystawienia canteranos ze szkółki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazdowy mecz z Manresą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139601-wyjazdowy-mecz-z-manresa</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Manresą. Królewscy osiągnęli już cel, jakim było zajęcie pierwszego miejsca. Teraz mogą podchodzić do kolejnych meczów z myślą o play-offach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie wyklucza powrotu Paza już tego lata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139600-real-nie-wyklucza-powrotu-paza-juz-tego-lata</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie zapomina o Nico Pazie. Pomocnik cały czas jest bacznie obserwowany, jak zresztą wszyscy wychowankowie, którzy zostali wypożyczeniu lub sprzedani z opcją odkupu. Przypadek Argentyńczyka różni się jednak od pozostałych, ponieważ do jego powrotu może dojść jeszcze tego lata, przekonuje AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Sevilla: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139603-real-madryt-sevilla-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão, Eduardo Camavingi, Ferlanda Mendy'ego, Davida Alaby, Antonio Rüdigera, Viníciusa i Brahima. Poza tym problemy mięśniowe ma Rodrygo Goes, a z przeciążeniem zmaga się Raúl Asencio. Główna wątpliwość dotyczy środka pola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139602-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejka La Ligi i transfer Deana Huijsena to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
