<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Sep 2024 13:57:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nico Paz błyszczy w Como</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132816-nico-paz-blyszczy-w-como</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają opcję odkupu i zapewnione 50% kwoty kolejnego transferu argentyńskiego pomocnika, który opuścił Valdebebas tego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo nigdy się nie poddaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132815-vallejo-nigdy-sie-nie-poddaje</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca cieszy się, że znów poczuł miłość i wsparcie fanów na Bernabéu. Zagrał dla Realu po 541 dniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Decydujące starcie o Ligę Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132814-decydujace-starcie-o-lige-mistrzyn</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 14:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś o godzinie 20:00 piłkarki Realu Madryt podejmą Sporting CP w rewanżowym meczu drugiej rundy kwalifikacji do fazy grupowej Ligi Mistrzyń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Wyrok skazujący za rasistowskie obrażanie Viníciusa i Chukwueze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132813-oficjalnie-wyrok-skazujacy-za-rasistowskie-obrazanie-viniciusa-i-chukwueze</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt opublikował oficjalny komunikat w sprawie wyroku skazującego w sprawie obrażania Viníciusa Júniora na tle rasistowskim. Przedstawiamy jego pełny tekst.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Busquets Ferrer na derby Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132811-busquets-ferrer-na-derby-madrytu</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>30-latek z Majorki poprowadzi niedzielny mecz Atlético Madryt z Realem Madryt. Będzie to dla niego trzeci mecz Królewskich. Sędzią VAR będzie Javier Iglesias Villanueva.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga przez część zajęć trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132810-camavinga-przez-czesc-zajec-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do derbów Madrytu. Razem z drużyną nie trenowało w ogóle czterech graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA znacząco zwiększa wypłaty w ramach funduszu solidarnościowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132808-uefa-znaczaco-zwieksza-wyplaty-w-ramach-funduszu-solidarnosciowego</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja ogłosiła zwiększenie wypłat solidarnościowych dla klubów niegrających w jej pucharach. Kwota jest znacząco większa, ale ciągle nie dorównuje tej deklarowanej przez potencjalną Superligę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick przyznaje się do błędu, który „nie powtórzy się ponownie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132807-endrick-przyznaje-sie-do-bledu-ktory-nie-powtorzy-sie-ponownie</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wie, że popełnił błąd i niepotrzebnie zaryzykował otrzymanie czerwonej kartki. Obiecuje poprawę i że nie znajdzie się więcej w podobnej sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dylan Osetkowski kandydatem do wzmocnienia drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132806-dylan-osetkowski-kandydatem-do-wzmocnienia-druzyny</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sezon wystartował, a Real Madryt ciągle poszukuje następcy Guerschona Yabusele. Jednym z kandydatów do wzmocnienia zespołu jest Dylan Osetkowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze odebrali nowe BMW</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132805-pilkarze-odebrali-nowe-bmw</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>BMW, które trzeci sezon z rzędu jest sponsorem Realu Madryt, wręczyło zawodnikom pierwszego zespołu nowe samochody. Kto wybrał jakie auto?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt jest oburzony „polowaniem” sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132804-real-madryt-jest-oburzony-polowaniem-sedziow</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma na koncie piętnaście żółtych kartek w La Lidze, z czego dziewięć za protesty przeciwko faulom, które często pozostają bez kary. W meczu przeciwko Alavés sędzia Muñiz Ruiz pokazał cztery żółte kartki drużynie gospodarzy, z czego trzy za protesty wobec niesankcjonowanych fauli rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto może zastąpić Mbappé w derbach?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132803-kto-moze-zastapic-mbappe-w-derbach</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 10:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti prawdopodobnie będzie zmuszony zmodyfikować formację na derby Madrytu i wydaje się, że kontuzjowanego Kyliana Mbappé może zastąpić czterech różnych graczy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
