<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Dec 2024 08:54:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ruch Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134685-ruch-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 09:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Szatnia bardzo pozytywnie zareagowała na ostatni ruch w wykonaniu Kyliana Mbappé. Francuski crack zrobił krok naprzód, wziął odpowiedzialność na siebie i zapowiada szybką reakcję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu Madryt z Gironą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134684-200-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-girona</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Śledczy zwiększają kwotę wypłat Barcelony na rzecz Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134683-sledczy-zwiekszaja-kwote-wyplat-barcelony-na-rzecz-negreiry</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Guardia Civil 27 listopada złożyła nowy raport sędziemu śledczemu w Sprawie Negreiry. Zwiększa w nim zsumowaną kwotę wypłat Barcelony na rzecz wiceprezesa Komitetu Technicznego Arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe wizualizacje koszulek Realu Madryt na kolejny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134679-nowe-wizualizacje-koszulek-realu-madryt-na-kolejny-sezon</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Footy Headlines przekazało najnowsze informacje w sprawie koszulek na kolejny sezon. Informacje portalu potwierdzają nasi koledzy z niemieckiego Real Total, którzy tradycyjnie posiadają dojścia do zespołu projektantów Adidasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile będzie można zarobić na Klubowym Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134677-ile-bedzie-mozna-zarobic-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowy Mundial jest różnie odbierany przez kibiców i media. Wciąż dużą niewiadomą pozostają finanse i nagrody dla uczestników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez marginesu błędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134674-bez-marginesu-bledu</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu rozegrają 5 meczów w ciągu 15 dni. Wpadka nie wchodzi w rachubę i postawiłaby trenera w trudnej sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134681-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Losowanie grup Klubowego Mundialu, wywiad z Messim i finanse Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>1/16 finału Pucharu Króla bez czterech drużyn z Primera División</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134675-1-16-finalu-pucharu-krola-bez-czterech-druzyn-z-primera-division</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 23:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami mecze 2. rundy Pucharu Króla, podczas których wyłoniono 28 uczestników 1/16 finału Pucharu Króla. Na tym etapie do rozgrywek dołączą też Real Madryt, Athletic, Barcelona i Mallorca. W kolejnej rundzie zabraknie jednak hitowych starć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Euroligowy kryzys trwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134678-euroligowy-kryzys-trwa</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 23:22:00 GMT</pubDate>
        <description>W 14. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Fenerbahçe. Była to dopiero druga porażka na własnym parkiecie, ale gorsza od wyniku była sama gra, ponieważ Królewscy po prostu nie byli w stanie nawiązać rywalizacji z rywalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zagra na Klubowym Mundialu z Saudyjczykami i Meksykanami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134667-real-madryt-zagra-na-klubowym-mundialu-z-saudyjczykami-i-meksykanami</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poznali grupowych rywali na Klubowym Mundialu. Turniej FIFA rozpocznie się w czerwcu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przepowiednia Cristiano zyskuje na wiarygodności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134673-przepowiednia-cristiano-zyskuje-na-wiarygodnosci</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 18:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy 16 czerwca Mbappé był prezentowany jako nowy piłkarz Realu Madryt, nikt nie pomyślałby, że Francuz będzie na początku przygody w stolicy Hiszpanii przeżywał aż takie męki. Madridismo jest dziś dalekie od euforii, jaką z założenia miał budzić Kylian, a najlepszym podsumowaniem tego, co się dzieje, była mina atakującego po zmarnowaniu rzutu karnego na San Mamés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ufać czy nie ufać?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134671-ufac-czy-nie-ufac</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé nie wykorzystał dwóch rzutów karnych z rzędu. Jest to druga taka passa w całej karierze Francuza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
