<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Mar 2025 14:24:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Carvajal rozpoczął treningi w butach piłkarskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137811-carvajal-rozpoczal-treningi-w-butach-pilkarskich</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 14:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan robi coraz większe postępy w rehabilitacji. Jego powrót w tym sezonie wciąż jest mało prawdopodobny, ale już nie jest niemożliwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mecz Barcelony z Osasuną zostanie rozegrany 27 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137809-oficjalnie-mecz-barcelony-z-osasuna-zostanie-rozegrany-27-marca</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy muszą zagrać tuż po przerwie reprezentacyjnej</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé do Tchouaméniego: „To było bardzo trudne, jestem martwy!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137808-mbappe-do-tchouameniego-to-bylo-bardzo-trudne-jestem-martwy</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nie ukrywał zmęczenia po sobotnim spotkaniu z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Di Stéfano, Hugo Sánchez, Van Nistelrooy… i Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137807-di-stefano-hugo-sanchez-van-nistelrooy-i-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 09:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz ma szansę na to, co dotychczas udało się tylko tej trójce w pierwszych sezonach gry dla Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137805-kartka-z-kalendarza-17-marca</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo Hiszpanii, niezwykły finał koszykarzy, finał Pucharu Króla z golami z rzutów wolnych, kat Szewczenko i przełożenie EURO 2020. Co działo się 17 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>22 mecze w dwa i pół miesiąca – Real Madryt na skraju wytrzymałości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137806-22-mecze-w-dwa-i-pol-miesiaca-real-madryt-na-skraju-wytrzymalosci</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 08:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zmaga się z ekstremalnie napiętym terminarzem, rozgrywając 22 mecze od początku roku przy minimalnym czasie na regenerację. Klub wielokrotnie musiał rywalizować po zaledwie kilkudziesięciu godzinach odpoczynku, co doprowadziło do zmęczenia i licznych kontuzji. Carlo Ancelotti oraz eksperci alarmują, że obecny kalendarz jest niebezpieczny dla zdrowia zawodników i wymaga zmian.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137801-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 28. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aganzo: Zdrowie piłkarzy jest niepodważalne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137804-aganzo-zdrowie-pilkarzy-jest-niepodwazalne</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zagrozili, że nie przystąpią do meczu, jeśli będą mieli mniej niż 72 godziny odpoczynku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>James: Zadzwonił do mnie Florentino i zapytał: „Chcesz chwały czy pieniędzy?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137803-james-zadzwonil-do-mnie-florentino-i-zapytal-chcesz-chwaly-czy-pieniedzy</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>James Rodríguez udzielił wywiadu swojemu znajomemu, Edu Aguirre. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Kolumbijczyka z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137802-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 01:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony z Atlético to najważniejsza kwestia poruszana na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Powrót Decka jest bardzo dobrą wiadomością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137800-mateo-powrot-decka-jest-bardzo-dobra-wiadomoscia</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 22:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrane spotkanie z Baskonią. Przede wszystkim był zadowolony ze zwycięstwa z powrotu do gry Gabriela Decka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol Alguacil: Real mówi w emocjach, ale mają rację, w takich warunkach rywalizowanie jest bardzo trudne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137799-imanol-alguacil-real-mowi-w-emocjach-ale-maja-racje-w-takich-warunkach-rywalizowanie-jest-bardzo-trudne</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 20:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad rozmawiał z telewizją DAZN po spotkaniu z Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
