<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Sep 2025 17:18:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Bandażowanie to nie doping: często wynika z przesądów albo zwykłej estetyki”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142352-bandazowanie-to-nie-doping-czesto-wynika-z-przesadow-albo-zwyklej-estetyki</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Hiszpańskiego Towarzystwa Medycyny Sportowej, doktor Miguel del Valle Soto, udzielił wywiadu dziennikowi Sport. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konaté: Mbappé dzwoni do mnie co dwie godziny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142351-konate-mbappe-dzwoni-do-mnie-co-dwie-godziny</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Ibrahima Konaté wziął udział w rozrywkowym segmencie Oui/Non w programie Téléfoot na antenie telewizji TF1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Gdyby to zależało tylko ode mnie, zaniósłbym Złotą Piłkę Dembélé do domu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142350-mbappe-gdyby-to-zalezalo-tylko-ode-mnie-zanioslbym-zlota-pilke-dembele-do-domu</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił krótkiego wywiadu dla telewizji TF1, wyemitowanego w programie Téléfoot. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wymagania River są z korzyścią dla Mastantuono w Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142349-wymagania-river-sa-z-korzyscia-dla-mastantuono-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek River Plate, Chori Domínguez, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z byłym pomocnikiem takich zespołów jak Valencia czy Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Myślę, że wiele nauczyliśmy się w zeszłym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142348-mbappe-mysle-ze-wiele-nauczylismy-sie-w-zeszlym-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz podczas zgrupowania reprezentacji udzielił wywiadu niemieckiemu dziennikowi BILD.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toshack: Xabi zawsze był inteligentnym i mądrym facetem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142338-toshack-xabi-zawsze-byl-inteligentnym-i-madrym-facetem</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Marta Gonzalo dla dziennika AS przeprowadziła rozmowę z Johnnem Toshackiem, który jako trener zdobył z Realem Sociedad Puchar Króla, a z Realem Madryt mistrzostwo Hiszpanii i Superpuchar Hiszpanii. Toshack prowadził Królewskich w latach 1989-1990. Za kilka dni, przy okazji meczu obu swoich byłych zespołów, 76-letni Walijczyk odbierze od Realu Sociedad złotą i brylantową odznakę, czyli najwyższe odznaczenie dla osób zasłużonych dla tego klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieoczywisty żołnierz Mourinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142339-nieoczywisty-zolnierz-mourinho</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Hamita Altıntopa do Realu Madryt w 2011 roku był mocno zaskakującym ruchem. Piłkarz trafił do stolicy Hiszpanii za darmo i spędził w klubie jeden sezon. Choć nie był to dla niego najlepszy pod względem sportowym czas, to jednak Turek do dziś jest wspominany w Realu z sympatią. Historię byłego gracza Los Blancos przypomina Alberto Sierra z Asa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Baby La Fábrica”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142347-baby-la-fabrica</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla jest obok Celty Fortuny najmłodszą drużyną w Primera RFEF. „Pokolenie Arbeloi” obniżyło średnią wieku zespołu rezerw z 20,7 do 19,8 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ręka Xabiego: 24 zawodników, trzech pewniaków, żelazna szóstka, zapomniani i niemal nieznani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142345-reka-xabiego-24-zawodnikow-trzech-pewniakow-zelazna-szostka-zapomniani-i-niemal-nieznani</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Kto gra, kto nie, kto może, kto ma marne szanse?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo na początek przygotowań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142346-zwyciestwo-na-poczatek-przygotowan</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Albę Berlin na początek pretemporady. Królewscy jeszcze nie są w pełnym składzie, więc swoje szanse otrzymali wychowankowie. Debiuty zanotowali Okeke i Almansa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lekcje madridismo dla Carvajala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142343-lekcje-madridismo-dla-carvajala</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Marki, Rubén Jiménez, opublikował felieton na temat Daniego Carvajala i jego ostatnich wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga sprawdza VAR na 42 stadionach Primera i Segunda División</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142344-la-liga-sprawdza-var-na-42-stadionach-primera-i-segunda-division</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 11:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Po incydencie z minionej niedzieli kontrole prowadzi Mediapro, a w razie wykrycia nieprawidłowości władze La Ligi usuną je natychmiast.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
