<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Feb 2026 14:59:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sześć punktów od rekordu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146719-szesc-punktow-od-rekordu</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa notuje obecnie passę pięciu ligowych zwycięstw z rzędu. Trener Królewskich może zaliczyć najlepsze wejście w ligowe rozgrywki w całej historii klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdy koszulka zasłania wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146724-gdy-koszulka-zaslania-wszystko</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami na temat wydarzeń w meczu Królewskich z Benficą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: W ostatnich latach wiele mnie kosztowało, by zmotywować piłkarzy co każde 3 dni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146707-ancelotti-w-ostatnich-latach-wiele-mnie-kosztowalo-by-zmotywowac-pilkarzy-co-kazde-3-dni</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti jest gościem najnowszego odcinka programu Jorge Valdano. Przedstawiamy fragment tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To, co mówi się o śledztwie UEFA wobec Prestianniego, to nieprawda”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146725-to-co-mowi-sie-o-sledztwie-uefa-wobec-prestianniego-to-nieprawda</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Gastón Fernández, przedstawiciel Argentyńczyka, staje w obronie piłkarza Benfiki w wypowiedzi dla Win-Win.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przełamać wyjazdową niemoc</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146708-przelamac-wyjazdowa-niemoc</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 13:06:00 GMT</pubDate>
        <description>W 25. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się z Realem Avilés. Królewscy wrócili przed tygodniem do czołowej piątki, ale żeby się tam utrzymać, będą musieli pokonać Asturyjczyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepewność wokół Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146721-niepewnosc-wokol-bellinghama</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Po dwóch tygodniach od kontuzji wciąż nie wiadomo, kiedy Jude Bellingham będzie mógł wrócić do treningów. Docelowy powrót Anglika będzie też zagwozdką dla Álvaro Arbeloi, który ponownie będzie musiał przeprowadzić roszady w środku pola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przedwczesny finał w Walencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146723-przedwczesny-final-w-walencji</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Valencia są w tym sezonie głównymi faworytami do zdobycia Pucharu Króla. Los jednak umieścił oba te zespoły w jednej połówce drabinki, więc już na etapie półfinału ktoś się pożegna z nadziejami o tytule.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót Rüdigera wzmocnił defensywę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146722-powrot-ruedigera-wzmocnil-defensywe</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Courtois i koledzy czują pewniej, gdy Rüdiger jest na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech piłkarzy zagrożonych zawieszeniem w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146710-trzech-pilkarzy-zagrozonych-zawieszeniem-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzech piłkarzy jest zagrożonych zawieszeniem za kartki w La Lidze, ale dzisiaj dostępnych jest tylko dwóch z nich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Zdajemy sobie sprawę ze skali trudności tego zadania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146709-scariolo-zdajemy-sobie-sprawe-ze-skali-trudnosci-tego-zadania</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed spotkaniem z Valencią w półfinale Pucharu Króla. W bardzo pozytywnych słowach wypowiadał się o rywalu, który pełni też funkcję gospodarza turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexis Ciria może kosztować Real Madryt dodatkowe 1,1 miliona euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146705-alexis-ciria-moze-kosztowac-real-madryt-dodatkowe-1-1-miliona-euro</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Alexis Ciria zamienił w styczniu szkółkę Sevilli na canterę Realu Madryt. Zadebiutował w drużynie U-19 oraz w Realu Madryt C. Jeśli dalej będzie się rozwijał, Królewscy mogą być zmuszeni do zapłacenia Sevilli dodatkowych pieniędzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie stracić kontroli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146687-nie-stracic-kontroli</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Starożytni mawiali, że kontrola jest niczym zwierzątko – trzeba o nią dbać. No dobrze, tak naprawdę wymyśliliśmy to przed chwilą, ale mimo wszystko wydaje się, że coś w tym może być.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
