<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Nov 2024 11:39:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sędzia od Sprawy Negreiry odchodzi na emeryturę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134125-sedzia-od-sprawy-negreiry-odchodzi-na-emeryture</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia prowadzący śledztwo w Sprawie Negreiry zostawia je z powodu przejścia na emeryturę. Postępowanie tymczasowo przejmuje nowy sąd i wszystko wstrzyma działania w tym temacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mbappé potrzebuje zarządzania Ancelottiego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134124-mbappe-potrzebuje-zarzadzania-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat sytuacji Kyliana Mbappé i roli Carlo Ancelottiego w odzyskaniu najlepszej wersji Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają wolne do poniedziałku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134123-krolewscy-maja-wolne-do-poniedzialku</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero w poniedziałek i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu ligowego w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134118-kartka-z-kalendarza-15-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego piłkarza i jednego z symboli obecnej drużyny koszykarskiej oraz prezentacja kolejnego wielkiego zawodnika. Co działo się 15 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wewnętrzne napięcia w Realu: 25 kontuzji, obawy o kilometry i wątpliwości wobec Pintusa oraz Mauriego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134121-wewnetrzne-napiecia-w-realu-25-kontuzji-obawy-o-kilometry-i-watpliwosci-wobec-pintusa-oraz-mauriego</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Guillermo Rai i Mario Cortegana z The Athletic pokusili się o dogłębną analizę sytuacji, z którą obecnie borykają się Królewscy, zwracając szczególną uwagę na sztab szkoleniowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Defensywny dramat rozciąga się na Castillę i Juvenil A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134107-defensywny-dramat-rozciaga-sie-na-castille-i-juvenil-a</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Problem w obronie ma nie tylko Ancelotti, ale też Raúl i Arbeloa, a wszystko jest ze sobą połączone, gdy dochodzi do wymian zawodników między drużynami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hermoso: Zainteresowanie Realu to dla mnie zaszczyt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134119-hermoso-zainteresowanie-realu-to-dla-mnie-zaszczyt</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 09:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hermoso, wychowanek Realu Madryt, który tego lata trafił do Romy, udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za gola Polski z Portugalią!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134112-200-zl-za-gola-polski-z-portugalia</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Militão nie chciał grać na prawej obronie przeciwko Milanowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134113-marca-militao-nie-chcial-grac-na-prawej-obronie-przeciwko-milanowi</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti chciał dokonać zmian w obronie na mecz z Milanem. Ostatecznie zagrał w teorii podstawowym zestawieniem, bo Éder Militão nie czuł się dobrze na prawej stronie defensywy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Kwestie finansowe znacząco utrudniają transfer Laporte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134111-relevo-kwestie-finansowe-znaczaco-utrudniaja-transfer-laporte</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wystarczyło zobaczyć fragment wywiadu z Hiszpanem w radiu SER, by przekonać się, jak otwarty jest na zainteresowanie Realu Madryt. Królewscy nie są jednak skłonni do wysiłku finansowego, jaki oznaczałaby taka operacja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Nie ma żadnej kary dla Mbappé, ma trudny czas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134117-deschamps-nie-ma-zadnej-kary-dla-mbappe-ma-trudny-czas</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps po meczu z Izraelem pojawił się w studiu TF1. Przedstawiamy jego wypowiedzi na temat niepowołanego Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134116-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii w Lidze Narodów i plany transferowe Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
