<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Jan 2025 23:20:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136233-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Oferta Saudyjczyków dla Viníciusa, osiągnięcia ataku Barcelony i nowe kontrakty w hiszpańskim futbolu to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Złote Gów*o”. Skandaliczna figura Viniego na święto w Walencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136228-zlote-gow-o-skandaliczna-figura-viniego-na-swieto-w-walencji</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 21:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Rzeźba obrażająca piłkarza Realu Madryt została zgłoszona do konkursu w Miasteczku Sztuki i Nauki z okazji święta Las Fallas de San José w Walencji</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy grupy Pucharu Narodów Afryki 2025</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136220-znamy-grupy-pucharu-narodow-afryki-2025</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 20:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W marokańskim Rabacie rozlosowano grupy turnieju, który ma wystartować 21 grudnia tego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Jesús Fortea poinformował Real, że na razie nie przedłuży kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136225-marca-jesus-fortea-poinformowal-real-ze-na-razie-nie-przedluzy-kontraktu</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 19:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawy obrońca miał podpisać nową umowę w marcu, ale poprosił o czas do namysłu do lata, aby spokojnie ocenić swoją sytuację w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Brest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136223-kadra-realu-madryt-na-brest</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Brestem bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 22 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De Telegraaf: Real Madryt wśród obserwujących Jorrela Hato</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136222-de-telegraaf-real-madryt-wsrod-obserwujacych-jorrela-hato</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 19:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Holendrzy informują o zainteresowaniu Królewskich ich lewym obrońcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jakie są najlepsze suplementy dla piłkarzy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136221-jakie-sa-najlepsze-suplementy-dla-pilkarzy</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 19:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.

Piłka nożna to sport wymagający dużej sprawności fizycznej. Aby utrzymać wysoką formę przez cały sezon, piłkarze muszą dbać nie tylko o regularne treningi i odpowiednią regenerację, ale również zbilansowaną dietę. Wsparciem dla organizmu mogą być suplementy, które pomagają poprawić wydolność, przyspieszyć regenerację oraz zapobiegać urazom. Po jakie preparaty warto sięgnąć?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA przedstawiła procedurę losowania play-offów Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136219-uefa-przedstawila-procedure-losowania-play-offow-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja przedstawiła szczegóły piątkowego losowania play-offów Ligi Mistrzów. Wszystko wskazuje na to, że znajdzie się w nim także Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136218-czterech-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas po dniu wolnym i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To przychodzisz, czy jak?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136217-to-przychodzisz-czy-jak</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 16:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski pomocnik opublikował na Instagramie zdjęcie z Mistrzostw Świata w Katarze, na którym rozmawia z nim Francuz grający już wtedy w Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wymarzony tydzień Jacobo Ramóna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136216-wymarzony-tydzien-jacobo-ramona</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 15:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody wychowanek na przestrzeni tygodnia zadebiutował w pierwszej drużynie Realu Madryt, otrzymał pochwałę od Carlo Ancelottiego i zanotował dublet, który pomógł mu nadal twardo stąpać po ziemi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu z kolejną otwartą restauracją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136215-bernabeu-z-kolejna-otwarta-restauracja</link>
        <pubDate>Mon, 27 Jan 2025 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Na stadionie Królewskich otwarto kolejną restaurację. Ciągle nie ma jednak informacji o otwarciu najważniejszego takiego lokalu z lożami SuperVIP.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
