<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 18 May 2025 07:53:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Spodziewam się najlepszej możliwej wersji Manresy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139599-mateo-spodziewam-sie-najlepszej-mozliwej-wersji-manresy</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Manresą w Lidze Endesa. Mówił o tym, że ważne będzie utrzymanie odpowiedniego poziomu konkurencyjności, ponieważ pierwsze miejsce Królewscy zagwarantowali sobie tydzień temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ponownie trzeba uważać na ryzyko walkowera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139598-ponownie-trzeba-uwazac-na-ryzyko-walkowera</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Liczba dziewięciu nieobecnych piłkarzy pierwszej drużyny Realu Madryt sprawia, że ponownie powstaje ryzyko... walkowera. Królewscy muszą być bardzo uważni w kwestii wystawienia canteranos ze szkółki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazdowy mecz z Manresą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139601-wyjazdowy-mecz-z-manresa</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Manresą. Królewscy osiągnęli już cel, jakim było zajęcie pierwszego miejsca. Teraz mogą podchodzić do kolejnych meczów z myślą o play-offach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie wyklucza powrotu Paza już tego lata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139600-real-nie-wyklucza-powrotu-paza-juz-tego-lata</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie zapomina o Nico Pazie. Pomocnik cały czas jest bacznie obserwowany, jak zresztą wszyscy wychowankowie, którzy zostali wypożyczeniu lub sprzedani z opcją odkupu. Przypadek Argentyńczyka różni się jednak od pozostałych, ponieważ do jego powrotu może dojść jeszcze tego lata, przekonuje AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Sevilla: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139603-real-madryt-sevilla-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão, Eduardo Camavingi, Ferlanda Mendy'ego, Davida Alaby, Antonio Rüdigera, Viníciusa i Brahima. Poza tym problemy mięśniowe ma Rodrygo Goes, a z przeciążeniem zmaga się Raúl Asencio. Główna wątpliwość dotyczy środka pola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139602-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejka La Ligi i transfer Deana Huijsena to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie sądzę, że zimowe transfery zmieniłyby ten sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139586-ancelotti-nie-sadze-ze-zimowe-transfery-zmienilyby-ten-sezon</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Sevillą w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Sevillę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139584-kadra-realu-madryt-na-seville</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 22:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na dziesięciu zawodników pierwszego zespołu podczas najbliższego meczu La Ligi. Włoch powołał na to spotkanie w sumie 20 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Złoty But: Gyökeres odskakuje Mbappé i Salahowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139593-zloty-but-gyoekeres-odskakuje-mbappe-i-salahowi</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 21:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Lider rankingu Złotego Buta zakończył swoją grę w tym sezonie ligowym i pożegnał się kolejnym trafieniem. Kylian Mbappé wie już, ile musi zdobyć bramek, by go wyprzedzić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysoka wygrana Castilli, Gonzalo wyrównał rekord Mariano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139592-wysoka-wygrana-castilli-gonzalo-wyrownal-rekord-mariano</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W 37. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Fuenlabradę 4:0. To był ostatni mecz rezerw w tym sezonie na Alfredo Di Stéfano. Gonzalo zdobył jedną z bramek i ma ich obecnie na koncie 25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Carreras opcją numer 1 na lewą flankę, za nim Grimaldo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139591-ser-carreras-opcja-numer-1-na-lewa-flanke-za-nim-grimaldo</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z głównych dziennikarzy rozgłośni od Realu Madryt informuje o rozwoju planów Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trener Valencii: Nie oglądałem dokumentu, ale wiem, jaki szacunek kibice okazują każdemu rywalowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139590-trener-valencii-nie-ogladalem-dokumentu-ale-wiem-jaki-szacunek-kibice-okazuja-kazdemu-rywalowi</link>
        <pubDate>Sat, 17 May 2025 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Corberán pojawił się na konferencji prasowej przed ligowym meczem z Athletikiem. Trener Nietoperzy trzyma się klubowej wersji o tym, że w 2023 roku na Mestalli rasistowskich zachowań dopuściły się 3 (słownie: trzy) osoby.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
