<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Nov 2024 05:55:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Nie ma żadnej kary dla Mbappé, ma trudny czas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134117-deschamps-nie-ma-zadnej-kary-dla-mbappe-ma-trudny-czas</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps po meczu z Izraelem pojawił się w studiu TF1. Przedstawiamy jego wypowiedzi na temat niepowołanego Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134116-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii w Lidze Narodów i plany transferowe Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza porażka na własnym terenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134115-pierwsza-porazka-na-wlasnym-terenie</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał w końcu w WiZink Center i pogorszył swoją sytuację w Eurolidze. Królewscy z dorobkiem zaledwie czterech zwycięstw zajmują dopiero jedenaste miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius nie strzelił karnego, tylko remis Canarinhos [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134114-vinicius-nie-strzelil-karnego-tylko-remis-canarinhos-video</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 21:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Brazylii tylko zremisowała na wyjeździe z Wenezuelą 1:1. W drugiej połowie rzutu karnego nie wykorzystał Vinícius, który wcześniej był faulowany przez bramkarza gospodarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sensacyjny remis Francji i wysoka wygrana Anglii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134109-sensacyjny-remis-francji-i-wysoka-wygrana-anglii</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>W ramach 5. kolejki Ligi Narodów Francja grała z Izraelem w Paryżu, a Grecja z Anglią w Atenach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real powalczy o Jonathana Taha z Bayernem i Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134108-as-real-powalczy-o-jonathana-taha-z-bayernem-i-barcelona</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 19:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern Leverkusen nie rozważa sprzedaży stopera w styczniu, co oznacza, że latem będzie mógł odejść za darmo, ponieważ wygaśnie wtedy jego kontrakt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham z nową linią ubrań Adidas Originals</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134110-bellingham-z-nowa-linia-ubran-adidas-originals</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Adidas zaprezentował nowe produkty w ramach współpracy z Jude'em Bellinghamem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA pokazała trofeum dla zwycięzcy Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134106-fifa-pokazala-trofeum-dla-zwyciezcy-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA przedstawiła trofeum, jakie będzie mógł zdobyć zwycięzca Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real monitoruje sytuację Kimmicha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134105-as-real-monitoruje-sytuacje-kimmicha</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 16:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt niemieckiego pomocnika wygasa w czerwcu 2025 roku, a Królewskim po odejściu Toniego Kroosa ewidentnie brakuje zawodnika o podobnym profilu. Klub nie planuje jednak sprowadzenia 29-latka. Przynajmniej na razie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Klub uważa, że drużynie brakuje lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134104-relevo-klub-uwaza-ze-druzynie-brakuje-lidera</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje Relevo, zdaniem klubu drużynie brakuje lidera, którego wszyscy słuchaliby w szatni. Kimś takim, co pokazywały poprzednie lata w PSG czy reprezentacji Francji, mógłby być Mbappé. Pion sportowy klubu chciałby więc, by Kylian wyszedł wreszcie z cienia i przejął należną mu rolę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius maszyną do kreowania goli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134103-vinicius-maszyna-do-kreowania-goli</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk jest jak dotąd piłkarzem z największa liczbą zdobytych bramek i zanotowanych asyst łącznie w trzech największych ligach Europy w 2024 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przełomowy moment dla Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134102-przelomowy-moment-dla-camavingi</link>
        <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga miał wzloty i upadki w Realu Madryt, ale nigdy nie został piłkarzem absolutnie wyjściowego składu. Teraz przed nim znakomita okazja, by na dobre wedrzeć się do jedenastki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
