<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Apr 2024 13:38:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Czasem trzeba przegrać mecz, żeby później zdobyć tytuł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128703-mateo-czasem-trzeba-przegrac-mecz-zeby-pozniej-zdobyc-tytul</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Žalgirisem. Mówił między innymi o tym, że powrót do Kowna wiąże się dla niego z pięknymi wspomnieniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kovačić zawiódł na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128691-kovacic-zawiodl-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Mateo Kovačić wrócił we wtorek na Santiago Bernabéu, gdzie jednak wypadł bardzo blado. Wypadnięcie ze składu Kevina de Bruyne w ostatniej chwili otworzyło przed Chorwatem drzwi do wyjściowej jedenastki. Były gracz Realu nie wykorzystał jednak szansy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128713-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Mallorcą. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zakończenie sezonu zasadniczego Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128708-zakonczenie-sezonu-zasadniczego-euroligi</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>W 34. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Žalgirisem. Królewscy już o nic nie grają, ale będą chcieli przerwać passę porażek i pozytywnym akcentem zakończyć rekordowy pod względem zwycięstw sezon zasadniczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Krótkowzroczność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128689-krotkowzrocznosc</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozpoczął dwumecz z City od bardzo szybkiej straty bramki. Później wyszedł na prowadzenie, by ponownie pozwolić wyjść rywalowi osiągnąć przewagę, a na koniec zdołał wyrównać. Choć remis 3:3 pozostawia kwestię awansu otwartą, to jednak wyjątkowo niepokoić może to, w jaki sposób Królewscy dawali się pokonać. W obliczu rewanżu na Etihad martwi także fakt, że w dwóch ostatnich potyczkach na tym terenie drużyna dwukrotnie pozwoliła strzelić sobie cztery gole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128712-kartka-z-kalendarza-11-kwietnia</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Juventusu na Santiago Bernabéu, wysokie zwycięstwo w derbach i bolesna porażka z Osasuną. Co działo się 11 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola czy Ancelotti – kto powinien się cieszyć?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128698-guardiola-czy-ancelotti-kto-powinien-sie-cieszyc</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomasz Ćwiąkała przedstawia najnowszy film, w którym analizuje wtorkowe spotkanie między Realem Madryt a Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Czasami nie mogę przez to spać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128706-czasami-nie-moge-przez-to-spac</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk przyznał, że miewa bezsenne noce z powodu odpadnięcia Manchesteru United z walki o tytuły. 32-latek nie przeżywa dobrego okresu po odejściu z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niewygodny odpoczynek?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128705-niewygodny-odpoczynek</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu Madryt odpoczywali dziewięć dni przed meczem z Manchesterem City, co nie przełożyło się na obraz samej gry. Liczby jasno wskazują na to, że Królewscy pod względem fizycznym odstawali od swoich rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Najgorsze spotkanie Bellinghama w Realu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128704-najgorsze-spotkanie-bellinghama-w-realu</link>
        <pubDate>Thu, 11 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik nie potrafił przystosować się do roli, jaką powierzył mu Ancelotti. Angielska prasa podkreśla też jego nerwowość wobec sędziego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
