<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Dec 2024 21:41:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra Atalanty na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134790-kadra-atalanty-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 22:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Gasperini nie może jutro liczyć na pięciu zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gasperini: To będzie inny mecz niż ten w sierpniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134788-gasperini-to-bedzie-inny-mecz-niz-ten-w-sierpniu</link>
        <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 21:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Gian Piero Gasperini stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 6. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Atalanty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lookman: To moment, by pokazać naszą jakość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134787-lookman-to-moment-by-pokazac-nasza-jakosc</link>
        <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ademola Lookman wziął udział w konferencji prasowej przed wtorkowym meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Atalanty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy trenowali w Bergamo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134786-krolewscy-trenowali-w-bergamo</link>
        <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 20:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w na stadionie Atalanty i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Vinícius i Rodrygo trenują z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134784-czy-vinicius-i-rodrygo-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed wtorkowym starciem z Atalantą w Lidze Mistrzów. Kontuzjowanych jest pięciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Teraz mamy więcej ruchu w ataku, a Bellingham to świetnie wykorzystuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134781-ancelotti-teraz-mamy-wiecej-ruchu-w-ataku-a-bellingham-to-swietnie-wykorzystuje</link>
        <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 18:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atalantą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Stadio Atleti Azzurri d’Italia. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Cholernie trudno widzieć się na 24. miejscu w tabeli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134780-fede-cholernie-trudno-widziec-sie-na-24-miejscu-w-tabeli</link>
        <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 18:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atalantą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Stadio Atleti Azzurri d’Italia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najbardziej surrealistyczna wygrana Realu w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134782-najbardziej-surrealistyczna-wygrana-realu-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 17:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziewięciu kontuzjowanych piłkarzy i Mendy będący nieoczekiwanym bohaterem wieczoru.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Papu Gómez: Nie widzę w Realu zbytniej solidności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134779-papu-gomez-nie-widze-w-realu-zbytniej-solidnosci</link>
        <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Papu Gómez jest prawdziwą legendą Atalanty. Argentyńczyk występował w barwach naszego jutrzejszego rywala przez siedem lat, a po niezbyt udanych przygodach w Sewilli i Monzie postanowił wrócić do Bergamo i osiedlić się tam na stałe, choć już nie jako piłkarz La Dei. Atakujący w rozmowie z La Gazzettą dello Sport wypowiedział się na temat potyczki klubu swojego życia z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jedna jaskółka wiosny nie czyni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134776-jedna-jaskolka-wiosny-nie-czyni</link>
        <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zwycięstwie 3:0 z Gironą przed Realem Madryt kolejna w tym sezonie weryfikacja – wyjazdowe starcie w Lidze Mistrzów z rozpędzoną Atalantą. Swoimi rozważaniami po meczu z Katalończykami i przed jutrzejszą potyczką w Bergamo dzieli się nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real i Asencio nie spieszą się w sprawie nowej umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134778-relevo-real-i-asencio-nie-spiesza-sie-w-sprawie-nowej-umowy</link>
        <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 16:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub rozmawia już z otoczeniem gracza w sprawie ewentualnego przedłużenia kontraktu, ale ani Królewscy, ani defensor nie widzą powodów do pośpiechu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu madridistas w FIFPRO World 11!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134774-szesciu-madridistas-w-fifpro-world-11</link>
        <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Wśród nominowanych znaleźli się Dani Carvajal, Antonio Rüdiger, Jude Bellingham, Toni Kroos, Fede Valverde, Luka Modrić, Kylian Mbappé i Vinícius, a ostatecznie aż sześciu z nich trafiło do najlepszej jedenastki roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
