<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Nov 2024 18:32:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134196-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali pracę w trakcie przerwy na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudne początki Jesé w Malezji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134195-trudne-poczatki-jese-w-malezji</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Niewykluczone, że Jesé potrzebuje jeszcze czasu, co jednak nie zmienia faktu, że jak na razie kariera wychowanka Królewskich w Malezji nie układa się zbyt dobrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Mendy i Fran mogą odejść latem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134194-ser-mendy-i-fran-moga-odejsc-latem</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt może przed kolejnym sezonem przeprowadzić prawdziwą rewolucję na lewej stronie obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jutro operacja Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134193-jutro-operacja-militao</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca przejdzie we wtorek operację prawego kolana po drugim zerwaniu więzadła krzyżowego w ciągu piętnastu miesięcy (wcześniej w lewym kolanie).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W czym tkwi istota kryzysu Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134191-w-czym-tkwi-istota-kryzysu-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>We Francji trwa debata dotycząca tego, dlaczego Didier Deschamps drugi raz z rzędu nie powołał swojego kapitana do reprezentacji Francji. Oprócz jego formy fizycznej i kondycji mentalnej nie ulega wątpliwości, że Kylian nie błyszczy tak jak wcześniej, a rozpoczęło się to od przesunięcia go na stałe przez Luisa Enrique na pozycję środkowego napastnika. Nie inaczej jego sytuacja wygląda obecnie, pod batutą Carlo Ancelottiego…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim podnosi głowę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134192-brahim-podnosi-glowe</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Realu w meczu z Gabonem zanotował dublet. Gra w kadrze jest dla niego odskocznią od trudnej rzeczywistości w zespole Los Blancos w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius w trybie Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134190-vinicius-w-trybie-cristiano</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius na tym etapie sezonu 2024/25 ma na koncie 12 bramek i przy zachowaniu dotychczasowej dynamiki mógłby nawet przekroczyć granicę 50 bramek na koniec rozgrywek. W ostatnich tygodniach Brazylijczyk pokazuje swoją najskuteczniejszą wersję, aktywnie uczestnicząc przy bramce średnio raz na 72 minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leganés będzie trenował za zamkniętymi drzwami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134189-leganes-bedzie-trenowal-za-zamknietymi-drzwami</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś popularne Ogórki rozpoczynają przygotowania do meczu z Realem Madryt. W obawie przed szpiegami trener Borja Jiménez zamknął wszystkie treningi dla mediów i kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu i Nacho „zapomniani” przez De la Fuente</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134188-joselu-i-nacho-zapomniani-przez-de-la-fuente</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Po opuszczeniu Europy byli piłkarze Realu nie otrzymują już powołań do reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Napoli ma plan na Rafę Marína</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134187-napoli-ma-plan-na-rafe-marina</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski klub uważa, że stoper jest gotowy, by otrzymać więcej szans na grę, a Antonio Conte chwali jego rozwój na treningach. Hiszpan jest ważną inwestycją ostatniego okna transferowego i w Neapolu to podtrzymują.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 17. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134186-terminarz-17-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 17. kolejki, w której Real Madryt zagra na wyjeździe z Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Adán: Nie byłem wtedy mentalnie gotowy na to, co oznacza bycie bramkarzem Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134185-adan-nie-bylem-wtedy-mentalnie-gotowy-na-to-co-oznacza-bycie-bramkarzem-realu</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Adán udzielił obszernego wywiadu Relevo. Bramkarz wspominał między innymi swój pobyt w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
