<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Oct 2025 21:53:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Trener Lyonu: Endrick? Nie rozmawiam o zawodnikach, których jeszcze z nami nie ma</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143847-trener-lyonu-endrick-nie-rozmawiam-o-zawodnikach-ktorych-jeszcze-z-nami-nie-ma</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 19:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Paulo Fonseca, trener Lyonu, skomentował plotki łączce jego klub z potencjalnym wypożyczeniem Endricka z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Corberán: Real Xabiego Alonso jest bardziej zrównoważony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143845-corberan-real-xabiego-alonso-jest-bardziej-zrownowazony</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Valencii, Carlos Corberán, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 11. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klub Viníciusa będzie grał w antyrasizmowej koszulce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143844-klub-viniciusa-bedzie-gral-w-antyrasizmowej-koszulce</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Alverca, portugalski klub piłkarski będący własnością piłkarza Realu Madryt, wykorzysta swój trzeci zestaw strojów, aby przekazać przesłanie o „równości i szacunku”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 11. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143831-telewizyjny-terminarz-11-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 11. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Valencią. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tureckie dobro narodowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143843-tureckie-dobro-narodowe</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler wywołuje w swojej ojczyźnie ogromną ekscytację. Tureccy kibice chcą, aby 20-latek spędził w Madrycie całą swoją karierę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Labirynt Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143842-labirynt-lunina</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin, który został zawieszony na mecz z Valencią, znalazł się w trudnej sytuacji. Jest świadomy, że nie szans w rywalizacji z Thibaut Courtois, a najbliższą potencjalną szansą może być dopiero Puchar Króla. W tych rozgrywkach Królewscy zadebiutują jednak dopiero w grudniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Chcę podziękować wszystkim madridistas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143841-mbappe-chce-podziekowac-wszystkim-madridistas</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz po odebraniu Złotego Buta wystosował specjalny wpis w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Nasza kadra nie jest tak szeroka, jak wydaje się ludziom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143840-slot-nasza-kadra-nie-jest-tak-szeroka-jak-wydaje-sie-ludziom</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Liverpool przegrał sześć z ostatnich siedmiu meczów, a teraz czekają go mecze z Aston Villą i Realem Madryt. Przedstawiamy ostatnie wypowiedzi trenera Arne Slota po porażce z Crystal Palace i przed sobotnim starciem ligowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham pokazuje kły</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143839-bellingham-pokazuje-kly</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W dwóch ostatnich meczach pokazał swoją najlepszą wersję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Valencię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143838-kadra-realu-madryt-na-valencie</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na czterech zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Nietoperzami. Bask powołał 23 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt pokazał nowe logo Bernabéu [ANKIETA]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143837-real-madryt-pokazal-nowe-logo-bernabeu-ankieta</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub rozpoczął promocję nowego logo stadionu. Niezmiennie też promuje skróconą nazwę obiektu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Kylianie, jestem bardzo dumny, że możemy liczyć na takiego zawodnika jak ty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143835-florentino-kylianie-jestem-bardzo-dumny-ze-mozemy-liczyc-na-takiego-zawodnika-jak-ty</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez był obecny na ceremonii wręczenia Złotego Buta Kylianowi Mbappé. Przedstawiamy jego przemówienie na otwarcie uroczystości.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
