<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Mar 2025 09:25:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pojedynek z ligowym sąsiadem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137698-pojedynek-z-ligowym-sasiadem</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>W 28. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Hérculesem. Oba zespoły mają tyle samo punktów i liczą się w walce o awans. W pierwszym spotkaniu górą byli madrytczycy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powody protestu Atlético w sprawie rzutu karnego: precedens z 1999 roku i stwierdzenie „wyraźnie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137707-powody-protestu-atletico-w-sprawie-rzutu-karnego-precedens-z-1999-roku-i-stwierdzenie-wyraznie</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Rojiblancos uważają, że mają podstawy do kwestionowania zasadności anulowania gola Juliána w serii rzutów karnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jude Bellingham i płomień, który podsumowuje jego status w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137703-jude-bellingham-i-plomien-ktory-podsumowuje-jego-status-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik w rewanżowym meczu z Atlético pokazał, że jest prawdziwym liderem drużyny, gotowym do brania za nią odpowiedzialności w najbardziej krytycznych momentach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137700-kartka-z-kalendarza-14-marca</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni mecz Fauberta, urodziny byłych piłkarzy, śmierć trenera, koszykarskie triumfy, wysokie wygrane i transfer obrońcy z FC Porto. Co działo się 14 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wejście w Mbappé? Musiałem wyłączyć wszystkie wiadomości”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137688-wejscie-w-mbappe-musialem-wylaczyc-wszystkie-wiadomosci</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Espanyolu, Carlos Romero, opowiedział o tym, z czym musiał się borykać po ostrym faulu na Kylianie Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marciniak: To ja poinformowałem sędziów VAR, że istnieje 99% szans na podwójne uderzenie Álvareza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137704-marciniak-to-ja-poinformowalem-sedziow-var-ze-istnieje-99-szans-na-podwojne-uderzenie-alvareza</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wypowiedzi polskiego sędziego, który prowadził środowe euroderby z Atlético Madryt i nie uznał rzutu karnego gospodarzy, niespodziewanie opublikował egipski portal WinWin. Przedstawiamy zamieszczone słowa Szymona Marciniaka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Catalunya Radio: Lobbing Florentino w rządowej Radzie pomógł w rejestracji Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137706-catalunya-radio-lobbing-florentino-w-rzadowej-radzie-pomogl-w-rejestracji-olmo</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt miał wystosować niespodziewany gest i pomóc Barcelonie na początku roku w trudnej sytuacji z rejestracjami piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Atlético donoszą na „odrażający i zastraszający” gest Rüdigera [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137705-kibice-atletico-donosza-na-odrazajacy-i-zastraszajacy-gest-ruedigera-video</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec był bohaterem rzutów karnych i jednym z głównych aktorów w celebracji zwycięstwa pod sektorem gości na Metropolitano. Kibice gospodarzy wyrazili swoje oburzenie poprzez rzucanie przedmiotów, na które obrońca odpowiedział kontrowersyjnym gestem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Komunikat” Atlético: Błędnie użyto VAR-u, zniszczono nadzieje milionów kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137702-komunikat-atletico-blednie-uzyto-var-u-zniszczono-nadzieje-milionow-kibicow</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 01:13:00 GMT</pubDate>
        <description>UWAGA: Atlético Madryt nie przesłało tradycyjnego komunikatu swoimi kanałami, jak na przykład robi to Real Madryt, gdzie każde słowo to przekaz klubu. Atlético wysłało swoje przemyślenia agencji EFE, która opatrzyła je cudzysłowami i dodała opisy sytuacji. Cały poniższy tekst to przekaz EFE, a zawartość cudzysłowów to przekaz Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137701-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa euroderbów Madrytu to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x23: Czy wymagasz więcej od Realu w takim rewanżu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137697-podcast-6x23-czy-wymagasz-wiecej-od-realu-w-takim-rewanzu</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy rewanż z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Graliśmy inteligentnie, kontrolując mecz od początku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137699-mateo-gralismy-inteligentnie-kontrolujac-mecz-od-poczatku</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 23:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Virtusem. Był zadowolony ze sposobu gry drużyny. Zapowiedział również powrót Decka.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
