<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Oct 2025 17:58:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat La Ligi ws. orzeczenia sądu dotyczącego Superligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143787-oficjalny-komunikat-la-ligi-ws-orzeczenia-sadu-dotyczacego-superligi</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Audiencia Provincial oddaliła odwołania UEFA, La Ligi i Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej i ponownie przyznała rację Superlidze w sporze z UEFA dotyczącym nadużywania pozycji dominującej w europejskich rozgrywkach piłkarskich. Przedstawiamy komunikat La Ligi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé dołącza do elitarnego grona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143786-mbappe-dolacza-do-elitarnego-grona</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz dostanie to trofeum za swój pierwszy sezon w barwach Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Endrick jest otwarty na wypożyczenie do Lyonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143785-romano-endrick-jest-otwarty-na-wypozyczenie-do-lyonu</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wobec braku minut ma opuścić Real zimą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pedri wypada z gry na kilka tygodni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143784-oficjalnie-pedri-wypada-z-gry-na-kilka-tygodni</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan jest zawieszony na najbliższy mecz, ale dodatkowo doznał kontuzji wykluczającej go z kolejnych spotkań. Katalończycy zmagają się obecnie z wieloma urazami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga doniesie na cztery nienawistne zachowania kibiców Realu Madryt w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143783-la-liga-doniesie-na-cztery-nienawistne-zachowania-kibicow-realu-madryt-w-klasyku</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga zgłosiła cztery nienawistne zachowania z niedzielnego Klasyku. Wszystkie dotyczą kibiców Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzje naznaczyły fatalny rok Carvajala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143773-kontuzje-naznaczyly-fatalny-rok-carvajala</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Królewskich wczoraj przeszedł artroskopię i nie wróci do gry do przyszłego roku. Do tego czasu uzbiera 370 dni przerwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cortegana: Vinícius specjalnie pominął Xabiego Alonso w swoich przeprosinach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143782-cortegana-vinicius-specjalnie-pominal-xabiego-alonso-w-swoich-przeprosinach</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W publicznych przeprosinach Brazylijczyka zabrakło wzmianki dla trenera i sztabu szkoleniowego. Dziennikarz The Athletic podkreśla, że to celowy zabieg piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real zapowiada pozew o odszkodowanie od UEFA po decyzji sądu w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143781-oficjalnie-real-zapowiada-pozew-o-odszkodowanie-od-uefa-po-decyzji-sadu-w-madrycie</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wydali w tej sprawie komunikat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143780-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Przepraszam madridistas, kolegów, klub i prezesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143779-vinicius-przepraszam-madridistas-kolegow-klub-i-prezesa</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior opublikował wpis w mediach społecznościowych, w którym przeprasza za swoje zachowanie przy zmianie podczas niedzielnego Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Łunin zawieszony na jeden mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143778-oficjalnie-lunin-zawieszony-na-jeden-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec nie będzie dostępny na spotkanie z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Główna różnica między Realem a Barceloną jest taka, że Real nigdy nie traci kontroli nad zawodnikami”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143777-glowna-roznica-miedzy-realem-a-barcelona-jest-taka-ze-real-nigdy-nie-traci-kontroli-nad-zawodnikami</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Quique Sánchez Flores w programie El Partidazo w radiu COPE podzielił się swoimi przemyśleniami na temat zachowania Viníciusa oraz kontrowersjach w niedzielnym Klasyku. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza Królewskich oraz trenera wielu zespołów z La Ligi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
