<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Apr 2024 06:23:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Zaktualizowany projekt wyjazdowej koszulki na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128494-zaktualizowany-projekt-wyjazdowej-koszulki-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 08:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal FootyHeadlines na podstawie swoich nowych przecieków pokazał uaktualniony projekt wyjazdowych koszulek Realu Madryt na sezon 2024/25. Drugi trykot ma być pomarańczowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sarr: Gdyby wszyscy reagowali jak Vinícius, rasizm by się skończył</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128498-sarr-gdyby-wszyscy-reagowali-jak-vinicius-rasizm-by-sie-skonczyl</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Cheikh Kane Sarr zaskarżył w sobotę rasistowskie zachowania i okrzyki kibiców rywali w trzeciej lidze w Hiszpanii, po których jego drużyna Rayo Majadahonda odmówiła dalszej gry. Przedstawiamy jego wypowiedzi z wywiadu dla dziennika El Mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Matthäus: Davies jest cieniem samego siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128484-matthaeus-davies-jest-cieniem-samego-siebie</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po domowej porażce z Borussią Dortmund na piłkarzy Bayernu Monachium spadła ogromna fala krytyki. Jednym z najbardziej krytykowanych piłkarzy jest wiązany z Realem Madryt Alphonso Davies. Formę Kanadyjczyka skomentowała jedna z legend Die Roten, Lothar Matthäus.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128497-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>30. kolejka: Atlético wraca do TOP4</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128493-30-kolejka-atletico-wraca-do-top4</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 22:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético wygrało spotkanie zamykające 30. kolejkę Primera División i przeskoczyło Athletic, wracając do pierwszej czwórki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toni: Real Ancelottiego gra źle, ale zawsze budzi się w kwietniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128381-toni-real-ancelottiego-gra-zle-ale-zawsze-budzi-sie-w-kwietniu</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Były reprezentant Włoch, Luca Toni, wziął udział w wydarzeniu EA7 World Legends Padel Tour w Barcelonie. 46-latek miał okazję porozmawiać z dziennikarzami i przedstawił swoją opinię na temat najbliższych miesięcy w europejskim futbolu. Przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Madryckie rozczarowanie, które nie zniechęciło De Gei</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128346-madryckie-rozczarowanie-ktore-nie-zniechecilo-de-gei</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański bramkarz latem ubiegłego roku czekał na telefon z Realu Madryt po poważnej kontuzji Thibaut Courtois. Telefon, który nigdy nie nadszedł.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obrażający Iñigo Martíneza ma być kibicem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128491-obrazajacy-inigo-martineza-ma-byc-kibicem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 20:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper Barcelony przy wyjeździe z ośrodka treningowego starł się z jedną z osób czekających na piłkarzy. Katalońskie środowiska tłumaczą, że ma to być kibic Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Transfery Yoro i Mastantuono priorytetami Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128487-marca-transfery-yoro-i-mastantuono-priorytetami-realu</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak podaje José Félix Díaz z dziennika MARCA, operacja ściągnięcia Lenego Yoro do Realu Madryt jest na zaawansowanym etapie. Z kolei walka Los Blancos o Franco Mastantuono dopiero się rozpoczęła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rodrygo już wie, co się dzieje i wie, co się wydarzy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128478-rodrygo-juz-wie-co-sie-dzieje-i-wie-co-sie-wydarzy</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 18:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Realu z Athletikiem i występem Rodrygo. Przedstawiamy przemyślenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
