<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Aug 2024 18:43:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Cañizares bliski przenosin do Farense</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131523-canizares-bliski-przenosin-do-farense</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że Lucas Cañizares trafi do Farense. Portugalski klub poszukuje nowego bramkarza i prowadzi zaawansowane rozmowy z golkiperem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pirès: Wiem, że Mbappé chciał zagrać na Igrzyskach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131522-pires-wiem-ze-mbappe-chcial-zagrac-na-igrzyskach</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Robert Pirès, który w trakcie swojej zawodowej karierze grał w takich klubach jak Arsenal czy Villarreal, opowiedział o odczuciach, jakie towarzyszyły Kylianowi Mbappé, gdy potwierdziło się, że ostatecznie nie pojedzie na Igrzyska Olimpijskie w Paryżu. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi z rozmowy z dziennikiem MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Zmiana pozycji Bellinghama przez Mbappé? Nic się nie zmieni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131521-ancelotti-zmiana-pozycji-bellinghama-przez-mbappe-nic-sie-nie-zmieni</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wypowiedzi angielskim mediom po niedzielnym treningu Realu Madryt w ośrodku Charlotte FC. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi trenera Królewskich w brytyjskich mediach przed wtorkowym sparingiem z Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Negreira ani nie był niezauważony, ani nie miał zwykłego stanowiska statutowego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131520-negreira-ani-nie-byl-niezauwazony-ani-nie-mial-zwyklego-stanowiska-statutowego</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 16:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Końcowy raport Guardii Civil wskazuje, że Barcelona zapłaciła w sumie 7,5 miliona euro wiceszefowi sędziów za doradztwo sędziowskie, w sprawie którego nie odnaleziono potwierdzenia w dokumentach. Funkcjonariusze podkreślają też duże znaczenie działacza w strukturach. Najnowsze działania objęły przesłuchanie byłego trenera Blaugrany czy analizę stanu kont żony Negreiry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto zagra w Lidze Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131519-kto-zagra-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Liga Mistrzów przechodzi największą reformę od lat, a może w całej swojej historii. We właściwych rozgrywkach zagra 36 drużyn. Pewny udział ma rzecz jasna Real Madryt, ale wiele zespołów nadal walczy o miejsce w elicie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Wielka bitwa o Latasę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131518-as-wielka-bitwa-o-latase</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 15:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Swoje zainteresowanie wyraziły już Real Valladolid, Espanyol, Sevilla i Betis, a przygląda mu się również Rayo. Pierwszy wymieniony klub prowadzi w wyścigu o zakontraktowanie napastnika i jest blisko porozumienia. Latasa wrócił do Realu po rocznym wypożyczeniu do Getafe i szuka nowego pracodawcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hala w Madrycie z formalnym ostrzeżeniem wobec Travisa Scotta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131517-hala-w-madrycie-z-formalnym-ostrzezeniem-wobec-travisa-scotta</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie tylko Santiago Bernabéu ma w Madrycie problemy z hałasem przekraczającym normy zapisane w przepisach. Jedna z najpopularniejszych hal na świecie poinformowała, że w tej sprawie wystosowała formalne ostrzeżenie wobec jednego z najpopularniejszych raperów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cisza bramkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131512-cisza-bramkarzy</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wciąż nie wiadomo, jaka przyszłość czeka Andrija Łunina i Kepę Arrizabalagę. Ukrainiec nie chce przedłużać kontraktu, gdyż potrzebuje regularnej gry, ale jednocześnie brak wiadomości na temat jego ewentualnego odejścia. Bask z kolei w ciszy czeka na rozwój wydarzeń w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Scamacca zerwał więzadło krzyżowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131516-oficjalnie-scamacca-zerwal-wiezadlo-krzyzowe</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Gianluca Scamacca doznał poważnej w meczu towarzyskim z Parmą i wypada z gry na najbliższe kilka miesięcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe puzzle Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131515-nowe-puzzle-ancelottiego</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski trener po raz kolejny staje przed wyzwaniem dopasowania wszystkich elementów w celu stworzenia najlepszej możliwej jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131501-kartka-z-kalendarza-5-sierpnia</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Upokorzenie w Monachium i słynne słowa trenera: „Wolę przegrać jeden mecz dziewięcioma bramkami niż dziewięć meczów jednym golem”, transfer niespełnionego w Madrycie talentu i pierwszy mecz José Mourinho w Realu. Co działo się 5 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real wykona ostatnią próbę transferu Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131514-relevo-real-wykona-ostatnia-probe-transferu-daviesa</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 09:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos chcą w sierpniu przeprowadzić jeszcze jedną ofensywę w celu podpisania kontraktu z Kanadyjczykiem już tego lata.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
