<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Feb 2025 14:55:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wright-Phillips: Nowy kontrakt Haalanda? A gdzie miałby grać w Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137029-wright-phillips-nowy-kontrakt-haalanda-a-gdzie-mialby-grac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik między innymi Manchesteru City, Shaun Wright-Phillips, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed rewanżowym starciem z Realem Madryt w 1/16 finału Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z Anglikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Agenci Endricka mogą poszukać dla niego wypożyczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137033-as-agenci-endricka-moga-poszukac-dla-niego-wypozyczenia</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod koniec sezonu zawodnik omówi sytuację ze swoimi przedstawicielami, aby podjąć decyzję o ewentualnym wypożyczeniu. Strzela gola co 80 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: Kolejny krok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137032-militao-kolejny-krok</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk chwali się postępami w rehabilitacji, co nie przeszło niezauważone przez kolegów z szatni. Celem defensora jest powrót na Klubowe Mistrzostwa Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Jude Bellingham zawieszony na dwa mecze!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137031-oficjalnie-jude-bellingham-zawieszony-na-dwa-mecze</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik nie będzie mógł zagrać z Gironą i Betisem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uniknąć tego, co stało się z Ajaksem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137030-uniknac-tego-co-stalo-sie-z-ajaksem</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W sezonie 2018/19 Ajax wygrał na Santiago Bernabéu 4:1 i wyrzucił z rozgrywek Real Madryt, który w pierwszym meczu na wyjeździe wygrał 2:1. Jest to jedyny przypadek, gdy Królewscy pożegnali się z Ligą Mistrzów po wygraniu pierwszego meczu na terenie rywala. Inne podobne sytuacje kończyły się najczęściej na strachu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Real Madryt to mój największy rywal, Barcelona to moja miłość, a Barcelona to ich największy przeciwnik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137027-guardiola-real-madryt-to-moj-najwiekszy-rywal-barcelona-to-moja-milosc-a-barcelona-to-ich-najwiekszy-przeciwnik</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszej konferencji prasowej Jules Breach z telewizji TNT przeprowadziła wywiad z Pepem Guardiolą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Manchesteru City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Uważam, że Pep to fantastyczny trener, ale jestem już zmęczony grą przeciwko niemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137028-ancelotti-uwazam-ze-pep-to-fantastyczny-trener-ale-jestem-juz-zmeczony-gra-przeciwko-niemu</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszej konferencji prasowej Jules Breach z telewizji TNT przeprowadziła wywiad z Carlo Ancelottim. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Ancelotti zrobił fenomenalną robotę, zdobył mnóstwo tytułów, ale uważam, że po tym sezonie powinien odejść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137026-mijatovic-ancelotti-zrobil-fenomenalna-robote-zdobyl-mnostwo-tytulow-ale-uwazam-ze-po-tym-sezonie-powinien-odejsc</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol przeprowadził wywiad z Predragiem Mijatoviciem w programie El Cafelito. Już sama zapowiedź rozmowy odbiła się szerokim echem w mediach, a teraz przedstawiamy pełne tłumaczenie tej konwersacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak Real radzi sobie z drużynami Guardioli w Lidze Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137025-jak-real-radzi-sobie-z-druzynami-guardioli-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt kontra Pep Guardiola to już niemal klasyk ostatnich edycji Ligi Mistrzów, a wszystko zaczęło się w sezonie 2010/11.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Freixa: To jest zamach stanu na hiszpański futbol, sponsorowany i kierowany przez Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137023-freixa-to-jest-zamach-stanu-na-hiszpanski-futbol-sponsorowany-i-kierowany-przez-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Freixa, były członek zarządu Barcelony w pierwszej kadencji Joana Laporty oraz za prezesury Sandro Rosella i Josepa Marii Bartomeu, zamieszanych w aferę Negreiry, pojawił się wczoraj w programie El Chiringuito, gdzie wdał się w dyskusję z prowadzącym, Josepem Pedrerolem. Przedstawiamy fragment tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wyglądała noc Guardioli po ostatniej remontadzie Realu: rozmowa z Davidem Truebą i zmiana hotelu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137022-jak-wygladala-noc-guardioli-po-ostatniej-remontadzie-realu-rozmowa-z-davidem-trueba-i-zmiana-hotelu</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Emocjonująca rywalizacja w 2022 roku zapoczątkowała europejski pojedynek, który powtórzył się w 2023, 2024 i 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś też nie będzie normalnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136995-dzis-tez-nie-bedzie-normalnie</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Błysk, krótkie mgnienie, a potem już nic nie jest takie samo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
