<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Sep 2024 10:23:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Martínez Munuera na Real Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132395-martinez-munuera-na-real-sociedad</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>42-latek poprowadzi najbliższy mecz Realu Madryt z Osasuną. Sędzią VAR będzie Alejandro José Hernández Hernández.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD zdradza, ile Borussia zarobiła na transferach Bellinghama, Haalanda czy Dembélé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132407-bild-zdradza-ile-borussia-zarobila-na-transferach-bellinghama-haalanda-czy-dembele</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Dortmundu wie, jak inkasować wysokie kwoty, czego przykładem są przede wszystkim transfery graczy do Realu Madryt i Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja i La Liga wprowadzają gest informujący o rasizmie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132406-federacja-i-la-liga-wprowadzaja-gest-informujacy-o-rasizmie</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański związek oraz La Liga poinformowały o aktualizacji Protokołu Działania Wobec Incydentów z Publiką i wprowadzeniu specjalnego gestu informującego o zdarzeniu rasistowskim. To efekt ostatnich decyzji na Kongresie FIFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rośnie niepokój wokół Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132405-rosnie-niepokoj-wokol-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Na starcie 2024/25 Vinícius ewidentnie nie jest sobą. W jego grze brakuje radości, nieustępliwości i przebojowości. Po siedmiu oficjalnych meczach ma na koncie tylko dwie asysty i jedną bramkę z rzutu karnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132396-kartka-z-kalendarza-12-wrzesnia</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka z Valencią, debiut Casillasa, wielki mecz Cristiano Ronaldo, powrót na Santiago Bernabéu i triumf koszykarzy. Co działo się 12 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze Realu Madryt w czołówce ratingów w grze EA FC 25</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132401-pilkarze-realu-madryt-w-czolowce-ratingow-w-grze-ea-fc-25</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Gracze Królewskich znaleźli się w czołówce ratingów piłkarzy w grze EA FC 25. Jej premiera nastąpi 27 września, a wczesny dostęp będzie można wykupić tydzień wcześniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Arda Güler pokazuje odpowiedni charakter do gry w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132403-mourinho-arda-gueler-pokazuje-odpowiedni-charakter-do-gry-w-realu</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho udzielił wywiadu tureckiemu Habertürk. Przedstawiamy wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt i obecnego szkoleniowca Fenerbahçe z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezpieczna przystań Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132404-bezpieczna-przystan-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz wrócił do swojego nowego domu po ostrej krytyce, jaką otrzymał w swoim kraju podczas przerwy reprezentacyjnej. Cztery z siedmiu meczów przed kolejnym zgrupowaniem drużyny narodowej rozegra na Santiago Bernabéu, a jednym z wyjazdów będą jego pierwsze derby Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132402-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Problemy Viníciusa i sukcesy Roberta Lewandowskiego to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugie sparingowe zwycięstwo koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132400-drugie-sparingowe-zwyciestwo-koszykarzy</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał z Monaco w drugim sprawdzianie podczas okresu przygotowawczego. Przed starem sezonu Królewskim został do rozegrania jeden sparing.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzja Garuby jednak nie jest poważna?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132399-kontuzja-garuby-jednak-nie-jest-powazna</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 22:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Usman Garuba wrócił do Realu Madryt i na samym początku doznał kontuzji, która miała go wykluczyć na dłuższy czas. Obecnie informacje na temat stanu zdrowia zawodnika są bardziej pozytywne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Paulo Iago zawodnikiem Sportingu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132398-oficjalnie-paulo-iago-zawodnikiem-sportingu</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 22:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Sporting potwierdził to, co było już wiadome od pewnego czasu. Paulo Iago jest już oficjalnie zawodnikiem tego klubu. Zacznie od pracy z drugim zespołem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
