<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Nov 2025 21:20:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Florentino potwierdza „Nieskończone Bernabéu”: Steve Jobs tworzył produkty najprostsze i najbardziej niezwykłe w użyciu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144319-florentino-potwierdza-nieskonczone-bernabeu-steve-jobs-tworzyl-produkty-najprostsze-i-najbardziej-niezwykle-w-uzyciu</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 22:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali o przyjęciu wizyty jednej z najważniejszych osób w Apple. Magazyn GQ otrzymał wypowiedzi na wyłączność wiceprezesa amerykańskiej firmy i prezesa Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki grają z Arsenalem w Lidze Mistrzyń [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144315-pilkarki-graja-z-arsenalem-w-lidze-mistrzyn-na-zywo</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Od godziny 21:00 piłkarki Realu Madryt walczą z Arsenalem na Meadow Park w meczu 4. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Real już żałuje, że nie starał się mocniej o Estêvão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144314-espn-real-juz-zaluje-ze-nie-staral-sie-mocniej-o-estevao</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>The Blues wierzą, iż Brazylijczyk w ciągu trzech najbliższych lat może stać się jednym z 10 najlepszych piłkarzy na świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez przyjął na Bernabéu wiceprezesa Apple</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144313-florentino-perez-przyjal-na-bernabeu-wiceprezesa-apple</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 19:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali o przyjęciu wizyty jednej z najważniejszych osób w amerykańskiej firmie. To kolejne takie spotkanie z technologicznym gigantem. Spekuluje się, że klub i firma tworzą wielki projekt dotyczący oglądania meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 17. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144312-terminarz-17-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedstawiła dokładny harmonogram 17. kolejki tego sezonu. Real zagra w niej u siebie z Sevillą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rothen: Mbappé jest totalnie odklejeny od rzeczywistości, mylą mu się priorytety</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144311-rothen-mbappe-jest-totalnie-odklejeny-od-rzeczywistosci-myla-mu-sie-priorytety</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 17:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Jérôme Rothen to były francuski piłkarz, a obecnie komentator i dziennikarz francuskiego RMC. W taki sposób na jego antenie skomentował sytuację ze zwolnieniem Kyliana Mbappé ze zgrupowania kadry z powodu urazu kostki i wylotem Francuza do Dubaju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chust: Dzięki Realowi Madryt jestem tym, kim jestem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144310-chust-dzieki-realowi-madryt-jestem-tym-kim-jestem</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Víctor Chust, wychowanek Realu Madryt i zarazem obecny defensor Elche, wziął udział konferencji prasowej przed ligowym meczem obu drużyn.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były superagent Bale'a objęty dochodzeniem w sprawie gwałtów i niewolnictwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144309-byly-superagent-balea-objety-dochodzeniem-w-sprawie-gwaltow-i-niewolnictwa</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniższe fragmenty zawierają treści mogące wywołać dyskomfort. // Jonathan Barnett to były agent piłkarski, który prowadził między innymi interesy Garetha Bale'a. Od ponad roku jest na emeryturze, a jego agencja wcześniej została sprzedana Amerykanom. Teraz mierzy się z poważnymi zarzutami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Éder Militão kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144305-oficjalnie-eder-militao-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wypada z gry i nie zagra w najbliższych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozpoczęto montaż nowej murawy na Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144308-rozpoczeto-montaz-nowej-murawy-na-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zgodnie z zapowiedziami, Królewscy rozpoczęli wymianę murawy na swoim stadionie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Często powtarzałem Viníciusowi, że już wystarczy, bo sytuacja obraca się przeciwko całej drużynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144307-kroos-czesto-powtarzalem-viniciusowi-ze-juz-wystarczy-bo-sytuacja-obraca-sie-przeciwko-calej-druzynie</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos podsycił dyskusję wokół Viníciusa swoimi wypowiedziami jako komentator Icon League w Düsseldorfie. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144306-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i odbyli kolejny trening w tym tygodniu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
