<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Jan 2026 13:54:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Rozumiem ludzi, ale jeśli gwiżdżą, to muszą gwizdać na całą drużynę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145844-mbappe-rozumiem-ludzi-ale-jesli-gwizdza-to-musza-gwizdac-na-cala-druzyne</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé pojawił się na konferencji prasowej przed meczem z Monaco w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania napastnika Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Poznaliśmy pary ćwierćfinałowe Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145843-poznalismy-pary-cwiercfinalowe-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>W Las Rozas rozlosowano pary 1/4 finału Copa del Rey. Królewscy odpadli z rywalizacji o to trofeum po porażce w poprzedniej rundzie z Albacete.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Jeśli jako trener Realu Madryt chcę zdobywać tytuły, potrzebuję Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145839-arbeloa-jesli-jako-trener-realu-madryt-chce-zdobywac-tytuly-potrzebuje-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się na konferencji prasowej przed meczem z Monaco w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy pierwsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania dziennikarzami w Valdebebas. Pełnego zapisu tradycyjnie należy spodziewać się w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo trenował z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145838-rodrygo-trenowal-z-grupa</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie zakończyli boiskowe przygotowania do meczu z Monaco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius do Arbeloi: Dla mnie grzywna jest lepsza [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145842-vinicius-do-arbeloi-dla-mnie-grzywna-jest-lepsza-video</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Media nagrały wyjście na dzisiejszy trening, wyłapując fragment rozmowy Brazylijczyka z trenerem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Monaco na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145841-kadra-monaco-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy kadrę AS Monaco na jutrzejszy mecz z Realem Madryt w ramach 7. kolejki fazy ligowej Champions League. Lista nieobecnych jest bardzo długa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona skarży się na sędziowanie Gila Manzano po porażce z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145840-barcelona-skarzy-sie-na-sedziowanie-gila-manzano-po-porazce-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Po przegranym 1:2 meczu z Baskami Gil Manzano zebrał sporo cierpkich słów od Frenkiego de Jonga i Hansiego Flicka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie pracuje z grupą przed meczem z Monaco? [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145836-ilu-pilkarzy-nie-pracuje-z-grupa-przed-meczem-z-monaco-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w Lidze Mistrzów z Monaco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Footy Headlines: Real wypuści specjalną koszulkę na swoje 125-lecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145829-footy-headlines-real-wypusci-specjalna-koszulke-na-swoje-125-lecie</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Do tradycyjnych trzech kompletów strojów w kolejnym sezonie ma dojść koszulka na 125. rocznicę powstania klubu. Poznaliśmy pierwsze przecieki w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City dalej szaleje na rynku, a sprawa naruszeń finansowych potrwa… kolejny rok?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145835-city-dalej-szaleje-na-rynku-a-sprawa-naruszen-finansowych-potrwa-kolejny-rok</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City przy kryzysie z kontuzjami i wynikami w zimowym okienku transferowym znowu ruszył na rynek, tworząc kolejne pytania o zasady finansowe. Tymczasem sprawa zarzutów badanych przez Premier League może wydłużyć się nawet o kolejny rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145837-kartka-z-kalendarza-19-stycznia</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i trenera, zwycięskie spotkanie z Sevillą oraz kapitalna remontada z Villarrealem. Co działo się 19 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick z asystą i tytułem MVP w debiucie w Ligue 1 [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145833-endrick-z-asysta-i-tytulem-mvp-w-debiucie-w-ligue-1-video</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zaliczył drugi mecz w Lyonie, zadebiutował w Ligue 1, wygrał spotkanie, zaliczył asystę i zgarnął tytuł MVP. Real Madryt do jutra może go odzyskać z wypożyczenia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
