<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Nov 2024 05:20:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Albo Ramos teraz, albo ktoś w styczniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133997-as-albo-ramos-teraz-albo-ktos-w-styczniu</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Édera Militão jest na tyle poważna, że pozwala wzmocnić pierwszą drużynę już dzisiaj, ale jedynie bezrobotnym zawodnikiem bez obowiązującego kontraktu. Wśród takich opcji najlepszą wydaje się Sergio Ramos. Klub myśli jednak o poczekaniu do stycznia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133994-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 00:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: Znam już drogę do powrotu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133992-militao-znam-juz-droge-do-powrotu</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zamieścił wiadomość po swojej poważnej kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liverpool odskakuje w Premier League, kontuzja Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133991-liverpool-odskakuje-w-premier-league-kontuzja-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Liverpool pokonał Aston Villę w hicie Premier League i odskoczył Manchesterowi City, który zaliczył kolejną porażkę. Za 18 dni The Reds podejmą Real Madryt w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żona Valverde: A Ancelotti wystawia go na boku obrony!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133990-zona-valverde-a-ancelotti-wystawia-go-na-boku-obrony</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 21:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Żona pomocnika, a dzisiaj także obrońcy Realu Madryt, wróciła do komentowania decyzji Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Andrij Łunin nie jedzie na zgrupowanie reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133989-oficjalnie-andrij-lunin-nie-jedzie-na-zgrupowanie-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W swoich mediach społecznościowych Ukraiński Związek Piłki Nożnej poinformował, że bramkarz Realu Madryt nie zagra w najbliższych meczach kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramos: Czuję się silny!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133988-ramos-czuje-sie-silny</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po kontuzji Édera Militão klub będzie musiał zastanowić się nad wzmocnieniem pozycji stopera. Swoją kandydaturę już w przerwie meczu z Osasuną zdawał się zgłaszać Sergio Ramos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remontada i zwycięstwo w Badalonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133986-remontada-i-zwyciestwo-w-badalonie</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 9. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt wygrały w Badalonie z Levante Badalona 3:1. Pomimo przegranej pierwszej połowy Królewskie zdołały odrobić straty w końcówce meczu dzięki bramce Naomie Feller i dubletowi Alby Redondo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Sergio Ramos nie ma drużyny, jest za darmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133985-guti-sergio-ramos-nie-ma-druzyny-jest-za-darmo</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Wobec poważnej kontuzji Édera Militão Real Madryt jest wręcz zmuszony dokonać wzmocnień w linii defensywnej. Tutaj na tapecie bardzo szybko ponownie pojawiło się nazwisko Sergio Ramosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius odpowiedział na boisku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133984-vinicius-odpowiedzial-na-boisku</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Bernabéu skandowało hasła o Złotej Piłce dla Brazylijczyka i podziwiało jego fantastyczny występ zwieńczony hattrickiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Jestem smutny, że Mili znowu musi przez to przechodzić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133983-vinicius-jestem-smutny-ze-mili-znowu-musi-przez-to-przechodzic</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior udzielił wywiadu Real Madrid TV po meczu z Osasuną. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Vinícius to jeden z najbardziej decydujących piłkarzy na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133982-butragueno-vinicius-to-jeden-z-najbardziej-decydujacych-pilkarzy-na-swiecie</link>
        <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 4:0 z Osasuną. Przedstawiamy słowa działacza Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
