<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Jan 2025 10:23:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Czy Tchouaméni trenuje z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136019-czy-tchouameni-trenuje-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed środowym starciem z Salzburgiem w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe życie Varane’a: członek zarządu i mentor młodzieży</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136021-nowe-zycie-varane-a-czlonek-zarzadu-i-mentor-mlodziezy</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Odszedł na sportową emeryturę we wrześniu, ale wciąż działa w zarządzie Como i prowadzi swoją szkołę, poświęcając się pracy z młodzieżą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od „trudno, żeby wrócił” do cudownego przełomu u Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136020-od-trudno-zeby-wrocil-do-cudownego-przelomu-u-alaby</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego powrót przeciwko Las Palmas zrobił bardzo pozytywne wrażenie. Kluczową rolę w procesie odegrali Pedro Belón i zmiana diety.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alphonso Davies nie trafi do Realu i przedłuży kontrakt z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136018-marca-alphonso-davies-nie-trafi-do-realu-i-przedluzy-kontrakt-z-bayernem</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanadyjczyk zaakceptuje propozycję niemieckiego klubu po rozmowach przeprowadzonych w ostatnich tygodniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Trent Alexander-Arnold zostanie piłkarzem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136017-alvarez-de-mon-trent-alexander-arnold-zostanie-pilkarzem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 10:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, poinformował, że Anglik trafi latem do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti nie podjął decyzji o odejściu z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136016-marca-ancelotti-nie-podjal-decyzji-o-odejsciu-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 09:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener usiądzie do rozmów z klubem po zakończeniu sezonu, jak to ma miejsce od jego powrotu, aby ocenić, czy będzie kontynuował pracę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dani Rodríguez: Moja żona ma prawie 40 lat i wie, kiedy czuje się przytłoczona, a kiedy ktoś chwyta ją za tyłek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136015-dani-rodriguez-moja-zona-ma-prawie-40-lat-i-wie-kiedy-czuje-sie-przytloczona-a-kiedy-ktos-chwyta-ja-za-tylek</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 08:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Rodríguez udzielił wywiadu dziennikowi ABC. Zawodnik Mallorki w ostrych słowach skrytykował Hiszpańską Federację Piłkarską, jej prezesa, polityków, a także swój klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti nie daje za wygraną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136007-ancelotti-nie-daje-za-wygrana</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch przeżył trudny tydzień, ale wyszedł z niego obronną ręką po zwycięstwie w Pucharze Króla i objęciu prowadzenia w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wygląda drabinka po fazie ligowej Ligi Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136009-jak-wyglada-drabinka-po-fazie-ligowej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W ciągu tygodnia zamknięta zostanie faza ligowa Ligi Mistrzów. Jakie szanse mają Królewscy na bezpośredni awans i na kogo mogą trafić w dalszej fazie rozgrywek?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas pauzuje, a Lorenzo nie może znaleźć się w kadrze… Kto na prawej obronie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136014-lucas-pauzuje-a-lorenzo-nie-moze-znalezc-sie-w-kadrze-kto-na-prawej-obronie</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 07:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti ma dwie opcje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: W każdym meczu jest tak samo, to niewiarygodne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136013-flick-w-kazdym-meczu-jest-tak-samo-to-niewiarygodne</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona kontynuuje swoje skargi na sędziowanie. Po prezesie Joanie Laporcie także trener Hansi Flick poskarżył się publicznie na pracę arbitrów, wypowiadając się na konferencji prasowej przed meczem Ligi Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Niemca z tego spotkania z dziennikarzami w Lizbonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Xabi odwiedził w grudniu Madryt i rozpoczął remont domu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136008-relevo-xabi-odwiedzil-w-grudniu-madryt-i-rozpoczal-remont-domu</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak donosi Relevo, Xabi Alonso przyleciał w grudniu do Madrytu i przyspieszył prace remontowe w swojej stołecznej posiadłości. Fakt ten naturalną koleją rzeczy sprzyja wszelkiej maści domysłom odnośnie do przyszłości trenera Bayeru Leverkusen.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
