<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Jun 2024 13:53:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Odliczanie Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130688-odliczanie-kroosa</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaczęło się odliczanie. Toni Kroos do fazy pucharowej EURO podchodzi ze świadomością, że każde kolejne spotkanie na turnieju może być tym ostatnim w karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Nie myślę tylko o pieniądzach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130706-joselu-nie-mysle-tylko-o-pieniadzach</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu udzielił wywiadu madryckiemu El Mundo. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika, którego Real Madryt w piątek sprzedał katarskiemu Al-Gharafa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Miguel Gutiérrez nadal czeka na Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130707-relevo-miguel-gutierrez-nadal-czeka-na-real</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Na razie lewy obrońca Girony szykuje się na Igrzyska Olimpijskie w Paryżu, a ewentualny transfer nastąpi najpewniej w sierpniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toni Kroos i spółka powalczą o ćwierćfinał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130700-toni-kroos-i-spolka-powalcza-o-cwiercfinal</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczynamy rywalizację w fazie pucharowej, a dziś na boisku zobaczymy dwóch piłkarzy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rekordowy transfer Álexa Jiméneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130708-rekordowy-transfer-alexa-jimeneza</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Milan finalnie za bocznego obrońcę może zapłacić nawet 7 milionów euro. Byłaby to najwyższa kwota wydana na wychowanka Realu, który nawet nie był blisko pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola w fazie pucharowej EURO!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130704-400-zl-za-gola-w-fazie-pucharowej-euro</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130702-kartka-z-kalendarza-29-czerwca</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewski Madryt, wygrana w finale Pucharu Hiszpanii, transferowa wtopa i triumf reprezentacji Hiszpanii po raz pierwszy od lat. Co działo się 29 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ojciec Nacho: Dla niego pieniądze nie były najważniejsze, dla mnie tak</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130698-ojciec-nacho-dla-niego-pieniadze-nie-byly-najwazniejsze-dla-mnie-tak</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Ojciec Nacho, Chema Fernández, był gościem programu El Larguero na falach radia SER. W trakcie audycji opowiedział o motywach swojego syna do odejścia z Realu Madryt i przeniesienia się do Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Jude!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130663-wszystkiego-najlepszego-jude</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 07:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 21. urodziny obchodzi Jude Bellingham. Anglikowi życzymy z tej okazji, by zdrowie go nie opuszczało i by jeszcze przez wiele lat walnie przyczyniał się do zapełniania klubowych gablot kolejnymi trofeami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klub nie sprowadzi „nowego Joselu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130689-klub-nie-sprowadzi-nowego-joselu</link>
        <pubDate>Sat, 29 Jun 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Joselu jest w Realu Madryt wiadomością tygodnia. Napastnik rozpocznie nowy etap kariery w Katarze. Choć klub jest tym zaskoczony, to jednak też zachęcał go w ostatnich miesiącach do wysłuchiwania ofert. Pierwotny scenariusz zakładał mimo wszystko wykupienie napastnika z Espanyolu i pozostawieniu go w kadrze na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
