<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Jun 2025 16:58:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Holmgaard: Gra w Realu Madryt to spełnienie marzeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140638-holmgaard-gra-w-realu-madryt-to-spelnienie-marzen</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Sara Holmgaard udzieliła wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi nowej zawodniczki Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real wyraził zgodę na wypożyczenie Rafy Marína do Villarrealu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140637-marca-real-wyrazil-zgode-na-wypozyczenie-rafy-marina-do-villarrealu</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mając możliwość pierwokupu defensora, musieli przedstawić swoją wolę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FootMercato: Konaté chce odejść z Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140635-footmercato-konate-chce-odejsc-z-liverpoolu</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper wciąż nie przedłużył kontraktu z Liverpoolem, mimo że jego umowa wygasa w 2026 roku. Obawy wśród fanów The Reds rosną. I słusznie, ponieważ francuski obrońca chce podjąć nowe wyzwanie, a kilka klubów już zostało o tym poinformowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uwaga na alert burzowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140634-uwaga-na-alert-burzowy</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz pomiędzy Realem Madryt a Salzburgiem może się zetknąć z niesprzyjającymi warunkami atmosferycznymi. Kibice muszą być przygotowani na ewentualne przerwanie spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso diagnozuje problem i wyciąga bata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140633-xabi-alonso-diagnozuje-problem-i-wyciaga-bata</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti wskazywał to jako największy problem swojego Realu Madryt w ostatnich miesiącach, a nowy trener już wyraźnie dał to do zrozumienia swoim piłkarzom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ABC: Najgorsza seria Viníciusa od czterech lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140632-abc-najgorsza-seria-viniciusa-od-czterech-lat</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 15:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Klubowym Mundialu w górę idą akcje Ardy Gülera czy Gonzalo. W dół poza Raúlem Asencio i Rodrygo idą także te Viníciusa. W tym okresie Brazylijczyk notuje swoją najgorszą serię od lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Cristiano Ronaldo przedłużył kontakt z Al-Nassr</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140631-oficjalnie-cristiano-ronaldo-przedluzyl-kontakt-z-al-nassr</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 15:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk zostaje w Arabii Saudyjskiej, choć nie podano, do którego roku zawarto nową umowę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Na pewno czuję zmęczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140630-bellingham-na-pewno-czuje-zmeczenie</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 15:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham po meczu z Pachucą udzielił wypowiedzi angielskim mediom. Przedstawiamy komentarze zawodnika Realu Madryt ze strefy mieszanej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo i rosnąca niepewność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140629-rodrygo-i-rosnaca-niepewnosc</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 15:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzeci rozdział tej historii: w poprzednim meczu z Pachucą nawet się nie rozgrzewał. Wszystko wskazuje na to, że znów zacznie na ławce, ale efekt domina może otworzyć mu miejsce na prawej stronie. Tymczasem jego przyszłość w klubie pozostaje bardzo niepewna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian Mbappé składa skargę na PSG o nękanie psychiczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140627-kylian-mbappe-sklada-skarge-na-psg-o-nekanie-psychiczne</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorek wszczęto postępowanie przeciwko nieznanym sprawcom o nękanie psychiczne po skardze wniesionej przez Kyliana Mbappé przeciwko PSG – poinformowała w czwartek paryska prokuratura.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mellberg: To ważne dla klubu, aby pokazać, kim jesteśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140625-mellberg-to-wazne-dla-klubu-aby-pokazac-kim-jestesmy</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Salzburga, John Mellberg, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA przed starciem z Realem Madryt na Klubowym Mundialu. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieważne, kiedy i z kim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140626-niewazne-kiedy-i-z-kim</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak oni się tam dostali? Po prostu... dostali się, bo regulamin na to pozwolił.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
