<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Apr 2024 14:38:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Valverde: Nasz poziom pewności przed rewanżem? Ogromny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128690-valverde-nasz-poziom-pewnosci-przed-rewanzem-ogromny</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zremisowanym 3:3 meczu z Manchesterem City w pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzów. Przedstawiamy zapis wypowiedzi Urugwajczyka</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 34. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128697-terminarz-34-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz kolejki, która zostanie rozegrana na początku przyszłego miesiąca. Real Madryt zmierzy się u siebie z Cádizem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu było białe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128684-bernabeu-bylo-biale</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorkowy wieczór widzieliśmy ogromny odzew fanów Realu, którzy przyszli na stadion w białych koszulkach. Była też mozaika i transparent: „Historia, którą stworzyliście, historia, którą należy stworzyć”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: To był niesamowity mecz dla fanów i miłośników futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128683-brahim-to-byl-niesamowity-mecz-dla-fanow-i-milosnikow-futbolu</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zremisowanym 3:3 pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trening regeneracyjny w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128695-trening-regeneracyjny-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Mallorcą. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Tylko Guardiola miał problem z murawą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128693-marca-tylko-guardiola-mial-problem-z-murawa</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Barcelony regularnie stosuje tę samą taktykę przy okazji spotkań z Realem Madryt, gdy ostateczny jego drużyna nie odnosi zwycięstwa. Przed meczami wychwala Królewskich, a po ich zakończeniu zawsze znajdzie się coś, na co stara się przekierować uwagę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128688-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-city</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował u siebie z Manchesterem City 3:3. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobra taktyka nie pomogła uniknąć rozczarowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128685-dobra-taktyka-nie-pomogla-uniknac-rozczarowania</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozegrali świetny mecz na nowym Santiago Bernabéu, ale tylko zremisowali z Manchesterem City. W klubie panuje niezadowolenie z osiągniętego rezultatu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Trener i tata zawsze mówią, bym częściej uderzał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128682-camavinga-trener-i-tata-zawsze-mowia-bym-czesciej-uderzal</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga po pierwszym meczu 1/4 finału Ligi Mistrzów z Manchesterem City udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Realu Madryt z tej rozmowy na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128676-kartka-z-kalendarza-10-kwietnia</link>
        <pubDate>Wed, 10 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Klasyki, pokonanie Bayernu Monachium w drodze po La Novenę, urodziny byłych piłkarzy i słowa Juanito, które powtarzamy do dziś. Co działo się 10 kwietnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
