<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Aug 2024 20:20:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x04: Czy Mbappé zagra w Warszawie od początku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131651-podcast-6x04-czy-mbappe-zagra-w-warszawie-od-poczatku</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który dotyczy przede wszystkim środowego Superpucharu Europy. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zidane w trzeciej koszulce Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131650-zidane-w-trzeciej-koszulce-realu</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 19:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza oficjalna grafika reklamowa szarego trykotu ujrzała światło dzienne. Adidas po raz pierwszy zaprezentował trzecią koszulkę Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ekspert od finałów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131648-ekspert-od-finalow</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois wystąpił łącznie w ośmiu finałach odkąd trafił na Santiago Bernabéu w 2018 roku, a bilans tych starć to siedem zwycięstw i tylko jedna porażka. Teraz 32-latek ma przed sobą kolejne wyzwanie, jakim jest Superpuchar Europy z Atalantą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barça wygrała z Realem walkę o Parriego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131646-barca-wygrala-z-realem-walke-o-parriego</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona ogłosiła pozyskanie młodego pomocnika z Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham chce zrzucić „zbroję”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131645-bellingham-chce-zrzucic-zbroje</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik trenuje w Valdebebas bez niewygodnego ochraniacza na lewym barku, który towarzyszył mu przez niemal cały poprzedni sezon i z którego chce w końcu zrezygnować.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić może w środę przegonić Nacho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131643-modric-moze-w-srode-przegonic-nacho</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Już w środę Luka Modrić powalczy o swoje 27. trofeum w barwach Realu Madryt. Obecnie w tej historycznej klasyfikacji Chorwat dzieli pierwsze miejsce z Nacho. Obaj piłkarze mają na koncie po 26 trofeów, ale już za kilka dni w Warszawie pomocnik może odskoczyć byłemu koledze i ustanowić nowy klubowy rekord.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RMTV: Alaba rozpoczął ostatni etap rehabilitacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131642-rmtv-alaba-rozpoczal-ostatni-etap-rehabilitacji</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 15:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak zerwał więzadło krzyżowe w grudniowym meczu z Villarrealem. W klubowej telewizji podano, że właśnie rozpoczął ostatni etap rehabilitacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Kolejna szansa dla Bruno Iglesiasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131641-as-kolejna-szansa-dla-bruno-iglesiasa</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody obiecujący zawodnik wraca do Realu Madryt. Będzie grał w drugiej drużynie rezerw, z możliwością dołączenia do Castilli. Chociaż jego odejście nie jest jeszcze wykluczone.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan Ancelottiego, który wyłoni jedenastkę na Superpuchar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131640-plan-ancelottiego-ktory-wyloni-jedenastke-na-superpuchar</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Praca wykonywana przez najważniejszych piłkarzy w trakcie ich urlopów umożliwia Carlo Ancelottiemu wystawienie przeciwko Atalancie gwiazdorskiego składu. Największą niewiadomą wciąż pozostaje jednak to, czy w wyjściowej jedenastce znajdzie się Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Florentino, proszę, chciałbym zaprezentować medal na Bernabéu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131639-florentino-prosze-chcialbym-zaprezentowac-medal-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z hiszpańskich medalistów olimpijskich wystosował publiczną prośbę o zaprezentowanie medalu na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131638-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli dzisiaj trzeci trening w sezonie całą drużyną i kontynuowali przygotowania do środowego meczu o Superpuchar Europy. Poza grupą pozostaje jeden piłkarz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecze Realu Madryt w Polsce – część druga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131635-mecze-realu-madryt-w-polsce-czesc-druga</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W całej swojej historii Real Madryt rozegrał tylko sześć spotkań w Polsce. Już 14 sierpnia w Warszawie – tutaj akurat po raz czwarty – wystąpi w meczu o Superpuchar Europy. Pogrzebiemy trochę w historii i w najbliższych dniach, do środy włącznie, przedstawimy wam okoliczności wokół poprzednich meczów w naszym kraju, a także przebieg samych spotkań. Dziś zapraszamy do Stadion Śląski w Chorzowie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
