<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Oct 2025 05:44:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Zaufanie Viníciusa do Xabiego jest zerwane, trudno o ich dalszą współpracę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143738-chiringuito-zaufanie-viniciusa-do-xabiego-jest-zerwane-trudno-o-ich-dalsza-wspolprace</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 02:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcos Benito to dziennikarz Chiringuito, który utrzymuje bliskie relacje z Brazylijczykami z Realu Madryt i ich otoczeniem. Przedstawiamy wypowiedzi tego dziennikarza na temat aktualnej sytuacji Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143735-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa Klasyku to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham do sędziego i Pedriego: „To nie jest czerwona kartka nawet z Negreirą” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143732-bellingham-do-sedziego-i-pedriego-to-nie-jest-czerwona-kartka-nawet-z-negreira-video</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Barceloną. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius do ławki Barcelony: „Do domu!” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143731-vinicius-do-lawki-barcelony-do-domu-video</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 22:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał pierwsze kulisy meczu Realu Madryt z Barceloną. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy wygranego Klasyku [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143730-kulisy-wygranego-klasyku-video</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 21:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z niedzielnego Klasyku, zakończonego zwycięstwem Realu Madryt 2:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Carvajal przejdzie zabieg w prawym kolanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143729-oficjalnie-carvajal-przejdzie-zabieg-w-prawym-kolanie</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 19:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował o kontuzji kapitana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wstęp do meczu, hymn i oprawa przed Klasykiem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143727-wstep-do-meczu-hymn-i-oprawa-przed-klasykiem-video</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 19:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz portalu REAL TOTAL zamieścił filmik z przedmeczową atmosferą i oprawą na Klasyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal krytykowany przez dziennikarzy za „napaść” na Lamine'a Yamala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143726-carvajal-krytykowany-przez-dziennikarzy-za-napasc-na-laminea-yamala</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 18:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zgodnie z oczekiwaniami zachowanie kapitana Realu Madryt względem gwiazdora Barcelony atakującego Królewskich spotkało się ze zmartwieniem o los reprezentacji. Przedstawiamy wypowiedzi liderów opinii z rozgłośni radiowych. Podkreślmy, że w hierarchi obecnej kadry Carvajal to trzeci kapitan za Moratą i Rodrim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wenger: To było starcie mężczyzn z chłopcami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143725-wenger-to-bylo-starcie-mezczyzn-z-chlopcami</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Niedzielny Klasyk na Santiago Bernabéu spotyka się z dużym oddźwiękiem wśród osób związanych z europejskim futbolem. Swój pogląd na wynik meczu Realu Madryt z Barceloną przedstawił Arsène Wenger.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze wielkie zwycięstwo Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143724-pierwsze-wielkie-zwyciestwo-xabiego</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji wczorajszego Klasyku Xabi Alonso odniósł swoje pierwsze wielkie zwycięstwo w roli trenera Realu Madryt. W dwóch poprzednich wielkich starciach z PSG i Atleti poniósł bolesne i wysokie porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi zaczyna jak Zidane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143723-xabi-zaczyna-jak-zidane</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz był jedynym trenerem Realu w ostatnich 16 latach, który wygrał swoje pierwsze El Clásico na ławce Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu graczy Królewskich nominowanych do jedenastki roku FIFPro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143722-szesciu-graczy-krolewskich-nominowanych-do-jedenastki-roku-fifpro</link>
        <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Międzynarodowa Federacja Piłkarzy Zawodowych ogłosiła finalistów do jedenastki poprzedniego sezonu. Od dwóch lat FIFPro organizuje ten plebiscyt bez udziału FIFA.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
