<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Feb 2025 21:38:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 23. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136622-telewizyjny-terminarz-23-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 20:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 23. kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Atlético. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Nie myślę o tym, jak na mecz wyjdzie sędzia, ale jak wyjdziemy my</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136634-simeone-nie-mysle-o-tym-jak-na-mecz-wyjdzie-sedzia-ale-jak-wyjdziemy-my</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 19:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis wypowiedzi trenera Atlético Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lenglet: To ważny mecz dla kibiców i dla całego miasta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136633-lenglet-to-wazny-mecz-dla-kibicow-i-dla-calego-miasta</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Atlético Madryt, Clément Lenglet, podzielił się swoimi odczuciami przed jutrzejszymi derbami Madrytu. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Vinícius odrzucił pierwszą propozycję przedłużenia kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136632-the-athletic-vinicius-odrzucil-pierwsza-propozycje-przedluzenia-kontraktu</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana z The Athletic potwierdza, że przedstawiciele piłkarza rozpoczęli rozmowy w sprawie przedłużenia jego umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch graczy ze szkółki dopisanych do Listy A Realu Madryt na Ligę Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136631-dwoch-graczy-ze-szkolki-dopisanych-do-listy-a-realu-madryt-na-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA za pośrednictwem swojej oficjalnej strony internetowej potwierdziła kadry zespołów na fazę pucharową Ligi Mistrzów. Królewscy dopisali do Listy A dwóch zawodników ze szkółki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real rozpoczął rozmowy z Vinim ws. nowego kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136630-relevo-real-rozpoczal-rozmowy-z-vinim-ws-nowego-kontraktu</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak dowiedział się hiszpański portal, Real Madryt i Viníciusa mają za sobą pierwsze rozmowy na temat nowego kontraktu dla piłkarza, jednak póki co bez żadnych konkretów. Obecna umowa Brazylijczyka obowiązuje do 30 czerwca 2027 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City z 6 zmianami w kadrze na Ligę Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136629-manchester-city-z-6-zmianami-w-kadrze-na-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywale Królewskich dokonali zmian w swojej liście zgłoszeniowej do Ligi Mistrzów i poznaliśmy ostateczną listę piłkarzy, którzy będą mogli zagrać w nadchodzącym dwumeczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Ludzie zgadzają się ze mną, gdy wygrywamy i nie zgadzają, gdy nie wygrywamy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136628-guardiola-ludzie-zgadzaja-sie-ze-mna-gdy-wygrywamy-i-nie-zgadzaja-gdy-nie-wygrywamy</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 15:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed sobotnim meczem pucharowym z trzecioligowym Orientem. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z pierwszej części tego spotkania z dziennikarzami. Druga część zostanie upubliczniona wieczorem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real bez porażki u siebie w derbach Madrytu od 2016 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136627-real-bez-porazki-u-siebie-w-derbach-madrytu-od-2016-roku</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 15:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy notują ostatnio dobrą serię w domowych meczach z Atlético, ale jeszcze nie tak dawno nie było tak kolorowo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136624-kadra-realu-madryt-na-atletico</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do derbów Atlético Madryt bez czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 23 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas do Ancelottiego: Carlo, bądź spokojny…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136626-tebas-do-ancelottiego-carlo-badz-spokojny</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi, znany i lubiany madridista, odpowiedział na portalu X na dzisiejsze słowa trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Musimy wygrać i zrobimy wszystko, by wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136625-mbappe-musimy-wygrac-i-zrobimy-wszystko-by-wygrac</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu klubowej telewizji w związku z jego debiutem w derbach Madrytu. Przedstawiamy wypowiedzi Francuza z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
