<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 09 May 2024 23:39:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129496-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 10 May 2024 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa zwycięstwa Realu Madryt i przedłużenie kontraktu Paua Cubarsíego w Barcelonie to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atalanta i Bayer Leverkusen w finale Ligi Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129492-atalanta-i-bayer-leverkusen-w-finale-ligi-europy</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 22:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj poznaliśmy finalistów pozostałych dwóch pucharów UEFA. Zwycięzca Ligi Europy w sierpniu zagra ze zwycięzcą Ligi Mistrzów o Superpuchar Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casillas: W finale powinien zagrać Łunin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129486-casillas-w-finale-powinien-zagrac-lunin</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 22:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas podzielił się swoimi odczuciami po zwycięskim meczu z Bayernem Monachium i odniósł się do finału Ligi Mistrzów, w którym Real Madryt zmierzy się z Borussią Dortmund. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dla agencji EFE.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królowie remontad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129474-krolowie-remontad</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomasz Ćwiąkała przedstawia najnowszy film, w którym analizuje środowe spotkanie między Realem Madryt a Bayernem Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wywarłem maksymalną presję na przyszły klub Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129488-wywarlem-maksymalna-presje-na-przyszly-klub-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 20:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezydent Francji przyznaje, że stara się zrobić wszystko co w jego mocy, aby gwiazdor reprezentacji wystąpił podczas tegorocznych IO w Paryżu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Milan monitoruje sytuację Rafy Marina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129445-milan-monitoruje-sytuacje-rafy-marina</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca wypożyczony z Realu Madryt zwrócił uwagę włoskiego klubu, który szuka nowego stopera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: To nie wieczór słów, to wieczór uczuć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129472-butragueno-to-nie-wieczor-slow-to-wieczor-uczuc</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wypowiedzi dla klubowej telewizji po rewanżowym meczu z Bayernem Monachium w półfinale Ligi Mistrzów. Przedstawiamy słowa działacza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Neuer: Byliśmy już jedną nogą w Londynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129481-neuer-bylismy-juz-jedna-noga-w-londynie</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Manuel Neuer rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po przegranym 1:2 rewanżowym półfinale Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi kapitana Bayernu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>150 meczów Militão w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129467-150-meczow-militao-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W rewanżowym półfinale Ligi Mistrzów z Bayernem brazylijski stoper zanotował swój 150. występ w koszulce Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 5x25: Błąd Marciniaka przykrył awans?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129485-podcast-5x25-blad-marciniaka-przykryl-awans</link>
        <pubDate>Thu, 09 May 2024 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który poświęcony jest przede wszystkim wygranemu rewanżowi z Bayernem Monachium. Partnerem podcastu jest FORTUNA Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
