<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jan 2025 17:39:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Salah: Jesteśmy daleko od postępu, więc to mój ostatni rok w Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135448-salah-jestesmy-daleko-od-postepu-wiec-to-moj-ostatni-rok-w-liverpoolu</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>The Reds równolegle do sytuacji Trenta Alexandra-Arnolda otrzymali informację o zapowiedzianym odejściu drugiego ze swoich liderów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyzwanie siedmiu tytułów i drakońskiego kalendarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135446-wyzwanie-siedmiu-tytulow-i-drakonskiego-kalendarza</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dziś Real Madryt wkracza w 2025 rok, który nie będzie pozwalał na chwilę wytchnienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić pozostaje zagrożony zawieszeniem w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135445-modric-pozostaje-zagrozony-zawieszeniem-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj po pierwszej pauzie przez żółte kartki w tym sezonie ligowym do gry wraca Vinícius. Zagrożony jest też już drugi zawodnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba trenował w słynnej masce [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135444-alaba-trenowal-w-slynnej-masce-video</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak w następnym tygodniu ma rozpocząć treningi z pełnym obciążeniem, tak przynajmniej zapowiada Carlo Ancelotti. Dzisiaj obrońca trenował w specjalnej masce mierzącej poziom jego przygotowania fizycznego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny historyczny wieczór Luki Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135443-kolejny-historyczny-wieczor-luki-modricia</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat w dzisiejszym meczu z Valencią na Estadio Mestalla zrówna się z Pirrim i Míchelem pod względem liczby występów w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy skandal na Estadio Mestalla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135442-pierwszy-skandal-na-estadio-mestalla</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Relacje między Valencią i Realem Madryt są napięte od dawna. Dla Królewskich wyjazd na Estadio Mestalla zawsze uchodzi za jeden z najtrudniejszych w sezonie. Na obiekcie Nietoperzy od wielu lat panuje wyjątkowo wrogie nastawienie względem ekipy ze stolicy i niewiele wskazuje na to, by miało się to zmienić, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rakietowy Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135439-rakietowy-real-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przyzwyczaił do strzelania goli zza pola karnego. To jedno w najlepszych rozwiązań, gdy rywal głęboko się okopuje, zwłaszcza w meczach na Bernabéu, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pablo Ramón piłkarzem Espanyolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135441-oficjalnie-pablo-ramon-pilkarzem-espanyolu</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Barcelony ściągu 23-latka, który ostatnio leczył poważną kontuzję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Théo Maledon latem dołączy do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135440-encestando-theo-maledon-latem-dolaczy-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ciągle szuka na rynku zawodnika, który mógłby stworzyć duet rozgrywających z Facundo Campazzo. Théo Maledon wydaje się idealnym kandydatem. Francuz, zdaniem portalu Encestando, ma latem dołączyć do zespołu Chusa Mateo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Walencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135438-krolewscy-sa-juz-w-walencji</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Po krótkiej podróży zawodnicy Realu Madryt dotarli do Walencji, gdzie dziś rozegrają zaległy mecz 12. kolejki La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Trent jest nam całkowicie oddany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135437-slot-trent-jest-nam-calkowicie-oddany</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Arne Slot pojawił się na konferencji prasowej przed niedzielnym meczem ligowym z Manchesterem United. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Liverpoolu na temat sytuacji Trenta Alexandra-Arnolda, którym interesuje się Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jesteśmy lepsi w defensywie niż w meczu w Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135422-mateo-jestesmy-lepsi-w-defensywie-niz-w-meczu-w-monachium</link>
        <pubDate>Fri, 03 Jan 2025 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Alberto Abalde wypowiadali się przed spotkaniem z Bayernem Monachium w Eurolidze. Trener mówił, że poziom gry Królewskich w obronie podniósł się w porównania do pierwszego starcia z Bawarczykami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
