<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 28 May 2024 10:21:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nacho: Nic, co wydarzy się w Lidze Mistrzów lub na EURO, nie zmieni mojej decyzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129994-nacho-nic-co-wydarzy-sie-w-lidze-mistrzow-lub-na-euro-nie-zmieni-mojej-decyzji</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho Fernández gościł w programie Radioestadio Noche w radiu Onda Cero, w którym mówił o bieżącym sezonie, finale Ligi Mistrzów oraz swojej przyszłości. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Courtois nie zagra na EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129993-oficjalnie-courtois-nie-zagra-na-euro</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz nie otrzymał powołania na czerwcowy turniej w Niemczech, choć problemy zdrowotne ma już za sobą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Dranie z mojej drużyny zagrają w szóstym finale Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129991-joselu-dranie-z-mojej-druzyny-zagraja-w-szostym-finale-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu udzielił wywiadu dla Radio MARCA. Hiszpan opowiadał przede wszystkim o bieżącym sezonie i został też zapytany o swoją przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129987-kartka-z-kalendarza-28-maja</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwa w finałach o Puchar Europy, finały na Santiago Bernabéu i oficjalny komunikat o trenerze, który rozpoczął nową erę w Realu Madryt. Co działo się 28 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Usman Garuba coraz bliżej powrotu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129985-usman-garuba-coraz-blizej-powrotu</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Po trzech latach w NBA Usman Garuba może wrócić do Realu Madryt. Królewscy starali się o tego zawodnika już poprzedniego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Nie jest ważne, aby znaleźć drugiego mnie, ważne jest, aby Real nadal wygrywał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129990-kroos-nie-jest-wazne-aby-znalezc-drugiego-mnie-wazne-jest-aby-real-nadal-wygrywal</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił wywiadu dla Cadena SER. Niemiecki pomocnik opowiadał przede wszystkim o swojej decyzji i bieżącym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xavier Rathan-Mayes blisko Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129984-xavier-rathan-mayes-blisko-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt szuka rezerwowego rozgrywającego, który mógłby zastąpić Carlosa Alocéna. Jednym z kandydatów jest Xavier Rathan-Mayes, Kanadyjczyk broniący barw rosyjskiego Jenisieja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Finał to najważniejszy mecz twojego życia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129989-fede-final-to-najwazniejszy-mecz-twojego-zycia</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Urugwajczyk opowiadał przede wszystkim o tym, co działo się w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129988-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do finału Ligi Mistrzów, porażka Rafy Nadala i przybycie Hansiego Flicka to najważniejsze kwestie poruszane na wtorkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Stade de Reims chce Davide Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129982-the-athletic-stade-de-reims-chce-davide-ancelottiego</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 21:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Real nie chce, aby syn Ancelottiego odszedł ze sztabu, choć on sam ma trenerskie aspiracje, aby samodzielnie poprowadzić jakiś zespół.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
