<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Nov 2024 12:48:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rodrygo, Mbappé i Bellingham trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134483-rodrygo-mbappe-i-bellingham-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A za zakrętem morderczy terminarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134480-a-za-zakretem-morderczy-terminarz</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>W Realu Madryt nie ma czasu na przemyślenia i na oddech po alarmującej porażce na Anfield. Już w niedzielę Królewscy rozpoczynają maraton, który obejmie siedem meczów na przestrzeni 22 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvaro Rodríguez będzie mógł zagrać z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134447-alvaro-rodriguez-bedzie-mogl-zagrac-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Wypożyczony do Getafe napastnik nie musi się martwić, gdyż nic nie stoi na przeszkodzie, by zagrał w niedzielę na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendy zawiódł Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134482-mendy-zawiodl-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Ferland Mendy jest daleko od swojej najlepszej wersji. W meczu z Liverpoolem defensor nie stanął na wysokości zadania i był jednym z najbardziej krytykowanych graczy w zespole Ancelottiego. Włoch od zawsze okazywał mu wsparcie, ale spadek formy 29-latka jest coraz bardziej widoczny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham, Brahim i Mbappé mogą zagrać z Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134481-bellingham-brahim-i-mbappe-moga-zagrac-z-getafe</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzech zawodników Realu Madryt przeszło dziś badania, po których u całej trójki wykluczono urazy. Wszyscy z nich powinni być do dyspozycji sztabu szkoleniowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Przełamaliśmy passę, która nas niepokoiła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134476-mateo-przelamalismy-passe-ktora-nas-niepokoila</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo rozmawiali z dziennikarzami po zwycięstwie w Klasyku. Obaj docenili pracę, jaką drużyna wykonała w defensywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na jakim etapie jest sprawa Mbappé w Szwecji?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134479-na-jakim-etapie-jest-sprawa-mbappe-w-szwecji</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Chociaż szwedzki wymiar sprawiedliwości nie przekazał żadnych informacji od ostatniego komunikatu prokuratury z 15 października dotyczącego śledztwa w sprawie „gwałtu i napaści seksualnej”, które dotyczy Kyliana Mbappé, postępowanie toczy się dalej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134465-kartka-z-kalendarza-29-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze z Barceloną z różnym skutkiem, a łącznie trzy wygrane i dwie porażki. Co działo się 29 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bańka praw sportowych w szczytowym momencie: od milionowych inwestycji Mediapro po upadek Ligue 1</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134477-banka-praw-sportowych-w-szczytowym-momencie-od-milionowych-inwestycji-mediapro-po-upadek-ligue-1</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 10:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Najnowszy ruch giganta audiowizualnego wstrząsa rynkiem, na którym wciąż trudno określić granice możliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Widmo odpadnięcia w pierwszej fazie Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134464-widmo-odpadniecia-w-pierwszej-fazie-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jeszcze nigdy w swojej historii nie odpadł z Ligi Mistrzów w pierwszej fazie rozgrywek. W tym momencie Królewscy zajmują ostatnie miejsce premiowane udziałem w play-offach o awans do 1/8 finału turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zarządzanie czasem, wsparcie klubu, wykorzystanie na boisku… Jak uratować Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134475-zarzadzanie-czasem-wsparcie-klubu-wykorzystanie-na-boisku-jak-uratowac-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nawet ustawiony na swojej ulubionej pozycji, francuski napastnik Realu Madryt zawiódł w środę w Liverpoolu. Problemy Kyliana Mbappé wydają się poważne, ale nie są nieodwracalne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konstruktywne podejście do kryzysu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134462-konstruktywne-podejscie-do-kryzysu</link>
        <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przeżywa trudne chwile. Porażka z Liverpoolem po raz kolejny uwypukla braki zespołu, który nie jest w stanie konkurować na równych zasadach z najmocniejszymi rywalami. Choć starcie na Anfield budziło olbrzymią chęć odkucia się, pokazało jedynie, że trzeba czegoś znacznie więcej, by nawiązać do sukcesów z poprzedniej kampanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
