<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Dec 2025 19:53:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gwinea Równikowa przegrała z Burkiną Faso, tracąc dwa gole w doliczonym czasie gry [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145180-gwinea-rownikowa-przegrala-z-burkina-faso-tracac-dwa-gole-w-doliczonym-czasie-gry-video</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Castilli spędził na murawie 82 minuty, ale nie zaprezentował się najlepiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Sytuacja fizyczna jest zła, spekuluje się o powrocie Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145179-alvarez-de-mon-sytuacja-fizyczna-jest-zla-spekuluje-sie-o-powrocie-pintusa</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, przekazał informacje w sprawie przygotowania fizycznego drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wnosi do sądu o pozyskanie serii informacji od Barcelony w Sprawie Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145178-real-madryt-wnosi-do-sadu-o-pozyskanie-serii-informacji-od-barcelony-w-sprawie-negreiry</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavi Estrada Fernàndez, który uczestniczy w postępowaniu sądu śledczego w Sprawie Negreiry jako oskarżyciel prywatny, podobnie jak na przykład Real Madryt, przedstawił najnowsze wnioski Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos puszcza oczko do Betisu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145177-ceballos-puszcza-oczko-do-betisu</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos wrzucił do sieci zdjęcie ze świątecznych wakacji i media natychmiast ponownie zaczęły łączyć pomocnika z Betisem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen – mundial na szali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145176-huijsen-mundial-na-szali</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Pozycja Deana Huijsena w reprezentacji Hiszpanii w ostatnich tygodniach uległa zdecydowanemu pogorszeniu. Stoper Królewskich musi odzyskać swój najlepszy poziom, aby ponownie móc myśleć o powołaniu na mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA ogłosiła podział nagród finansowych za mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145175-fifa-oglosila-podzial-nagrod-finansowych-za-mundial</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja ogłosiła podział środków przeznaczonych na nagrody za przyszłoroczny mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>¡Feliz Navidad y Próspero Año Nuevo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145173-feliz-navidad-y-prospero-ano-nuevo</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Z okazji Świąt Bożego Narodzenia Redakcja RealMadryt.pl pragnie życzyć wszystkim Czytelnikom naszego serwisu zdrowia, radości i sukcesów w nadchodzącym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zidane wsparł finansowo nowopowstały klub z 5. ligi francuskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145174-zidane-wsparl-finansowo-nowopowstaly-klub-z-5-ligi-francuskiej</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Królewskich ostatnio zaczął być częściej widywany w przestrzeni publicznej. Francuzi podają, że ruchy wykonuje także za kulisami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145171-kartka-z-kalendarza-24-grudnia</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i bramkarza oraz wyjątkowe wyróżnienie dla Alfredo Di Stéfano. Co działo się 24 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Diego Martínez przedłużył kontrakt do 2030 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145172-as-diego-martinez-przedluzyl-kontrakt-do-2030-roku</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Według informacji hiszpańskiego dziennika Real Madryt przedłużył kontrakt z jednym z najbardziej utalentowanych zawodników w szkółce do 2030 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Del Bosque: Łatwiej jest być w Realu Madryt niż w innych drużynach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145170-del-bosque-latwiej-jest-byc-w-realu-madryt-niz-w-innych-druzynach</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vicente del Bosque udzielił kilku wypowiedzi dla mediów w związku z nagrodą María de Villota 2025 za swoje osiągnięcia w Realu Madryt i reprezentacji Hiszpanii. Poniżej przedstawiamy ich zapis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marc Cucalón: Był taki moment, kiedy nie wiedziałem, czy będę mógł chodzić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145168-marc-cucalon-byl-taki-moment-kiedy-nie-wiedzialem-czy-bede-mogl-chodzic</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Marc Cucalón spędził wiele lat w szkółce Realu Madryt. Musiał jednak przedwcześnie zakończyć karierę z powodu komplikacji po zerwaniu więzadła krzyżowego w kolanie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
