<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Jan 2026 17:13:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed półfinałem Superpucharu Hiszpanii [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145507-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-polfinalem-superpucharu-hiszpanii-video</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 18:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia w Dżuddzie przed półfinałowym spotkaniem z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W ćwierćfinale Pucharu Królowej z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145511-w-cwiercfinale-pucharu-krolowej-z-barcelona</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Copa de la Reina piłkarki Realu Madryt zagrają w Valdebebas z Barceloną. Mecz odbędzie się na początku lutego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Vinícius jest dla nas kluczowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145505-xabi-alonso-vinicius-jest-dla-nas-kluczowy</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 17:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Dżuddzie. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Stoimy murem za trenerem, nie ma żadnej dyskusji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145506-bellingham-stoimy-murem-za-trenerem-nie-ma-zadnej-dyskusji</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót po latach na Estadio Carlos Belmonte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145510-powrot-po-latach-na-estadio-carlos-belmonte</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 17:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie gościli na obiekcie w Albacete od 2005 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Mecz na Metropolitano nie ma żadnego związku z tym, co wydarzy się jutro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145509-simeone-mecz-na-metropolitano-nie-ma-zadnego-zwiazku-z-tym-co-wydarzy-sie-jutro</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Madryt w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Atlético Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koke: Gramy półfinał z Realem Madryt i zostawimy na boisku życie, żeby wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145508-koke-gramy-polfinal-z-realem-madryt-i-zostawimy-na-boisku-zycie-zeby-wygrac</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Koke pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Madryt w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Atlético Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne zamieszanie z terminarzem na horyzoncie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145504-kolejne-zamieszanie-z-terminarzem-na-horyzoncie</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli drużyna awansuje do finału Superpucharu Hiszpanii, to pojawi się kolejny problem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak dziś wygląda przyszłość Carvajala, Rüdigera i Alaby?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145503-jak-dzis-wyglada-przyszlosc-carvajala-ruedigera-i-alaby</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Guillermo Rai i Mario Cortegana z The Atheltic przedstawili najnowsze informacje w sprawie przyszłości trzech obrońców, których kontrakty wygasają w tym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/8 finału Pucharu Króla z Albacete!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145501-w-1-8-finalu-pucharu-krola-z-albacete</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poznali dzisiaj rywala, z którym zmierzą się tuż po powrocie z Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Xabi gra w tym tygodniu o wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145502-as-xabi-gra-w-tym-tygodniu-o-wszystko</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Superpuchar Hiszpanii przesądzi o losie trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwrot, którego nikt się nie spodziewał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145500-zwrot-ktorego-nikt-sie-nie-spodziewal</link>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Od poczucia, że jest na uboczu, do ponownego stania się kluczowym piłkarzem. Brazylijczyk odradza się w momencie, gdy wątpliwości były największe, a czas znów przyznaje rację Xabiemu Alonso.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
