<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Sep 2025 05:25:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Chcę, aby ludzie zapamiętali mojego ducha pracy i moją uczciwość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142539-tchouameni-chce-aby-ludzie-zapamietali-mojego-ducha-pracy-i-moja-uczciwosc</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu w programie Telefoot francuskiej telewizji TF1 razem z Rio Mavubą z okazji otwarcia stadionu swojego imienia w miejscowości Artigues, gdzie grał, kiedy miał 4 lata. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV atakuje serią statystyk sędziowskich i porównaniami do Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142540-real-madrid-tv-atakuje-seria-statystyk-sedziowskich-i-porownaniami-do-barcelony</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madrid TV w niedzielę przedstawiła serię statystyk dotyczących sędziowania w La Lidze w meczach Realu Madryt i Barcelony. Przedstawiamy liczby, jakim przyjrzał się klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142548-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 15 Sep 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Anulowanie ostatniego etapu Vuelty i wygrana Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luka Modrić z pierwszym golem w Serie A [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142546-luka-modric-z-pierwszym-golem-w-serie-a-video</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 23:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Rossoneri pokonali Bolonię 1:0 po bramce byłego pomocnika Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemcy koszykarskim mistrzem Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142545-niemcy-koszykarskim-mistrzem-europy</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 22:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemcy pokonały Turcję w finale Eurobasketu i sięgnęły po tytuł najlepszej drużyny w Europie po raz pierwszy od 1993 roku. Żaden z graczy Realu Madryt nie otrzymał medalu na tym turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze ligowe zwycięstwo piłkarek w tym sezonie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142543-pierwsze-ligowe-zwyciestwo-pilkarek-w-tym-sezonie-video</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 3. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały Madrid CFF 2:1. Bramki dla Królewskich zdobyły Alba Redondo i Caroline Weir.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>4. kolejka: Barcelona rozbija Valencię i goni Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142542-4-kolejka-barcelona-rozbija-valencie-i-goni-real-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy rozbili rywali i doskoczyli do Królewskich na 2 punkty. Mecz odbył się na stadionie Johana Cruyffa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Osłabiona Castilla przegrała z rezerwami Athleticu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142538-oslabiona-castilla-przegrala-z-rezerwami-athleticu</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 18:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla z pierwszego ligowego wyjazdu wróci z pustymi rękami. Królewscy stracili gola na początku meczu, a później wszystko skomplikowała czerwona kartka Cestero.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Decyzje Komitetu Arbitrów ws. kartki Huijsena dopiero w poniedziałek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142537-cope-decyzje-komitetu-arbitrow-ws-kartki-huijsena-dopiero-w-poniedzialek</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz powiązany z sędziami zaprzecza, że zapadły już decyzje po decyzji z meczu Sociedadu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x06: Zadowolenie, cierpienie i smród</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142535-podcast-7x06-zadowolenie-cierpienie-i-smrod</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po meczu z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie przegrał inauguracyjnego meczu w Lidze Mistrzów od 2020 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142536-real-nie-przegral-inauguracyjnego-meczu-w-lidze-mistrzow-od-2020-roku</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos w ostatnich sezonach prawie zawsze wygrywali swoje pierwsze spotkania w danej edycji Champions League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão jest niezastąpiony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142534-militao-jest-niezastapiony</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 16:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Rüdigera i czerwona kartka Huijsena zmuszają Brazylijczyka do przejęcia dowodzenia w obronie. Jest w świetnej dyspozycji, także fizycznej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
