<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Oct 2024 08:56:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>To może teraz?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133729-to-moze-teraz</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Maccabi Tel Awiw. Spotkanie z oczywistych powodów zostanie rozegrane w Belgradzie. Królewscy ciągle nie wygrali ani jednego spotkania na obcym terenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real jest otwarty na wysłuchanie ofert za Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133732-relevo-real-jest-otwarty-na-wysluchanie-ofert-za-tchouameniego</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik zawodzi od początku sezonu i nie daje drużynie tego, czego oczekiwano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lonnie Walker IV zawodnikiem Žalgirisu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133730-oficjalnie-lonnie-walker-iv-zawodnikiem-zalgirisu</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Lonnie Walker podpisał roczną umowę z Žalgirisem. Amerykanin był jednym z kandydatów do wzmocnienia Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy nie czują się odpowiedzialni za hałas na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133726-krolewscy-nie-czuja-sie-odpowiedzialni-za-halas-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>José Ángel Sánchez pojawił się w tym tygodniu w madryckim sądzie w sprawie pozwu sąsiadów Santiago Bernabéu w temacie nadmiernego hałasu generowanego przez obiekt. Królewscy nie czują się odpowiedzialni za tę sytuację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Real Madryt powinien zmienić trenera? [WYNIKI]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133724-czy-real-madryt-powinien-zmienic-trenera-wyniki</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do zapoznania się z wynikami badania opinii społeczności RealMadryt.pl. Oceniliście, czy Carlo Ancelotti powinien pozostać trenerem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti awansował Forteę do pierwszej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133731-marca-ancelotti-awansowal-fortee-do-pierwszej-druzyny</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Canterano wchodzi do dynamiki pierwszego zespołu i ma w niej pozostać na dłużej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133728-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Żałoba w Hiszpanii to główny temat czwartkowych okładek najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liga wnioskuje do RFEF o odwołanie wszystkich meczów w Walencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133725-liga-wnioskuje-do-rfef-o-odwolanie-wszystkich-meczow-w-walencji</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska otrzymała wniosek od La Ligi o odwołanie wszystkich meczów lig profesjonalnych zaplanowanych na najbliższy weekend we Wspólnocie Walenckiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Część pracowników Realu chciała udać się na galę Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133723-relevo-czesc-pracownikow-realu-chciala-udac-sie-na-gale-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 20:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć zastosowano się do wytycznych prezesa, nie wszyscy je popierali. Mieli ku temu różne powody.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klopp: Nigdy nie mogłem zrozumieć takiej mentalności, jak ta Ramosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133722-klopp-nigdy-nie-moglem-zrozumiec-takiej-mentalnosci-jak-ta-ramosa</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Jürgen Klopp był gościem podcastu Toniego Kroosa. Przedstawiamy wypowiedzi byłego trenera Liverpoolu na temat starć z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mózgu drużyny również nie ma na miejscu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133721-mozgu-druzyny-rowniez-nie-ma-na-miejscu</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wydaje się zdecydowany, by zimą nie ruszać na transferowy rynek. Choć wszystko jeszcze rzecz jasna może się zmienić, to jednak na ten moment postawa klubu wydaje się niewzruszona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porzio: Vinícius nie ma wpływu na grę Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133720-porzio-vinicius-nie-ma-wplywu-na-gre-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 30 Oct 2024 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Porzio to dziennikarz mający głos w Złotej Piłce jako przedstawiciel Salwadoru. Po gali ujawnił, że pozostawił Viníciusa poza najlepszą dziesiątką i przedstawił swoje argumenty. Do rozmowy zaprosiło go Chiringuito. Przedstawiamy jego najnowsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
