<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 May 2024 10:40:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Füllkrug: Chcę zagrać w finale Ligi Mistrzów przeciwko najlepszemu Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130020-fuellkrug-chce-zagrac-w-finale-ligi-mistrzow-przeciwko-najlepszemu-realowi</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Niclas Füllkrug udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Napastnik Borussii Dortmund był pytany przede wszystkim o sobotni finał Ligi Mistrzów i bieżący sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk o finał czas zacząć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130010-klasyk-o-final-czas-zaczac</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Do końca tygodnia koszykarze Realu Madryt trzykrotnie zmierzą się z Barceloną. Stawką jest awans do finału Ligi Endesa. Mecze przed własną publicznością mogą być kluczowe, więc Królewscy muszą wykorzystać grę w WiZink Center.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Nigdy nie straciłem nadziei ani wiary w grę w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130018-courtois-nigdy-nie-stracilem-nadziei-ani-wiary-w-gre-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dziennikowi AS. Belg opowiadał przede wszystkim o swojej rehabilitacji i powrocie do zdrowia, a także zbliżających się dniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130012-kartka-z-kalendarza-29-maja</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Piękne pożegnanie legendy i biały finał w Pucharze Króla. Co działo się 29 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Przy innym profilu graczy, nie wiem, czy ten styl jest najlepszy dla Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130001-ancelotti-przy-innym-profilu-graczy-nie-wiem-czy-ten-styl-jest-najlepszy-dla-barcelony</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti w dniu medialnym przed finałem Ligi Mistrzów udzielił wywiadu Josepowi Pedrerolowi w La Sexty i Chiringuito. Przedstawiamy pierwszą część wywiadu wyemitowaną w dzisiejszych popołudniowych wiadomościach sportowych Jugones.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięcioletnia umowa i podwyżka dla Tavaresa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130013-piecioletnia-umowa-i-podwyzka-dla-tavaresa</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 08:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Edy Tavares jest coraz bliżej podpisania nowej umowy z Realem Madryt. Portal Encestando informuje, że klub porozumiał się z zawodnikiem, oferując mu pięcioletni kontrakt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real planuje kupić Daviesa za mniej niż 40 milionów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130011-real-planuje-kupic-daviesa-za-mniej-niz-40-milionow</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie może dziwić, że w tygodniu, w którym Real Madryt rozegra finał Ligi Mistrzów, o transferach jest cicho. Taki jednak jest styl Królewskich. Nie zmienia to faktu, że zastój w sprawie Alphonso Daviesa jest jedynie złudzeniem. W tle cały czas wykonuje się ruchy w kierunku sprowadzenia Kanadyjczyka do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: NIE przechodzi mi przez głowę opuszczenie klubu mojego życia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130015-rodrygo-nie-przechodzi-mi-przez-glowe-opuszczenie-klubu-mojego-zycia</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes zamieścił w nocy dodatkowy komentarz w sprawie swoich wypowiedzi dla DAZN. Pokazano jednak także drugą wypowiedź, w której tworzy wątpliwości w sprawie swojej przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Al-Khelaïfi wymyślił sobie, że Real zapłaci mu za wolny transfer Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130017-l-equipe-al-khelaifi-wymyslil-sobie-ze-real-zaplaci-mu-za-wolny-transfer-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 03:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozstanie Kyliana Mbappé z Paris Saint-Germain nie przebiega w dobrej atmosferze i wcale się jeszcze nie zakończyło, donosi L’Équipe. Klub miał nie wypłacić piłkarzowi ani pensji za kwiecień, ani premii przewidzianej na luty. Dodatkowo prezes PSG oczekiwał, że dostanie wypłatę od… Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130014-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady przed finałem Ligi Mistrzów i zmiana trenera w Barcelonie to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
