<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Jan 2025 10:24:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Raúl awansował Aguado do Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135594-relevo-raul-awansowal-aguado-do-castilli</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ Diego Aguado w pierwszej drużynie Realu Madryt, jak informuje Relevo, miał przynieść także 17-latkowi awans z Juvenilu do Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wiceprezes Barcelony: Zawieszenie Viníciusa? Z takimi właśnie sytuacjami musimy się mierzyć jako Barça</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135595-wiceprezes-barcelony-zawieszenie-viniciusa-z-takimi-wlasnie-sytuacjami-musimy-sie-mierzyc-jako-barca</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Maria Elena Fort i Cisneros jest katalońską prawniczką specjalizującą się w prawie publicznym i urbanistycznym, jest też związana z partią Junts per Catalunya. Obecnie pełni funkcję wiceprezes ds. instytucjonalnych oraz rzeczniczki zarządu Barcelony, wcześniej była członkinią zarządu klubu w latach 2008–2010, a także deputowaną do Parlamentu Katalonii w latach 2019–2020 oraz w 2024 roku. Maria Elena Fort i Cisneros udzieliła wywiadu w RAC1 i odniosła się do bieżących spraw. Przedstawiamy jej najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Znajdujemy się w dobrym momencie naszej gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135573-mateo-znajdujemy-sie-w-dobrym-momencie-naszej-gry</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo udzielił wypowiedzi klubowym mediom przed ligowym spotkaniem z Granadą. Chwalił rywala i atmosferę, jaka panuje w jego hali. Dodał też, że drużyna musi wykorzystać dobry moment, w jakim się znajduje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Planem B jest Éderson</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135593-as-planem-b-jest-ederson</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nawiązał pierwsze kontakty z Atalantą, aby poznać sytuację Brazylijczyka. Pomocnik jest alternatywą dla Zubimendiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu w półfinale Superpucharu Hiszpanii!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135592-200-zl-za-wygrana-realu-w-polfinale-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: CSD zgodzi się na rejestrację Olmo i Paua Víctora, bo „Barcelona czuje się pokrzywdzona”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135590-ser-csd-zgodzi-sie-na-rejestracje-olmo-i-paua-victora-bo-barcelona-czuje-sie-pokrzywdzona</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Manu Carreño w programie El Larguero w radiu SER przekazał argumenty, jakimi miała kierować się Wyższa Rada Sportu (CSD) przy udzieleniu Barcelonie natychmiastowego środka zapobiegawczego na rejestrację Daniego Olmo i Paua Víctora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real i Barcelona podzielili się częścią pieniędzy, które im przysługiwały, z Mallorcą i Athletikiem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135589-real-i-barcelona-podzielili-sie-czescia-pieniedzy-ktore-im-przyslugiwaly-z-mallorca-i-athletikiem</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Alfonso Díaz, dyrektor ds. biznesowych Mallorki, wyjaśnił mediom, że Real Madryt i Barcelona przekazali część swoich środków z tytułu Superpucharu na rzecz klubu z Balearów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135577-kartka-z-kalendarza-8-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego koszykarza, mecze z Atlético i Barceloną oraz wygrane z Valencią. Co działo się 8 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Rozgrywek wszczyna postępowanie w sprawie rasistowskich okrzyków pod adresem Viníciusa na Mestalli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135588-komitet-rozgrywek-wszczyna-postepowanie-w-sprawie-rasistowskich-okrzykow-pod-adresem-viniciusa-na-mestalli</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 09:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Tak wynika z wtorkowej decyzji, podjętej w odpowiedzi na zarzuty przedstawione przez Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Casemiro może dołączyć do drużyny Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135587-marca-casemiro-moze-dolaczyc-do-druzyny-cristiano</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>To nie jest pierwsza próba ponownego zjednoczenia – obaj grali już razem w Manchesterze United. Cristiano Ronaldo jednak ma jasny plan i chce mieć Brazylijczyka u swojego boku, czy to w Al-Nassr, czy… w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superpuchar Hiszpanii bez dogrywki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135583-superpuchar-hiszpanii-bez-dogrywki</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli po upływie regulaminowego czasu gry wynik pozostanie remisowy, zwycięzca zostanie wyłoniony bezpośrednio poprzez serię rzutów karnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wrócić na ligowe podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135578-wrocic-na-ligowe-podium</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W zaległym spotkaniu 14. kolejki Ligi Endesa Real Madryt zagra z Granadą. Dla Królewskich jest to drugie z czterech spotkań w tym tygodniu. Ewentualna wygrana pozwoliłaby na powrót na trzecie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
