<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Nov 2025 09:33:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Komitet Arbitrów nie ocenił publicznie akcji z meczu Realu z Elche</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144472-komitet-arbitrow-nie-ocenil-publicznie-akcji-z-meczu-realu-z-elche</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Techniczny Arbitrów ostatecznie nie odniósł się sytuacji z meczu Realu Madryt z Elche w najnowszym odcinku tak zwanego „Czasu rewizji”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144468-kartka-z-kalendarza-26-listopada</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera, remis z PSG, zwycięstwa z Atlético i Vitesse Arnhem, porażka z drużyną prowadzoną przez Carlo Ancelottiego i debiut Gonzalo. Co działo się 26 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Syn Marcelo w kadrze Juvenilu A na Ligę Młodzieżową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144466-syn-marcelo-w-kadrze-juvenilu-a-na-lige-mlodziezowa</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce Ligi Młodzieżowej Real Madryt U-19 zagra z rówieśnikami z Olympiakosu. Królewscy awans mają już w kieszeni, ale dalej walczą o wygraną w fazie ligowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy Xabi Alonso gra dzisiaj o posadę?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144471-glos-kibica-czy-xabi-alonso-gra-dzisiaj-o-posade</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Olympiakos – Real Madryt: Przewidywany skład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144473-olympiakos-real-madryt-przewidywany-sklad</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu z aż siedmioma nieobecnymi. W związku z tym spodziewany jest szereg zmian.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Borussii Dortmund: „Je**ć La Ligę, je**ć RFEF”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144470-kibice-borussii-dortmund-je-c-la-lige-je-c-rfef</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemcy pokazali światu swoje zdanie przed meczem z Villarrealem promującym razem z Barceloną projekt wywiezienia meczu ligowego poza Europę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Nie widać różnicy względem Realu Ancelottiego? Każda zmiana wymaga czasu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144462-xabi-alonso-nie-widac-roznicy-wzgledem-realu-ancelottiego-kazda-zmiana-wymaga-czasu</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Olympiakosem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Stadionie im. Jeorjosa Karaiskakisa w Pireusie. Większość dziennikarzy składała trenerowi życzenia urodzinowe, czego nie uwzględniamy w zapisie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Florentino przekazał Xabiemu, że w niego wierzy i żeby był spokojny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144474-pedrerol-florentino-przekazal-xabiemu-ze-w-niego-wierzy-i-zeby-byl-spokojny</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 02:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito skomentował sytuację Xabiego Alonso. Przedstawiamy wypowiedzi prowadzącego z jego informacji na wyłączność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144469-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze Ligi Mistrzów to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: To wielkie zwycięstwo z wielu powodów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144467-scariolo-to-wielkie-zwyciestwo-z-wielu-powodow</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 22:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował zwycięskie spotkanie z Hapoelem Tel Awiw. Chwalił drużynę za grę w obronie i kontrolę nad meczem od początku do końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Janakopulos: Nie ma słów na to, aby opisać Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144463-janakopulos-nie-ma-slow-na-to-aby-opisac-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Stelios Janakopulos to żywa legenda greckiego futbolu. W 2004 roku razem z reprezentacją Grecji wygrał EURO, a w Olympiakosie zdobył 87 bramek stając się trzecim najlepszym strzelcem w historii klubu. Teraz w przeddzień starcia ekipy z Pireusu z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo z liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144465-zwyciestwo-z-liderem</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał na wyjeździe Hapoel Tel Awiw. Mecz był bardzo wyrównany, ale Królewscy zasłużyli na wygraną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
