<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Jan 2026 13:13:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146139-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli przygotowania do środowego meczu z Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vozpópuli: W lutym decyzja o możliwym zawieszeniu Tebasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146128-vozpopuli-w-lutym-decyzja-o-mozliwym-zawieszeniu-tebasa</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzja organu dyscyplinarnego w sprawie skargi zmierzającej do zdyskwalifikowania prezesa La Ligi spodziewana jest w lutym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedja: Mbappé jest wybitnym piłkarzem, ale nie jest liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146138-pedja-mbappe-jest-wybitnym-pilkarzem-ale-nie-jest-liderem</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, był gościem nocnej audycji programu El Larguero na antenie Cadena SER, w którym skomentował środowy popis Królewskich w Lizbonie. Przedstawiamy zapis rozmowy Czarnogórca z prowadzącym program Manu Carreño.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/16 finału Ligi Mistrzów z Benficą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146135-w-1-16-finalu-ligi-mistrzow-z-benfica</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poznali dzisiaj najbliższego rywala w Lidze Mistrzów. Oba spotkania 1/16 finału Champions League zostaną rozegrane w lutym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Stare duchy, te same przywary, zmienia się jeden trener za drugim, ale piłkarze wciąż pokazują te same symptomy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146136-stare-duchy-te-same-przywary-zmienia-sie-jeden-trener-za-drugim-ale-pilkarze-wciaz-pokazuja-te-same-symptomy</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprawdzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat obecnej sytuacji w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146131-kartka-z-kalendarza-30-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch wychowanków, piętka Gutiego i fantastyczny pierwszy Klasyk w wykonaniu Varane'a. Co działo się 30 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Do trzech razy sztuka?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146129-do-trzech-razy-sztuka</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 22. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się z drugą drużyną Osasuny. Będzie to trzecie spotkanie pod wodzą Juliána Lópeza de Lermy, który ciągle czeka na debiutanckie zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowa Liga Mistrzów nie leży Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146126-nowa-liga-mistrzow-nie-lezy-realowi</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podobne liczby i podobny finisz. Real Madryt znów nie awansował do 1/8 finału bezpośrednio po fazie ligowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Campos: Modrić podziękował mi za nasz czas w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146125-campos-modric-podziekowal-mi-za-nasz-czas-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA przeprowadziła wywiad z Luisem Camposem, dyrektorem sportowym Paris Saint-Germain. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi działacza z tej rozmowy dotyczące Realu Madryt oraz projektu PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zidane: Jeśli nie zrozumiałeś, że jesteś tam dla piłkarza, to nie przetrwasz w tym zawodzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146124-zidane-jesli-nie-zrozumiales-ze-jestes-tam-dla-pilkarza-to-nie-przetrwasz-w-tym-zawodzie</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Hamidou Msaidie był asystentem Zinédine'a Zidane'a ds. fizycznych i psychologicznych w obu etapach pracy trenera w Realu Madryt. Teraz na YouTubie otworzył nowy cykl rozmów, a jego pierwszymi gośćmi był właśnie Zidane oraz David Bettoni, drugi z asystentów. Przedstawiamy wypowiedzi Zizou z tej rozmowy, którą opublikowano na początku stycznia przed decyzją Realu Madryt o zmianie trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy Emery to rozwiązanie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146132-glos-kibica-czy-emery-to-rozwiazanie</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real po raz pierwszy przyznał, że plan odnowy środka pola się nie powiódł”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146133-real-po-raz-pierwszy-przyznal-ze-plan-odnowy-srodka-pola-sie-nie-powiodl</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana przekazał informacje od swoich źródeł w klubie. Przedstawiamy wypowiedzi dziennikarza radia SER, który zajmuje się głównie Realem Madryt i hiszpańską reprezentacją.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
