<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 08 Feb 2025 13:28:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Julián Álvarez nie podpisał kontraktu z Realem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136650-dlaczego-julian-alvarez-nie-podpisal-kontraktu-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk jako dziecko zachwycił publiczność w Valdebebas, ale nie udało mu się dołączyć do Realu z powodu pewnych przepisów i spraw rodzinnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Sędziowie mają prawo do błędów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136649-mijatovic-sedziowie-maja-prawo-do-bledow</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović był gościem audycji El Larguero na antenie Cadena SER. Były napastnik udzielił kilku wypowiedzi związanych z wieczornymi derbami Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić nie ułatwia zadania Ancelottiemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136647-modric-nie-ulatwia-zadania-ancelottiemu</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić sprawia, że w Ancelottim budzą się wątpliwości. I mowa tu nie tylko o ostatniej sprzeczce Chorwata z Viniciusem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gest Viníciusa na Instagramie, który uspokaja przeciwników jego odejścia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136646-gest-viniciusa-na-instagramie-ktory-uspokaja-przeciwnikow-jego-odejscia</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Wątpliwości w sprawie przyszłości Brazylijczyka rosną z każdym dniem. Fani na portalach społecznościowych wskazali na być może kolejną odpowiedź zawodnika w tej sprawie.=</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nagroda za upór</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136645-nagroda-za-upor</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Między dzisiejszymi i poprzednimi ligowymi derbami sytuacja Daniego Ceballosa obróciła się o 180 stopni. Od kontuzji, która wykluczyła go z gry na sześć tygodni, do statusu niemalże kręgosłupa drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scenariusz w toku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136595-scenariusz-w-toku</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdyby bieżący sezon był filmem lub książką, to zdecydowanie by nas wciągnął.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick robi swoje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136635-endrick-robi-swoje</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy Endrick otrzymuje już szansę na grę, to nie zawodzi. 18-letni Brazylijczyk ma najlepszą średnią bramek do rozegranych minut w Realu Madryt – strzela gola średnio raz na 80 minut. Mimo to Carlo Ancelotti w dalszym ciągu obchodzi się z nim w dosyć chłodny sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City zagra dziś w Pucharze Anglii z trzecioligowcem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136644-city-zagra-dzis-w-pucharze-anglii-z-trzecioligowcem</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 10:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City zagra dziś na wyjeździe z trzecioligowym Leyton Orient. Pep Guardiola postawi prawdopodobnie na kilku zmienników, a do gry może wrócić przynajmniej jeden z rekonwalescentów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136605-kartka-z-kalendarza-8-lutego</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy, pierwsza wizyta na Maracanie, kompromitacja w Saragossie i wygrana z Villarrealem. Co działo się 8 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piqué: Faul na Mbappé? Sędzia uważa, że to nie jest czerwona kartka i kluby muszą to zaakceptować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136641-pique-faul-na-mbappe-sedzia-uwaza-ze-to-nie-jest-czerwona-kartka-i-kluby-musza-to-zaakceptowac</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gerard Piqué udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy jego najważniejsze fragmenty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj gwiżdże… po prostu Soto Grado</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136639-dzisiaj-gwizdze-po-prostu-soto-grado</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja Realu Madryt nie ustaje w swoich wysiłkach sędziowskich i wypuściła filmiki na obu sędziów dzisiejszego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Derby, które Giuliano dobrze zna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136643-derby-ktore-giuliano-dobrze-zna</link>
        <pubDate>Sat, 08 Feb 2025 08:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Po dorastaniu w Argentynie, gdzie obserwował, jak jego ojciec zmienia historię Atlético, najmłodszy z rodzeństwa Simeone przybędzie dziś na Bernabéu, aby kontynuować tradycję pojedynku, w którym „brał udział” przez całe życie. Po dołączeniu do młodzieżowej drużyny Rojiblancos szybko dał znać o sobie Realowi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
