<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Jun 2024 18:39:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nacho i Modrić przegonili Marcelo i Benzemę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130121-nacho-i-modric-przegonili-marcelo-i-benzeme</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwójka obecnych kapitanów przegoniła tych poprzednich i pobiła wielki rekord Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Real Madryt już od teraz pracuje nad 16. Pucharem Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130130-florentino-real-madryt-juz-od-teraz-pracuje-nad-16-pucharem-europy</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez wygłosił przemówienie w siedzibie Wspólnoty Madrytu. Przedstawiamy pełną wypowiedź prezesa Realu Madryt z tej części świętowania Ligi Mistrzów przez Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>150 zwycięstw Courtois w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130119-150-zwyciestw-courtois-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Ligi Mistrzów był dla Thibaut Courtois 150. zwycięstwem w barwach Realu Madryt. Na osiągnięcie tego wyniku potrzebował 235 spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świętowanie Ligi Mistrzów przez Real Madryt [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130129-swietowanie-ligi-mistrzow-przez-real-madryt-na-zywo</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>O godzinie 17:45 rozpoczyna się świętowanie Pucharu Europy. Królewscy odwiedzą hierarchów kościelnych i lokalne władze oraz będą świętować z kibicami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po finale z Borussią Dortmund</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130128-oceny-zawodnikow-po-finale-z-borussia-dortmund</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał w finale Ligi Mistrzów z Borussia Dortmund 2:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Modrić i Lucas z umowami na kolejny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130127-the-athletic-modric-i-lucas-z-umowami-na-kolejny-sezon</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana z The Athletic potwierdza, że dwójka weteranów pozostanie w zespole na kolejny rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Porozmawiamy z klubem i niedługo wszystkiego się dowiecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130125-modric-porozmawiamy-z-klubem-i-niedlugo-wszystkiego-sie-dowiecie</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić po finale Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund udzielił wywiadu radiu SER. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt na Wembley w sprawie przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze poszukają dobicia Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130126-koszykarze-poszukaja-dobicia-barcelony</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze Królewskich stają dzisiaj przed pierwszą z trzech możliwych szans na awans do ligowych finałów. Zadanie jest jednak trudne, bo zagrają w Barcelonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano chce stworzyć madrycką kolonię w Al-Nassr</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130123-cristiano-chce-stworzyc-madrycka-kolonie-w-al-nassr</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristiano Ronaldo uronił łzy smutku po porażce w rzutach karnych w finale krajowego pucharu. Ambicja sportowa wciąż nie pozwala mu oswajać się z niepowodzeniami, co jasno udowadnia jego dotychczasowa przygoda z futbolem w Arabii Saudyjskiej. Al-Nassr zakończyło sezon bez żadnego trofeum, co Portugalczykowi bardzo trudno przetrawić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Chcę grać tu dalej, zostaję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130122-rodrygo-chce-grac-tu-dalej-zostaje</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes po finale Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund udzielił wywiadów wielu mediom. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt na Wembley w sprawie przyszłości.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
