<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Jan 2026 19:58:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Benfica – Real Madryt [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146096-benfica-real-madryt-na-zywo</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 trwa mecz 8. kolejki fazy ligowej Champions League pomiędzy Benficą a Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aktualna tabela Ligi Mistrzów [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146093-aktualna-tabela-ligi-mistrzow-na-zywo</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś kończy się faza ligowa Champions League. Niezależnie od tego, czy Królewscy wylądują w TOP8, czy będą grać w fazie play-off, dziś poznamy zarys drabinki fazy pucharowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: O co prosi trener? Żeby wygrać mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146097-tchouameni-o-co-prosi-trener-zeby-wygrac-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 20:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Benficą udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt na Estádio da Luz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Mecze są naszymi treningami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146094-arbeloa-mecze-sa-naszymi-treningami</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 20:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Benficą udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt na Estádio da Luz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica – Real Madryt: Znamy składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146091-benfica-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu Ligi Mistrzów. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Estádio da Luz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Powrót na ten stadion to coś bardzo wyjątkowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146092-carvajal-powrot-na-ten-stadion-to-cos-bardzo-wyjatkowego</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 19:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal to jedyny zawodnik z obecnej kadry Realu Madryt, który niemal 12 lat temu świętował zdobycie La Décimy na Estádio da Luz, gdzie dziś Królewscy zagrają z Benficą. Klubowa telewizja przygotowała materiał z kapitanem Królewskich, który dzieli się swoimi emocjami z powrotu na ten legendarny dla klubu stadion.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica –Real Madryt. Transmisja za darmo. Gdzie oglądać?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146090-benfica-real-madryt-transmisja-za-darmo-gdzie-ogladac</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Otwarty list Mourinho do Arbeloi ożywa dziesięć lat później: „Jest na podium najważniejszych zawodników”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146089-otwarty-list-mourinho-do-arbeloi-ozywa-dziesiec-lat-pozniej-jest-na-podium-najwazniejszych-zawodnikow</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk i Hiszpan spotykają się ponownie na Estádio da Luz w pojedynku naładowanym symboliką: mistrz kontra dawny uczeń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camacho: Tu nie chodzi o tego czy innego trenera – piłkarze po prostu zareagowali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146088-camacho-tu-nie-chodzi-o-tego-czy-innego-trenera-pilkarze-po-prostu-zareagowali</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Żywa legenda Realu Madryt, José Antonio Camacho, podczas swojej trenerskiej kariery miał okazję poprowadzić portugalską Benficę. W przeddzień starcia swoich dwóch byłych klubów udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeden piłkarz zagrożony zawieszeniem za kartki w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146083-jeden-pilkarz-zagrozony-zawieszeniem-za-kartki-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwóch zawodników przegapiło już mecz fazy ligowej Ligi Mistrzów z powodu zawieszenia za kartki. Teraz trzeci gracz jest zagrożony zawieszeniem na kolejne spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Javi García: Widzę Real Madryt, który gra z przyjemnością i to jest zasługa Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146084-javi-garcia-widze-real-madryt-ktory-gra-z-przyjemnoscia-i-to-jest-zasluga-arbeloi</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Javi García, wychowanek Realu Madryt, który grał też dla Benfiki czy Manchesteru City, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć ostatnią kolejkę fazy ligowej Champions League?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146085-gdzie-obejrzec-ostatnia-kolejke-fazy-ligowej-champions-league</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Królewskich z Benficą skomentują Michał Mitrut i Marcin Baszczyński.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
