<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Feb 2025 16:30:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>10:0 w trzech ostatnich meczach z Gironą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137070-10-0-w-trzech-ostatnich-meczach-z-girona</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w trzech ostatnich meczach z Gironą zanotował komplet trzech zwycięstw przy bilansie bramkowym 10:0. Jest to zupełnie inna dynamika względem tej, jaka miała miejsce między tymi dwoma zespołami w latach poprzednich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt liderem rankingu UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137068-real-madryt-liderem-rankingu-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest liderem najnowszego rankingu UEFA. Klub ze stolicy Hiszpanii wyprzedza w tej klasyfikacji drugi Manchester City i trzeci Bayern Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gaspart: Mam nadzieję, że Vinícius przyjmie saudyjską ofertę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137069-gaspart-mam-nadzieje-ze-vinicius-przyjmie-saudyjska-oferte</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Gaspart, były prezes Barcelony, który rozpoczął płacenie wiceszefowi Komitetu Arbitrów [oficjalnie, bo inne źródła wskazują, że proceder mógł trwać od lat 90.], udzielił krótkich wypowiedzi arabskiemu portalowi Al-Eqtisadiah.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cuadra Fernández na Gironę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137065-cuadra-fernandez-na-girone</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Guillermo Cuadra Fernández poprowadzi mecz Realu Madryt z Gironą. Jak dotychczas radził sobie 40-latek?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RFEF uznaje, że działalność Munuery Montero nie stanowi konfliktu interesów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137066-rfef-uznaje-ze-dzialalnosc-munuery-montero-nie-stanowi-konfliktu-interesow</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Po przeanalizowaniu dokumentacji dostarczonej przez sędziego, Komitet ds. Zgodności RFEF nie znalazł podstaw do stwierdzenia naruszenia przepisów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czwarty europejski triumf Ancelottiego nad Guardiolą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137064-czwarty-europejski-triumf-ancelottiego-nad-guardiola</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti i Pep Guardiola mierzyli się ze sobą w Lidze Mistrzów w sumie pięciokrotnie. Czterokrotnie zwycięsko z tych starć wychodził Włoch, który ewidentnie ma sposób na Katalończyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137063-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé jest już sobą: 18 goli w 18 meczach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137061-mbappe-jest-juz-soba-18-goli-w-18-meczach</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik osiąga już swoje standardowe liczby, Bellingham przyznaje, że jego kolega „szybuje”, a Ancelotti mówi, że to „wisienka na torcie”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal: Ja w Realu Madryt? Nie, niemożliwe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137062-lamine-yamal-ja-w-realu-madryt-nie-niemozliwe</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Mundo Deportivo opublikowało kolejne części wywiadu z zawodnikiem Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137057-kartka-z-kalendarza-20-lutego</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka po dwóch golach Juanito dla… rywala, urodziny trenera sprzed lat i wygrana w Lidze Mistrzów z Bayernem Monachium po dublecie Raúla. Co działo się 20 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Posiadanie w zespole Kyliana Mbappé to przywilej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137053-butragueno-posiadanie-w-zespole-kyliana-mbappe-to-przywilej</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranej z Manchesterem City w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Rodrygo jest strasznie niedoceniany, a to chyba najbardziej utalentowany piłkarz w naszej drużynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137060-bellingham-rodrygo-jest-strasznie-niedoceniany-a-to-chyba-najbardziej-utalentowany-pilkarz-w-naszej-druzynie</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 07:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham po spotkaniu z Manchesterem City pojawił się w studiu telewizji CBS Sports, gdzie rozmawiali z nim Thierry Henry, Jamie Carragher, Micah Richards i Kate Abdo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
