<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Dec 2025 10:49:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145208-kartka-z-kalendarza-26-grudnia</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera koszykarzy i byłego zawodnika, a także niecodzienna informacja o dwóch nowych zawodnikach. Co działo się 26 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Lista „najbliższych wrogów” każdej ekipy z La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145210-marca-lista-najblizszych-wrogow-kazdej-ekipy-z-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA opublikowała zestawienie, w którym analizuje tak zwanych najbliższych wrogów każdej ekipy w Primera División. Pod uwagę brane są rozegrane mecze, zwycięstwa, porażki i gole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real Madryt myśli nad zażądaniem odszkodowania od Barçy za opłacanie wiceszefa sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145209-as-real-madryt-mysli-nad-zazadaniem-odszkodowania-od-barcy-za-oplacanie-wiceszefa-sedziow</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy kontynuują swoje działania w sprawie opłacania przez Barcelonę wiceszefa sędziów. Klub analizuje kolejne kroki, w tym zażądanie ogromnego odszkodowania za wyrządzone szkody.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>CIES: Trzech graczy Realu wśród młodych piłkarzy grających najbardziej wertykalnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145202-cies-trzech-graczy-realu-wsrod-mlodych-pilkarzy-grajacych-najbardziej-wertykalnie</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Młodzi gracze Królewskich znaleźli się w zestawieniu grających najbardziej wertykalnie młodych zawodników w 52 profesjonalnych ligach na całym świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zainteresowany przejęciem historycznego budynku przy Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145198-real-madryt-zainteresowany-przejeciem-historycznego-budynku-przy-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Firma, która wygra przetarg ogłoszony przez Hiszpański Instytut Turystyczny, będzie musiała przeprowadzić remont obiektu o powierzchni 36045 metrów kwadratowych i będzie mogła generować przychody sięgające nawet 50 milionów euro rocznie. Real Madryt oraz targi IFEMA już wyraziły zainteresowanie przejęciem tego zarządzania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy La Liga powinna grać w okresie świąteczno-noworocznym?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145204-glos-kibica-czy-la-liga-powinna-grac-w-okresie-swiateczno-noworocznym</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fuentes: Vinícius powinien zabrać głos i przeprosić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145200-fuentes-vinicius-powinien-zabrac-glos-i-przeprosic</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Fuentes, korespondent Mundo Deportivo w Madrycie, także współpracownik Ondy Madrid czy ElDebate oraz specjalista od spraw federacyjnych i przepisów, którego często cytujemy w tych tematach, teraz wystosował apel do gracza Królewskich w związku z polemiką wokół jego osoby. Przedstawiamy jego słowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145206-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wypożyczenie Endricka i świąteczne wywiady to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze zdjęcia domowej koszulki na nowy sezon [FOTO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145205-pierwsze-zdjecia-domowej-koszulki-na-nowy-sezon-foto</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 23:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Tureccy insiderzy pokazali pierwsze zdjęcia koszulki Królewskich na nowy sezon. Zgodnie z zapowiedziami, zawiera ona połączenie dwóch nietypowych kolorów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Real prawie na pewno nie zakontraktuje Upamecano i Konaté oraz odrzuca Guéhiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145203-espn-real-prawie-na-pewno-nie-zakontraktuje-upamecano-i-konate-oraz-odrzuca-guehiego</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 21:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Real przeczesuje rynek w poszukiwaniu nowego środkowego obrońcy. ESPN podaje potencjalnych kandydatów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé wylądował w Maroku, w piątek obejrzy mecz Achrafa i Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145201-l-equipe-mbappe-wyladowal-w-maroku-w-piatek-obejrzy-mecz-achrafa-i-brahima</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 19:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik ostatnie dni przed powrotem do treningów spędzi w Afryce, gdzie obejrzy występ swoich kolegów w Pucharze Narodów Afryki i spędzi najbliższe dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Nico Paz wróci latem do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145199-as-nico-paz-wroci-latem-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk zbliża się do końca swojej przygody z Como, z nogą na pedale gazu, bo stawką jest wyjazd na Mistrzostwa Świata. Real Madryt jest zadowolony z jego rozwoju: ściągnie go z powrotem latem, aby zatrzymać w drużynie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
