<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Jan 2026 09:40:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145856-kartka-z-kalendarza-20-stycznia</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć byłego koszykarza i trenera, wygrane derby z Atlético w lidze i Pucharze Króla, spektakularny występ na Estadio Mestalla i Alcoyanazo. Co działo się 20 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Walka o ciszę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145867-walka-o-cisze</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Można trochę ciszej? Nie idzie się skupić przez ten hałas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wierzymy, że możemy awansować do kolejnego finału”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145866-wierzymy-ze-mozemy-awansowac-do-kolejnego-finalu</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada i Misa Rodríguez wzięli udział w konferencji prasowej przed dzisiejszym półfinałem kobiecego Superpucharu Hiszpanii z Atlético. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i bramkarki Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy pozostają faworytami do awansu z najlepszej ósemki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145858-krolewscy-pozostaja-faworytami-do-awansu-z-najlepszej-osemki</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Królewskich w City zatrzymała ich na pułapie 12 z 18 możliwych punktów i odsunęła ich od ścisłej czołówki. Real Madryt spadł na siódme miejsce, a za Hiszpanami znajduje się 13 ekip na dystansie zaledwie 3 oczek. Ciągle jednak mają duże szanse na awans z ósemki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komunikat fanklubów Realu ws. odejścia do NBA: To byłby błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145861-komunikat-fanklubow-realu-ws-odejscia-do-nba-to-bylby-blad</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>The Athletic poinformował, że w poniedziałek przy okazji meczu NBA w Londynie między innymi Real, Barcelona, Bayern czy Panathinaikos mocno zbliżyły się do wejścia do europejskiej ligi amerykańskiej organizacji, która chce rozpocząć grę w NBA Europe od października 2027 roku. Na wcześniejsze informacje, w których głównym zainteresowanym projektem z Euroligi byli tylko Królewscy, zareagowały największe fankluby koszykarskiego Realu Madryt. Przedstawiamy ich komunikat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa do Viníciusa: „Mówię ci cały czas: idź po to, odpalisz” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145855-arbeloa-do-viniciusa-mowie-ci-caly-czas-idz-po-to-odpalisz-video</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Levante. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy dzisiaj gwiżdżemy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145859-glos-kibica-czy-dzisiaj-gwizdzemy</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Meana: Neves jest chętny na dołączenie do Realu, ale Florentino nie jest jego zwolennikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145862-meana-neves-jest-chetny-na-dolaczenie-do-realu-ale-florentino-nie-jest-jego-zwolennikiem</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana przywołał sytuację Rúbena Nevesa i jego chęci na dołączenie do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi dziennikarza radia SER, który zajmuje się głównie Realem Madryt i hiszpańską reprezentacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Gwizdy osłabiają drużynę, osłabiają Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145851-arbeloa-gwizdy-oslabiaja-druzyne-oslabiaja-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed meczem z Monaco w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Monaco: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145860-real-madryt-monaco-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 02:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca dzisiaj do gry w Lidze Mistrzów. Sytuacja kadrowa wciąż pozostaje bardzo delikatna z powodu wielu urazów i problemów fizycznych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145857-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Konferencja Kyliana Mbappé i odejście Ter Stegena to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Paz z kolejnymi dwoma golami w Serie A [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145854-nico-paz-z-kolejnymi-dwoma-golami-w-serie-a-video</link>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2026 23:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk znowu trafił do siatki i pomógł Como wrócić na zwycięską ścieżkę. Stale spekuluje się o jego letnim powrocie do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
