<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Dec 2024 07:39:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Almada: Oni rozstrzygają mecz przy każdym rozkojarzeniu rywala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135107-almada-oni-rozstrzygaja-mecz-przy-kazdym-rozkojarzeniu-rywala</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 08:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Pachuki, Guillermo Almada, spotkał się z dziennikarzami po przegranym finale Pucharu Interkontynentalnego z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Musimy ruszyć z głodem po kolejnych pięć pucharów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135101-mbappe-musimy-ruszyc-z-glodem-po-kolejnych-piec-pucharow</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé opuszczając obiekt po finale Pucharu Interkontynentalnego udzielił kilku wypowiedzi Real Madrid TV. Przedstawiamy zapis rozmowy z piłkarzem Realu Madryt na Lusail Stadium w Katarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Jestem tu od wielu lat i nie przejmuję się krytyką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135097-lucas-jestem-tu-od-wielu-lat-i-nie-przejmuje-sie-krytyka</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez udzielił wypowiedzi mediom po finale Pucharu Interkontynentalnego. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Nie wszyscy zawodnicy mogą spełnić marzenie o grze w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135099-vinicius-nie-wszyscy-zawodnicy-moga-spelnic-marzenie-o-grze-w-realu</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior po finale Pucharu Interkontynentalnego udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt z tej rozmowy na Lusail Stadium w Katarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135104-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i sytuacja Lamine'a Yamala to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham po meczu narzekał na problemy z udem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135096-bellingham-po-meczu-narzekal-na-problemy-z-udem</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 22:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik zakończył finał Pucharu Interkontynentalnego z problemami mięśniowymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Już myślimy o 2025 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135094-ancelotti-juz-myslimy-o-2025-roku</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 3:0 finale Pucharu Interkontynentalnego z Pachucą na Lusail Stadium. Przedstawiamy wypowiedzi najbardziej utytułowanego trenera Realu Madryt w historii z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Mojego myślenia nie zmieni to, że ludzie nie chcieli na mnie zagłosować w Złotej Piłce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135093-vinicius-mojego-myslenia-nie-zmieni-to-ze-ludzie-nie-chcieli-na-mnie-zaglosowac-w-zlotej-pilce</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior pojawił się na konferencji prasowej po finale Pucharu Interkontynentalnego jako gracz meczu. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Lusail Stadium w Katarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Osiągnęliśmy wiele, ale nadal chcemy więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135092-florentino-osiagnelismy-wiele-ale-nadal-chcemy-wiecej</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez udzielił wywiadu klubowej telewizji po finale Pucharu Interkontynentalnego. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rondón: Do gola Real nie miał zbyt wielu okazji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135091-rondon-do-gola-real-nie-mial-zbyt-wielu-okazji</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 20:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Salomón Rondón udzielił wypowiedzi dla telewizji Telecinco po przegranym 0:3 finale Pucharu Interkontynentalnego z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Pachuki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti najbardziej utytułowanym trenerem w historii Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135090-ancelotti-najbardziej-utytulowanym-trenerem-w-historii-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzięki zwycięstwu z Pachucą w finale Pucharu Interkontynentalnego Carlo Ancelotti zdobył swój 15. tytuł w roli trenera Realu Madryt i pobił rekord Miguela Muñoza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mamy wiele jakości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135089-ancelotti-mamy-wiele-jakosci</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 20:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu na murawie po finale Pucharu Interkontynentalnego. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy na Lusail Stadium w Katarze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
