<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 16 May 2024 13:23:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>La Gazzetta dello Sport: Inter będzie chciał skusić Nacho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129678-la-gazzetta-dello-sport-inter-bedzie-chcial-skusic-nacho</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Włosi ruszą po kapitana Realu Madryt? La Gazzetta dello Sport sugeruje, że jest to bardzo prawdopodobny scenariusz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zamieszka w hotelu oddalonym o 30 minut jazdy od Wembley</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129677-real-zamieszka-w-hotelu-oddalonym-o-30-minut-jazdy-od-wembley</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy chcą uniknąć londyńskiego hałasu i w spokoju przygotować się do finału, podobnie jak przed dwoma laty w Paryżu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger i Kroos powołani na EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129676-ruediger-i-kroos-powolani-na-euro</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Julian Nagelsmann powołał 27 piłkarzy, czyli o jednego więcej niż dopuszczają przepisy. Federacja z tego powodu podkreśliła, że ta lista jest wstępna. Kapitanem zespołu jest İlkay Gündoğan.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>30 ligowych meczów z rzędu bez porażki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129664-30-ligowych-meczow-z-rzedu-bez-porazki</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrywając we wtorek z Deportivo Alavés piłkarze Realu Madryt zanotowali 30. ligowy mecz z rzędu bez porażki. Do wyrównania klubowego rekordu Leo Beenhakkera z 1989 roku brakuje już tylko jednego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Gran Canaria jest zraniona i z pewnością zareaguje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129672-mateo-gran-canaria-jest-zraniona-i-z-pewnoscia-zareaguje</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Vincent Poirier wypowiadali się krótko po wygranym meczu z Gran Canarią na inaugurację ćwierćfinałowej rywalizacji w Lidze Endesa. Obaj byli zadowoleni z przebiegu spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepewna przyszłość Frana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129656-niepewna-przyszlosc-frana</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Gra w Realu Madryt jest coraz cenniejsza i coraz trudniejsza. Dowodem na potwierdzenie tej tezy jest Fran García. Lewy obrońca prezentował w tym sezonie solidny poziom, zaliczył oficjalny debiut w reprezentacji, a jego kontrakt (jeden z najniższych w zespole) obowiązuje do 2027 roku. Mimo to trudno będzie mu o pozostanie w drużynie na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick nabawił się kontuzji i został zwieziony na noszach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129675-endrick-nabawil-sie-kontuzji-i-zostal-zwieziony-na-noszach</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Bardzo złe wieści napłynęły z Brazylii, ale na ten moment nie wiadomo jeszcze, co konkretnie dolega zawodnikowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129669-kartka-z-kalendarza-16-maja</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i piłkarza, wywiad z młodziutkim zawodnikiem ze szkółki, ostatni mecz legendy Królewskich i zakończenie kariery dwóch piłkarzy. Co działo się 16 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To przykre, że Nacho musi tyle udowadniać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129629-to-przykre-ze-nacho-musi-tyle-udowadniac</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho jako kapitan Realu Madryt najpierw zdobył mistrzostwo Hiszpanii, a teraz szykuje się do zaplanowanego na 1 czerwca finału Ligi Mistrzów. Mimo to nie wiadomo, czy ostatecznie otrzyma powołanie na EURO w Niemczech. Na ostatniej prostej sezonu 2023/24 swoimi odczuciami na falach radia SER podzielił się ojciec wychowanka Królewskich, Chema Fernández.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xavi: Czy będzie dało się rywalizować z Realem? Spróbujemy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129674-xavi-czy-bedzie-dalo-sie-rywalizowac-z-realem-sprobujemy</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavi pojawił się na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem z Almeríą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Barcelony z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
