<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 19 May 2025 09:31:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rodri: Są świetni zawodnicy, którzy obrażają rywala, prowokują, narzekają i symulują</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139639-rodri-sa-swietni-zawodnicy-ktorzy-obrazaja-rywala-prowokuja-narzekaja-i-symuluja</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Październikowa Złota Piłka spotkała się El País przed swoim powrotem do gry po poważnej kontuzji kolana. W rozmowie wystosował niesprecyzowany atak w kierunku zawodników, którzy „obrażają, prowokują i narzekają”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139638-kartka-z-kalendarza-19-maja</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i zawodnika, finał Pucharu Zdobywców Pucharów na remis, darmowe transfery i pożegnanie legendarnego piłkarza z Santiago Bernabéu. Co działo się 19 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham zawieszony na mecz z Sociedadem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139630-bellingham-zawieszony-na-mecz-z-sociedadem</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik obejrzał kartkę jako jeden z czterech zagrożonych zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia przy czerwonej kartce dla Sevilli: Punkt kontaktu i intensywność [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139636-sedzia-przy-czerwonej-kartce-dla-sevilli-punkt-kontaktu-i-intensywnosc-video</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja kontrolująca Komitet Arbitrów udostępniła nagranie z decyzji sędziów w meczu z Sevillą, w której wyrzucono z boiska zawodnika rywali. Przedstawiamy tłumaczenie tej interwencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Naciski Realu Madryt na sędziów? Ja nauczyłem się trzymać trochę dystansu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139632-laporta-naciski-realu-madryt-na-sedziow-ja-nauczylem-sie-trzymac-troche-dystansu</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu dziennikowi La Vanguardia. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Barcelony w sprawie jego działań w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Klubowy Mundial to dla nas coś ważnego po trochę słabym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139626-bellingham-klubowy-mundial-to-dla-nas-cos-waznego-po-troche-slabym-sezonie</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu Real Madrid TV po meczu z Sevillą. Przedstawiamy tłumaczenie tej rozmowy na Estadio Ramón Sánchez Pizjuán. Anglik po raz pierwszy odpowiadał całkowicie po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić prosi swoją grą o pozostanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139637-modric-prosi-swoja-gra-o-pozostanie</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 07:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik pokazał klasę na Pizjuán. Xabi Alonso będzie musiał zdecydować w sprawie jego przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Radio MARCA: Xabi Alonso prosi Real o pozostanie Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139628-radio-marca-xabi-alonso-prosi-real-o-pozostanie-modricia</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat rozegrał dobry mecz w Sewilli. W trakcie spotkania jeden z dziennikarzy podał nowe informacje w sprawie jego przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Złoty But: Mbappé odrabia gola i czeka na odpowiedź Salaha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139633-zloty-but-mbappe-odrabia-gola-i-czeka-na-odpowiedz-salaha</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gracz Królewskich odrobił połowę strat do lidera rankingu Złotego Buta, który już zakończył swoją grę w tym sezonie ligowym. Dzisiaj gra trzeci z pretendentów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139635-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Ligowe wyniki to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139634-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 23:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 37. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 38. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139631-terminarz-38-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sun, 18 May 2025 22:49:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz ostatniej serii gier w tym sezonie, w której Real Madryt zmierzy się z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
