<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Apr 2025 19:39:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Frustrująca gra i… wiara w ostateczny sukces</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138286-frustrujaca-gra-i-wiara-w-ostateczny-sukces</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt awansował do finału Pucharu Króla, jednak odczucia pozostają cały czas takie same. Naturalną koleją rzeczy rodzi się więc pytanie, czy taka gra wystarczy, by na koniec sezonu sięgnąć po jakieś trofeum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Przez nawracający stan zapalny w kolanie występ Courtois z Arsenalem stoi pod znakiem zapytania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138285-relevo-przez-nawracajacy-stan-zapalny-w-kolanie-wystep-courtois-z-arsenalem-stoi-pod-znakiem-zapytania</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 18:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ Thibaut Courtois w pierwszym meczu z Arsenalem nadal stoi pod znakiem zapytania, choć w Valdebebas panuje delikatny optymizm. Klubowi lekarze szczególnie dbają o Belga, ponieważ w jego kolanie co jakiś czas pojawia się stan zapalny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: La Liga odwoła się od utrzymania rejestracji Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138284-oficjalnie-la-liga-odwola-sie-od-utrzymania-rejestracji-olmo</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 18:12:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga publicznie odniosła się do decyzji Wyższej Rady Sportu, która opowiedziała się po stronie Barcelony. Przedstawiamy jej pełne stanowisko w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138283-szesciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real o krok od zakontraktowania Merle Frohms</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138282-relevo-real-o-krok-od-zakontraktowania-merle-frohms</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecka golkiperka ma być blisko dołączenia do zespołu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prokuratura podtrzymuje wniosek o 4 lata i 9 miesięcy więzienia dla Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138281-prokuratura-podtrzymuje-wniosek-o-4-lata-i-9-miesiecy-wiezienia-dla-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas gdy oskarżenie publiczne nie zmienia swojego pierwotnego żądania, obrońca Włocha domaga się uniewinnienia lub – w razie skazania – uwzględnienia okoliczności łagodzących z uwagi na spłatę długu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Gabriel Magalhães przejdzie operację i nie zagra w dwumeczu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138280-oficjalnie-gabriel-magalhaes-przejdzie-operacje-i-nie-zagra-w-dwumeczu-z-realem</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 15:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Poważne osłabienie Kanonierów przed ćwierćfinałami Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Independent: Chelsea i Liverpool przygotowują oferty za Deana Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138279-independent-chelsea-i-liverpool-przygotowuja-oferty-za-deana-huijsena</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Chelsea i Liverpool najmocniej pracują przy transferze Deana Huijsena, ale młody obrońca wciąż jest na radarze Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran González może zagrać z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138278-fran-gonzalez-moze-zagrac-z-valencia</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraiński bramkarz nabawił się urazu w meczu z Realem Sociedad i jego występ w sobotnim spotkaniu stoi pod znakiem zapytania, a Thibaut Courtois nadal zmaga się z przeciążeniem mięśniowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Čeferin: Klubowy Mundial? Odbędzie się, kluby z Europy tego chciały</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138277-ceferin-klubowy-mundial-odbedzie-sie-kluby-z-europy-tego-chcialy</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 15:14:00 GMT</pubDate>
        <description>W Serbii odbył się dzisiaj Kongres UEFA. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Aleksandra Čeferina ze spotkania z mediami, jakie odbyło się po tym wydarzeniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niezwykła piłkarska metamorfoza Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138276-niezwykla-pilkarska-metamorfoza-endricka</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk przybył do Realu Madryt jako lis pola karnego, a teraz rozwinął swoją grę i dysponuje zdecydowanie większym wachlarzem możliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Wyższa Rada Sportu przyznaje rację Barcelonie i utrzymuje licencje Daniego Olmo i Paua Víctora</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138275-oficjalnie-wyzsza-rada-sportu-przyznaje-racje-barcelonie-i-utrzymuje-licencje-daniego-olmo-i-paua-victora</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 14:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Najwyższy organ rządowy ds. sportu uwzględnił odwołanie katalońskiego klubu, uznając, że Komisja RFEF–La Liga nie jest właściwa w tej sprawie i nie podejmuje się oceny zasadności kontroli finansowej prowadzonej przez La Ligę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
