<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 04 Jan 2025 21:39:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Trzech kibiców aresztowanych po meczu na Estadio Mestalla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135486-trzech-kibicow-aresztowanych-po-meczu-na-estadio-mestalla</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 20:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Do zdarzenia doszło po zakończeniu spotkania, a przy jednym z zatrzymanych znaleziono narkotyki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W Realu Madryt nie ma nikogo takiego jak Bellingham</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135484-w-realu-madryt-nie-ma-nikogo-takiego-jak-bellingham</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik, notując asystę i strzelając decydującego gola, po raz kolejny był kluczowy w triumfie Królewskich nad Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135481-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-valencia</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 18:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Valencią 2:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona pokonuje Barbastro i awansuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135480-barcelona-pokonuje-barbastro-i-awansuje</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 17:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała 4:0 z Barbastro w Pucharze Króla i awansowała do kolejnej fazy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt pierwszym klubem, który zdobył 5000 punktów w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135463-real-madryt-pierwszym-klubem-ktory-zdobyl-5000-punktow-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest pierwszym klubem w Hiszpanii, który dobił do granicy 5000 zdobytych punktów w rozgrywkach ligowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Sami skomplikowaliśmy sobie życie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135479-ancelotti-sami-skomplikowalismy-sobie-zycie</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po meczu La Ligi z Valencią udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy na Mestalli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To, co resztę ludzi niszczy, Real Madryt wskrzesza”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135478-to-co-reszte-ludzi-niszczy-real-madryt-wskrzesza</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 16:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniższy tekst jest tłumaczeniem felietonu Enrique Ortego, obecnie redaktora Relevo z przeszłością w takich tytułach jak MARCA, ABC, AS, Mundo Deportivo czy El País oraz autora wielu książek traktujących o Realu Madryt, w tym biografii największych klubowych legend. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Federacja i La Liga odmawiają Barcelonie rejestracji Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135477-oficjalnie-federacja-i-la-liga-odmawiaja-barcelonie-rejestracji-olmo</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona uzyskała margines w Finansowym Fair Play. Federacja i La Liga poinformowały jednak, że nie zgadzają się na wsteczną rejestrację jej piłkarzy. Teraz sprawa ma dwie drogi rozwoju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Życiowa zmiana Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135476-zyciowa-zmiana-militao</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk jest w pełni skoncentrowany na swojej rehabilitacji, zostawiając za sobą wszelkie negatywne myśli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lahoz: Dla mnie to nigdy nie jest czerwona kartka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135475-lahoz-dla-mnie-to-nigdy-nie-jest-czerwona-kartka</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Były hiszpański sędzia pracuje teraz jako ekspert w radiu COPE i telewizji Movistar+. Przedstawiamy jego komentarze na temat zachowania Brazylijczyka i pokazania mu czerwonej kartki w meczu z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Karny problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135474-karny-problem</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham podszedł do rzutu karnego w meczu z Valencią i ostatecznie go nie wykorzystał. Była to trzecia przestrzelona jedenastka w wykonaniu Królewskich w obecnym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler nie trenował z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135473-arda-gueler-nie-trenowal-z-grupa</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do pierwszego meczu w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
