<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Feb 2025 09:38:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Puñal: Real Madryt ma dynamit w ataku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136880-punal-real-madryt-ma-dynamit-w-ataku</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Jako zawodnik Patxi Puñal wielokrotnie mierzył się z Realem Madryt na El Sadar. Między innymi o tych starciach opowiedział w rozmowie z dziennikiem AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>14 lat bez porażki na El Sadar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136800-14-lat-bez-porazki-na-el-sadar</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dzisiaj Real Madryt zagra z Osasuną na El Sadar, gdzie od wielu lat radzi sobie świetnie, choć historycznie był to zawsze trudny teren dla Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwaj menedżerowie i ojciec kierują przyszłością Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136879-dwaj-menedzerowie-i-ojciec-kieruja-przyszloscia-viniciusa</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyka reprezentują dwaj członkowie jego agencji – Frederico Peña i Thássilio Soares, choć kluczową rolę odgrywa również jego ojciec.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jak bardzo się boję być z Madrytu i grać na El Sadar”: czyli długa historia trudnych meczów w Pampelunie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136878-jak-bardzo-sie-boje-byc-z-madrytu-i-grac-na-el-sadar-czyli-dluga-historia-trudnych-meczow-w-pampelunie</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 09:22:00 GMT</pubDate>
        <description>„Zawieszone mecze, zamknięcia stadionu, masowe rzucanie przedmiotami, wśród których znalazły się oliwiarka i prosiak w białej koszulce z numerem 7 Juanito”, zapowiada swój tekst na łamach Relevo Enrique Ortego. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136867-kartka-z-kalendarza-15-lutego</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo z Napoli w Lidze Mistrzów, pierwsze trafienia Marcelo i Huntelaara, śmierć prezesa, rekord Euroligi, porażka z PSG i wybuch afery z Barceloną w roli głównej. Co działo się 15 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City walczy o czwarte miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136877-city-walczy-o-czwarte-miejsce</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 09:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś o 16:00 Manchester City zagra na własnym stadionie z Newcastle United. Stawką meczu jest awans na czwarte miejsce w tabeli Premier League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwa lata sprawy Negreiry… i wciąż bez procesu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136876-dwa-lata-sprawy-negreiry-i-wciaz-bez-procesu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 08:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Były wiceprezes Komitetu Technicznego Arbitrów José María Enríquez Negreira przez 17 lat otrzymywał od Barcelony ponad 7,5 miliona euro za raporty, których – jak wynika z ustaleń Gwardii Cywilnej – nigdy nie odnaleziono. Śledztwo powinno zakończyć się 1 marca, jednak przejście na emeryturę sędziego Joaquína Aguirre, który określił całą sprawę jako „systemową korupcję” (choć jak dotąd nie przedstawiono na to jednoznacznych dowodów), może spowodować kolejne opóźnienia w postępowaniu. MARCA przypomina, co wydarzyło się na przestrzeni dwóch lat. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tekstu Miguela Sanza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino nie przegrywa batalii o przedłużenia kontraktów, o czym przekonali się… wszyscy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136872-florentino-nie-przegrywa-batalii-o-przedluzenia-kontraktow-o-czym-przekonali-sie-wszyscy</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Twarde negocjacje z prezesem Realu Madryt nigdy nie kończyły się dobrze dla samych zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Urban: Na miejscu Viníciusa w żadnym wypadku nie odchodziłbym z Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136875-urban-na-miejscu-viniciusa-w-zadnym-wypadku-nie-odchodzilbym-z-realu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 07:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Osasuny i trener Górnika Zabrze udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiepski moment na żucie kamieni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136788-kiepski-moment-na-zucie-kamieni</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 07:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Niby można, ale jednak lepiej się chwilę wstrzymać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Osasuna – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136868-osasuna-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 06:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne ligowe spotkanie i tym razem zmierzy się z Osasuną. W obu zespołach należy spodziewać się kilku zmian względem ostatnich spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rüdiger, Alaba i Lucas będą gotowi na City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136871-ancelotti-ruediger-alaba-i-lucas-beda-gotowi-na-city</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Osasuną. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania szkoleniowca z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
