<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Feb 2025 02:50:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136976-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrowersyjna wygrana Barcelony i przygotowania Realu do meczu z Manchesterem City to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komunikat oficjalny sędziów: „Stanowczo potępiamy ataki i groźby kierowane pod adresem naszego kolegi Munuery Montero”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136975-komunikat-oficjalny-sedziow-stanowczo-potepiamy-ataki-i-grozby-kierowane-pod-adresem-naszego-kolegi-munuery-montero</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 23:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia meczu Osasuna – Real Madryt otrzymał w ostatnich godzinach groźby i obelgi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Fernández Borbalán ma stanąć na czele CTA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136970-marca-fernandez-borbalan-ma-stanac-na-czele-cta</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 21:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak przekazuje hiszpański dziennik, zmiany w Komitecie Technicznym Sędziów mają objąć całą strukturę systemu sędziowskiego. Hiszpańscy arbitrzy chcą, by ich nowym szefem został David Fernández Borbalán.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>24. kolejka: Barça liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136968-24-kolejka-barca-liderem</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim meczu 24. kolejki Barcelona wygrała u siebie z Rayo Vallecano 1:0 po golu Roberta Lewandowskiego z rzutu karnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano o sędziach: To wszystko łączy się ze sprawą Negreiry, czy tego chcemy, czy nie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136969-valdano-o-sedziach-to-wszystko-laczy-sie-ze-sprawa-negreiry-czy-tego-chcemy-czy-nie</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano był gościem programu El Tercer Tiempo w telewizji Movistar+, gdzie wypowiedział się o sędziowaniu i ostatnim meczu z Osasuną. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza, trenera i dyrektora generalnego Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Królewscy nie wierzą w powrót do organizacji koncertów w kwietniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136967-relevo-krolewscy-nie-wierza-w-powrot-do-organizacji-koncertow-w-kwietniu</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 19:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Minęło pół roku od decyzji klubu dotyczącej zwieszenia koncertowej działalności Santiago Bernabéu i w temacie praktycznie nic się nie zmieniło. Angielska firma pracuje nad wyciszeniem obiektu, jednak w klubie nie są nastawieni zbyt optymistycznie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Record: Vinícius kupił portugalską Alverkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136966-record-vinicius-kupil-portugalska-alverke</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Realu Madryt, wraz z innymi inwestorami, przejął FC Alverkę, klub występujący w drugiej lidze portugalskiej. Zespół zajmuje miejsce premiowane awansem do pierwszej ligi portugalskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: W czerwcu Medina Cantalejo i Clos Gómez mają zostać zwolnieni!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136965-as-w-czerwcu-medina-cantalejo-i-clos-gomez-maja-zostac-zwolnieni</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 17:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Wreszcie ma dojść do ważnych zmian w Komitecie Technicznym Arbitrów. Kandydatami do objęcia stanowiska są Mateu Lahoz, González Vázquez i Alonso Fernández.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Komitet Arbitrów zaprzecza istnieniu negatywnej tendencji wobec Realu Madryt, ale klub ją dostrzega”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136964-komitet-arbitrow-zaprzecza-istnieniu-negatywnej-tendencji-wobec-realu-madryt-ale-klub-ja-dostrzega</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w pośredni sposób również odniósł się do dzisiejszego spotkania w Las Rozas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni stawia krok naprzód</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136963-tchouameni-stawia-krok-naprzod</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W najgorętszym okresie sezonu i w trakcie swoich najgorszych dni od momentu transferu do Realu Madryt Aurélien Tchouaméni wziął się w garść i pokazał, że Carlo Ancelotti ma swoje powody, by mu ufać. Francuz jest dla trenera niemalże nietykalny niezależnie od tego, jaką pozycję przyjdzie mu okupować, pisze Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Chcę osiągać z tą koszulką coraz więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136962-rodrygo-chce-osiagac-z-ta-koszulka-coraz-wiecej</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 16:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo otrzymał dzisiaj w Valdebebas pamiątkową koszulkę z okazji rozegrania 250 meczów w Realu Madryt. Jednocześnie udzielił kilku wypowiedzi dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real spędził półtorej godziny w siedzibie RFEF: „Gdybyśmy się pokłócili, spotkanie trwałoby pięć minut”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136961-real-spedzil-poltorej-godziny-w-siedzibie-rfef-gdybysmy-sie-poklocili-spotkanie-trwaloby-piec-minut</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 14:48:00 GMT</pubDate>
        <description>O wizycie Królewskich mediom opowiedział już Medina Cantalejo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
