<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Mar 2025 07:38:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vallejo rozpoczyna odliczanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137953-vallejo-rozpoczyna-odliczanie</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca rozegrał w tym sezonie zaledwie dziesięć minut, a jego kontrakt wygasa 30 czerwca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga ugina się przed Realem Madryt, czyli o manipulacji z 72 godzinami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137944-la-liga-ugina-sie-przed-realem-madryt-czyli-o-manipulacji-z-72-godzinami</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga ugina się przed Realem Madryt i daje mu więcej niż 72 godziny odpoczynku w terminarzu kolejnej ogłoszonej kolejki - orzekły hiszpańskie media. Niestety ze słów Carlo Ancelottiego celowo zrobiono broń przeciwko Królewskim i manipulacją bez tłumaczenia pełnego obrazu próbuje się zamazać kluczowy aspekt całej sytuacji. Zapraszam na mój komentarz w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto ma szansę zastąpić wyrzucony Club León na Klubowym Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137945-kto-ma-szanse-zastapic-wyrzucony-club-leon-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyrzucenie meksykańskiego Club León z Klubowego Mundialu otwiera drogę na turniej nowemu zespołowi. Media już podają pierwszych kandydatów. Nie widać żadnej realnej szansy, by zaproszenie otrzymała Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt obserwował Huijsena i Hato w Rotterdamie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137948-marca-real-madryt-obserwowal-huijsena-i-hato-w-rotterdamie</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W czwartek zmierzyły się ze sobą dwa potencjalne cele transferowe Królewskich. MARCA podsumowuje, że tę bitwę wygrał reprezentant Hiszpanii, ale to nie koniec.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Urugwaj przegrywa z Argentyną [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137952-urugwaj-przegrywa-z-argentyna-video</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 05:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwaj przegrał z Argentyną i spadł na czwarte miejsce w tabeli w kwalifikacjach do Mistrzostw Świata w 2026 roku. W pierwszym składzie Urugwajczyków wyszedł Fede Valverde, który rozegrał 72 minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko wygrywa rzutem na taśmę, dwa udziały Brahima przy golach [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137950-maroko-wygrywa-rzutem-na-tasme-dwa-udzialy-brahima-przy-golach-video</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Maroko pokonał Niger 2:1 teoretycznie w wyjazdowym spotkaniu, chociaż w praktyce mecz odbywał się w Maroku. Brahim miał udział przy obu golach, ale szczególnie warte uwagi jest jego zagranie przy zwycięskim trafieniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137949-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Cele transferowe Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anglia pewnie wygrała z Albanią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137947-anglia-pewnie-wygrala-z-albania</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 22:47:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 1. kolejki eliminacji Mistrzostw Świata 2026 Synowie Albionu, z pomocnikiem Realu w składzie, zainkasowali trzy punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla znów remisuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137946-castilla-znow-remisuje</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 22:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Primera Federación Castilla bezbramkowo zremisowała z Realem Murcia. Zawodnikom grało się trudno ze względu na tragiczny stan murawy na Alfredo Di Stéfano, co ma związek z pogodą w stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez przeszkód, ale i bez pośpiechu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137943-bez-przeszkod-ale-i-bez-pospiechu</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão bez przerwy kontynuuje rehabilitację, ale przy tym nie zamierza niczego siłą przyspieszać. Podobnie jak w przypadku Daniego Carvajala, czy Joana Martineza lekarze oraz sam zawodnik nie wyznaczają żadnej konkretnej daty powrotu do treningów na pełnych obrotach. Wszyscy jednak ciężko pracują nad tym, by mogło do tego dojść przed zakończeniem bieżącego sezonu, donosi Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian Mbappé – nieustraszony przedsiębiorca: „Ma amerykańską kulturę sportową, jak LeBron James”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137941-kylian-mbappe-nieustraszony-przedsiebiorca-ma-amerykanska-kulture-sportowa-jak-lebron-james</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 17:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski piłkarz zainwestował w klub piłkarski, zespół żeglarski, firmę oferującą wirtualne karty kolekcjonerskie, sprzęt elektroniczny…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Nawet gracze Realu byli zszokowani anulowaniem karnego Juliána</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137942-mundo-deportivo-nawet-gracze-realu-byli-zszokowani-anulowaniem-karnego-juliana</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Mundo Deportivo nie zawodzi i wraca do rewanżowego starcia Realu Madryt z Atlético Madryt w 1/8 finału Ligi Mistrzów. Zdaniem katalońskiego dziennika nawet piłkarze Królewskich byli zszokowani decyzją Szymona Marciniaka, a seria jedenastek mogłaby zostać powtórzona, gdyby Los Colchoneros ją zaskarżyli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
