<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Feb 2026 11:55:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Drużyna nie do rozszyfrowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146749-druzyna-nie-do-rozszyfrowania</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Arbeloa po raz pierwszy przełknął gorycz porażki w lidze. Królewscy tym samym wystawili Barcelonie fotel lidera na tacy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Dani Ceballos kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146748-oficjalnie-dani-ceballos-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan wypada z gry i nie zagra w najbliższych tygodniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza porażka Arbeloi w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146747-pierwsza-porazka-arbeloi-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga były do wczoraj jedynymi rozgrywkami, w których Álvaro Arbeloa nie poniósł jeszcze porażki od momentu objęcia pierwszej drużyny. Przegrana z Osasuną nie tylko kończy passę Hiszpana, ale i daje możliwość Barcelonie powrotu na pierwsze miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po pierwszy tytuł w sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146746-po-pierwszy-tytul-w-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 11:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zagra w finale Pucharu Króla, pokonując bardzo trudną drogę, na której stały Unicaja i Valencia. Rywalem będzie Baskonia. Można było się spodziewać Klasyku, ale jednak klub z Vitorii pokazał, że potrafi stawić czoła wielkiemu rywalowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jedenaście „finałów” przed Realem Madryt C</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146745-jedenascie-finalow-przed-realem-madryt-c</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 11:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół Victora Cei pragnie sięgnąć dziś po zwycięstwo, które będzie punktem zwrotnym w „Operacji remontada”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146740-kartka-z-kalendarza-22-lutego</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego bramkarza, wygrana z Juventusem, Puchar Króla koszykarzy i porażka z Levante. Co działo się 22 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zespół Arbeloi nie potrafi dokonywać remontad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146744-zespol-arbeloi-nie-potrafi-dokonywac-remontad</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużynie za czasów nowego szkoleniowca nie udało się odwrócić losów meczu w trzech sytuacjach, gdy to przeciwnik objął prowadzenie. W Pampelunie trener przeprowadził też kontrowersyjne zmiany. Gonzalo wszedł na boisko pod koniec meczu, a Ceballos popełnił błąd, który doprowadził do wyniku 1:2...</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146743-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-osasuna</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 10:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał w La Lidze z Osasuną 1:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Benfica, a więc też najpewniej Mourinho, będzie trenować na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146713-oficjalnie-benfica-a-wiec-tez-najpewniej-mourinho-bedzie-trenowac-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA potwierdziła, że Benfica będzie trenować na stadionie Realu Madryt przed rewanżowym starciem play-offów Ligi Mistrzów. Oznacza to, że José Mourinho najpewniej jednak pojawi się na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl García: Nie wygraliśmy z nimi tutaj od 15 lat, to niewiarygodne uczucie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146734-raul-garcia-nie-wygralismy-z-nimi-tutaj-od-15-lat-to-niewiarygodne-uczucie</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl García udzielił wywiadu z murawy dla platformy DAZN po wygranym 2:1 meczu z Realem Madryt na El Sadar. Przedstawiamy wypowiedzi autora zwycięskiej bramki dla Osasuny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czego najbardziej brakuje tej drużynie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146737-glos-kibica-czego-najbardziej-brakuje-tej-druzynie</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>To cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Biorę na siebie odpowiedzialność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146741-ceballos-biore-na-siebie-odpowiedzialnosc</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Madryt przeprosił za stratę, która skutkowała golem na 2:1 dla Osasuny.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
