<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Dec 2024 14:44:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Częstsze bieganie daje wygrywanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134851-as-czestsze-bieganie-daje-wygrywanie</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 15:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po raz pierwszy w tej edycji Ligi Mistrzów pokonał więcej kilometrów niż jego rywal. Bellingham jest tym, który pracuje najciężej w drużynie, ale... znajduje się poza pierwszą setką rankingu najwięcej biegających zawodników rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x15: Czy wystarczy wytrzymać do Świąt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134850-podcast-6x15-czy-wystarczy-wytrzymac-do-swiat</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy przede wszystkim wygraną nad Atalantą. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cannavaro: Może ten sezon będzie jednym z takich, gdy Real nie przechodził 1/8 finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134841-cannavaro-moze-ten-sezon-bedzie-jednym-z-takich-gdy-real-nie-przechodzil-1-8-finalu</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabio Cannavaro udzielił wywiadu włoskiemu dziennikowi Ttuttosport.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ancelotti uważa, że znalazł klucz do sukcesu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134849-as-ancelotti-uwaza-ze-znalazl-klucz-do-sukcesu</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W rywalizacji z Atalantą Bellingham, Mbappé i Vinícius po raz pierwszy w tym sezonie strzelili gola w tym samym meczu. W klubie panuje ogólny entuzjazm dotyczący postawy drużyny, a Carlo Ancelotti uważa, że znalazł klucz do dobrej gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni wyjazd fazy grupowej Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134848-ostatni-wyjazd-fazy-grupowej-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 5. kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają na New Douglas Park z Celtikiem. Początek spotkania o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Jestem fanem Realu od kiedy się urodziłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134810-joselu-jestem-fanem-realu-od-kiedy-sie-urodzilem</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu udzielił wywiadu dla katarskiego youtubera Mohamada Adnana przed towarzyskim meczem legend Realu Madryt z Barceloną. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza Królewskich z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zgarnij NiespoZakład od Fortuny – oferta dla starych i nowych graczy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134846-zgarnij-niespozaklad-od-fortuny-oferta-dla-starych-i-nowych-graczy</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Atalantą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134842-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-atalanta</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Atalantą 3:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Jutro Mbappé przejdzie badania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134843-marca-jutro-mbappe-przejdzie-badania</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wróci jutro do pracy w Valdebebas i rozpocznie przygotowywania do sobotniego meczu ligowego z Rayo. Jutro też badania w ośrodku Królewskich przejdzie Kylian Mbappé, informuje MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Więcej kontuzji niż meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134834-wiecej-kontuzji-niz-meczow</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu doznali już w tym sezonie 27 różnych urazów, które wykluczały ich z gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ceballos sprawił, że klub zmienił swoje stanowisko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134839-relevo-ceballos-sprawil-ze-klub-zmienil-swoje-stanowisko</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan błysnął w Bergamo i Real Madryt nie rozważa w styczniu transferu innego pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Trzeba wygrać, by myśleć o pierwszym miejscu w grupie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134840-toril-trzeba-wygrac-by-myslec-o-pierwszym-miejscu-w-grupie</link>
        <pubDate>Wed, 11 Dec 2024 11:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril i Caroline Weir wzięli udział w konferencji prasowej przed meczem 5. kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń z Celtikiem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i piłkarki Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
