<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Oct 2025 17:39:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Royston Drenthe doznał udaru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143480-royston-drenthe-doznal-udaru</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>O kłopotach zdrowotnych 38-letniego Holendra poinformowała jego drużyna oldboyów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba chce znów być sobą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143473-alaba-chce-znow-byc-soba</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca wraca po przerwie reprezentacyjnej, pragnąc zbuntować się przeciwko etykietce „piątego stopera” w hierarchii. Czuje, że dostając minuty, może być ważną postacią drużyny. Nie odczuwa już bólu; jego kontuzja już się zagoiła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Rozegraliśmy trzy dobre kwarty i jedną złą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143478-scariolo-rozegralismy-trzy-dobre-kwarty-i-jedna-zla</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował zwycięskie spotkanie z San Pablo Burgos. Powiedział, że czasami będzie musiał podejmować ryzyko i rotować składem, żeby móc zarządzać siłami swoich podopiecznych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Nie wiemy, ile otrzymamy za mecz w Miami, ale przychody na pewno będa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143477-laporta-nie-wiemy-ile-otrzymamy-za-mecz-w-miami-ale-przychody-na-pewno-beda</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W Barcelonie odbywa się Zwyczajne Walne Zgromadzenie, na którym głos zabrał też oczywiście Joan Laporta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Güler to piłkarz, który najbardziej uszczęśliwia Xabiego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143450-gueler-to-pilkarz-ktory-najbardziej-uszczesliwia-xabiego</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Albert Riera, były zawodnik takich klubów jak Espanyol, Liverpool czy Galatasaray, a obecnie trener słoweńskiego NK Celje, udzielił kilku wypowiedzi dla dziennika AS. Głównymi tematami rozwój Ardy Güleraa i problemy Álvaro Moraty w Turcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze lepsi od San Pablo Burgos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143476-koszykarze-lepsi-od-san-pablo-burgos</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W 3. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał San Pablo Burgos. Nie był to najlepszy występ podopiecznych Scariolo, ale wystarczył na pokonanie niżej notowanego rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois praktycznie nie do przejścia z Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143468-courtois-praktycznie-nie-do-przejscia-z-getafe</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois w swoich dotychczasowych meczach z Getafe zanotował aż 15 czystych kont. Los Azulones to jeden z ulubionych rywali belgijskiego golkipera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla wychodzi na prostą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143475-castilla-wychodzi-na-prosta-video</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>W 8. kolejce Primera Federación Castilla wygrała na wyjeździe z Ourense 3:1. Podopieczni Arbeloi wykorzystali grę w przewagę i znajdują się teraz tuż za czołową piątką w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Negredo: Początek Xabiego Alonso jest naprawdę bardzo dobry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143469-negredo-poczatek-xabiego-alonso-jest-naprawde-bardzo-dobry</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik Realu Madryt, Álvaro Negredo, w krótkim wywiadzie dla dziennika AS podzielił się swoimi odczuciami wokół początku trenerskiej przygody Xabiego Alonso na Santiago Bernabéu. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juventus przegrywa z Como, golazo i asysta Nico Paza [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143474-juventus-przegrywa-z-como-golazo-i-asysta-nico-paza-video</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Juventus przed starciem z Realem Madryt w Lidze Mistrzów zagrał na wyjeździe z Como. Bianconeri nie pokazali się z dobrej strony i przegrali 0:2. Nico Paz najpierw zaliczył asystę, a później zdobył bardzo ładną bramkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaległa sprawa Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143470-zalegla-sprawa-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior jeszcze nigdy nie zdobył bramki z Getafe. Brazylijczyk ma za sobą bardzo dobry start sezonu i dzisiaj poszuka pierwszego gola przeciwko ekipie z Coliseum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Molina: Real Madryt dzisiaj się pomęczy, jak zawsze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143467-molina-real-madryt-dzisiaj-sie-pomeczy-jak-zawsze</link>
        <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik Getafe, Jorge Molina, udzielił wywiadu dziennikowi AS w przeddzień starcia swojego byłego klubu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
