<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Apr 2025 08:54:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Napięcie, motywacyjne wideo i środki bezpieczeństwa na Mestalli… a na Bernabéu kolejny zwykły dzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138300-napiecie-motywacyjne-wideo-i-srodki-bezpieczenstwa-na-mestalli-a-na-bernabeu-kolejny-zwykly-dzien</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Sztab szkoleniowy Valencii puścił w 2024 roku piłkarzom motywacyjne wideo, w którym zebrano wszystkie obelgi kierowane pod ich adresem oraz pod adresem…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138296-kartka-z-kalendarza-4-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz Realu Madryt z Polakami, urodziny byłych piłkarzy, koszykarskiej legendy i byłego prezesa, a także spotkania z Manchesterem United i APOEL-em. Co działo się 4 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: La Liga przyznała Barcelonie Finansowe Fair Play na podstawie dokumentu bez wartości księgowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138293-el-confidencial-la-liga-przyznala-barcelonie-finansowe-fair-play-na-podstawie-dokumentu-bez-wartosci-ksiegowej</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Temat zimowej rejestracji piłkarzy Barcelony wydaje się zamknięty po ostatecznej decyzji rządowej komisji. Sprawa porusza jednak całą piłkarską Hiszpanię, bo źródło całej sytuacji dotyczące nowej dźwigni pozostaje pod ogromnym znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ośrodek treningowy, który zmieści 27 Bernabéu i nadal ma miejsce na więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138299-osrodek-treningowy-ktory-zmiesci-27-bernabeu-i-nadal-ma-miejsce-na-wiecej</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 10:12:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2005 roku otwarto siedzibę w Valdebebas, z której Real Madryt do dziś wykorzystuje mniej niż połowę powierzchni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: César Soto Grado faworytem do poprowadzenia finału Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138298-marca-cesar-soto-grado-faworytem-do-poprowadzenia-finalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak już kilka tygodni temu informowała MARCA, to właśnie ten arbiter jest głównym kandydatem do sędziowania meczu pomiędzy Barceloną a Realem Madryt, który odbędzie się 26 kwietnia na stadionie La Cartuja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wytypuj, że Królewscy wygrają z Valencią i odbierz 200 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138295-wytypuj-ze-krolewscy-wygraja-z-valencia-i-odbierz-200-zl</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W dogrywkach piłkarze Realu zażywają specjalny preparat: „Oszukuje mózg i resetuje go”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138297-w-dogrywkach-pilkarze-realu-zazywaja-specjalny-preparat-oszukuje-mozg-i-resetuje-go</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy za każdym razem „odradzali się” silniejsi niż rywale, gdy mecz przedłużał się do 120 minut – tak było w starciach z Celtą, Atlético i Realem Sociedad. Wygrali 17 z ostatnich 20 dogrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Ancelotti wie, kiedy być ojcem, szefem, przyjacielem i trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138288-mbappe-ancelotti-wie-kiedy-byc-ojcem-szefem-przyjacielem-i-trenerem</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>La Sexta przedstawiła kolejne zapowiedzi pierwszego wywiadu z Kylianem Mbappé z hiszpańskim medium. Z Francuzem rozmawiała Ana Pastor, a cała rozmowa zostanie wyemitowana w najbliższą niedzielę o 21:30 w telewizji La Sexta w tej programie El Objetivo. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza z zapowiedzi, która ukazała się w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athenea: Nie mam problemu, by przyznać, że w Klasyku sędzia się pomyliła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138294-athenea-nie-mam-problemu-by-przyznac-ze-w-klasyku-sedzia-sie-pomylila</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Athenea del Castillo udzieliła wywiadu radiu COPE, przebywając na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z tej rozmowy z piłkarką Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti ufa Franowi Gonzalezowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138287-ancelotti-ufa-franowi-gonzalezowi</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W obliczu urazów Thibaut Courtois i Andrija Łunina szansę na występ z Valencią ma Fran González. Jeśli faktycznie stanie on między słupkami, będzie to jego debiut w oficjalnym meczu pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Nie mogą nas pokonać na boisku, więc próbują pokonać w biurach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138292-laporta-nie-moga-nas-pokonac-na-boisku-wiec-probuja-pokonac-w-biurach</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony pojawił się w czwartek na wystawie fotograficznej związanej z klubem. Przedstawiamy jego wypowiedzi w sprawie zgody rządu na utrzymanie rejestracji Daniego Olmo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138291-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Problemy Realu Madryt w bramce i przygotowania do końcówki sezonu to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
