<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Aug 2025 21:41:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Vinícius od dłuższego czasu potrzebował ławki rezerwowych”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142075-vinicius-od-dluzszego-czasu-potrzebowal-lawki-rezerwowych</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 22:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat formy Viníciusa. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ceballos zgodził się na transfer do Marsylii”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142074-ceballos-zgodzil-sie-na-transfer-do-marsylii</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 22:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabrizio Romano i Matteo Moretto wystąpił w DAZN w cyklicznym programie o transferach. Przedstawiamy wypowiedzi włoskich dziennikarzy transferowych na temat sytuacji Daniego Ceballosa i jego potencjalnego odejścia do Olympique'u Marsylia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Piłkarze Realu bez powołania do reprezentacji Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142073-oficjalnie-pilkarze-realu-bez-powolania-do-reprezentacji-brazylii</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 21:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Potwierdziło się to, o czym media spekulowały w ostatnim czasie. Nie tylko leczący kontuzję Endrick, ale także trzech pozostałych Brazylijczyków nie wybiorą się na zgrupowanie reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugie czyste konto z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142071-drugie-czyste-konto-z-rzedu</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 19:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Na starcie nowego sezonu ligowego piłkarze Realu Madryt wykazuję się solidnością w defensywie. W dwóch pierwszych kolejkach nie stracili ani jednej bramki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Chcę, by wszyscy czuli się gotowi do gry w każdym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142072-xabi-alonso-chce-by-wszyscy-czuli-sie-gotowi-do-gry-w-kazdym-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 18:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 3:0 meczu z Realem Oviedo. Przedstawiamy zapis rozmowy z trenerem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Real nie wyklucza pozyskania nowego pomocnika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142070-espn-real-nie-wyklucza-pozyskania-nowego-pomocnika</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wygaśnięciu umowy Modricia klub nie ściągnął żadnego nowego gracza do środka pola, więc kolejne odejście mogłoby go do tego przekonać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142069-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 14:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Rodrygo prosił agentów o poszukanie mu nowego klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142068-the-athletic-rodrygo-prosil-agentow-o-poszukanie-mu-nowego-klubu</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk nie był przekonany do pozostania w Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwasi Sibo: To było czyste wejście Tchouaméniego, to prawidłowy gol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142067-kwasi-sibo-to-bylo-czyste-wejscie-tchouameniego-to-prawidlowy-gol</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Realu Oviedo po meczu rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej i został zapytany między innymi o rzekomy faul Auréliena Tchouaméniego przed pierwszym golem dla Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé włącza tryb CR7</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142066-mbappe-wlacza-tryb-cr7</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po dublecie z Oviedo francuski napastnik ma 33 gole w 37 meczach w 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Oviedo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142065-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-oviedo</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 3:0 z Realem Oviedo w La Lidze. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Ceballos negocjuje z Marsylią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142064-media-ceballos-negocjuje-z-marsylia</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 11:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan może przenieść się do Francji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
