<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Jun 2025 09:31:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dean Huijsen przeszedł badania medyczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140193-dean-huijsen-przeszedl-badania-medyczne</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański piłkarz ma już za sobą testy medyczne i czeka na swoją prezentację, która ma rozpocząć się o godzinie 12:30 w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Israel Salazar: Znam prawdę w tej sprawie Asencio i jestem o niego spokojny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140198-israel-salazar-znam-prawde-w-tej-sprawie-asencio-i-jestem-o-niego-spokojny</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 11:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Israel Salazar udzielił wywiadu dziennikowi AS. Napastnik od 2015 do 2023 występował w szkółce Królewskich. Obecnie jest piłkarzem Estorilu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Arsenal uważa transfer Zubimendiego za dopięty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140192-the-athletic-arsenal-uwaza-transfer-zubimendiego-za-dopiety</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Real ceni pomocnika, ale nie próbuje go sprowadzić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140191-kartka-z-kalendarza-10-czerwca</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny Carlo Ancelottiego (i nie tylko), rocznica transferu Casemiro i śmierć najwybitniejszego siatkarza w historii Realu Madryt. Co działo się 10 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Xabi chce transferów, Rodrygo chce grać na innej pozycji, Mastantuono może przyjść w sierpniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140190-the-athletic-xabi-chce-transferow-rodrygo-chce-grac-na-innej-pozycji-mastantuono-moze-przyjsc-w-sierpniu</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Garść transferowych informacji przekazał dzisiaj Mario Cortegana. Przedstawiamy doniesienia dziennikarza The Athletic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos – dylemat Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140189-ceballos-dylemat-xabiego</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 09:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Daniego Ceballosa przed startem sezonu 2025/26 ponownie jest niepewna. Powrót po kontuzji, zmiana trenera i hierarchia wśród pomocników nie działają na jego korzyść, ale Hiszpan chce po raz kolejny powalczyć o swoje miejsce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Opta: PSG faworytem do wygrania Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140180-opta-psg-faworytem-do-wygrania-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Turniej startuje w najbliższą niedzielę, a Królewscy wejdą do gry 18 czerwca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso zaczyna od porannego zrywu, tabletu, komputerów i planu działania na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140184-xabi-alonso-zaczyna-od-porannego-zrywu-tabletu-komputerow-i-planu-dzialania-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener pojawił się w Valdebebas o 7:30, prawie trzy godziny przed zawodnikami, i poprowadził zajęcia z dziesięcioma graczami z La Fábriki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>River robi co może, aby zatrzymać Mastantuono do zimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140188-river-robi-co-moze-aby-zatrzymac-mastantuono-do-zimy</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyński klub liczy, że uda się go zatrzymać, aby mógł zagrać w fazie pucharowej Copa Libertadores.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Arda Güler ma być środkowym pomocnikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140186-as-arda-gueler-ma-byc-srodkowym-pomocnikiem</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wraz z nadchodzącym ogłoszeniem transferu Mastantuono, Turek zyska nowego rywala właśnie wtedy, gdy odejście Modricia miało mu otworzyć drogę do regularnej gry – decyzję tę klub podjął z myślą o zapewnieniu mu większej ciągłości w występach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Mecz Atlético – Real Madryt w pierwszej kolejce jest niemożliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140187-tebas-mecz-atletico-real-madryt-w-pierwszej-kolejce-jest-niemozliwy</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 07:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas omówił aktualne wydarzenia w hiszpańskim futbolu w rozmowie z El Larguero na antenie Cadena SER po udziale w II Kongresie AS Deporte en Positivo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zamieszanie wokół pierwszej kolejki przyszłego sezonu La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140183-zamieszanie-wokol-pierwszej-kolejki-przyszlego-sezonu-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 10 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga na razie odmawia przełożenia pierwszego meczu Realu Madryt i Atlético, ale AFE jasno podkreśla, że jeśli oba zespoły zajdą daleko w Klubowym Mundialu, zadebiutują dopiero 24 sierpnia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
