<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Aug 2025 11:54:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Güler uczy się być Kroosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141824-gueler-uczy-sie-byc-kroosem</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso cały czas poszukuje złotego środka na rozwiązanie problemów w środku pola, w którym nie ma już ani Kroosa, ani wsparcia Modricia. Oczy Baska zwrócone są w tej sytuacji przede wszystkim na Ardę Gülera, pisze Mario de la Riva z Asa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Florentino Pérez wygrał w sądzie ws. słynnych taśm El Confidencial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141823-oficjalnie-florentino-perez-wygral-w-sadzie-ws-slynnych-tasm-el-confidencial</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował o zamknięciu procesu sądowego w sprawie słynnych taśm El Confidencial z nagraniami Florentino Péreza. Przedstawiamy pełny komunikat klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Efekt Thiago Pitarcha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141822-efekt-thiago-pitarcha</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Thiago Pitarch może być cennym wsparciem dla Xabiego Alonso wobec ewidentnych braków w pomocy na starcie sezonu 2025/26. 18-letni pomocnik Castilli już teraz odbywa regularne treningi z pierwszym zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bournemouth wylęgarnią graczy dla europejskiej czołówki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141821-bournemouth-wylegarnia-graczy-dla-europejskiej-czolowki</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Bournemouth prowadzone przez Andoniego Iraolę to na pierwszy rzut oka średniak ligi angielskiej, który jeszcze cztery lata temu występował w Championship i którego stadion mieści nieco ponad 11 tysięcy widzów. W praktyce zespół ten stał się kuźnią talentów dla największych klubów Europy, pisze Pablo Montaño z Asa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Franco Mastantuono odbył pierwszy trening z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141820-franco-mastantuono-odbyl-pierwszy-trening-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po dniu wolnym wrócili do pracy w Valdebebas. Poza grupą pozostało czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oglądaj mecze La Ligi w serwisie streamingowym CANAL+</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141819-ogladaj-mecze-la-ligi-w-serwisie-streamingowym-canal</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Współpraca reklamowa. // Rozgrywki La Ligi w Polsce w rozpoczynającym się sezonie wciąż pokazywać będą dwaj nadawcy, a dostęp do wszystkich meczów można uzyskać na platformie jednego z nich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe wyzwanie Frana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141818-nowe-wyzwanie-frana</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca, który wczoraj świętował 26. urodziny, przeszedł w Realu Madryt drogę od wątpliwości do bycia pewnym punktem drużyny po Klubowych Mistrzostwach Świata. Jego nowym celem jest wywalczenie sobie miejsca w podstawowym składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Primera Federación i Liga F będą mieć VAR „low cost”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141812-oficjalnie-primera-federacion-i-liga-f-beda-miec-var-low-cost</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W nowym sezonie Primera Federación i kobiecej Lidze F dojdzie do sędziowskiej rewolucji. Drużyny będą mogli dwukrotnie (lub więcej razy, jeśli będą mieli rację) wysłać sędziego do obejrzenia powtórki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141814-kartka-z-kalendarza-15-sierpnia</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, śmierć działacza, debiut fantastycznego ataku i porażka w Superpucharze Europy. Co działo się 15 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś rusza La Liga 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141813-dzis-rusza-la-liga-2025-26</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dziś rusza nowy sezon La Ligi. Tytułu mistrzowskiego broni Barcelona, a nowych twarzy będziemy szukać przede wszystkim w Levante, Elche i Realu Oviedo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: VAR w La Lidze ma interweniować w mniejszym stopniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141817-media-var-w-la-lidze-ma-interweniowac-w-mniejszym-stopniu</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przekaz Komitetu Arbitrów dla dziennikarzy wskazuje na próbę zmniejszenia interwencji VAR-u w nowym sezonie La Ligi i większe stawianie na utrzymywanie decyzji na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zarejestrował Mastantuono w Castilli… bo nie ma miejsca w Finansowym Fair Play?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141810-real-zarejestrowal-mastantuono-w-castilli-bo-nie-ma-miejsca-w-finansowym-fair-play</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy jeszcze w czwartek zarejestrowali Argentyńczyka w drugim zespole. Stworzyło to serię tematów do wyjaśnienia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
