<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Oct 2025 09:39:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kolumbia wyrzuciła Hiszpanię z Mundialu U-20 [SKRÓT]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143288-kolumbia-wyrzucila-hiszpanie-z-mundialu-u-20-skrot</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolumbia i Hiszpania stworzyły bardzo ciekawe i emocjonujące widowisko na mistrzostwach świata do lat 20. Ostatecznie po hat-tricku Villarreala awansowała drużyna z Ameryki Południowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Raúl nie dostał przedłużenia umowy, które obiecał mu Florentino Pérez</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143287-el-confidencial-raul-nie-dostal-przedluzenia-umowy-ktore-obiecal-mu-florentino-perez</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Ancelottiego i powrót Xabiego Alonso przyczyniły się też do zmiany na ławce trenerskiej Castilli, gdzie Raúl miał chcieć zostać i tak też zakomunikował to prezesowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Endrick tak był uczony, aby patrzeć tylko na bramkę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143285-endrick-tak-byl-uczony-aby-patrzec-tylko-na-bramke</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy trener Endricka w Palmeirasie, Eduardo Alemão, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dylemat Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143286-dylemat-camavingi</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga powinien się zacząć poważnie zastanawiać nad tym, która pozycja na boisku daje mu większe szanse na wyjazd na przyszłoroczny mundial. Wobec problemów z miejscem w środku pola powraca temat lewej obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143281-kartka-z-kalendarza-12-pazdziernika</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz Pucharu Europy na Bernabéu, urodziny legendarnego obrońcy i nieco mniej rozpoznawalnego bramkarza oraz plotka, która wywołała spore zamieszanie w Hiszpanii. Co działo się 12 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wydostać się ze strefy spadkowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143280-wydostac-sie-ze-strefy-spadkowej</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się z Pontevedrą. Jeśli w tej rywalizacji uda się wygrać, Królewscy wystrzelą w górę tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzje nie dają wytchnienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143284-kontuzje-nie-daja-wytchnienia</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Huijsen, Mbappé i Mastantuono wrócili ze zgrupowań z urazami. Do tego jest czterech kontuzjowanych, choć Carvajal ma szanse zdążyć na Klasyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143283-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana reprezentacji Hiszpanii i stan zdrowia Kyliana Mbappé to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Turcja rozbija Bułgarię, gol i dwie asysty Gülera [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143279-turcja-rozbija-bulgarie-gol-i-dwie-asysty-guelera-video</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 20:26:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu 3. kolejki kwalifikacji do Mistrzostw Świata 2026 w grupie E Turcja rozgromiła na wyjeździe Bułgarię 6:1. Arda Güler wystąpił od pierwszej minuty i był kluczową postacią w drużynie Vincenzo Montelli: zdobył bramkę otwierającą wynik meczu i asystował przy dwóch golach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzje nadal są problemem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143278-kontuzje-nadal-sa-problemem</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 19:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć wieści w sprawie urazów Mbappé i Mastantuono nieco uspokajają sztab szkoleniowy, to jednak trudno powiedzieć, by wirus FIFA tym razem oszczędził Real Madryt. Zwłaszcza że do rozegrania została jeszcze ponad połowa reprezentacyjnych spotkań z udziałem graczy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi ma okazję naoliwić tryby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143277-xabi-ma-okazje-naoliwic-tryby</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso odetchnął z ulgą, gdy dowiedział się, że podczas trwającej już przerwy reprezentacyjnej będzie miał do dyspozycji Tchouaméniego, Valverde i Bellinghama. Francuz i Urugwajczyk znajdują się w gronie czterech graczy z największą liczbą minut w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 wyszedł z grupy i przegrał w ćwierćfinale na turnieju FC Futures</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143274-real-madryt-u-12-wyszedl-z-grupy-i-przegral-w-cwiercfinale-na-turnieju-fc-futures</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt bierze udział w międzynarodowej edycji turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises). Dzisiaj pokonała Athletic i przegrała w ćwierćfinale z Valencią.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
