<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Jun 2024 13:38:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ósmy finał Pucharu Europy rozgrywany na Wembley</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130048-osmy-final-pucharu-europy-rozgrywany-na-wembley</link>
        <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Za kilka dni Wembley po raz ósmy w historii będzie gościć finalistów rozgrywek o Puchar Europy. Inauguracja obiektu miała miejsce 1923 roku, a sam Pelé określił go mianem „katedry futbolu”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Decimocuarta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130096-bohaterowie-pucharow-europy-la-decimocuarta</link>
        <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Ten czternasty zdobyty 28 maja 2022 roku w Paryżu został zapamiętany przede wszystkim przez wielkie remontady w fazie pucharowej i fantastyczny występ Courtois w finale z Liverpoolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Makélélé: Ten finał będzie trudniejszy dla Realu Madryt niż dla Borussii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130084-makelele-ten-final-bedzie-trudniejszy-dla-realu-madryt-niz-dla-borussii</link>
        <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Claude Makélélé jako ambasador marki FedEx podzielił się swoimi odczuciami przed finałem Ligi Mistrzów pomiędzy Realem Madryt a Borussią Dortmund. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi byłego pomocnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jaki jest bilans starć Realu z Borussią?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130028-jaki-jest-bilans-starc-realu-z-borussia</link>
        <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dostąpi szansy wygrania swojego piętnastego Pucharu Europy przeciwko drużynie, która ponad dekadę temu urządziła mu koszmarną noc w półfinale Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Epos o Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130077-epos-o-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć na świecie wciąż istnieją miejsca bez dostępu do Internetu, czy nawet elektryczności, nawet w takie zakątki docierają pieśni o wielkim Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dojazdówka – finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130095-dojazdowka-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wróciliśmy dzięki słowom Carlo Ancelottiego o strachu. Boimy się, ale spróbujmy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130094-kartka-z-kalendarza-1-czerwca</link>
        <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Tragiczny wypadek byłego piłkarza, ostatni mecz Mourinho, nowa era z Florentino na czele, urodziny jednego z najsympatyczniejszych piłkarzy ostatnich lat i ponowne zatrudnienie legendarnego trenera. Co działo się 1 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za gola w finale Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130093-300-zl-za-gola-w-finale-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rivaldo: Ani Vinícius, ani Rodrygo nie będą poszkodowani przyjściem Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130075-rivaldo-ani-vinicius-ani-rodrygo-nie-beda-poszkodowani-przyjsciem-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Barcelony, a obecnie ambasador firmy bukmacherskiej Betfair, Rivaldo, przeanalizował potencjalne konsekwencje transferu Kyliana Mbappé i opowiedział o swoich relacjach z Carlo Ancelottim. Poniżej przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmiana UEFA na korzyść Ardy Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130083-zmiana-uefa-na-korzysc-ardy-guelera</link>
        <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć nie zostało to oficjalnie ogłoszone, obecnie każdy zawodnik triumfującego klubu, nawet jeśli nie zagrał choćby minuty w danej edycji Ligi Mistrzów, jest już traktowany jak pełnoprawny zwycięzca rozgrywek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
