<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Oct 2025 09:42:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pitarch: Wygranie mundialu zostałoby ze mną na całe życie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143233-pitarch-wygranie-mundialu-zostaloby-ze-mna-na-cale-zycie</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Castilli, Thiago Pitarch, bierze udział w Mistrzostwach Świata U-20 rozgrywanych w Chile. Na dwa dni przed ćwierćfinałowym starciem Hiszpanii z Kolumbią 18-latek udzielił wywiadu dziennikowi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mastantuono nie musi co pięć minut nawiązywać do Leo Messiego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143249-mastantuono-nie-musi-co-piec-minut-nawiazywac-do-leo-messiego</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono w wieku 18 lat z przytupem wkroczył do hiszpańskiego futbolu. Swoją opinię na temat Argentyńczyka wyraził Raúl Varela, który na co dzień prowadzi program La Tribu w Radio MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Objawienie mundialu U-20 marzy o grze dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143248-objawienie-mundialu-u-20-marzy-o-grze-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Złoty chłopiec Meksyku nie ukrywa w swoim otoczeniu największego pragnienia: „Ma jedno marzenie – zagrać w Realu Madryt”. W wieku 16 lat jest już reprezentantem seniorskiej kadry, a teraz błyszczy w Chile.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scaloni: Franco czuje się dobrze i zapewne zagra w jednym z dwóch meczów, a może w obu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143247-scaloni-franco-czuje-sie-dobrze-i-zapewne-zagra-w-jednym-z-dwoch-meczow-a-moze-w-obu</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Lionel Scaloni wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Wenezuelą. Selekcjoner reprezentacji Argentyny został zapytany o piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143236-kartka-z-kalendarza-10-pazdziernika</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 10:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze trafienie Paco Gento, pierwsze wybory po wojnie domowej, urodziny byłego obrońcy i wygrana Benzemy w Lidze Narodów. Co działo się 10 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo: Zagrałbym na boku obrony, na stoperze czy nawet w bramce, gdyby mnie o to poproszono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143246-gonzalo-zagralbym-na-boku-obrony-na-stoperze-czy-nawet-w-bramce-gdyby-mnie-o-to-poproszono</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 10:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García udzielił wywiadu w programi El Larguero na antenie Cadena SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi napastnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rozmawiałem z Militão o kontuzjach kolan, bo sam przez to przechodziłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143238-ancelotti-rozmawialem-z-militao-o-kontuzjach-kolan-bo-sam-przez-to-przechodzilem</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti spotkał się z dziennikarzami przed dzisiejszym sparingiem Brazylii w Korei Południowej (13:00). Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi selekcjonera Brazylii i byłego trenera Królewskich z tej konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Jestem dumny z tego, jak rozgrywaliśmy piłkę w ataku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143244-scariolo-jestem-dumny-z-tego-jak-rozgrywalismy-pilke-w-ataku</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z ASVEL-em. Był zadowolony</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Ludzie powinni zostawić Lamine'a Yamala w spokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143242-mbappe-ludzie-powinni-zostawic-laminea-yamala-w-spokoju</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert w różnych hiszpańskich mediach. Teraz ogłosił, że udało mu się przeprowadzić wywiad z Kylianem Mbappé, który Movistar+ wyemituje w całości w niedzielę. Na razie pokazano jego pierwszą zapowiedź.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reuters: UEFA utrzymuje status quo w sprawie Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143235-reuters-uefa-utrzymuje-status-quo-w-sprawie-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA odbyła rozmowy z przedstawicielami Superligi, spółką A22 Sports Management, ale twierdzi, że nie ma planów zmiany formatu swoich elitarnych rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francuskie media: Mbappé zagra od pierwszej minuty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143234-francuskie-media-mbappe-zagra-od-pierwszej-minuty</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Królewskich po urazie w sobotnim meczu Realu Madryt trenował z grupą na zgrupowaniu kadry tylko w czwartek, ale mimo wszystko ma wybiec w podstawowym składzie w dzisiejszym meczu eliminacji do mundialu z Azerbejdżanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez: Sprawa Negreiry jest trudna do wytłumaczenia, rozmawialiśmy o tym w szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143243-lucas-vazquez-sprawa-negreiry-jest-trudna-do-wytlumaczenia-rozmawialismy-o-tym-w-szatni</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez był gościem nocnego programu El Partidazo w radiu COPE. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza Realu Madryt i obecnego zawodnika Bayeru Leverkusen z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
