<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 25 May 2025 09:23:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wielkie wyzwanie Xabiego Alonso wymaga czasu… którego nie ma</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139797-wielkie-wyzwanie-xabiego-alonso-wymaga-czasu-ktorego-nie-ma</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>18 czerwca Real Madryt zmierzy się z Al-Hilal w Klubowych Mistrzostwach Świata, a Xabi Alonso będzie miał bardzo mało czasu, aby odpowiednio zresetować zespół. Skomplikowana sytuacja kadrowa również nie ułatwia mu tego zadania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie możemy się doczekać play-offów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139786-mateo-nie-mozemy-sie-doczekac-play-offow</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się dla oficjalnych mediów przed ligowym spotkaniem z Granadą. Mówił między innymi o tym, że nie chciałby, żeby drużyna się za bardzo rozluźniła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Od poniedziałku ponownie ruszają rozmowy w sprawie Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139796-as-od-poniedzialku-ponownie-ruszaja-rozmowy-w-sprawie-carrerasa</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Benfica uzgodniły przerwę do czasu dzisiejszego finału Pucharu. Potem – spotkanie, by ustalić jedyną brakującą rzecz: cenę. Z samym zawodnikiem wszystko jest już dogadane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Paz najlepszym graczem U-23 tego sezonu Serie A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139770-nico-paz-najlepszym-graczem-u-23-tego-sezonu-serie-a</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Serie A rozdała nagrody za sezon 2024/25. Wśród ich zdobywców znalazł się wychowanek Królewskich, obecnie brylujący w Como.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Hołd godny ogromnego dziedzictwa dwóch geniuszy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139795-hold-godny-ogromnego-dziedzictwa-dwoch-geniuszy</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 10:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat pożegnania Carlo Ancelottiego i Luki Modricia. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pożegnanie z Ancelottim zaczęło nabierać kształtu już w styczniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139794-pozegnanie-z-ancelottim-zaczelo-nabierac-ksztaltu-juz-w-styczniu</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Brak jakiejkolwiek reakcji na grę Barcelony okazał się ciosem ostatecznym… a posada Włocha naprawdę zawisła na włosku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klopp: Buczenie na Trenta? Byłem rozczarowany tym momentem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139791-klopp-buczenie-na-trenta-bylem-rozczarowany-tym-momentem</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jürgen Klopp w piątek był gościem na gali Fundacji Liverpoolu. Przedstawiamy wypowiedzi byłego trenera Liverpoolu w trakcie specjalnej rozmowy podczas tej uroczystości na temat Trenta Alexandra Arnolda, który ma dołączyć do Realu Madryt, oraz powrotu na ławkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>250. zwycięstwo Ancelottiego w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139783-250-zwyciestwo-ancelottiego-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym meczu z Realem Sociedad Carlo Ancelotti odniósł swoje 250. zwycięstwo w roli trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 meczów Lucasa w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139782-400-meczow-lucasa-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W starciu z Baskami Lucas Vázquez zanotował swój 400. występ dla Realu Madryt. Wiele wskazuje też na to, że był to ostatni mecz defensora na  Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni mecz u siebie przed play-offami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139787-ostatni-mecz-u-siebie-przed-play-offami</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 33. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zmierzy się z Granadą. Królewscy od dawna mają zagwarantowane pierwsze miejsce, natomiast Andaluzyjczycy jeszcze mogą wierzyć w utrzymanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti i Modrić otrzymali najwyższe klubowe wyróżnienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139790-ancelotti-i-modric-otrzymali-najwyzsze-klubowe-wyroznienia</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt wręczył odchodzącym legendom najwyższe klubowe wyróżnienie w trakcie wewnętrznych ceremonii po meczu z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim – kontuzja numer 50</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139784-brahim-kontuzja-numer-50</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz z powodu problemów mięśniowych musiał przed czasem opuścić murawę w meczu z Realem Sociedad. Jest to już w sumie 50. kontuzja w Realu Madryt w sezonie 2024/25.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
