<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Feb 2025 07:21:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Gdybyś zapytał przed meczem o nasze szanse na awans, nie wiem… może jeden procent?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136948-guardiola-gdybys-zapytal-przed-meczem-o-nasze-szanse-na-awans-nie-wiem-moze-jeden-procent</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 07:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola w sobotę pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Newcastle. Przedstawiamy jego wszystkie wypowiedzi z drugiej części spotkania z dziennikarzami, objętej przez ponad dzień embargiem na korzyść prasy pisanej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casemiro: Nikt nie wygrywa tylu trofeów tylko dlatego, że jest sympatyczny, choć Carlo rzeczywiście taki jest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136947-casemiro-nikt-nie-wygrywa-tylu-trofeow-tylko-dlatego-ze-jest-sympatyczny-choc-carlo-rzeczywiscie-taki-jest</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 07:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomás Roncero wybrał się do Manchesteru, aby przeprowadzić wywiad z Casemiro. Z piłkarzem Czerwonych Diabłów rozmawiał przede wszystkim o Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt udaje się dziś do siedziby RFEF, by zobaczyć, usłyszeć… i zaprotestować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136946-real-madryt-udaje-sie-dzis-do-siedziby-rfef-by-zobaczyc-uslyszec-i-zaprotestowac</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawią się nie tylko po to, by odsłuchać nagrania, ale także, by wyrazić swoje oburzenie. Florentino Pérez dał to już do zrozumienia Louzánowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Milan chce renegocjować z Realem warunki umowy w sprawie Jimeneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136937-relevo-milan-chce-renegocjowac-z-realem-warunki-umowy-w-sprawie-jimeneza</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Álex Jiménez modelowo rozwija się w Milanie. Bieżący sezon wychowanek Królewskich może podzielić sobie na dwa ważne okresy z wyraźnym punktem zwrotnym. Od sierpnia do połowy grudnia grywał głównie w drugim zespole w Serie C. Później jednak nieoczekiwanie okazał się jednym z najlepszych zawodników pierwszej ekipy Rossonerich, pisze Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136945-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka koszykarzy Realu Madryt i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Unicaja zagrała lepiej od nas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136944-mateo-unicaja-zagrala-lepiej-od-nas</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 23:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował przegrany finał z Unicają. Przyznał szczerze, że rywale byli lepsi i starał się znaleźć przyczyny porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Puchar Króla dla Unicajy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136943-puchar-krola-dla-unicajy</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 22:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po raz drugi w walce o tytuł przegrał z Unicają. Drużyna z Malagi zaprezentowała się ze znakomitej stronie i zasłużenie sięgnęła po puchar. Real Madryt zagrał poniżej oczekiwań, tracąc zdecydowanie zbyt dużo piłek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wygrywają po golu Redondo w doliczonym czasie gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136939-krolewskie-wygrywaja-po-golu-redondo-w-doliczonym-czasie-gry</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 19. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt w dramatycznych okolicznościach wygrały z FC Levante Badalona 3:2. Bramki dla Królewskich zdobyły Eva Navarro, Maëlle Lakrar i Alba Redondo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Trudno znaleźć w historii pierwszą połowę z tyloma błędami sędziowskimi jak na El Sadar [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136938-real-madrid-tv-trudno-znalezc-w-historii-pierwsza-polowe-z-tyloma-bledami-sedziowskimi-jak-na-el-sadar-video</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 19:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała dzisiaj niemal 5-minutowy materiał, podsumowujący popis arbitrów na El Sadar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Asencio jest wart 70 milionów euro”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136936-asencio-jest-wart-70-milionow-euro</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś mija sto dni od pojawienia się Raula Asencio w pierwszym zespole. Pomimo tak krótkiego stażu wychowanek zdołał ugruntować swoją pozycję, a jego dzisiejszej wartości rynkowej nie da się w żaden sposób porównać z tą sprzed trzech miesięcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli idziesz na wojnę z sędziami, licz się z tym, że zostaniesz ranny”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136935-jesli-idziesz-na-wojne-z-sedziami-licz-sie-z-tym-ze-zostaniesz-ranny</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat sędziowania w meczach Realu Madryt. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Będę nadal pracował, aby w ciągu najbliższych czterech lat nasz klub zajmował należne mu miejsce”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136934-bede-nadal-pracowal-aby-w-ciagu-najblizszych-czterech-lat-nasz-klub-zajmowal-nalezne-mu-miejsce</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Co Florentino Pérez napisał w liście do socios?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
