<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Aug 2025 09:31:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Odkrywca talentu Endricka: Odniesie sukces… jeśli nie w Realu Madryt, to w innym wielkim klubie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141528-odkrywca-talentu-endricka-odniesie-sukces-jesli-nie-w-realu-madryt-to-w-innym-wielkim-klubie</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Paulo Roca, agent piłkarski i odkrywcą talentów w Brazylii, udzielił krótkiego wywiadu, w którym podkreśla talent Endricka. To właśnie Roca dostrzegł atakującego, gdy ten rozpoczynał swoją przygodę z futbolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Albacete kontynuuje łowy w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141527-albacete-kontynuuje-lowy-w-madrycie</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 10:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Albacete, które sprowadziło tego lata Jesusa Vallejo i Lorenzo Aguado, zamierza kontynuować łowy w Madrycie. Tym razem na celowniku klubu z regionu Kastylia-La Mancha znalazł się Antonio David.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mastantuono przychodzi z duchem Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141525-marca-mastantuono-przychodzi-z-duchem-di-stefano</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnia perełka River Plate przychodzi na Santiago Bernabéu z duchem Di Stéfano. Franco Mastantuono kontynuować legendą, jaką otworzyła La Saeta Rubia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Olmo: Wzmocniliśmy się lepiej niż Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141526-olmo-wzmocnilismy-sie-lepiej-niz-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Olmo udzielił wywiadu radiu COPE. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Barcelony z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Batalia o prawą obronę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141524-batalia-o-prawa-obrone</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Na horyzoncie coraz wyraźniej maluje się wizja galaktycznego pojedynku na prawej stronie bloku defensywnego. Sezon w wyjściowej jedenastce rozpocznie Trent, ale to, co będzie się dziać za kilka miesięcy, pozostaje zagadką. Carvajal na pewno nie złoży jednak broni, pisze Sergio López z Asa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nordycki Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141523-nordycki-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Wraz z przyjściem Andersson, Holmgaard i Bennison, w kadrze żeńskiego zespołu Realu Madryt jest już pięć piłkarek pochodzenia nordyckiego. Drugą najliczniej reprezentowaną nacją w drużynie są Szwedki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141521-kartka-z-kalendarza-2-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny holenderskiego trenera i porażka w towarzyskim meczu z Czerwonymi Diabłami. Co działo się 2 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: W poprzednim sezonie byliśmy lepszą drużyną od Realu, a teraz zobaczymy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141520-laporta-w-poprzednim-sezonie-bylismy-lepsza-druzyna-od-realu-a-teraz-zobaczymy</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu CNN Sports w trakcie pobytu Barcelony w Seulu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa tego klubu z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: La Liga zaprzecza słowom prezesa Związku Piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141518-oficjalnie-la-liga-zaprzecza-slowom-prezesa-zwiazku-pilkarzy</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga wystosowała komunikat po wywiadzie prezesa Związku Piłkarzy, w którym ten zarzucił La Lidze złamanie porozumienia w sprawie przełożenia meczu Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roncero: Zamiast Trofeo Bernabéu lecimy zagrać z prestiżowym Tirolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141519-roncero-zamiast-trofeo-bernabeu-lecimy-zagrac-z-prestizowym-tirolem</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz (a raczej bardziej madrycki napinacz) Asa od kilku tygodni wnioskował o odzyskanie Trofeo Bernabéu i teraz wyraził rozczarowanie ogłoszeniem sparingu w Austrii. Przedstawiamy jego słowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141522-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejścia z Realu Madryt, sytuacja Atlético oraz wywiady z Danim Olmo i Raphinhą to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Prokuratura wnosi o 2,5 roku więzienia dla Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141517-media-prokuratura-wnosi-o-2-5-roku-wiezienia-dla-asencio</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 21:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Prokuratura wnosi o karę więzienia dla piłkarza Realu Madryt oraz trzech innych byłych zawodników zamieszanych w tak zwaną aferę seksualną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
