<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Sep 2024 09:26:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Koniec z kartkami za protesty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132919-koniec-z-kartkami-za-protesty</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W derbowym starciu z Atlético Madryt piłkarze Realu Madryt nie obejrzeli ani jednej żółtej kartki za protesty. Jest to wielka przemiana względem poprzednich kolejek, w których Królewscy otrzymali aż dziewięć żółtych kartek za protesty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>150. ligowy mecz Rodrygo w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132918-150-ligowy-mecz-rodrygo-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo zanotował w meczu z Atlético Madryt swój 150. ligowy występ w Realu Madryt. Brazylijczyk granicę tę osiągnął w swoim szóstym sezonie w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132908-kartka-z-kalendarza-30-wrzesnia</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Oficjalne otwarcie ośrodka w Valdebebas, urodziny byłego piłkarza i byłego trenera oraz słodko-gorzki początek wspaniałej przygody Cristiano Ronaldo, Santiago Bernabéu i Ligi Mistrzów. Co działo się 30 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki pewnie wygrywają na Teneryfie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132917-pilkarki-pewnie-wygrywaja-na-teneryfie-video</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 08:53:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 4. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt bez problemów pokonały na wyjeździe UDCA Tenerife. Dwie bramki zdobyła Caroline Møller, a po jednym trafieniu dołożyły Linda Caicedo i Filippa Angeldahl.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koke: Nasi kibice poczuli się sprowokowani i chcieli się bronić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132916-koke-nasi-kibice-poczuli-sie-sprowokowani-i-chcieli-sie-bronic</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 08:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Koke po meczu La Ligi z Realem Madryt przyszedł do dziennikarzy w sali prasowej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi kapitana Atlético Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Metropolitano dotyczące rzekomej prowokacji Thibaut Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się po remisie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132912-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-po-remisie</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił żadnej wypowiedzi mediom po remisie z Atlético Madryt. To efekt modyfikacji ze strony La Ligi, które Real Madryt uznaje za nielegalne, ale także wyniku, bo nikt nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zatrzymany chuligan Atlético miał przy sobie nóż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132914-zatrzymany-chuligan-atletico-mial-przy-sobie-noz</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocnym Chiringuito pokazano nóż, jaki posiadał przy sobie pseudokibic zatrzymany za rzucanie zapalniczkami na murawę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Czarnoskóry kibic oburzył się na rasistowskie okrzyki na Metropolitano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132915-relevo-czarnoskory-kibic-oburzyl-sie-na-rasistowskie-okrzyki-na-metropolitano</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Relevo podaje, że jeden z widzów na Metropolitano oburzył się, gdy usłyszał udawanie odgłosów małpy. Ostatecznie wyprowadziła go ochrona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Sexta: Gest Courtois był odpowiedzią na przyśpiewkę chuliganów Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132913-la-sexta-gest-courtois-byl-odpowiedzia-na-przyspiewke-chuliganow-atletico</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 02:22:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocnym Chiringuito przekazano nowe szczegóły incydentów, przez które wstrzymano derby Madrytu. Okazało się, że „prowokacja” Thibaut Courtois wynikała z tego, co chwilę wcześniej usłyszał z trybun.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132911-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 01:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Derby Madrytu i transfer Wojciecha Szczęsnego to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Atlético Madryt zlokalizowało już jednego z rzucających</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132910-oficjalnie-atletico-madryt-zlokalizowalo-juz-jednego-z-rzucajacych</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt wystosowało komunikat po derbach Madrytu. Przedstawiamy jego treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Możemy też zacząć karać tych z nas, którzy prowokują kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132909-simeone-mozemy-tez-zaczac-karac-tych-z-nas-ktorzy-prowokuja-kibicow</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Atlético Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Metropolitano.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
