<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 13 May 2024 15:39:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jednogłośność w sprawie nowej umowy dla Carvajala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129597-jednoglosnosc-w-sprawie-nowej-umowy-dla-carvajala</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 17:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć Real Madryt nie chce zbaczać z kursu przed meczem o 15. Puchar Europy, to jednak w klubowych biurach nieustannie pracuje się nad kształtem kadry w następnym sezonie. Działacze skupiają się przede wszystkim na sprowadzeniu Mbappé, a w następnej kolejności przyjdzie czas na przedłużanie umów oraz ewentualne pożegnania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slavko Vinčić na finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129596-slavko-vincic-na-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 16:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla Słoweńca będzie to dopiero pierwszy mecz Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Teresa Abelleira zostaje w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129592-relevo-teresa-abelleira-zostaje-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa umowa zwiąże ją z Realem na dwa najbliższe sezony z opcją przedłużenia o kolejny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real ma porozumienie z Łuninem, ale ten będzie wysłuchiwać ofert</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129591-relevo-real-ma-porozumienie-z-luninem-ale-ten-bedzie-wysluchiwac-ofert</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec zwiąże się z klubem na dłużej, ale jednocześnie będzie analizować oferty, które niewątpliwie otrzyma. Taki ruch zabezpiecza przyszłość obu stron.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Deportivo Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129590-kadra-realu-madryt-na-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti poinformował, kto będzie mógł zagrać w spotkaniu z Deportivo Alavés na Santiago Bernabéu. Włoski szkoleniowiec nie może liczyć na dwóch zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mamy jeszcze wiele do powiedzenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129582-mateo-mamy-jeszcze-wiele-do-powiedzenia</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Vincent Poirier podsumowali krótko wygrany mecz z Baskonią i mówili o tym, co teraz nadchodzi, czyli ćwierćfinały Ligi Endesa i Final Four Euroligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129588-ostatni-trening-przed-alaves</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do spotkania z Deportivo Alavés. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Łunin zanotował fantastyczny sezon, a Courtois jest najlepszy na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129589-ancelotti-lunin-zanotowal-fantastyczny-sezon-a-courtois-jest-najlepszy-na-swiecie</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem La Ligi z Deportivo Alavés. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis tradycyjnie pojawi się na portalu w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Duet, którego potrzebował Ancelotti</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129587-duet-ktorego-potrzebowal-ancelotti</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti dostał w tym sezonie to, czego nie miał w poprzednich rozgrywkach. Mowa tutaj o wpływie graczy rezerwowych w formacji ofensywnej. Brahim Díaz i Joselu zdobyli 29 bramek i zostawili daleko w tyle Marco Asensio, Edena Hazarda czy Mariano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Alavés [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129586-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-alaves-video</link>
        <pubDate>Mon, 13 May 2024 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Deportivo Alavés w La Lidze. Oficjalnie kontuzjowanych jest dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
