<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Oct 2024 10:53:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bramkarz, napastnik i kierowca ciężarówki z Vila-real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133074-bramkarz-napastnik-i-kierowca-ciezarowki-z-vila-real</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś dziennikarze Marki przypominają historię José Ramona Nebota, jedynego zawodnika urodzonego w Vila-real, który miał okazję przywdziewać barwy Realu Madryt. Jak to bywało w dawnych czasach, jego życiorys był wyjątkowo barwny. Bez zdradzania szczegółów zapraszamy więc do lektury.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przyjaźń na bok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133077-przyjazn-na-bok</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie jest tajemnicą, że Carlo Ancelotti i Marcelino od lat utrzymują bardzo serdeczne relacje. Tym razem przyjaźń trzeba będzie jednak odłożyć na bok. Wieczorem obaj trenerzy zrobią wszystko by przechytrzyć siebie nawzajem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W poszukiwaniu rozwiązań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133076-w-poszukiwaniu-rozwiazan</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszym krokiem do rozwiązania problemu jest jego zidentyfikowanie. Choć później nie istnieje jeden uniwersalny sposób, wszystko zależy od obserwacji i rozumienia. Nie wolno szukać wymówek, trzeba jak najszybciej zacząć działać u podstawy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Bramkarz Ancelottiego”, który nie zagrał od… 504 dni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133075-bramkarz-ancelottiego-ktory-nie-zagral-od-504-dni</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dzisiaj o 18:30 Castilla zagra z rezerwami Sevilli, a w meczu tym szansę na występ może otrzymać Diego Piñeiro. 20-latek od wielu miesięcy miał okazję trenować zarówno zarówno z pierwszym, jak i drugim zespołem, ale swój ostatni oficjalny mecz rozegrał… 504 dni temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Starcie z rezerwami Sevilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133072-starcie-z-rezerwami-sevilli</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla zagra dzisiaj z rezerwami Sevilli. Królewscy w końcu odnieśli przed tygodniem zwycięstwo i dzisiaj mają szanse, by pójść za ciosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pod dywanem brak miejsca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133023-pod-dywanem-brak-miejsca</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie dało się tak w nieskończoność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Czasem porażka pozwala ci wrócić do rzeczywistości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133073-ancelotti-czasem-porazka-pozwala-ci-wrocic-do-rzeczywistosci</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti, trener Realu Madryt, wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Villarraelem. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133069-kartka-z-kalendarza-5-pazdziernika</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Spektakularna remontada po bardzo kiepskim meczu w Walencji i dwa triumfy koszykarzy. Co działo się 5 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zaproponował mieszkańcom wygłuszenie ich mieszkań, ale ci się nie zgodzili</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133071-real-zaproponowal-mieszkancom-wygluszenie-ich-mieszkan-ale-ci-sie-nie-zgodzili</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 09:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon to socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, który prowadzi też swój kanał na YouTubie. W najnowszym filmiku informuje o krokach, które Królewscy poczynili w sprawie konfliktu z sąsiadami przy stadionie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Kiko Femenía chce rewanżu na Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133070-as-kiko-femenia-chce-rewanzu-na-realu</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecny zawodnik Villarrealu został w trakcie sezonu 2014/15 zwolniony z Castilli, zostając na lodzie i bez klubu, mając 22 lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną Realu z Villarrealem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133065-300-zl-za-wygrana-realu-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeremy de León zaczyna od zera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133068-jeremy-de-leon-zaczyna-od-zera</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 08:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Portorykańczyk musi ponownie walczyć o zaufanie trenera Raúla Gonzáleza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
