<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Aug 2024 17:17:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alexander Sørloth piłkarzem Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131474-oficjalnie-alexander-sorloth-pilkarzem-atletico</link>
        <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywale zza miedzy ogłosili pozyskanie z Villarrealu wicekróla strzelców poprzedniego sezonu La Ligi. Sørloth wyjątkowo dobrze wspomina też z niego starcie z... Realem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agresor spod Bernabéu okazał się członkiem gangu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131473-agresor-spod-bernabeu-okazal-sie-czlonkiem-gangu</link>
        <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 16:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W sprawie 33-letniego agresora z Majorki toczy się śledztwo sądowe, ale na razie został zwolniony z aresztu. Nowe informacje wskazują, że był już skazany wyrokiem i siedział w więzieniu, a do tego mógł wyprowadzić więcej ciosów w kierunku ofiary.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozwiązanie błędów popełnionych przy Los Galácticos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131472-rozwiazanie-bledow-popelnionych-przy-los-galacticos</link>
        <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 16:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Przybycie Kyliana Mbappé stanowi wisienkę na torcie dla drugiego pokolenia Galacticos… które chce zdominować Europę zarówno na boisku, jak i poza nim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przyjacielskie starcie w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131471-przyjacielskie-starcie-w-klasyku</link>
        <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 15:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Trenerzy Realu Madryt i Barcelony znają się od czasów współpracy w Bayernie Monachium. W tym roku spędzili razem kilka dni wakacji, a teraz ich ekipy zmierzą się w sparingowym Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ter Stegen: Klasyk to Klasyk, to nie jest zwykły sparing</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131470-ter-stegen-klasyk-to-klasyk-to-nie-jest-zwykly-sparing</link>
        <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Marc-André Ter Stegen udzielił wypowiedzi klubowym mediom przed dzisiejszym nocnym Klasykiem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi nowego kapitana Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Barcelona: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131469-real-madryt-barcelona-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy i Katalończycy nie podchodzą do sparingowego Klasyku w najmocniejszych składach, bo wielu ich liderów ciągle odpoczywa lub leczy kontuzje. Mimo wszystko jedenastki będą mocniejsze niż w ostatnich letnich występach obu ekip.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131466-kartka-z-kalendarza-3-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer bramkarza na lata, urodziny hiszpańskiego pomocnika, śmierć wielkiego kibica Realu Madryt i bardzo ważne trafienie Asensio. Co działo się 3 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Noel López bliski odejścia z Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131461-noel-lopez-bliski-odejscia-z-castilli</link>
        <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwuletnia przygoda Noela Lópeza z Castillą dobiega końca. Atakujący nie zdołał się rozwinąć w zespole Raúla i najprawdopodobniej odejdzie na wypożyczenie. Chętnych na 21-latka nie brakuje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto wygrał więcej Klasyków poza Hiszpanią?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131468-kto-wygral-wiecej-klasykow-poza-hiszpania</link>
        <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 10:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Po raz piąty w swojej historii Real i Barcelona zmierzą się ze sobą w towarzyskim meczu poza granicami Hiszpanii. Pierwszy miał miejsce w... Wenezueli w 1982 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wspólny interes</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131467-wspolny-interes</link>
        <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 10:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Za ugoszczenie Realu Madryt i Barcelony trzeba dodatkowo zapłacić. Oba kluby otrzymają za dzisiejszy Klasyk po około 5 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporte naciska na odejście</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131464-laporte-naciska-na-odejscie</link>
        <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Aymeric Laporte ma coraz bardziej naciskać na opuszczenie Al-Nassr, aby móc skorzystać z szansy na grę w Realu Madryt. Królewscy sprowadzenie 30-letniego hiszpańskiego stopera biorą pod uwagę tylko na zasadzie wolnego transferu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dysonans poznawczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131451-dysonans-poznawczy</link>
        <pubDate>Sat, 03 Aug 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jest w tym coś dziwnego i chyba nawet wiemy, co dokładnie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
