<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 May 2024 09:22:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130071-kartka-z-kalendarza-31-maja</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni mecz reprezentacji Hiszpanii w Bilbao, mecz jako hołd dla legendarnego piłkarza (a później trenera), przybycie i odejście ważnych trenerów oraz wyjątkowo dziwny mecz w Pampelunie. Co działo się 31 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pójść za ciosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130058-pojsc-za-ciosem</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Barcelona zmierzą się ze sobą po raz drugi, ponownie w WiZink Center. Królewscy prowadzą 1:0 i potrzebują kolejnego zwycięstwa, żeby utrzymać przewagę własnego parkietu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Real Madryt bez Toniego nie będzie taki sam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130041-camavinga-real-madryt-bez-toniego-nie-bedzie-taki-sam</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Eudardo Camavinga udzielił wywiadu dla dziennika El País. Francuski pomocnik był pytany przede wszystkim o swójc piłkarski rozwój, obecny sezon i zbliżający się finał Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan Realu Madryt na piątek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130069-plan-realu-madryt-na-piatek</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskich czekają dzisiaj typowe aktywności przed meczem Ligi Mistrzów. Warto podkreślić, że tradycyjnie godzinny trening na stadionie finałowym będzie w pełni transmitowany przez Real Madrid TV.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Teraz Viníciusa gra na skrzydle kosztuje więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130053-ancelotti-teraz-viniciusa-gra-na-skrzydle-kosztuje-wiecej</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti w dniu medialnym przed finałem Ligi Mistrzów udzielił wywiadu Josepowi Pedrerolowi z La Sexty i Chiringuito. Przedstawiamy ostatnią część tego wywiadu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: City zainteresowane Rodrygo, Real pozostaje spokojny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130067-marca-city-zainteresowane-rodrygo-real-pozostaje-spokojny</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk chce zostać w Realu Madryt i chcą też tego działacze Królewskich, ale ponad wszystkim szukają stabilnej sytuacji. Anglicy uważnie obserwują atakującego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luka Dončić awansował do swoich pierwszych Finałów NBA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130070-luka-doncic-awansowal-do-swoich-pierwszych-finalow-nba</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 04:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Honorowy socio Realu Madryt podkreślający swoje przywiązanie do klubu postawił kolejny wielki krok w swojej karierze. Już od następnego tygodnia rozpocznie walkę o swój pierwszy pierścień NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick rozegrał ostatni mecz dla Palmeiras</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130068-endrick-rozegral-ostatni-mecz-dla-palmeiras</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 02:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Nastolatek rozegrał swój ostatni mecz dla Palmeiras. Teraz wyjeżdża na zgrupowanie seniorskiej reprezentacji Brazylii. Latem kolejny klubowy mecz zaliczy już w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130066-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Przylot Realu Madryt do Londynu i plany Hansiego Flicka to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Ludzie bardziej się boją kaprysu futbolu niż samej Borussii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130039-valdano-ludzie-bardziej-sie-boja-kaprysu-futbolu-niz-samej-borussii</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 22:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano był gościem nocnej audycji programu El Larguero na falach radia SER. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
