<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Mar 2025 11:53:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real Madryt szykuje grunt pod przyjście Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137492-the-athletic-real-madryt-szykuje-grunt-pod-przyjscie-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt od dawna postrzega Xabiego Alonso jako następcę Carlo Ancelottiego, co wpłynęło na jego decyzję o pozostaniu w Bayerze Leverkusen mimo zainteresowania Bayernu i Liverpoolu. W klubie doceniają jego doświadczenie, nowoczesny styl gry i znajomość Realu, choć nie jest pewne, jak Pérez miałby przeprowadzić tę zmianę, zwłaszcza jeśli Ancelotti zdobędzie kolejne trofea. Alonso jest reprezentowany przez agencje ściśle powiązane z madryckim klubem, a rozmowy między stronami już się odbywają, co zwiększa prawdopodobieństwo jego powrotu na Bernabéu jako trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Capello: Arogancja Guardioli kosztowała go kilka Lig Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137491-capello-arogancja-guardioli-kosztowala-go-kilka-lig-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Królewskich w wywiadzie dla El Mundo analizuje aktualne wydarzenia, chwali Ancelottiego i Rodriego oraz wspomina dawne czasy w Realu Madryt – od Mijatovicia i Šukera po Ronaldo i Gutiego. Przedstawiamy pełne tłumaczenie rozmowy z Fabio Capello.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Enzo Alves, syn Marcelo, wraca w wielkim stylu: „Działo z Valdebebas znów strzela”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137490-enzo-alves-syn-marcelo-wraca-w-wielkim-stylu-dzialo-z-valdebebas-znow-strzela</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik drużyny Cadete A Realu Madryt jest jednym z najbardziej obiecujących talentów madryckiej szkółki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt otrzymał 141 milionów euro za wygranie ostatniej Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137489-oficjalnie-real-madryt-otrzymal-141-milionow-euro-za-wygranie-ostatniej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni tytuł winduje Królewskich w podziale środków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137487-kartka-z-kalendarza-7-marca</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Ekspresowy gol Makaaya, mecz, w którym narodził się Kot z Odessy, kolejna wygrana w drodze po dwunasty Puchar Europy, trafienie Koemana w Klasyku i triumfy koszykarzy. Co działo się 7 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA alarmuje w sprawie nadmiernych wynagrodzeń piłkarzy, ale Real Madryt zarządza płacami wzorcowo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137488-uefa-alarmuje-w-sprawie-nadmiernych-wynagrodzen-pilkarzy-ale-real-madryt-zarzadza-placami-wzorcowo</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Raport dotyczący stanu europejskiego futbolu jasno wskazuje, że zainteresowanie tym sportem wzrosło i osiągnęło poziom sprzed pandemii. Jednak UEFA niepokoi się wysokością wynagrodzeń zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu: od „wow” Taylor Swift do pustego kalendarza koncertowego na 2025 rok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137486-bernabeu-od-wow-taylor-swift-do-pustego-kalendarza-koncertowego-na-2025-rok</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 09:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Koncerty nie wrócą na stadion Realu Madryt, dopóki nie zostanie znalezione rozwiązanie problemu wygłuszenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wraca brakujący element</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137485-wraca-brakujacy-element</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik, najbardziej kreatywny pomocnik Realu w roli asystenta i najbardziej zaangażowany w pojedynki, wraca po zawieszeniu ligowym, by przywrócić równowagę w środku pola Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Błyskawica, która ostatnio lubi uderzać w Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137477-blyskawica-ktora-ostatnio-lubi-uderzac-w-real</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Rayo zdecydowanie jest jednym z zespołów, z którymi Los Blancos mają kłopoty w ostatnich sezonach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real w środku przyszłego sezonu może stracić Brahima na blisko dwa miesiące</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137480-real-w-srodku-przyszlego-sezonu-moze-stracic-brahima-na-blisko-dwa-miesiace</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ogłosiła termin Pucharu Narodów Arabskich 2025. Turniej skończy się tuż przed rozpoczęciem Pucharu Narodów Afryki 2025. Ta wiadomość może martwić Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mbappé zostawia problem z zębem za sobą i jest gotowy na Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137481-marca-mbappe-zostawia-problem-z-zebem-za-soba-i-jest-gotowy-na-rayo</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ Francuza w derbach został jednym z głównych tematów debat po stronie Królewskich. Dziennikarze zaczęli zastanawiać się, czy atakujący nie doznał w poprzednim tygodniu jakiejś kontuzji. Dziennikarz Marki podaje, że napastnik wraca do pełnej dyspozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: To nie ja zdecyduję o tym, kiedy zakończy się moja przygoda z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137479-ancelotti-to-nie-ja-zdecyduje-o-tym-kiedy-zakonczy-sie-moja-przygoda-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti był gościem podcastu włoskiego aktora Giacomo Porettiego. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
