<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Dec 2024 07:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>James: Ancelotti nie wpuszcza tych, których nie uznaje za dobrych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134892-james-ancelotti-nie-wpuszcza-tych-ktorych-nie-uznaje-za-dobrych</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>James Rodríguez był piłkarzem Realu Madryt w latach 2014-2017 i sezonie 2019/20. Teraz reprezentuje Rayo Vallecano, które w sobotę podejmie Real Madryt w La Lidze. Przedstawiamy fragment o Królewskich z wywiadu z Kolumbijczykiem dla dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick bez światełka w tunelu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134879-endrick-bez-swiatelka-w-tunelu</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick w dalszym ciągu pozostaje bez zbyt wielu szans na grę. W tym sezonie tylko raz wyszedł w pierwszym składzie Realu Madryt i zgromadził zaledwie 149 minut. Copa del Rey ma być dla młodego Brazylijczyka szansą na punkt zwrotny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Bellingham pomaga w transferze Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134893-relevo-bellingham-pomaga-w-transferze-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskim w pracy nad sprowadzeniem Anglika pomaga jego rodak i wielki przyjaciel. W Madrycie rośnie optymizm w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>To dopiero początek…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134885-to-dopiero-poczatek</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorkowy wieczór Real Madryt wygrał z Atalantą 3:2 i w końcu stanął na wysokości zadania w starciu z rywalem klasy premium. Swoimi rozważaniami po wyjazdowym zwycięstwie Królewskich z liderem Serie A dzieli się nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Mbappé może wrócić na Puchar Interkontynentalny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134891-media-mbappe-moze-wrocic-na-puchar-interkontynentalny</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wieczorne aktualizacje podkreślały, że uraz Francuza nie jest poważny i możemy doświadczyć powtórki z września, gdy atakujący przegapił zaledwie jedno spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134890-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Jamesem oraz sukcesy Atlético i Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coraz większy kryzys w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134889-coraz-wiekszy-kryzys-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 23:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał trzy mecze z rzędu w Eurolidze i oddalił się od powrotu do czołowej dziesiątki. Tym razem Królewscy ulegli Žalgirisowi przed własną publicznością, prezentując momentami bardzo słabą grę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Florentino zmęczony kolejnymi kontuzjami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134886-relevo-florentino-zmeczony-kolejnymi-kontuzjami</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 20:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes uważnie analizuje to, co się dzieje, a lekarze i fizjoterapeuci nie potrafią znaleźć rozwiązania problemów zdrowotnych piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA 100: Vinícius i Bellingham najlepszymi graczami poprzedniego sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134884-marca-100-vinicius-i-bellingham-najlepszymi-graczami-poprzedniego-sezonu</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 19:04:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA opublikowała listę 100 najlepszych piłkarzy poprzedniego sezonu. Wśród wybrańców znalazło się 10 zawodników powiązanych przez ostatni rok z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zapomniany Sergio Reguilón</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134883-zapomniany-sergio-reguilon</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 18:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan nie spędził w tym sezonie nawet minuty na boisku, a jego kontrakt ze Spurs wygaśnie z końcem czerwca przyszłego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niezniszczalny żołnierz Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134876-niezniszczalny-zolnierz-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rüdiger gra praktycznie zawsze i od początku zeszłego sezonu wystąpił w 71 z 78 możliwych meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134882-bellingham-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
