<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Oct 2024 15:54:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Zespół zaczyna wątpić w Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133567-relevo-zespol-zaczyna-watpic-w-pintusa</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzje i niektóre decyzje zwiększają wątpliwości co do pracy Włocha, który wciąż cieszy się poparciem zarządu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius liderem kolejnej złotej remontady</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133566-vinicius-liderem-kolejnej-zlotej-remontady</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk pojawił się w najlepszej formie wtedy, gdy jego koledzy z drużyny najbardziej go potrzebowali, pokazując jednocześnie całemu światu, dlaczego zasługuje na Złotą Piłkę bardziej niż ktokolwiek inny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Haaland myśli o transferze do Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133565-haaland-mysli-o-transferze-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielskie media zagłębiają się dzisiaj w raporcie ze Szwajcarii, który łączy Norwega z Królewskimi. Jego tłumaczenia zaczynają pojawiać się w innych krajach i portalach, ale szczerze, nie ma on jednak zbyt dużej wartości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133564-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sánchez Martínez na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133563-sanchez-martinez-na-klasyk</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Klasyk poprowadzi arbiter pochodzący z Lorki. Dotychczas sędziował aż 35 spotkań z udziałem Królewskich i 34 z udziałem Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rodrygo kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133561-oficjalnie-rodrygo-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski atakujący wypada z gry i nie zagra w kilku najbliższych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Policja zatrzymała cztery osoby odpowiedzialne za internetową kampanię nienawiści wobec Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133560-policja-zatrzymala-cztery-osoby-odpowiedzialne-za-internetowa-kampanie-nienawisci-wobec-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Zgłoszenie La Ligi dotyczące wiadomości w mediach społecznościowych skierowanych przeciwko zawodnikowi Realu Madryt doprowadziło do zatrzymań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Pomaga nam budowanie na bazie zwycięstwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133552-mateo-pomaga-nam-budowanie-na-bazie-zwyciestwa</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Eli Ndiaye wypowiadali się przed spotkaniem z Crveną zvezdą. Trener przyznał, że Musa jest gotowy do gry, bo uraz ze spotkania z Gironą nie okazał się poważny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133558-kartka-z-kalendarza-24-pazdziernika</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, porażka z polskim klubem w Eurolidze, porażka z Borussią, znakomity występ Keylora Navasa, który uratował trzy punkty w Vigo, a także wygrane Klasyki na Camp Nou. Co działo się 24 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Finca – madryckie Beverly Hills, domy Mbappé, Bellinghama i innych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133559-la-finca-madryckie-beverly-hills-domy-mbappe-bellinghama-i-innych</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak i gdzie mieszkają były oraz obecne gwiazdy Realu Madryt? Opisuje Dermot Corrigan.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek z liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133553-pojedynek-z-liderem</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce Euroligi do Madrytu przyjedzie Crvena zvezda. Serbowie przylatują do stolicy Hiszpanii jako lider, a Królewscy będą ich próbowali zrzucić z tej pozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Syn Reyesa przedłużył kontrakt z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133557-syn-reyesa-przedluzyl-kontrakt-z-realem</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 08:14:00 GMT</pubDate>
        <description>José Reyes pozostanie na dłużej w Valdebebas. Młody skrzydłowy w obecnym sezonie gra dla Juvenilu B.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
