<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jul 2024 15:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bellingham, Zidane i Beckham na okładce nowej gry EA FC</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131055-bellingham-zidane-i-beckham-na-okladce-nowej-gry-ea-fc</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecny zawodnik oraz legendy Realu Madryt promują najnowszą edycję gry od EA Sports. Pełna zapowiedź nowego wydania EA FC nastąpi 17 lipca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Usman Garuba blisko powrotu do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131054-usman-garuba-blisko-powrotu-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 16:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Usman Garuba po trzech latach może wrócić do Realu Madryt. Jego kariera w NBA nie potoczyła się w oczekiwany sposób i Hiszpan zdecydował się na powrót do swojego byłego klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ronald Araújo nie zagra przez 4 miesiące</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131053-ronald-araujo-nie-zagra-przez-4-miesiace</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Główny rywal Realu Madryt w Hiszpanii ma być bardzo osłabiony przez większą część pierwszej połowy sezonu. Jego stoper musi poddać się operacji mięśnia uda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trwają przygotowania do prezentacji Mbappé [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131051-trwaja-przygotowania-do-prezentacji-mbappe-video</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Santiago Bernabéu po rozmontowaniu sceny z weekendowego wydarzenia rozpoczęły się przygotowania do prezentacji Kyliana Mbappé. Zapraszamy na naszą transmisję z tego wydarzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Bellingham bardzo przejmował się krytyką na EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131050-the-athletic-bellingham-bardzo-przejmowal-sie-krytyka-na-euro</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>The Athletic podsumował występ Anglii na EURO. Sporo miejsca poświęcono zachowaniom Jude'a Bellinghama. Przedstawiamy tłumaczenie odpowiedniego fragmentu tego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carlo, obrońmy wreszcie mistrzostwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131046-carlo-obronmy-wreszcie-mistrzostwo</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti w swojej karierze trenerskiej nie obronił jeszcze krajowego mistrzostwa, a Real nie dokonał tego od wielu lat. Najwyższa pora zatrzymać te niekorzystne passy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pretemporada bez kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131048-pretemporada-bez-kontraktu</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez stawił się dziś w Valdebebas na badaniach i rozpoczęciu przygotowań do nowego sezonu, pomimo że klub nie ogłosił przedłużenia jego kontraktu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dostępni piłkarze przeszli badania medyczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131047-dostepni-pilkarze-przeszli-badania-medyczne</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 12:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni piłkarze Królewskich rozpoczęli przygotowania do sezonu od badań w szpitalu współpracującym z klubem. Na wieczór zaplanowano pierwszy trening w sezonie 2024/25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Początek wielkiego wyzwania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131044-poczatek-wielkiego-wyzwania</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozpoczyna dzisiaj okres przygotowawczy przed sezonem, w którym powalczy o siedem tytułów. Przed Carlo Ancelottim i jego piłkarzami w sumie 68 meczów do rozegrania i 11 miesięcy ciągłej rywalizacji na najwyższych obrotach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131039-kartka-z-kalendarza-15-lipca</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo świata dla Francji, urodziny byłych piłkarzy i tragiczna śmierć Laurie'ego Cunninghama. Co działo się 15 lipca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
