<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 May 2024 10:53:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mamy dwie opcje: płakać albo wstać znów na nogi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129947-mateo-mamy-dwie-opcje-plakac-albo-wstac-znow-na-nogi</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej po przegranym meczu z Panathinaikosem. Powiedział, że drużyna się podniesie, żeby w środę rozpocząć rywalizację z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superliga wygrywa przed Sądem Gospodarczym w Madrycie!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129952-superliga-wygrywa-przed-sadem-gospodarczym-w-madrycie</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Superliga wygrała spór z FIFA i UEFA przed Sądem Gospodarczym w Madrycie. Wyrok nie jest prawomocny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho, Carvajal i Joselu powołani do reprezentacji Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129951-nacho-carvajal-i-joselu-powolani-do-reprezentacji-hiszpanii</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 11:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho, Dani Carvajal i Joselu udadzą się na zgrupowanie reprezentacji Hiszpanii przed Mistrzostwami Europy w Niemczech. W kadrze znajduje się obecnie 29 graczy, ale na turniej będzie mogło udać się tylko 26 z nich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Otwarty trening z okazji UEFA Open Media Day [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129950-otwarty-trening-z-okazji-uefa-open-media-day-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie pierwszy trening w tym tygodniu. Dzisiejsze zajęcia są w całości otwarte dla mediów. Oficjalnie kontuzjowanych jest dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Relacje międzyludzkie są ważniejsze niż te zawodowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129949-ancelotti-relacje-miedzyludzkie-sa-wazniejsze-niz-te-zawodowe</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej z okazji UEFA Media Day. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129944-kartka-z-kalendarza-27-maja</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa przegrane finały Pucharu Europy, urodziny byłego napastnika, śmierć byłego prezesa i awans Castilli do drugiej ligi. Co działo się 27 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marzenie niemożliwe do spełnienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129938-marzenie-niemozliwe-do-spelnienia</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Betis w każdym okienku zerka w stronę Ceballosa, mimo że sytuacja ekonomiczna Verdiblancos uniemożliwia długo oczekiwany powrót wychowanka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129945-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 38. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>(Prawie) perfekcyjny sezon „przyszłego trenera Realu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129937-prawie-perfekcyjny-sezon-przyszlego-trenera-realu</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobotę Bayer Leverkusen zdobył Puchar Niemiec i tym samym może się pochwalić krajowym dubletem za sezon 2023/24. Taki start Xabiego Alonso wróży mu jeszcze większe trenerskie sukcesy w przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cicha praca nad wielkim rozmachem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129934-cicha-praca-nad-wielkim-rozmachem</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 05:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Ogłoszenie przez Mbappé, że po sezonie opuści on PSG naturalną koleją rzeczy musiało rozpalić debatę na temat jego przejścia do Realu Madryt. O Francuzie rozmawiają wszyscy i wszędzie. Wszędzie oprócz jednego miejsca: Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
