<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Jun 2024 09:24:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dlaczego nie można kupić nowej koszulki Realu z nazwiskiem Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130189-dlaczego-nie-mozna-kupic-nowej-koszulki-realu-z-nazwiskiem-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Będzie to możliwe dopiero wtedy, gdy formalnie wygaśnie kontrakt Francuza z PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti poprosił Nacho o pozostanie w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130188-marca-ancelotti-poprosil-nacho-o-pozostanie-w-realu</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan nie podjął jeszcze ostatecznej decyzji, ale cały czas waha się, co zrobić i czy zmienić zdanie po tym, jak kilka miesięcy poinformował klub, że zamierza odejść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Domowe koszulki na sezon 2024/25 zaprezentowane!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130185-domowe-koszulki-na-sezon-2024-25-zaprezentowane</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Domowa koszulka jak zawsze jest biała, ale na bokach kolor fioletowy i złoty zastępuje czarny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja jednak zostanie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130178-hezonja-jednak-zostanie</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Mario Hezonji ciągle stoi pod znakiem zapytania. Wydawało się, że odejdzie z Madrytu, ale ostatnie informacje wskazują na coś innego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Następny przystanek: Warszawa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130170-nastepny-przystanek-warszawa</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>14 sierpnia Real Madryt powalczy o pierwsze z siedmiu trofeów w nowym sezonie. Na PGE Narodowym w Warszawie rywalem Królewskich w Superpucharze Europy będzie Atalanta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pełna gotowość w sprawie Joselu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130176-pelna-gotowosc-w-sprawie-joselu</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poczeka ze wszelkimi ruchami dotyczącymi hiszpańskiego napastnika do rozstrzygnięcia barażowej walki o promocję do Primera División, w której udział bierze Espanyol. Świeżo upieczony klubowy mistrz Europy priorytetowo traktuje osiągnięcie obopólnego porozumienia i preferuje takie rozwiązanie, zamiast aktywowania opcji wykupu definitywnego zawartej w umowie wypożyczenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Real Madryt zagrał wobec nas bardzo nieczysto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130183-laporta-real-madryt-zagral-wobec-nas-bardzo-nieczysto</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta wystąpił na platformie Barça One. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Barcelony dotyczące Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Otoczenie PSG odpowiada: Mbappé absolutnie nie ma klasy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130184-otoczenie-psg-odpowiada-mbappe-absolutnie-nie-ma-klasy</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz we wtorek zdradził, że jego były klub groził mu brakiem gry w poprzednim sezonie. Paryżnie odpowiedzieli na ten zarzut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130182-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Tradycja Florentino Péreza, słowa Kyliana Mbappé oraz wypowiedzi Joana Laporty to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 5x27: Never over</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130180-podcast-5x27-never-over</link>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 23:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który poświęcony jest głównie finałowi Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
