<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Aug 2024 22:53:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131572-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Igrzyska Olimpijskie to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmarł Chato González, były piłkarz Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131571-zmarl-chato-gonzalez-byly-pilkarz-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 23:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował komunikat z kondolencjami po śmierci Chato Gonzáleza. Jego treść można przeczytać poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Cañizares: Będę pracować, żeby pewnego dnia powrócić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131570-lucas-canizares-bede-pracowac-zeby-pewnego-dnia-powrocic</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Cañizares jest o krok od dołączenia do Farense. Zanim ten transfer zostanie ogłoszony, bramkarz chciał się pożegnać z Realem Madryt, w którym grał od 12. roku życia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Kyle Guy zakończył karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131569-oficjalnie-kyle-guy-zakonczyl-kariere</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 22:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Kyle Guy, który tego lata był łączony z Realem Madryt, postanowił zakończyć karierę. Amerykanin dołączył do sztabu trenerskiego drużyny z Uniwersytetu Wirginii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131568-kartka-z-kalendarza-7-sierpnia</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 19:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy gol Edena Hazarda w koszulce Realu Madryt, przegrane mecze w Manchesterze i urodziny pomocnika. Co działo się 7 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening Kyliana Mbappé w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131567-pierwszy-trening-kyliana-mbappe-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentanci z najdłuższym urlopem wrócili dzisiaj do treningów i rozpoczęli przygotowania do sezonu. Grupa ze Stanów Zjednoczonych ma wolne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti chce dać Modriciowi nową rolę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131566-ancelotti-chce-dac-modriciowi-nowa-role</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>38-letni chorwacki piłkarz ma za sobą niezwykły okres przygotowawczy w barwach Realu i czekać go mają nowe zadania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sytuacja Łunina wciąż tkwi w martwym punkcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131565-sytuacja-lunina-wciaz-tkwi-w-martwym-punkcie</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Andrija Łunina w ostatnich trzech miesiącach uległa znacznej zmianie. Jakiś czas temu Ukrainiec błyszczał między słupkami i swoją postawą praktycznie wypracował sobie przedłużenie kontraktu. Dziś jednak ponownie znajduje się w cieniu Courtois, a jego przyszłość stoi pod znakiem zapytania. Pobyt w USA niczego zaś nie wyklarował. Przeciwnie – wiadomo tak naprawdę coraz mniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Najlepsza pozycja dla Viníciusa? Podstawa to mobilność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131564-ancelotti-najlepsza-pozycja-dla-viniciusa-podstawa-to-mobilnosc</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 15:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu w strefie mieszanej po sparingu z Chelsea. Przedstawiamy wypowiedzi trenera z tej rozmowy na Bank of America Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wrócili do Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131563-krolewscy-wrocili-do-madrytu</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wrócili do Madrytu. Piłkarze z tej grupy otrzymali dwa dni wolnego i wrócą do pracy w piątek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy zawieszenie Rodriego wpłynie na jego szanse na Złotą Piłkę?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131562-czy-zawieszenie-rodriego-wplynie-na-jego-szanse-na-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z głównych faworytów do zdobycia Złotej Piłki został ukarany przez UEFA. Zgodnie z zasadami konkursu wpływa to na jego szanse na wygranie tej nagrody.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo podoba się Guardioli, ale czy City po niego ruszy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131561-rodrygo-podoba-sie-guardioli-ale-czy-city-po-niego-ruszy</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Julián Álvarez już dzisiaj może zostać piłkarzem Atlético Madryt. Wszyscy czekają na reakcję Manchesteru City, a wśród wymienianych kandydatów do wzmocnienia zespołu Pepa Guardioli znajduje się także zawodnik Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
