<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Aug 2024 08:25:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do Warszawy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131682-krolewscy-wylecieli-do-warszawy</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 09:36:00 GMT</pubDate>
        <description>24 powołanych zawodników jest już w drodze do Polski, gdzie Królewscy zmierzą się jutro z Atalantą i powalczą o Superpuchar Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131677-kartka-z-kalendarza-13-sierpnia</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Towarzyski mecz z ekwadorską Barceloną, transfer galaktycznego napastnika, prezentacja Holendrów, odejście bramkarza do Milanu i świetny mecz o Superpuchar Hiszpanii na Camp Nou. Co działo się 13 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>600 zł za gola Mbappé w Superpucharze!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131679-600-zl-za-gola-mbappe-w-superpucharze</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy poniedziałkowego treningu Realu Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131680-kulisy-poniedzialkowego-treningu-realu-madryt-video</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub opublikował filmik z wczorajszych zajęć w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Mbappé zagra w Warszawie od pierwszej minuty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131681-chiringuito-mbappe-zagra-w-warszawie-od-pierwszej-minuty</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 02:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Nocne telewizyjne Chiringuito wróciło tej nocy po przerwie wakacyjnej i w sekcji Realu Madryt poinformowało o najbardziej wyczekiwanej decyzji w kwestii jedenastki Królewskich na starcie o Superpuchar Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131678-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Juliána Álvareza do Atlético, oferta dla Viníciusa i porażka Barcelony w Pucharze Gampera to główny temat na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Globo: Potężna oferta Saudyjczyków dla Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131676-globo-potezna-oferta-saudyjczykow-dla-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 23:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Saudyjczycy oferują Viníciusowi Juniorowi nie tylko pieniądze, ale nawet powrót do Europy. Brazylijczycy opisują, że przed 24-latkiem trudna decyzja, jeśli tylko Real Madryt zgodzi się na negocjacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: W najbliższych dniach Saudyjczycy złożą ofertę za Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131675-as-w-najblizszych-dniach-saudyjczycy-zloza-oferte-za-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 22:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS dorzuca swoje informacje w sprawie oferty Arabii Saudyjskiej dla Júniora. To źródło twierdzi, że Saudyjczycy są już w kontakcie z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecze Realu Madryt w Polsce – część trzecia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131674-mecze-realu-madryt-w-polsce-czesc-trzecia</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 21:21:00 GMT</pubDate>
        <description>W całej swojej historii Real Madryt rozegrał tylko sześć spotkań w Polsce. Już pojutrze w Warszawie – tutaj akurat po raz czwarty – wystąpi w meczu o Superpuchar Europy. Pogrzebiemy trochę w historii i w najbliższych dniach, do środy włącznie, przedstawimy wam okoliczności wokół poprzednich meczów w naszym kraju, a także przebieg samych spotkań. Dziś zapraszamy na stadion przy Reymonta w Krakowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti szuka miejsca dla Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131673-ancelotti-szuka-miejsca-dla-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch już w poprzednim sezonie przebudował drużynę, stosując schematy z dwoma mobilnymi napastnikami, co pomoże w dopasowaniu do siebie Mbappé i Viníciusa. Choć należy pamiętać o tym, że formacja 4-3-3 wciąż nie traci na znaczeniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti może wyprzedzić Guardiolę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131672-ancelotti-moze-wyprzedzic-guardiole</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch i Hiszpan mają w swoim dorobku po cztery Superpuchary Europy. W środę szkoleniowiec Królewskich może wyprzedzić w tym zestawieniu trenera City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt i Vinícius wykluczają największy transfer w historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131671-marca-real-madryt-i-vinicius-wykluczaja-najwiekszy-transfer-w-historii</link>
        <pubDate>Mon, 12 Aug 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Vinícius nawet nie rozważają rozpoczęcia rozmów z Al-Ahli w temacie największego transferu w historii futbolu. Saudyjczycy są w stanie przekroczyć wszelkie granice, aby tylko przekonać brazylijskiego cracka.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
