<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Jan 2026 11:37:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Monaco to jedna z najtrudniejszych przeszkód, jakie mamy na swojej drodze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145930-scariolo-monaco-to-jedna-z-najtrudniejszych-przeszkod-jakie-mamy-na-swojej-drodze</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo i Facundo Campazzo wypowiadali się przed meczem z Monaco w Eurolidze. Obaj mocno zwracali uwagę na to, że będzie to bardzo trudne wyzwanie ze względu na siłę rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Sędzia otwiera drogę do procesu w sprawie koncertów na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145929-el-confidencial-sedzia-otwiera-droge-do-procesu-w-sprawie-koncertow-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia dopatruje się znamion przestępstwa i otwiera drogę do rozprawy. W praktyce oznacza to, że na ławie oskarżonych może znaleźć się José Ángel Sánchez, dyrektor generalny klubu i prawa ręka Florentino.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Kto nie był wygwizdywany przez Bernabéu, nie jest wielkim piłkarzem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145916-kroos-kto-nie-byl-wygwizdywany-przez-bernabeu-nie-jest-wielkim-pilkarzem</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos w podcaście Einfach mal Luppen nagrywanym ze swoim bratem Felixem skomentował sobotni mecz Realu Madryt z Levante. Przedstawiamy wypowiedzi legendy Królewskich w tym temacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk w finale kobiecego Superpucharu Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145928-klasyk-w-finale-kobiecego-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugim półfinale kobiecego Superpucharu Hiszpanii Barcelona pokonała Athletic Bilbao i w sobotę zagra o tytuł z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa i jego lekcja komunikacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145926-arbeloa-i-jego-lekcja-komunikacji</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan wprowadził nowy styl także na zewnątrz – bardziej emocjonalny i bezpośredni niż u jego poprzednika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145922-kartka-z-kalendarza-22-stycznia</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozgromienie Elche, urodziny byłego obrońcy, zwycięstwa z Athletikiem i Unionistas oraz transfer Martina Ødegaarda. Co działo się 22 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Vinícius? To nie jest sytuacja jak z ofertą dla Ramosa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145927-vinicius-to-nie-jest-sytuacja-jak-z-oferta-dla-ramosa</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Toño García i Antón Meana na łamach Cadena SER podzielili się informacjami na temat aktualnej sytuacji Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czas decyzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145924-glos-kibica-czas-decyzji</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El País: Z Monaco wykonano najwięcej pressów od września 2019 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145918-el-pais-z-monaco-wykonano-najwiecej-pressow-od-wrzesnia-2019-roku</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>David Álvarez z El País często zagłębia się w taktyczne aspekty gry Królewskich. Teraz podaje, że w meczu z Monaco drużyna wykonała 258 pressingów, co jest najlepszym wynikiem od ponad 6 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real ogląda każdy mecz Rodriego i jest zdania, że może być dla niego opcją”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145919-real-oglada-kazdy-mecz-rodriego-i-jest-zdania-ze-moze-byc-dla-niego-opcja</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana po raz kolejny poinformował o zainteresowaniu Rodrim ze strony Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi dziennikarza radia SER, który zajmuje się głównie Realem Madryt i hiszpańską reprezentacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145923-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Viníciusa i wygrana Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Asencio od dawna gra z… pękniętym piszczelem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145920-media-asencio-od-dawna-gra-z-peknietym-piszczelem</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W madryckich mediach pojawiły się informacje, że wychowanek Królewskich od 4 miesięcy gra z pękniętą kością. W meczu z Monaco musiał zejść w przerwie, ale klub nie opublikował w czwartek żadnego komunikatu w jego sprawie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
