<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Oct 2024 16:28:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Brahim wznowił częściową pracę z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133488-brahim-wznowil-czesciowa-prace-z-grupa</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Poza grupą pozostało wstępnie dwóch kontuzjowanych piłkarzy, a trzeci przez pierwszy kwadrans pracował z drużyną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czarno-żółta inwazja na Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133487-czarno-zolta-inwazja-na-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W stolicy Hiszpanii ma pojawić się we wtorek ponad 4 tysiące fanów niemieckiego klubu. W meczu z Realem zespół z Dortmundu będzie mógł liczyć na chóralny doping swoich kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Tchouaméni nie dokończył treningu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133486-chiringuito-tchouameni-nie-dokonczyl-treningu</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nie dokończył dzisiejszego treningu i może mieć problemy mięśniowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Laprovíttola z zerwanym więzadłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133485-oficjalnie-laprovittola-z-zerwanym-wiezadlem</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Potwierdziły się najgorsze obawy dotyczące stanu zdrowia Nicolása Laprovíttoli. Argentyńczyk zerwał więzadło w kolanie i prawdopodobnie w tym sezonie już nie wróci do gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juventus ogłosił transfer… Ardy Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133484-juventus-oglosil-transfer-ardy-guelera</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 16:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Po południu Stara Dama poinformowała na portalu X, że kontrakt z klubem podpisał pomocnik Realu Madryt. Okazało się, że był to efekt ataku hakerów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed Borussią? [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133478-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-borussia-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed wtorkowym spotkaniem Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund. Oficjalnie kontuzjowanych jest trzech piłkarzy. Poza tym czekamy na efekty regeneracji piłkarzy po spotkaniu z Celtą Vigo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Nie jest też aż tak źle, jak to przedstawiacie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133483-courtois-nie-jest-tez-az-tak-zle-jak-to-przedstawiacie</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 16:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Borussią Dortmund w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania bramkarza Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rola Mbappé w pressingu? Strzelanie goli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133479-ancelotti-rola-mbappe-w-pressingu-strzelanie-goli</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Borussią Dortmund w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borussia przylatuje bez Adeyemiego i Couto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133482-borussia-przylatuje-bez-adeyemiego-i-couto</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Europejscy rywale Królewskich ogłosili kadrę na wtorkowy mecz w Lidze Mistrzów. Niemcy przyjeżdżają do Madrytu dosyć mocno osłabieni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Koniec z eksperymentem z pięcioosobową linią obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133481-marca-koniec-z-eksperymentem-z-piecioosobowa-linia-obrony</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Sztab trenerski Realu Madryt chce, żeby każdy z zawodników skupił się na robieniu tego, co potrafi, i wrócił do tego, co zawsze działało.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morientes: W Roberto Carlosa rzucili bananem i się z tego śmialiśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133480-morientes-w-roberto-carlosa-rzucili-bananem-i-sie-z-tego-smialismy</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik Realu Madryt, Fernando Morientes, i prezes La Ligi, Javier Tebas, byli uczestnikami spotkania poświęconego walce z nienawiścią w hiszpańskim sporcie. Poniżej przedstawiamy ich wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plettenberg: Alaba czuje się bardzo dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133477-plettenberg-alaba-czuje-sie-bardzo-dobrze</link>
        <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim tygodniu hiszpańscy dziennikarze straszyli informacjami o fatalnym stanie Davida Alaby. Z Niemiec odpowiedziano pozytywnym przekazem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
