<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Jul 2024 03:53:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewscy dotarli do Stanów Zjednoczonych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131354-krolewscy-dotarli-do-stanow-zjednoczonych</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 02:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Powołani zawodnicy Realu Madryt dotarli do Stanów Zjednoczonych, gdzie rozegrają w najbliższych dniach trzy mecze towarzyskie. Dzisiaj czeka ich pierwszy trening w Chicago.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131352-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Igrzyska Olimpijskie to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Varane zawodnikiem Como</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131349-oficjalnie-varane-zawodnikiem-como</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Od maja jasne było to, że Raphaël Varane nie zostanie w Manchesterze United. Dziś podpisał umowę z Como, beniaminkiem Serie A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania U-19 mistrzem Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131348-hiszpania-u-19-mistrzem-europy</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 22:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Hiszpanii do lat 19 została mistrzem Europy po raz dwunasty w historii, co jest najlepszym wynikiem (Anglia ma 11 tytułów, a Francja – 8). Złote medale powędrowały na szyje pięciu graczy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klątwa szesnastki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131335-klatwa-szesnastki</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick swój pierwszy sezon w Realu Madryt rozegra z numerem 16 na plecach. To numer, który na przestrzeni ostatniej dekady nie przynosił na Santiago Bernabéu szczęścia swoim właścicielom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Gra na Bernabéu będzie szaleństwem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131345-endrick-gra-na-bernabeu-bedzie-szalenstwem</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick po prezentacji w roli nowego zawodnika Realu Madryt udzielił wywiadu dla klubowej telewizji. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Endrick gra tak, jakby był zawodowcem od dekady”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131341-endrick-gra-tak-jakby-byl-zawodowcem-od-dekady</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick to rzadki okaz. Mimo tak młodego wieku już niejednokrotnie manifestował, że nienawidzi imprezować i nie daje się rozpraszać czynnikom zewnętrznym. Jego obsesją zawsze była tylko piłka. Co więc mają do powiedzenia o nim i jego grze ci, którzy mieli okazję widzieć go z bliska? Z odpowiedzią spieszą dziennikarze Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysokie zwycięstwo Castilli w sparingu z Illescas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131338-wysokie-zwyciestwo-castilli-w-sparingu-z-illescas</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla rozbiła Illescas 5:1 w pierwszym meczu podczas okresu przygotowawczego. 45 minut w barwach rezerw rozegrał Reinier, który trzykrotnie trafił do siatki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do Chicago</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131346-krolewscy-wylecieli-do-chicago</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy i sztab szkoleniowy Realu Madryt są w drodze do Stanów Zjednoczonych, gdzie Królewscy rozegrają trzy mecze towarzyskie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na sparingi w Stanach Zjednoczonych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131344-kadra-realu-madryt-na-sparingi-w-stanach-zjednoczonych</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Carletto podał nazwiska zawodników, którzy wyruszają do Stanów Zjednoczonych na pierwsze sparingi tego lata. Na liście znalazło się w sumie 26 piłkarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
