<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jul 2024 18:39:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: CONMEBOL przyznaje, że był karny na Viníciusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130803-oficjalnie-conmebol-przyznaje-ze-byl-karny-na-viniciusie</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 20:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Południowoamerykańska konfederacja piłkarska potwierdziła w oficjalnym wideo, że sędziowie meczu Brazylii z Kolumbią powinni byli podyktować rzut karny za faul na Viníciusie. Byłaby to okazja dla Canarinhos na podwyższenie wyniku meczu na 2:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Bellingham i Brahim nie przejdą operacji barku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130800-as-bellingham-i-brahim-nie-przejda-operacji-barku</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 19:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham i Brahim Díaz przez sporą część sezonu grali z urazem barku, jednak według dziennika AS obaj piłkarze nie zdecydowali się na interwencję chirurgiczną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieskuteczny Hezonja i porażka Chorwacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130802-nieskuteczny-hezonja-i-porazka-chorwacji</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacja awansowała do półfinału na turnieju kwalifikacyjnym do Igrzysk Olimpijskich, ale zrobiła to po porażce z Nową Zelandią. Mario Hezonja był dzisiaj wyjątkowo nieskuteczny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Plan Realu Madryt na prezentację Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130799-as-plan-realu-madryt-na-prezentacje-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 18:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS zapowiada prezentację Francuza na 16 lipca. Ma się ona odbyć na wypełnionym stadionie i zawierać wiele dodatków, które obudują oficjalne powitanie napastnika w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Melanie Leupolz piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130798-oficjalnie-melanie-leupolz-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 18:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał trzeciego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Melanie Leupolz. Pomocniczka dołącza do zespołu po czterech sezonach gry w Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor VAR-u: Komentarze Real Madrid TV były żenujące</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130772-dyrektor-var-u-komentarze-real-madrid-tv-byly-zenujace</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 17:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Clos Gómez udzielił wywiadu magazynowi Jot Down. To były sędzia główny w La Lidze, a obecnie dyrektor VAR-u w Komitecie Technicznym Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Sexta: Laporta zapowiada, że Nico Williams będzie mieć lepszy sezon niż Mbappé w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130794-la-sexta-laporta-zapowiada-ze-nico-williams-bedzie-miec-lepszy-sezon-niz-mbappe-w-realu</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalonia żyje potencjalnym transferem atakującego Athleticu do Barcelony. Prezes Blaugrany prywatnie ma zapowiadać, że 21-latek zaliczy w barwach jego zespołu lepszy sezon niż Kylian Mbappé w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Finał Mistrzostw Świata 2030 na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130796-marca-final-mistrzostw-swiata-2030-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Stadion Realu Madryt będzie gospodarzem finałowego meczu Mistrzostw Świata, którego gospodarzami będą Hiszpania, Portugalia i Maroko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięski cykl</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130766-zwycieski-cykl</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt na przestrzeni ostatniej dekady notuje najlepsze wyniki i liczby w całej swojej historii. Obecne pokolenie bije rekordy takich drużyn jak ta Alfredo Di Stéfano, La Quinta del Buitre czy Los Galácticos. I to wszystko przy regularnie odmładzanym składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Słowa Joselu są dosyć zabawne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130790-kroos-slowa-joselu-sa-dosyc-zabawne</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos pojawił się na konferencji prasowej Niemiec w trakcie przygotowań do ćwierćfinału EURO z Hiszpanią. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi kończącego karierę pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
