<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Jul 2024 13:42:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kulisy podróży Realu Madryt do Stanów Zjednoczonych [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131363-kulisy-podrozy-realu-madryt-do-stanow-zjednoczonych-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub opublikował kulisy wczorajszej podróży powołanych zawodników do Stanów Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier wzbudza zainteresowanie, ale ma też jeden duży problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131362-reinier-wzbudza-zainteresowanie-ale-ma-tez-jeden-duzy-problem</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub nie włączył Brazylijczyka do kadry na wyjazd do Stanów Zjednoczonych i szuka mu możliwego kierunku na odejście. Nawet jeśli jednak ktoś jest zainteresowany, to pojawia się ogromna przeszkoda. Chodzi oczywiście o pieniądze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sytuacja Alaby wyznaczy decyzje na rynku transferowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131356-sytuacja-alaby-wyznaczy-decyzje-na-rynku-transferowym</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt potrzebuje stopera, ale wobec braku transferu Leny'ego Yoro klub chce poczekać na rozwój sytuacji Alaby i wychowanków, zanim spróbuje ściągnąć kogoś innego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Murawa na Bernabéu wyjechała na powierzchnię [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131361-murawa-na-bernabeu-wyjechala-na-powierzchnie-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wyprowadzili murawę z podziemnej szklarni. Wydaje się, że to kolejny etap dopracowywania jej na nowy sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Assunção: Vinícius powinien być przykładem dla Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131357-assuncao-vinicius-powinien-byc-przykladem-dla-endricka</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik takich klubów jak Roma, Betis czy Palmeiras, Marcos Assunção, udzielił wywiadu dla dziennika AS. W jego trakcie poruszył bieżące tematy związane z brazylijskim futbolem oraz Endrickiem i Viníciusem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rywale na wakacjach, więc w USA jest o co walczyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131359-rywale-na-wakacjach-wiec-w-usa-jest-o-co-walczyc</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilku piłkarzy pierwszego zespołu w Stanach Zjednoczonych, pod nieobecność swoich konkurentów, ma o co walczyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Orange nowym partnerem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131358-oficjalnie-orange-nowym-partnerem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ogłosili współpracę z nowym partnerem telekomunikacyjnym. Porozumienie zostało podpisane na trzy sezony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti zabiera do USA aż pięciu stoperów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131355-ancelotti-zabiera-do-usa-az-pieciu-stoperow</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Na wyjazd do USA Ancelotti zabrał ostatecznie aż pięciu stoperów, z czego trzech to wychowankowie czekający na szansę w pierwszym zespole. Czy któryś z nich przekona do siebie Włocha?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131350-kartka-z-kalendarza-29-lipca</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Baptisty, odkupienie wychowanka z Liverpoolu i nowy kontrakt Carvajala. Co działo się 29 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ceballos myśli tylko o Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131347-marca-ceballos-mysli-tylko-o-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 08:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Latem Dani Ceballos mógł w spokoju przemyśleć swoją sytuację w zespole. Pomimo otrzymania wielu ofert nastawienie piłkarza nie zmieniło się: chce odzyskać zaufanie Ancelottiego i triumfować w koszulce z herbem Królewskich na piersi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
