<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 May 2024 17:16:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti jedynym zagrożonym zawieszeniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129621-ancelotti-jedynym-zagrozonym-zawieszeniem</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przystępują do meczu z Deportivo Alavés z jednym zagrożonym zawieszeniem. Za tydzień zagrają z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obrona kluczowa w obu polach karnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129598-obrona-kluczowa-w-obu-polach-karnych</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W sezonie 2023/24 obrona Realu Madryt nie wyróżnia się tylko w zadaniach defensywnych, ale również w ataku. Dani Carvajal notuje najlepsze liczby w swojej karierze, a Nacho, Antonio Rüdiger i Lucas Vázquez byli kluczowi w ostatnim Klasyku oraz w starciach z Manchesterem City i Bayernem Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real zamierza zrezygnować z Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129628-relevo-real-zamierza-zrezygnowac-z-modricia</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 17:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat jest skłonny obniżyć swoje zarobki, aby pozostać w klubie jeszcze przez rok, ale dyrekcja sportowa chce zrobić miejsce młodym zawodnikom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Martín, oczko w głowie Davide Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129627-mario-martin-oczko-w-glowie-davide-ancelottiego</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Martín w szkółce Realu przebywa od sezonu 2015/16. Młody pomocnik Castilli dzięki swej prostocie i codziennej pracy jest jednym z najbardziej cenionych graczy cantery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Varane odchodzi z Manchesteru United</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129626-oficjalnie-varane-odchodzi-z-manchesteru-united</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po trzech latach spędzonych na Old Trafford Raphaël Varane odejdzie z Manchesteru United. Wcześniej przez 10 lat Francuz reprezentował barwy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kepa pożegna się z Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129625-kepa-pozegna-sie-z-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Kepa szykuje się do swojego ostatniego meczu dla Realu Madryt, to już pewne. Nie wiadomo jednak, na którą z pozostałych ligowych potyczek padnie. Niewykluczone, że ujrzymy go na murawie w dzisiejszym starciu z Deportivo Alavés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 36. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129609-telewizyjny-terminarz-36-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt już dziś zagra przedostatni domowy mecz w tym sezonie. Rywalem Królewskich będzie Deportivo Alavés. W tej kolejce możemy poznać kolejne ważne rozstrzygnięcia w dole tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu muszkieterów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129594-pieciu-muszkieterow</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy był Rodrygo, drugi Bellingham, a 88. i 89. Brahim. Gdy Benzema odchodził do Arabii Saudyjskiej, a wizja sprowadzenia Mbappé stawała się coraz bardziej mętna, zwątpienie dotyczące siły rażenia było naturalne. Ancelotti zdołał jednak zebrać pięciu muszkieterów, którzy pozwolili wyzbyć się wszelkich obaw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne pełne zdjęcie wyjazdowej koszulki na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129624-kolejne-pelne-zdjecie-wyjazdowej-koszulki-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Konto Mr.Jersey na portalu X opublikowało kolejne zdjęcie wyjazdowej koszulki Realu Madryt na sezon 2024/25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt zmaga się z chorobą”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129617-real-madryt-zmaga-sie-z-choroba</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Felieton został opublikowany na blogu Gabriela Miguela Bueno Marichala. W oryginale nosi tytuł „La Plaza de los Sagrados Vodafones” (Plac Najświętszych Telefonów, jako nawiązanie do Plaza Sagrados Corazones, Placu Najświętszego Serca zlokalizowanego przy Estadio Santiago Bernabéu, na którym gromadzą się kibice). Madrytczyk przedstawia swoje spojrzenie na aktualną sytuację klubu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
