<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Nov 2025 09:30:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé zaprzecza uzależnieniu, które widać gołym okiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144519-mbappe-zaprzecza-uzaleznieniu-ktore-widac-golym-okiem</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego 22 gole to 55 procent wszystkich bramek Realu, a w Lidze Mistrzów ten odsetek rośnie do 75 procent.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real poinformował Liverpool, że nie chce pozyskać Konaté</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144520-the-athletic-real-poinformowal-liverpool-ze-nie-chce-pozyskac-konate</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rezygnują z francuskiego obrońcy, którego kontrakt z Liverpoolem wygasa 30 czerwca 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144510-kartka-z-kalendarza-28-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie zwycięstwo z zespołem Bernda Schustera, porażka w Pucharze Interkontynentalnym z Boca Juniors i urodziny byłego zawodnika. Co działo się 28 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Stara gwardia” Komitetu Arbitrów wściekła na wpuszczenie Chiringuito do sali VOR</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144518-stara-gwardia-komitetu-arbitrow-wsciekla-na-wpuszczenie-chiringuito-do-sali-vor</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W weekend Chiringuito otrzymało dostęp do sali VAR przy okazji meczu Realu Madryt z Elche. Teraz w programie poinformowano, że nie spodobało się to starej gwardii w Komitecie Arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy Kylian Mbappé powinien grać na środku ataku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144517-glos-kibica-czy-kylian-mbappe-powinien-grac-na-srodku-ataku</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do udziały w naszym cyklu, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Wyraź swoje zdanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostrzeżenie od klubu, rozmowy w Marriotcie i uściski Viniego z Xabim [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144516-ostrzezenie-od-klubu-rozmowy-w-marriotcie-i-usciski-viniego-z-xabim-video</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze i trener pokazali w Atenach poprawę piłkarską i osobistą. Kluczem jest zbliżenie Viníciusa i Xabiego Alonso. Ważny przekaz po meczu wystosował także Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziwny grecki przypadek Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144515-dziwny-grecki-przypadek-bellinghama</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 01:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysłannik ABC do Grecji podkreśla, że Anglik miał zmagać się z problemami mięśniowymi, ale wszedł na boisko na ostatnie pół godziny przy dwóch bramkach przewagi. Od powrotu po kontuzji błysnął tylko w Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144514-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz kobiecej Hiszpanii i plany Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Bernabéu to perfekcyjne miejsce, by otrzymać to odznaczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144513-kroos-bernabeu-to-perfekcyjne-miejsce-by-otrzymac-to-odznaczenie</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 21:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po odebraniu Krzyża Kawalerskiego Orderu Zasługi Niemiec na Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi byłego pomocnika Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos odznaczony Krzyżem Kawalerskim Orderu Zasługi Niemiec na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144512-kroos-odznaczony-krzyzem-kawalerskim-orderu-zaslugi-niemiec-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Królewskich odebrał wyróżnienie od władz swojego kraju, a całe wydarzenie zorganizowano na stadionie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy z ponad 80% szansami na awans z najlepszej ósemki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144511-krolewscy-z-ponad-80-szansami-na-awans-z-najlepszej-osemki</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po 5. serii fazy ligowej są na piątym miejscu i są w grupie pościgowej za Arsenalem. Modele statystyczne dają im ogromne szanse na awans do fazy pucharowej z najlepszej ósemki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x16: Czekam na odpowiedzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144509-podcast-7x16-czekam-na-odpowiedzi</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 16:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy bieżącą sytuację Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
