<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Nov 2025 11:41:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gonzalo i Endrick zamrożeni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144124-gonzalo-i-endrick-zamrozeni</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Mimo zatkanej ofensywy Gonzalo i Endrick nie pojawili się w starciach z Liverpoolem i Rayo nawet na minutę. Wychowanek w tym sezonie spędził na boisku 108 minut, Brazylijczyk zaś 11. Bez rasowego środkowego napastnika wrzutki przestają być bronią zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan na Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144123-plan-na-mastantuono</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub podchodzi z rozwagą do urazu Franco Mastantuono. Nikt nie próbuje wyznaczać konkretnej daty powrotu Argentyńczyka do gry. Piłkarz w trakcie rehabilitacji ma się skupiać jednocześnie nad wzmacnianiem mięśni od środka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudny sprawdzian w Walencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144122-trudny-sprawdzian-w-walencji</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zagra dzisiaj na wyjeździe z Valencią. Oba zespoły już raz mierzyły się ze sobą w tym sezonie. W Superpucharze Endesa górą byli podopieczni Pedro Martíneza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Valencia na początku sezonu jest jedną z najlepszych drużyn w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144121-scariolo-valencia-na-poczatku-sezonu-jest-jedna-z-najlepszych-druzyn-w-europie</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo i Edy Tavares rozmawiali z dziennikarzami przed meczem z Valencią. Obaj z wielkim szacunkiem wypowiadali się o rywalu, który prezentuje się bardzo dobrze w pierwszej fazie sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hiszpania wyraża niezadowolenie i zwalnia Lamine'a Yamala ze zgrupowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144120-oficjalnie-hiszpania-wyraza-niezadowolenie-i-zwalnia-laminea-yamala-ze-zgrupowania</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska oficjalnie wyraziła swoje niezadowolenie i poinformowała o tym, że piłkarz Barcelony opuszcza zgrupowanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano: Nie ma żadnego porozumienia między Realem a Upamecano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144119-fabrizio-romano-nie-ma-zadnego-porozumienia-miedzy-realem-a-upamecano</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz dementuje ostatnie doniesienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jesteśmy bardzo blisko oglądania tego Realu, który chcemy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144112-jestesmy-bardzo-blisko-ogladania-tego-realu-ktory-chcemy</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada i Naomie Feller wzięli udział w konferencji prasowej przed meczem 3. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń z Paris FC, który odbędzie się dziś o godzinie 21:00 na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i zawodniczki Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt boleśnie odczuwa przygaśnięcie Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144118-real-madryt-bolesnie-odczuwa-przygasniecie-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w ostatnim tygodniu zdecydowanie przygasł i Real Madryt z miejsca to odczuł. Królewscy wpadli w pierwszy w tym sezonie dołek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144114-kartka-z-kalendarza-11-listopada</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć ważnej postaci w historii Realu Madryt oraz dwa pełne emocji spotkania ligowe. Co działo się 11 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo otrzymał nagrody za swój zeszły sezon w Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144113-gonzalo-otrzymal-nagrody-za-swoj-zeszly-sezon-w-castilli</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik strzelił 25 goli dla Castilli w sezonie 2024/25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Jak oceniasz dotychczasową pracę Xabiego w Realu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144115-glos-kibica-jak-oceniasz-dotychczasowa-prace-xabiego-w-realu</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casemiro: Nie przekazałbym pałeczki Viníciusowi ani Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144111-casemiro-nie-przekazalbym-paleczki-viniciusowi-ani-rodrygo</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Manchesteru United udzielił wywiadu brazylijskiej telewizji Globo. Przedstawiamy wypowiedzi pośrednio i bezpośrednio dotyczące Realu Madryt, w którego graczem był przez prawie dziesięć lat.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
