<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Jul 2024 07:53:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>300 tysięcy euro od Barcelony za Juana Núñeza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130849-300-tysiecy-euro-od-barcelony-za-juana-nuneza</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Juan Núñez zostanie w najbliższym czasie zawodnikiem Barcelony. Królewscy zrzekli się praw do tego gracza, otrzymując za to ponad 300 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziesięć lat bez Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130874-dziesiec-lat-bez-di-stefano</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 08:41:00 GMT</pubDate>
        <description>7 lipca 2014 roku odszedł były piłkarz, trener, legenda i honorowy prezes klubu jego życia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niejasna przyszłość Łunina i wielka oferta dla Kepy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130876-niejasna-przyszlosc-lunina-i-wielka-oferta-dla-kepy</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest bardzo spokojny w kwestii obsady bramki na kolejny sezon. Thibaut Courtois będzie numerem jeden, a umowa Andrija Łunina obowiązuje jeszcze przez rok. Sytuacja tego drugiego nie jest jednak taka prosta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 1/2 finału EURO: 6 reprezentantów Realu ciągle w grze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130871-terminarz-1-2-finalu-euro-6-reprezentantow-realu-ciagle-w-grze</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się faza 1/4 finału EURO 2024. Teraz w grze pozostaje, nie wliczając odchodzących piłkarzy, 6 zawodników Królewskich. Kolejne spotkanie we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Urugwaj w półfinale Copa América po rzutach karnych!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130857-urugwaj-w-polfinale-copa-america-po-rzutach-karnych</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 01:51:00 GMT</pubDate>
        <description>90 minut potyczki Urugwaju z Brazylią w ćwierćfinale Copa América nie przyniosło rozstrzygnięcia. W rzutach karnych lepsi byli Fede Valverde i spółka. W półfinale czeka na nich Kolumbia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130870-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Radość z awansu Hiszpanów to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania o krok od Igrzysk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130868-hiszpania-o-krok-od-igrzysk</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 22:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania pokonała Finlandię w półfinałowej rywalizacji o wyjazd na Igrzyska Olimpijskie. W finale na podopiecznych Sergio Scariolo czekają Bahamy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwacja zagra z Grecją o wyjazd na Igrzyska</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130867-chorwacja-zagra-z-grecja-o-wyjazd-na-igrzyska</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 22:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacja wygrała z Dominikaną w półfinale turnieju kwalifikacyjnego do Igrzysk Olimpijskich. Mario Hezonja znów rozegrał dobre spotkanie, a do Paryża nie pojedzie nowy nabytek Realu Madryt – Andrés Feliz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jesteś naszym bohaterem i kochamy cię ponad wszystko”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130859-jestes-naszym-bohaterem-i-kochamy-cie-ponad-wszystko</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jessica Kroos, żona Toniego, po odpadnięciu reprezentacji Niemiec z EURO i tym samym ostatnim meczu byłego pomocnika Realu Madryt w karierze, napisała emocjonalny list na Instagramie. Przedstawiamy tłumaczenie słów partnerki legendy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sushi, pierścień i Biegun Północny, czyli o regeneracji Hiszpanów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130865-sushi-pierscien-i-biegun-polnocny-czyli-o-regeneracji-hiszpanow</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>El País pochyla się nad aspektem regeneracji w reprezentacji Hiszpanii po trudnym boju z Niemcami zakończonym dogrywką. Przygotowania do wtorkowego półfinału z Francją rozpoczęły się już w szatni po spotkaniu z gospodarzami od zjedzenia sushi, nałożenia specjalnych pierścieni i wycieczki na Biegun Północny.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
