<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Jan 2025 11:53:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Madryckie media krytykują zachowania… Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135739-madryckie-media-krytykuja-zachowania-bellinghama</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Wydawało się, że półfinałowy mecz Superpucharu Hiszpanii przyniesie krytykę wobec Pablo Maffeo, który tym razem do żenujących zachowań na boisku dołożył też prowokujące słowa przed samym spotkaniem. Madryckie media tymczasem obrały na cel… Jude'a Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedri: Jesteśmy bardzo zmotywowani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135726-pedri-jestesmy-bardzo-zmotywowani</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>22-letni zawodnik Blaugrany wziął udział w konferencji prasowej przed niedzielnym finałem Superpucharu Hiszpanii przeciwko Realowi. Przedstawiamy jego odpowiedzi na pytania dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Utrzymać się na podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135738-utrzymac-sie-na-podium</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 16. kolejce Ligi Endesa Real Madryt podejmie Tenerife. Będzie to spotkanie, którego stawką jest trzecie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hansi Flick specjalistą od finałów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135737-hansi-flick-specjalista-od-finalow</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Z Bayernem wygrał pięć z pięciu meczów o puchar. Dziś zacznie pisać swoją historię finałów w Barcelonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: To nasz najlepszy czas w sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135736-vinicius-to-nasz-najlepszy-czas-w-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pokazali kulisy z ostatniego treningu przed dzisiejszym finałem Superpucharu Hiszpanii. Zawiera on przedmeczową rozmowę z Viníciusem Júniorem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nasza mentalność pomaga nam przetrwać ten miesiąc</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135734-mateo-nasza-mentalnosc-pomaga-nam-przetrwac-ten-miesiac</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Tenerife w Lidze Endesa. Chwalił rywala i wspomniał o tym, że mentalność pomaga jego drużynie przetrwać ten trudny okres z wieloma meczami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja nie otworzy postępowania wobec Laporty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135735-federacja-nie-otworzy-postepowania-wobec-laporty</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 10:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony nie zostanie pociągnięty do odpowiedzialności za swoje zachowanie przed półfinałowym meczem Superpucharu Hiszpanii. Z kolei nowy prezes Federacji przedstawił pierwsze plany na swoją kadencję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135698-kartka-z-kalendarza-12-stycznia</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy, pierwszy mecz reprezentacji po wojnie domowej, porażka z Atlético, trzecia Złota Piłka Cristiano Ronaldo, finał Superpucharu pod znakiem faulu Valverde i skutecznie wykonywanych jedenastek oraz wygrana z Barceloną w pierwszym Klasyku Xaviego. Co działo się 12 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>(Nie)kosmiczny mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135731-nie-kosmiczny-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 09:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Kategoria: badania kosmosu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV o arbitrze na Klasyk: Sędzia z największego skandalu ostatnich czasów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135727-real-madrid-tv-o-arbitrze-na-klasyk-sedzia-z-najwiekszego-skandalu-ostatnich-czasow</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała tradycyjny materiał na sędziów dzisiejszego finału Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak Real radzi sobie z Barceloną w finałach Superpucharu Hiszpanii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135712-jak-real-radzi-sobie-z-barcelona-w-finalach-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W niedzielę po raz kolejny Los Blancos zmierzą się z Blaugraną w walce o Superpuchar Hiszpanii. Do tej pory zwykle byli górą w tego typu rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za zwycięską drużynę w Klasyku plus bonus za paradę Szczęsnego!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135729-300-zl-za-zwycieska-druzyne-w-klasyku-plus-bonus-za-parade-szczesnego</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
