<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Sep 2025 20:54:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Euroliga neutralnych terenów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142861-euroliga-neutralnych-terenow</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 22:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Maccabi Tel Awiw oraz Hapoel Tel Awiw będą swoje domowe spotkania rozgrywać odpowiednio w Belgradzie i Sofii. Z powodów bezpieczeństwa spotkania Efesu z izraelskimi klubami zostały przeniesione do Podgoricy. Prawdopodobnie tak samo będzie w przypadku innych tureckich zespołów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vasilije Micić najlepiej zarabiającym koszykarzem w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142858-vasilije-micic-najlepiej-zarabiajacym-koszykarzem-w-europie</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 22:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vasilije Micić w Hapoelu Tel Awiw może liczyć na zarobki dwukrotnie wyższe od Tavaresa. Wpływ na to nie tylko ma bogaty właściciel izraelskiego klubu, ale również wysokie podatki w Hiszpanii, przez które klubom z tego kraju trudny rywalizować finansowo z zespołami z Izraela, Grecji czy Turcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oviedo – Barcelona: Katalończycy szukają wygranej przed derbami Madrytu [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142852-oviedo-barcelona-katalonczycy-szukaja-wygranej-przed-derbami-madrytu-na-zywo</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Na zamknięcie 6. kolejki Real Oviedo podejmuje Barcelonę. Katalończycy muszą wygrać, by ponownie zbliżyć się do Realu przed weekendowymi derbami stolicy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick nie składa broni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142853-endrick-nie-sklada-broni</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk jest jedynym zawodnikiem spośród dostępnych do gry, który nie wybiegł jeszcze na murawę w tym sezonie. Napastnik ciężko pracuje, aby zasłużyć na minuty u Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Achraf Hakimi: Splamiono moje imię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142851-achraf-hakimi-splamiono-moje-imie</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich mierzy się z oskarżeniem o gwałt, które trafi na salę sądową. W pierwszym wywiadzie o tej sprawie mocno wszystkiemu zaprzecza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy czwartkowego treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142850-kulisy-czwartkowego-treningu-video</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z dzisiejszego treningu w Valdebebas. Z drużyną oficjalnie nie trenowało trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Times: UEFA planuje głosowanie nad zawieszeniem Izraela</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142848-the-times-uefa-planuje-glosowanie-nad-zawieszeniem-izraela</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja znalazła się pod ogromną presją po wzrastających protestach w tej sprawie, a także stwierdzeniu przez Komisję Śledczą ONZ, że Izrael dopuścił się ludobójstwa na Palestyńczykach w Strefie Gazy. Poniższy tekst to tłumaczenie publikacji The Times.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niegościnne Metropolitano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142846-niegoscinne-metropolitano</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Stadion Atlético udaje się zdobyć Królewskim niezwykle rzadko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 10. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142847-terminarz-10-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zmierzy się z Barceloną 26 października.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Baena będzie gotowy na derby, a Giménez nie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142845-as-baena-bedzie-gotowy-na-derby-a-gimenez-nie</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético rozpoczęło przygotowania do derbów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Zaparkowałem autobus z Arsenalem? Nie chcieliśmy tego, oni byli lepsi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142844-guardiola-zaparkowalem-autobus-z-arsenalem-nie-chcielismy-tego-oni-byli-lepsi</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City będzie rywalem Królewskich w grudniu w 6. kolejce fazy ligowej Ligi Mistrzów. Obywatele i ich trener Pep Guardiola to starzy znajomi Realu Madryt w tych rozgrywkach. Obecnie głównym tematem wokół ich zespołu jest... tak zwane zaparkowanie autobusu w ligowym meczu z Arsenalem i bronienie wyniku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142843-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 25 Sep 2025 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do sobotniego meczu z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
