<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Dec 2025 05:55:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Opta: Tylko Tottenham stracił więcej goli od Realu w 2025 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145288-opta-tylko-tottenham-stracil-wiecej-goli-od-realu-w-2025-roku</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Konto statystyczne Opty przedstawiło szokującą w kontekście Królewskich liczbę za kończący się rok, która obnaża ich defensywę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145291-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Vitinhą, plany Realu Madryt i powrót Barcelony do treningów to najważniejsze tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 zajmuje 3. miejsce w turnieju FC Futures [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145290-real-madryt-u-12-zajmuje-3-miejsce-w-turnieju-fc-futures-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 23:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu o 3. miejsce XXIX Międzynarodowego Turnieju LaLiga FC Futures Real Madryt U-12 pokonał 5:2 Valencię. Hugo Fernández, kapitan Królewskich, zakończył turniej z nagrodą króla strzelców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko rozbiło Zambię i awansowało do 1/8 finału Pucharu Narodów Afryki [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145286-maroko-rozbilo-zambie-i-awansowalo-do-1-8-finalu-pucharu-narodow-afryki-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 22:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Lwy Atlasu meldują się w 1/8 finału z pierwszego miejsca w grupie. Brahim wpisał się na listę strzelców w trzecim kolejnym meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ronaldo Nazário: Florentino to najlepszy prezes, jakiego poznałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145283-ronaldo-nazario-florentino-to-najlepszy-prezes-jakiego-poznalem</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Ronaldo Nazário był jednym z gości specjalnych World Sports Summit w Dubaju. W trakcie swojego wystąpienia opowiedział o sprawach związanych z bieżącym funkcjonowaniem futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>+155 milionów euro na wartości canteranos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145281-155-milionow-euro-na-wartosci-canteranos</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 19:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt za sprawą swojej strategii transferowej zwiększył wartość dziesięciu swoich wychowanków aż o 155 milionów euro. Liderem w tej klasyfikacji jest Nico Paz, który wyceniany jest obecnie na 65 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy rok, nowe cele Kyliana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145280-nowy-rok-nowe-cele-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé nie zamierza zwalniać tempa w 2026 roku. Atakujący ma przed sobą kolejne wyzwania, a jego główne cele to Liga Mistrzów oraz Mistrzostwa Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech piłkarzy nie pracowało z drużyną w powrocie do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145279-czterech-pilkarzy-nie-pracowalo-z-druzyna-w-powrocie-do-treningow</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 18:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt po urlopach pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli przygotowania do pierwszego meczu po przerwie świątecznej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Trudność na Bernabéu polega na ograniczeniu dźwięku wydostającego się przez dach i boki”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145278-trudnosc-na-bernabeu-polega-na-ograniczeniu-dzwieku-wydostajacego-sie-przez-dach-i-boki</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge García to dyrektor generalny Jansen Iberia, czyli hiszpańskiej filii szwajcarskiej grupy. Hiszpan udzielił wywiadu dziennikowi AS w sprawie swoich prac na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arribas: Niscy, techniczni gracze dalej są potrzebni w futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145277-arribas-niscy-techniczni-gracze-dalej-sa-potrzebni-w-futbolu</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Arribas wychował się w szkółce Realu Madryt, a w latach 2020-2023 zaliczył 14 występów w pierwszej drużynie Królewskich i zdobył jednego gola. Teraz gra w Almeríi, która walczy o awans do La Ligi. Hiszpan udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze zdjęcie domowej koszulki w wersji authentic na nowy sezon [FOTO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145276-pierwsze-zdjecie-domowej-koszulki-w-wersji-authentic-na-nowy-sezon-foto</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Otrzymaliśmy nowe zdjęcie domowej koszulki Królewskich na nowy sezon. Zgodnie z zapowiedziami, zawiera ona połączenie dwóch nietypowych kolorów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mendy celuje w Superpuchar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145275-as-mendy-celuje-w-superpuchar</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Ferland Mendy wrócił do pełni zdrowia i chce być w pełni gotowy na Superpuchar Hiszpanii. Francuz opuścił 37 z ostatnich 46 meczów i zagrał zaledwie 101 minut w ciągu ostatnich 292 dni. Jego przyszłość stoi pod dużym znakiem zapytania. Po kontuzji odniesionej w 1/8 finału Ligi Mistrzów z Atlético defensor już dwa razy próbował wracać na boisko, ale za każdym razym problemy nawracały.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
