<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Jul 2024 07:39:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Jestem pewny, że klub będzie pracował nad transferem stopera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131204-mijatovic-jestem-pewny-ze-klub-bedzie-pracowal-nad-transferem-stopera</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedja Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w audycji El Larguero na antenie Cadena SER. Poruszył kilka tematów bieżących związanych z Realem Madryt i budowaniem obecnej drużyny Królewskich. Poniżej przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nadchodzi sparing i lista powołanych canteranos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131217-nadchodzi-sparing-i-lista-powolanych-canteranos</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół kontynuuje okres przygotowawczy w Valdebebas, czekając na powrót reprezentantów swoich krajów. W środę dostępni zawodnicy zagrają z Albacete.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy transfer Mbappé spłaci się z koszulek?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131205-czy-transfer-mbappe-splaci-sie-z-koszulek</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zainteresowanie koszulkami Kyliana Mbappé jest ogromne, ale czy transfer Francuza lub nawet jego pensja spłaci się z koszulek, jak zwykł mawiać klasyk?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coraz większe napięcie wokół Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131209-coraz-wieksze-napiecie-wokol-lunina</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Andrija Łunina wciąż jest spowita mgłą niepewności, ale na pewno nie pomaga w jej rozwianiu obecność Jorge'a Mendesa, który w ostatnich dwóch transakcjach pracował raczej na niekorzyść Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131220-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do Igrzysk Olimpijskich i wywiad z trenerem Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzeci mecz, trzecia asysta Pola Fortuny’ego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131218-trzeci-mecz-trzecia-asysta-pola-fortuny-ego</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 22:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się faza grupowa na Mistrzostwach Europy do lat 19. Hiszpania zremisowała z Francją 2:2 i o finał zagra z Włochami. Pol Fortuny ma już trzy asysty na koncie na tym turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Modrić zaakceptował swoją rolę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131203-modric-zaakceptowal-swoja-role</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 21:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedja Mijatović w audycji na antenie Cadena SER poruszył kluczowy element, który wpłynął na decyzję o przedłużeniu kontraktu z Luką Modriciem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza umowa sponsorska Mbappé po transferze do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131210-pierwsza-umowa-sponsorska-mbappe-po-transferze-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 20:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik podpisał pierwszą umowę sponsorską jako piłkarz Realu Madryt. Królewscy mogą zarobić także na tej aktywności swojego gracza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x00 – pytania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131214-podcast-6x00-pytania</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 19:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczęliśmy przygotowania do nagrania odcinka otwierającego szósty sezon podcastu RealMadryt.pl. Wzorem poprzednich lat, ponownie zbieramy pytania od użytkowników przed kolejną publikacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi poniedziałkowy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131216-drugi-poniedzialkowy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 19:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają za sobą drugą poniedziałkową jednostkę treningową w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
