<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Feb 2025 23:39:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136726-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Manchesteru City z Realem Madryt to główny temat na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Mendy trenował w Manchesterze jako prawy obrońca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136725-cope-mendy-trenowal-w-manchesterze-jako-prawy-obronca</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 23:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Przeciek z treningu Królewskich wskazuje na to, że trener ma poważne wątpliwości w sprawie obsady prawej obrony i ogólnego zestawienie defensywy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti w przerwie finału na Wembley: Nie traćmy piłek i atakujmy pole karne [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136720-ancelotti-w-przerwie-finalu-na-wembley-nie-tracmy-pilek-i-atakujmy-pole-karne-video</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 22:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Amazon Prime opublikował dzisiaj 6-odcinkowy dokument o poprzednim sezonie Realu Madryt. W Internecie viralem stała się przemowa Carlo Ancelottiego w przerwie finału Ligi Mistrzów na Wembley.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt trenował na stadionie Manchesteru City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136719-real-madryt-trenowal-na-stadionie-manchesteru-city</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w na stadionie rywala i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jest źle, a może być jeszcze gorzej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136718-jest-zle-a-moze-byc-jeszcze-gorzej</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 20:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Fatalna sytuacja w obronie nie jest żadną tajemnicą. Może być ona jednak jeszcze gorsza, jeśli w pierwszym meczu z City kartkę ujrzy Tchouaméni. Przy tym scenariuszu Francuz przegapiłby rewanż.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo, niespełnione marzenie City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136717-rodrygo-niespelnione-marzenie-city</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 20:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Wizyta Rodrygo na Etihad nie jest pozbawiona pewnych podtekstów. Nie tak dawno Brazylijczyka łączono bowiem z City. Nie skończyło się zresztą wyłącznie na plotkach, ponieważ Anglicy jasno dali znać atakującemu o swoich intencjach. Ten jednak pomimo poczucia pewnego niedocenienia w stolicy Hiszpanii jasno obstawał przy tym, że chce zdobywać kolejne trofea w białej koszulce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Jeśli z tyłu widzą, że z przodu biegamy i bronimy, to „zaraża” ekipę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136716-rodrygo-jesli-z-tylu-widza-ze-z-przodu-biegamy-i-bronimy-to-zaraza-ekipe</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania piłkarza Realu Madryt z dziennikarzami na Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans treningu Realu Madryt w Manchesterze [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136714-kwadrans-treningu-realu-madryt-w-manchesterze-live</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed wtorkowym starciem z City w Lidze Mistrzów. W Madrycie zostało pięciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie widzę, by Vinícius był nerwowy przez Złotą Piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136715-ancelotti-nie-widze-by-vinicius-byl-nerwowy-przez-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Etihad Stadium. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tylko dwóch nieobecnych na treningu City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136713-tylko-dwoch-nieobecnych-na-treningu-city</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola otrzymał świetne informacje na poniedziałkowym treningu, ostatnim przed spotkaniem Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Savinho: City i Real Madryt nie powinni grać w tych play-offach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136712-savinho-city-i-real-madryt-nie-powinni-grac-w-tych-play-offach</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 17:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Manchesteru City, Savinho, podzielił się swoimi odczuciami przed dwumeczem z Realem Madryt w 1/16 finału Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Vinícius mieszka w willi… Sergio Ramosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136710-relevo-vinicius-mieszka-w-willi-sergio-ramosa</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik przeprowadził się do posiadłości Ramosa w dzielnicy La Moraleja na czas remontu swojego domu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
