<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Nov 2025 07:26:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Bayeru: Wirtz do Realu? Tam o transferach decyduje Florentino, a nie Xabi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143995-dyrektor-bayeru-wirtz-do-realu-tam-o-transferach-decyduje-florentino-a-nie-xabi</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Carro to dyrektor generalny Bayeru Leverkusen. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla Sport1 na temat transferu Floriana Wirtza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy doszło do faulu na Szczęsnym przy nieuznanym golu Club Brugge?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143996-glos-kibica-czy-doszlo-do-faulu-na-szczesnym-przy-nieuznanym-golu-club-brugge</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczynamy nowy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Czasami w Realu Madryt chodzi bardziej o zarządzanie piłkarzami niż tylko o taktykę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143991-czasami-w-realu-madryt-chodzi-bardziej-o-zarzadzanie-pilkarzami-niz-tylko-o-taktyke</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gareth Bale i Thierry Henry skomentowali pracę Xabiego Alonso w przedmeczowym studiu do meczu Liverpoolu z Realem Madryt. Przedstawiamy ich komentarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143999-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Barcelony to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Środowe mecze Ligi Mistrzów: Wygrane City i Interu, tylko remis Barçy w Brugii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143992-srodowe-mecze-ligi-mistrzow-wygrane-city-i-interu-tylko-remis-barcy-w-brugii</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po środowych meczach 4. kolejki fazy ligowej tylko trzy ekipy mają maksymalną liczbę punktów. Królewscy pomimo porażki utrzymują się w pierwszej ósemce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Walne Zgromadzenie odbędzie się 23 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143994-oficjalnie-walne-zgromadzenie-odbedzie-sie-23-listopada</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził datę Walnego Zgromadzenia, które podsumuje poprzedni sezon pod względem finansowym i przedstawi kondycję klubu. Przedstawiamy komunikat Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zachłysnąłem się Huijsenem, a teraz mam czkawkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143988-zachlysnalem-sie-huijsenem-a-teraz-mam-czkawke</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przemyślenia Mateusza Wojtylaka po wczorajszym występie Deana Huijsena przeciwko Liverpoolowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Foot Mercato: Jest ustne porozumienie między Dayotem Upamecano a Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143990-foot-mercato-jest-ustne-porozumienie-miedzy-dayotem-upamecano-a-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt, poszukując wzmocnień w defensywie, czyni postępy w sprawie zakontraktowania Dayota Upamecano. Kandydatura Ibrahimy Konaté nie została wykluczona, ale gracz Liverpoolu obecnie nie jest już priorytetem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras zyskuje, a Huijsen traci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143989-carreras-zyskuje-a-huijsen-traci</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Z Liverpoolem lewy obrońca ratował sytuację w obronie, podczas gdy stoper znów zawiódł, podobnie jak w derbach: stracił 15 piłek i pomylił się przy 14 z 70 podań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Real planuje sprzedać Viníciusa latem 2026 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143987-bild-real-planuje-sprzedac-viniciusa-latem-2026-roku</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemcy twierdzą, że miarka się przebrała i klub już zdecydował się rozstać z Brazylijczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real wycofuje się z walki o Marca Guéhiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143986-as-real-wycofuje-sie-z-walki-o-marca-guehiego</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kluby Premier League i Bayern Monachium prowadzą w wyścigu o obrońcę Crystal Palace.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pomeczowe uprzejmości na Anfield [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143985-pomeczowe-uprzejmosci-na-anfield-video</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Program Chiringuito pokazał kulisy meczu z Liverpoolem z perspektywy strefy mieszanej z widokiem na strefę między szatniami obu ekip.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
