<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Feb 2025 06:53:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real uda się do pogrążonego w kryzysie Manchesteru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136443-real-uda-sie-do-pograzonego-w-kryzysie-manchesteru</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Manita, którą Arsenal zaaplikował Manchesterowi City, obnaża liczne braki The Citizens na dziewięć dni przed wizytą Królewskich na Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lahoz: Czuję się fatalnie, bo od 15 miesięcy ostrzegam, że Komitet Arbitrów znalazł się w ślepym zaułku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136444-lahoz-czuje-sie-fatalnie-bo-od-15-miesiecy-ostrzegam-ze-komitet-arbitrow-znalazl-sie-w-slepym-zaulku</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były hiszpański sędzia pracuje teraz jako ekspert w radiu COPE i telewizji Movistar+. Przedstawiamy jego komentarze na temat wydarzeń z meczu Espanyolu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136442-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i wygrana Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jestem zadowolony, ponieważ każdy dołożył coś od siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136441-mateo-jestem-zadowolony-poniewaz-kazdy-dolozyl-cos-od-siebie</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Joventutem. Był zadowolony z pracy całego zespołu, ale w szczególności pochwalił Andrésa Feliza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real do Dončicia: Wszyscy madridistas są z ciebie dumni i będziemy cię wspierać w tym nowym wyzwaniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136439-real-do-doncicia-wszyscy-madridistas-sa-z-ciebie-dumni-i-bedziemy-cie-wspierac-w-tym-nowym-wyzwaniu</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy opublikowali wpis w mediach społecznościowych, odnosząc się do przenosin byłego zawodnika Realu Madryt do Los Angeles Lakers.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Udany rewanż na Joventucie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136438-udany-rewanz-na-joventucie</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 20:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W 19. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Joventut, utrzymując się na pozycji lidera w Lidze Endesa. Debiut zanotował Dennis Smith Jr., a szansę na odpoczynek otrzymał Facundo Campazzo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Muñiz Ruiz nie mówi prawdy w protokole, to jeden z największych skandali w historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136437-real-madrid-tv-muniz-ruiz-nie-mowi-prawdy-w-protokole-to-jeden-z-najwiekszych-skandali-w-historii</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 18:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała kolejny materiał po wczorajszym spotkaniu z Espanyolem, tym razem podsumowując pracę arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hansi Flick: Nie oglądałem wczorajszego meczu Realu, bo spałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136436-hansi-flick-nie-ogladalem-wczorajszego-meczu-realu-bo-spalem</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 18:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony wziął udział w konferencji prasowej po wygranym meczu z Deportivo Alavés i parokrotnie był pytany o wczorajsze spotkanie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Luka Dončić graczem Los Angeles Lakers</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136434-oficjalnie-luka-doncic-graczem-los-angeles-lakers</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Ta wymiana wstrząsa całą NBA, gdy dwaj czołowi zawodnicy ligi zmieniają drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City znokautowane na Emirates</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136433-city-znokautowane-na-emirates</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City przegrał na wyjeździe z Arsenalem 1:5 w 24. kolejce Premier League. Do pierwszego meczu Obywateli z Realem Madryt pozostaje 9 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt przeżywa godziny prawdziwego gniewu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136432-real-madryt-przezywa-godziny-prawdziwego-gniewu</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Oburzenie na sędziowanie, jakiego dawno nie było. „To celowe wypaczanie rozgrywek” – mówi się w klubie. „Skandaliczne” – słychać w szatni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>22. kolejka: Barcelona odrabia trzy punkty do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136419-22-kolejka-barcelona-odrabia-trzy-punkty-do-realu</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona pokonała Deportivo Alavés w meczu 22. kolejki Primera División, odrabiając trzy punkty do liderującego Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
