<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Nov 2024 08:29:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>COPE: Decyzja o terminie meczu z Valencią w połowie grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134066-cope-decyzja-o-terminie-meczu-z-valencia-w-polowie-grudnia</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja zamieniła terminy półfinałów Superpucharu Hiszpanii, by zmieścić na początku nowego roku zaległy mecz Realu Madryt. Jego rozegranie ciągle nie jest jednak pewne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real przekazał Valencii i Levante ogromną senyerę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134068-real-przekazal-valencii-i-levante-ogromna-senyere</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielka flaga Wspólnoty Walenckiej została podarowana przez Królewskich obu klubom z Walencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marc Cucalón zakończył karierę w wieku 19 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134057-oficjalnie-marc-cucalon-zakonczyl-kariere-w-wieku-19-lat</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Infekcja bakteryjna po operacji więzadła krzyżowego zmusza pomocnika do odwieszenia butów na kołek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Real się ze mną nie kontaktował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134067-nacho-real-sie-ze-mna-nie-kontaktowal</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 08:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho był gościem programu El Partidazo na antenie Cadena COPE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maffeo: Vinícius dużo płacze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134060-maffeo-vinicius-duzo-placze</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Raíllo i Pablo Maffeo wzięli udział w programie talk-show La Buena Chispa [Dobra iskra] emitowanym na Majorce. Przedstawiamy fragmenty z wypowiedziami graczy Mallorki na tematy związane z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé ma problemy mentalne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134058-l-equipe-mbappe-ma-problemy-mentalne</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>L’Équipe wskazuje, że najbliższe otoczenie Francuza od kilku tygodni milczy, podobnie zresztą jak sam zawodnik. Dziennik skierował się więc do osób, które współpracowały w przeszłości z atakujący lub dobrze go znają, by spróbować zrozumieć, co się z nim dzieje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Trent, Lukeba i Hato na liście; Anglik możliwy już w styczniu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134063-marca-trent-lukeba-i-hato-na-liscie-anglik-mozliwy-juz-w-styczniu</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS przedstawił wersję o braku zimowych transferów i czekaniu z ruchami do lata. José Félix Díaz z dziennika MARCA przekazuje swoje informacje w tym temacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134064-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Historia Llulla zasługuje na wielki szacunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134062-mateo-historia-llulla-zasluguje-na-wielki-szacunek</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 23:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko spotkanie z Virtusem. Pochwalił drużynę za grę szczególnie w trzeciej kwarcie i nie mógł zapomnieć o niesamowitym wyczynie Sergio Llulla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo koszykarzy, 1100. występ Llulla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134061-zwyciestwo-koszykarzy-1100-wystep-llulla</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 23:16:00 GMT</pubDate>
        <description>W 9. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał Virtusa Bolonia i pozostaje niepokonaną drużyną na własnym parkiecie. Sergio Llull założył dzisiaj koszulkę Królewskich po raz 1100.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Zamiana półfinałów Superpucharu, celem rozegranie meczu z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134056-oficjalnie-zamiana-polfinalow-superpucharu-celem-rozegranie-meczu-z-valencia</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja poinformowała o zamianie terminów półfinałów Superpucharu Hiszpanii. Ma to pozwolić Realowi Madryt na szybsze odrobienie zaległego ligowego meczu z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za październik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134055-vinicius-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-pazdziernik</link>
        <pubDate>Tue, 12 Nov 2024 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski napastnik po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
