<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Mar 2025 11:20:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Fran García kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137830-marca-fran-garcia-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Na ten moment Real nie ma ani jednego zdrowego lewego obrońcy, a w Madrycie przebywa obecnie tylko jeden zdrowy piłkarz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Wszystko przebiegło bardzo szybko i nagle</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137825-asencio-wszystko-przebieglo-bardzo-szybko-i-nagle</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 12:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Realu Madryt, Raúl Asencio, podzielił się swoimi odczuciami na starcie swojego debiutanckiego zgrupowania w pierwszej reprezentacji Hiszpanii. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi wychowanka Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie walczą o półfinał Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137829-krolewskie-walcza-o-polfinal-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym ćwierćfinałowym spotkaniu Ligi Mistrzyń Real Madryt podejmie na Estadio Alfredo Di Stéfano Arsenal. Początek meczu o godzinie 18:45.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Kluby w całej Europie grają, mimo że nie upływają pełne 72 godziny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137828-tebas-kluby-w-calej-europie-graja-mimo-ze-nie-uplywaja-pelne-72-godziny</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 09:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi i wiceprezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej przypomina w mediach społecznościowych, że kluby rywalizujące w Lidze Europy zazwyczaj mają mniej niż trzy dni odpoczynku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137826-kartka-z-kalendarza-18-marca</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 09:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Fatalna kontuzja młodego skrzydłowego, mistrzostwo Hiszpanii Di Stéfano, Puskása i spółki oraz cztery gole Cristiano Ronaldo. Co działo się 18 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mamy dobrą szansę znalezienia się wśród czterech najlepszych drużyn Europy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137821-mamy-dobra-szanse-znalezienia-sie-wsrod-czterech-najlepszych-druzyn-europy</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril i Sandie Toletti wizęli udział w konferencji prasowej przed pierwszym spotkaniem ćwierćfinałowym Ligi Mistrzyń z Arsenalem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i pomocniczki Królewskich z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy nagrodzeni na 45. Narodowej Gali Sportu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137823-krolewscy-nagrodzeni-na-45-narodowej-gali-sportu</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt został uznany za najlepszy klub ubiegłego roku przez Stowarzyszenie Hiszpańskiej Prasy Sportowej. Nagrodę podczas uroczystej gali w Valladolid odebrał Emilio Butragueño.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdy reprezentacja pozbawiła Real Madryt Hierro i Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137822-gdy-reprezentacja-pozbawila-real-madryt-hierro-i-raula</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecne problemy z terminarzem nie są jedynymi w historii hiszpańskiego futbolu. Do tego największego zgrzytu na linii Real Madryt – Hiszpańska Federacja doszło w sezonie 1999/2000.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137824-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 01:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Cele Realu Madryt oraz osiągnięcia i problemy Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Staram się nie myśleć o niczym innym i dać z siebie 150% dla Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137820-mbappe-staram-sie-nie-myslec-o-niczym-innym-i-dac-z-siebie-150-dla-realu</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 21:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed rozpoczęciem zgrupowania reprezentacji Kylian Mbappé udzielił obszernego wywiadu dziennikowi Le Parisien. Przedstawiamy pełne tłumaczenie rozmowy piłkarza Realu Madryt z Stéphane’em Bianchim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ani Barcelona, ani Real Madryt – przyszłość Antonio Cordero prowadzi do Newcastle</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137819-marca-ani-barcelona-ani-real-madryt-przyszlosc-antonio-cordero-prowadzi-do-newcastle</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody hiszpański talent z Málagi wybrał już swój kierunek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Trzeba wiedzieć, kiedy zrobić przerwę, ale prawda jest taka, że czuję się bardzo dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137818-valverde-trzeba-wiedziec-kiedy-zrobic-przerwe-ale-prawda-jest-taka-ze-czuje-sie-bardzo-dobrze</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 20:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Po przylocie do Urugwaju Fede Valverde odpowiedział krótko na pytanie dziennikarzy El Espectador Deportes o stan swojego zdrowia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
