<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Sep 2025 19:39:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Temat Ceballosa zamknięty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142226-as-temat-ceballosa-zamkniety</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos ostatecznie odciął się od ofert z innych kubów i postanowił zostać w Realu Madryt. Hiszpański pomocnik chce powalczyć o swoje miejsce i udowodnić swoją wartość w oczach Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rany Rüdigera zaleczone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142225-rany-ruedigera-zaleczone</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger wykorzystał ostatnie spotkanie z Ricardo de Burgosem, aby osobiście przeprosić go za wydarzenia z finału Copa del Rey. Teraz niemiecki stoper chce się już w pełni skupić na rozegraniu jak najlepszego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Álex Jiménez wypożyczony z Milanu do Bournemouth z możliwością wykupu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142224-oficjalnie-alex-jimenez-wypozyczony-z-milanu-do-bournemouth-z-mozliwoscia-wykupu</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan opuszcza Rossonerich po dwóch sezonach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142223-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli pracę podczas przerwy reprezentacyjnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Następca Xabiego w Leverkusen zwolniony już po drugiej kolejce Bundesligi!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142222-oficjalnie-nastepca-xabiego-w-leverkusen-zwolniony-juz-po-drugiej-kolejce-bundesligi</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayer Leverkusen pożegnał się dziś ze swoim dotychczasowym szkoleniowcem. Erik ten Hag nie był w stanie zastąpić Xabiego Alonso i bardzo szybko został zwolniony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy Komitet Arbitrów nie uciszył hałasu: skandaliczne błędy, odesłania do „lodówki”, niewydolny VAR i rozmyte interpretacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142221-nowy-komitet-arbitrow-nie-uciszyl-halasu-skandaliczne-bledy-odeslania-do-lodowki-niewydolny-var-i-rozmyte-interpretacje</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze trzy kolejki pozostawiły wiele wątpliwości co do odnowionego mandatu organu sędziowskiego. Nieistniejący karny na Vallecas, podyktowany przy niesprawnym systemie VAR, to kropla, która przepełniła czarę alarmującego początku. Plan jest taki, że w przyszłym tygodniu CTA ustami swojej rzeczniczki Marty Frías na konferencji prasowej wyjaśni najbardziej kontrowersyjne sytuacje z tego burzliwego startu rozgrywek. Sytuację opisuje Rubén Cañizares na łamach dziennika ABC. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo: Za każdym moim tytułem z Realem Madryt stało mnóstwo pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142220-vallejo-za-kazdym-moim-tytulem-z-realem-madryt-stalo-mnostwo-pracy</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Obrońca był głównie pytany o czas spędzony w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Decyzje sędziowskie rozpalają Real Madryt: „Skończyło się 2:1… w Matrixie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142219-decyzje-sedziowskie-rozpalaja-real-madryt-skonczylo-sie-2-1-w-matrixie</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podkreślają, że nie uznają zmian w Komitecie Technicznym Arbitrów za rzeczywiste, dopóki nie znikną ostatnie resztki epoki Negreiry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dani Rodríguez uderza w Arrasate za posadzenie go na ławce na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142218-dani-rodriguez-uderza-w-arrasate-za-posadzenie-go-na-lawce-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Mallorki opublikował mocny wpis na Instagramie po tym, jak w meczu z Realem Madryt nie wszedł na boisko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142217-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 09:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 3. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zawsze bez hamulców, Vinícius</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142216-zawsze-bez-hamulcow-vinicius</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 09:01:00 GMT</pubDate>
        <description>„Antimadridismo stara się doprowadzić do tego, by to sam Real Madryt zajął się własnym demontażem”, zaczyna swój felieton na łamach El País Manuel Jabois. Hiszpan to dziennikarz i pisarz, który jest madridistą i autorem słów do ostatniego hymnu Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142212-kartka-z-kalendarza-1-wrzesnia</link>
        <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Ważne transfery do klubu i z klubu, seria debiutów, urodziny szachowego arcymistrza i skrzydłowego wypożyczonego z Arsenalu. Co działo się 1 września?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
