<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 May 2024 07:18:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Piqué i Rubiales negocjowali z Čeferinem utworzenie nowych europejskich rozgrywek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130043-pique-i-rubiales-negocjowali-z-ceferinem-utworzenie-nowych-europejskich-rozgrywek</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>The Objective przedstawiło dziś nowe wycinki rozmów między prezesem UEFA, byłym piłkarzem Barcelony i byłym prezesem RFEF. Wynika z nich, że Piqué i Rubiales negocjowali z Čeferinem stworzenie turnieju, który mógłby konkurować z Klubowymi Mistrzostwami Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Z kim napiłbym się wina? Z Mourinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130016-ancelotti-z-kim-napilbym-sie-wina-z-mourinho</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti w dniu medialnym przed finałem Ligi Mistrzów udzielił wywiadu Josepowi Pedrerolowi w La Sexty i Chiringuito. Przedstawiamy szybki test z tej rozmowy, który przeprowadził Edu Aguirre, kibic Realu odpowiadający w Chiringuito za informacje o Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Del Bosque: Nie wierzę, by cofnięto Bellinghama w miejsce Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130021-del-bosque-nie-wierze-by-cofnieto-bellinghama-w-miejsce-kroosa</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Vicente del Bosque gościł w programie El Larguero, gdzie analizował bieżące sprawy związane z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi byłego trenera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Real gotowy sprzedać Militão, by… zadowolić Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130038-mundo-deportivo-real-gotowy-sprzedac-militao-by-zadowolic-rodrygo</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 01:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy przekonują, że Real Madryt czeka na oferty za stopera i jest otwarty na jego sprzedaż.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130037-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 30 May 2024 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do finału Ligi Mistrzów i ogłoszenie nowego trenera Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysokie zwycięstwo na początek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130034-wysokie-zwyciestwo-na-poczatek</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 22:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym półfinałowym spotkaniu Real Madryt był wyraźnie lepszy od Barcelony. Królewscy wygrali z dużą przewagą, ale już w piątek zostanie rozegrany drugi mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 5x26: Wielki tydzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130033-podcast-5x26-wielki-tydzien</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 22:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który poświęcony jest wydarzeniom przed finałem Ligi Mistrzów. Partnerem podcastu jest FORTUNA Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Mój nowy klub? To kwestia dni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130032-mbappe-moj-nowy-klub-to-kwestia-dni</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 21:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wciąż nie może zdradzić, barw jakiego klubu będzie bronił od sezonu 2024/25. Nikt jednak nie ma żadnych wątpliwości co do tego, że będzie to Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Toletti przedłużyła kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130009-oficjalnie-toletti-przedluzyla-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 21:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali o przedłużeniu umowy z Sandie Toletti do czerwca 2027 roku. Francuzka to jedna z kluczowych postaci w kadrze Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co Real Madryt robi w sprawie redukcji hałasu z Santiago Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130029-co-real-madryt-robi-w-sprawie-redukcji-halasu-z-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>„Rozmawiamy z Realem Madryt, by znaleźć rozwiązanie i oni pierwsi mają najlepsze nastawienie, by móc tego dokonać. Chcemy połączyć działanie Bernabéu ze spokojem i odpoczynkiem sąsiadów. To kwestia techniczna i tak trzeba do tego podejść, by znaleźć najlepsze rozwiązania techniczne”, skomentował alkad José Luis Martínez-Almeida w sprawie hałasu tworzonego przez Santiago Bernabéu. Sprawa wybrzmiewa głośniej przez koncerty Taylor Swift zaplanowane na środę i czwartek. Tematem zajęło się także madryckie El Mundo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
