<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Jun 2025 05:43:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kroos i spółka zagrają dzisiaj w meczu Legend na Santiago Bernabéu [TRANSMISJA]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140101-kroos-i-spolka-zagraja-dzisiaj-w-meczu-legend-na-santiago-bernabeu-transmisja</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj w południe odbędzie się 12. edycja charytatywnego meczu legend Realu Madryt. Wielką atrakcją jest powrót Toniego Kroosa, Marcelo, Pepego czy Rafy Varane'a do gry w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: 8 milionów kością niezgody w sprawie Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140110-as-8-milionow-koscia-niezgody-w-sprawie-carrerasa</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 06:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Benfica po negocjacjach wyceniła zgodę na odejście Carrerasa przed Klubowym Mundialem na 48 milionów euro. Real Madryt oferuje 40 milionów. Celem jest sfinalizowanie transferu przed 10 czerwca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Złota Piłka powinna rozstrzygać się między Lamine'em a Viníciusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140106-tebas-zlota-pilka-powinna-rozstrzygac-sie-miedzy-lamineem-a-viniciusem</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyższy Instytut Prawa i Ekonomii zorganizował w piątek w Madrycie swój tradycyjny kongres, na którym zgromadził czołowe postaci ze świata sportu. Głos zabrał tam prezes La Ligi, po czym wyszedł także do zgromadzonych dziennikarzy. Przedstawiamy jego komentarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140109-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Franco Mastantuono, awans Carlosa Alcaraza i Złota Piłka dla Lamine'a Yamala to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Baskonia jest superdrużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140108-mateo-baskonia-jest-superdruzyna</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 23:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo zabrał głos po wywalczeniu przez jego podopiecznych miejsca w półfinałach Ligi Endesa. Docenił to, że drużyna zagrała cierpliwie, czekając na odpowiedni moment do zbudowania przewagi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt w półfinale Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140107-real-madryt-w-polfinale-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 23:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po raz drugi pokonał Baskonię i awansował do półfinałów Ligi Endesa. Królewscy jeszcze muszą poczekać na rywala, ponieważ w rywalizacji Unicajy z Barceloną jest remis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Davide Ancelotti dołącza do sztabu reprezentacji Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140105-oficjalnie-davide-ancelotti-dolacza-do-sztabu-reprezentacji-brazylii</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 22:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Syn trenera ostatecznie powraca do jego sztabu. Na razie nie wiadomo, co z jego solową karierą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pół godziny Modricia z dwoma udziałami w akcjach bramkowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140104-pol-godziny-modricia-z-dwoma-udzialami-w-akcjach-bramkowych</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 22:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Królewskich pojawił się na boisku w meczu reprezentacji na około 30 minut i miał swój wkład w zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: La Liga planuje ustawić Derby Madrytu na pierwszą kolejkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140103-as-la-liga-planuje-ustawic-derby-madrytu-na-pierwsza-kolejke</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 21:56:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga wobec możliwych problemów z terminarzem w związku z Klubowym Mundialem planuje ustawić Derby Madrytu już na pierwszą kolejkę sezonu 2025/26. Na taką opcję niezbyt chętnie się zapatruje ani Real Madryt, ani Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remis i wygrana Realu Madryt U-12 na turnieju FC Futures</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140095-remis-i-wygrana-realu-madryt-u-12-na-turnieju-fc-futures</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wygrali pierwszy mecz w grupie i wieczorem rozegrają kolejne spotkanie w turnieju FC Futures La Liga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak zastąpić Gonzalo i Víctora Muñoza?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140098-jak-zastapic-gonzalo-i-victora-munoza</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Wspomniani atakujący dali rezerwom w minionym sezonie aż 36 goli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi przyjrzy się Victorowi Muñozowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140097-xabi-przyjrzy-sie-victorowi-munozowi</link>
        <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Víctor Muñoz w minionym sezonie postawił kolejny krok do przodu. Choć zaczynał w Castilli jako zmiennik, kampanię kończył jako kluczowy zawodnik. Uwagę na 21-latka zwrócił w ostatniej fazie sezonu również Ancelotti.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
