<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 May 2025 09:28:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Teraz rozpoczyna się nowa przygoda, ale moja więź z Realem Madryt jest wieczna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139738-ancelotti-teraz-rozpoczyna-sie-nowa-przygoda-ale-moja-wiez-z-realem-madryt-jest-wieczna</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski szkoleniowiec zamieścił w mediach społecznościowych emocjonalny wpis, w którym pożegnał się z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Carlo Ancelotti odchodzi z Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139729-oficjalnie-carlo-ancelotti-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wydał oficjalny komunikat i w końcu samemu potwierdził rozstanie z Włochem, choć dużo wcześniej zrobiła to już Brazylijska Federacja Piłkarska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Júlio Baptista wraca do Realu jako trener drużyny młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139736-marca-julio-baptista-wraca-do-realu-jako-trener-druzyny-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zmiany czekają również akademię Królewskich, a najbardziej zauważalną dla kibiców będzie pojawienie się Brazylijczyka w roli trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Nie zdziw się, jeśli Modrić pójdzie grać do Anglii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139734-mijatovic-nie-zdziw-sie-jesli-modric-pojdzie-grac-do-anglii</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Czarnogórze, czyli były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, a także przyjaciel Luki Modricia i obecnie działacz Partizana, zabrał głos w sprawie potwierdzonego odejścia Chorwata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pomocnik poszukiwany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139735-pomocnik-poszukiwany</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Nikt w Realu Madryt nie ma żadnych wątpliwości co do tego, że tego lata zostanie sprowadzony nowy pomocnik. Po potwierdzonym już odejściu Luki Modricia casting można uznać za oficjalnie otwarty. Tym głównym faworytem w oczach klubu wydaje się być Rodri.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139719-kartka-z-kalendarza-23-maja</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendy, długo wyczekiwane mistrzostwo Hiszpanii, transfery młodych skrzydłowych i mecz pełny pożegnań… ale nie tylko. Co działo się 23 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Florentino poinformował zarząd o decyzjach ws. Ancelottiego, Modricia i Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139730-marca-florentino-poinformowal-zarzad-o-decyzjach-ws-ancelottiego-modricia-i-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes spotkał się ze swoim zarządem, by uzyskać zatwierdzenie najważniejszych ruchów kadrowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Scariolo faworytem do zastąpienia Mateo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139728-relevo-scariolo-faworytem-do-zastapienia-mateo</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeżeli koszykarski Real Madryt zakończy sezon z pustymi rękami, Chus Mateo może zostać zwolniony. Portal Relevo informuje, że głównym kandydatem do przejęcia stanowiska trenera jest Sergio Scariolo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni przystanek Trójkąta Bermudzkiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139725-ostatni-przystanek-trojkata-bermudzkiego</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wraz z odejściem Luki Modricia dochodzi do definitywnego zakończenia ery z Casemiro i Tonim Kroosem. Chorwat, Brazylijczyk i Niemiec stworzyli niepowtarzalny środek pola, który przeszedł do historii Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piąty sezon z rzędu z odejściem pierwszego kapitana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139727-piaty-sezon-z-rzedu-z-odejsciem-pierwszego-kapitana</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W piątym roku z rzędu Królewscy tracą swojego pierwszego kapitana. Wiele wskazuje na to, że seria potrwa dłużej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dla kogo numer 10 po odejściu Modricia?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139733-dla-kogo-numer-10-po-odejsciu-modricia</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Chorwata oznacza również zwolnienie tak znaczącego numeru 10. MARCA wskazuje, że wcale nie musi on trafić do spodziewanego kandydata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>🤍 Thank you, Luka Modrić! | REAL MADRID LEGEND [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139732-thank-you-luka-modric-real-madrid-legend-video</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przygotowali film dla Luki Modricia po ogłoszeniu przez niego odejścia z klubu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
