<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Jul 2025 08:33:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141090-kartka-z-kalendarza-13-lipca</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pożegnanie legendarnego bramkarza, prezentacja pomocnika i finał Mistrzostw Świata w Brazylii. Co działo się 13 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Przyszłość Ceballosa pozostaje otwarta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141091-as-przyszlosc-ceballosa-pozostaje-otwarta</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi liczy na Ceballosa, ale jego odejście nie jest niemożliwe. Real szuka rozgrywającego, a wychowanek Betisu może chcieć grać regularnie z myślą o mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Infantino: Lepszą frekwencję ma tylko Premier League, a takich przychodów na mecz nie ma nikt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141084-infantino-lepsza-frekwencje-ma-tylko-premier-league-a-takich-przychodow-na-mecz-nie-ma-nikt</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gianni Infantino na zakończenie Klubowego Mundialu spotkał się z mediami. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi prezesa FIFA z tego spotkania w Nowym Jorku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bale: Ludzie komentują na gorąco, nie patrząc na to, co może dziać się w domu piłkarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141088-bale-ludzie-komentuja-na-goraco-nie-patrzac-na-to-co-moze-dziac-sie-w-domu-pilkarza</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Gareth Bale udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo, w którym mówił m.in. o swojej pracy w roli komentatora, Realu Madryt czy swoim postrzeganiu futbolu. Przedstawiamy zapis rozmowy z byłym piłkarzem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Czy Real Madryt jest inny od reszty klubów? Nie możemy robić wyjątków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141089-tebas-czy-real-madryt-jest-inny-od-reszty-klubow-nie-mozemy-robic-wyjatkow</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas udzielił wywiadu ESPN. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeden piłkarz Realu Madryt w rankingu The Athletic do Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141087-jeden-pilkarz-realu-madryt-w-rankingu-the-athletic-do-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>The Athletic przed finałem Klubowego Mundialu przedstawił swój ranking faworytów do Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141086-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 00:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Finały Klubowego Mundialu i Wimbledonu oraz urodziny Lamine'a Yamala to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Klub daje Xabiemu Alonso wolną rękę w decyzjach i szykuje mu więcej wzmocnień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141085-marca-klub-daje-xabiemu-alonso-wolna-reke-w-decyzjach-i-szykuje-mu-wiecej-wzmocnien</link>
        <pubDate>Sun, 13 Jul 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wolna droga dla trenera do sadzania, zdejmowania lub wystawiania jakiegokolwiek zawodnika oraz decydowaniu o wzmocnieniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Do zobaczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141083-modric-do-zobaczenia</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 22:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić opublikował krótki wpis w mediach społecznościowych, w którym pożegnał się z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Urodziny w morzu wątpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141082-urodziny-w-morzu-watpliwosci</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius obchodzi 25. urodziny w głębokim dołku sportowym, przy spekulacjach dotyczących słabej współpracy z Mbappé i z uzgodnionym, choć nie podpisanym nowym kontraktem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rakitić: Mogliśmy spokojnie wygrać trzy lub cztery Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141081-rakitic-moglismy-spokojnie-wygrac-trzy-lub-cztery-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 21:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat udzielił wywiadu katalońskiemu dziennikowi Sport z okazji zakończenia swojej kariery. Przedstawiamy jego najciekawsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El País: Katar faworytem do przyjęcia kolejnego Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141080-el-pais-katar-faworytem-do-przyjecia-kolejnego-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 20:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Wpływy prezesa Paris Saint-Germain dają przewagę Katarczykom nad Hiszpanią i Brazylią. W kuluarach trwają debaty nad ogólną przyszłością turnieju.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
