<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 May 2025 07:55:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139719-kartka-z-kalendarza-23-maja</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendy, długo wyczekiwane mistrzostwo Hiszpanii, transfery młodych skrzydłowych i mecz pełny pożegnań… ale nie tylko. Co działo się 23 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Florentino poinformował zarząd o decyzjach ws. Ancelottiego, Modricia i Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139730-marca-florentino-poinformowal-zarzad-o-decyzjach-ws-ancelottiego-modricia-i-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes spotkał się ze swoim zarządem, by uzyskać zatwierdzenie najważniejszych ruchów kadrowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Scariolo faworytem do zastąpienia Mateo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139728-relevo-scariolo-faworytem-do-zastapienia-mateo</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeżeli koszykarski Real Madryt zakończy sezon z pustymi rękami, Chus Mateo może zostać zwolniony. Portal Relevo informuje, że głównym kandydatem do przejęcia stanowiska trenera jest Sergio Scariolo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni przystanek Trójkąta Bermudzkiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139725-ostatni-przystanek-trojkata-bermudzkiego</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wraz z odejściem Luki Modricia dochodzi do definitywnego zakończenia ery z Casemiro i Tonim Kroosem. Chorwat, Brazylijczyk i Niemiec stworzyli niepowtarzalny środek pola, który przeszedł do historii Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piąty sezon z rzędu z odejściem pierwszego kapitana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139727-piaty-sezon-z-rzedu-z-odejsciem-pierwszego-kapitana</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W piątym roku z rzędu Królewscy tracą swojego pierwszego kapitana. Wiele wskazuje na to, że seria potrwa dłużej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dla kogo numer 10 po odejściu Modricia?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139733-dla-kogo-numer-10-po-odejsciu-modricia</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Chorwata oznacza również zwolnienie tak znaczącego numeru 10. MARCA wskazuje, że wcale nie musi on trafić do spodziewanego kandydata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>🤍 Thank you, Luka Modrić! | REAL MADRID LEGEND [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139732-thank-you-luka-modric-real-madrid-legend-video</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przygotowali film dla Luki Modricia po ogłoszeniu przez niego odejścia z klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139731-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 23 May 2025 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Luki Modricia i nowe kontrakty w Barcelonie to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramos: Z Realem żegna się geniusz, który uczynił z futbolu sztukę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139726-ramos-z-realem-zegna-sie-geniusz-ktory-uczynil-z-futbolu-sztuke</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 22:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Ramos i Luka Modrić za czasów wspólnej gry w Realu Madryt byli najlepszymi kompanami. Przedstawiamy wpis Hiszpana po informacji o odejściu Lukity z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi Alonso zostanie zaprezentowany w poniedziałek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139724-marca-xabi-alonso-zostanie-zaprezentowany-w-poniedzialek</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 21:05:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA zapowiada, że już w ten poniedziałek dojdzie do zaprezentowania Xabiego Alonso jako nowego trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rodrygo nie myśli o odejściu z Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139723-as-rodrygo-nie-mysli-o-odejsciu-z-realu</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo, wbrew temu, co można przeczytać w wielu miejscach, nie rozważa odejścia z Realu Madryt. Jak przekonuje Tomás Roncero z dziennika AS, wszelkie doniesienia dotyczące niezadowolenia i chęci zmiany otoczenia przez Brazylijczyka są nieprawdziwe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham do Modricia: Będzie mi ciebie bardzo brakować! 😢🐐🤍</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139722-bellingham-do-modricia-bedzie-mi-ciebie-bardzo-brakowac</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham wystosował pożegnalny wpis po informacji o odejściu Luki Modricia. Przedstawiamy jego tłumaczenie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
