<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Jun 2025 11:22:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Medina Cantalejo i Clos Gómez zwolnieni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140624-oficjalnie-medina-cantalejo-i-clos-gomez-zwolnieni</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja poinformowała o rozpoczęciu zmian w Komitecie Technicznym Arbitrów. Przedstawiamy jej komunikat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Draft NBA: Hugo González wybrany przez Boston Celtics</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140623-draft-nba-hugo-gonzalez-wybrany-przez-boston-celtics</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Hugo González został wybrany z numerem 28. w pierwszej rundzie Draftu NBA przez Boston Celtics. Jeszcze nie wiadomo, czy Hiszpan przeniesie się za ocean już teraz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Andrij Łunin odrzuca liczne oferty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140622-marca-andrij-lunin-odrzuca-liczne-oferty</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec chce zostać w Madrycie, mimo że nie może liczyć na regularną grę od pierwszych minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real gra z Salzburgiem o ponad 8 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140621-real-gra-z-salzburgiem-o-ponad-8-milionow-euro</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans do 1/8 finału oznacza prawie 7 milionów euro, a dodatkowym zastrzykiem byłoby zwycięstwo nad Salzburgiem. Łącznie w Klubowych Mistrzostwach Świata do zgarnięcia jest prawie 110 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Campazzo: To była zasłużona i wycierpiana liga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140620-campazzo-to-byla-zasluzona-i-wycierpiana-liga</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 09:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Facundo Campazzo, który został wybrany MVP Finałów Ligi Endesa, wziął udział w konferencji prasowej po zwycięstwie z Valencią. Mówił o tym, że to nie był łatwy sezon ani dla niego, ani dla całej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140607-kartka-z-kalendarza-26-czerwca</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Oficjalne potwierdzenie transferu legendy, spektakularny finisz w walce o mistrzostwo Hiszpanii, pierwsza prezentacja Carlo Ancelottiego i finały Pucharu Króla z udziałem Królewskich. Co działo się 26 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie rozważam innej opcji niż pozostanie tutaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140619-mateo-nie-rozwazam-innej-opcji-niz-pozostanie-tutaj</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej po zdobyciu mistrzostwa Hiszpanii. Powiedział, co jego zdaniem było kluczem do zwycięstwa w trzecim spotkaniu i zapewnił, że chciałby zostać w Madrycie na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Zawsze czułem się ważny, bo byłem częścią dobrych momentów i strzelałem ważne gole</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140618-brahim-zawsze-czulem-sie-wazny-bo-bylem-czescia-dobrych-momentow-i-strzelalem-wazne-gole</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 08:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz był jednym z piłkarzy, którzy pojawili się w przedmeczowej strefie mieszanej na Lincoln Financial Field w Filadelfii. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt dla zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo: Porównania do Joselu? To dla mnie wielki powód do dumy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140614-gonzalo-porownania-do-joselu-to-dla-mnie-wielki-powod-do-dumy</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García był jednym z piłkarzy, którzy pojawili się w przedmeczowej strefie mieszanej na Lincoln Financial Field w Filadelfii. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt dla zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salzburg – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140616-salzburg-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do trzeciego meczu Klubowego Mundialu bez aż ośmiu zawodników pierwszej drużyny. Główna kwestia kolejny raz w tym sezonie leży w obsadzeniu środka obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Vinícius zasługuje na trochę spokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140615-lucas-vinicius-zasluguje-na-troche-spokoju</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez był jednym z trzech piłkarzy, którzy pojawili się w przedmeczowej strefie mieszanej na Lincoln Financial Field w Filadelfii. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt dla zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Grupe E: Franco i River lecą do domu, Inter triumfuje, a Ramos mógł wpaść do ćwiartki Królewskich!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140617-grupe-e-franco-i-river-leca-do-domu-inter-triumfuje-a-ramos-mogl-wpasc-do-cwiartki-krolewskich</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 04:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Po dramatycznym hicie między Włochami a Argentyńczykami ekipa nowego gracza Królewskich leci do domu. Z kolei legendarny kapitan Realu Madryt ze swoją ekipą potencjalnie melduje się w ćwiartce drabinki, do której na dzisiaj trafiają Los Blancos.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
