<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Nov 2024 19:53:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chorwacja zagra ze Szkocją, a Polska z Portugalią [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134132-chorwacja-zagra-ze-szkocja-a-polska-z-portugalia-na-zywo</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Chorwacji zagra na wyjeździe ze Szkocją, a na boisku od pierwszej minuty będziemy oglądać Lukę Modricia. W drugim meczu tej grupy Portugalia podejmie reprezentację Polski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real doszedł do porozumienia z Alphonso Daviesem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134131-marca-real-doszedl-do-porozumienia-z-alphonso-daviesem</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 19:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanadyjczyk ma latem przyszłego roku trafić do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Zawsze będę bronić Realu Madryt i zawsze będę po jego stronie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134130-kroos-zawsze-bede-bronic-realu-madryt-i-zawsze-bede-po-jego-stronie</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 16:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos w podcaście Einfach mal Luppen nagrywanym ze swoim bratem Felixem skomentował możliwość pracy dla Realu Madryt po zakończeniu kariery piłkarza. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Zamknięto największy kanał streamingowy w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134129-oficjalnie-zamknieto-najwiekszy-kanal-streamingowy-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie władze zatrzymały twórcę specjalnego dodatku pozwalającego na darmowe oglądanie La Ligi. To efekt walki tej organizacji z piractwem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komplet na Butarque</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134122-komplet-na-butarque</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Stadion Leganés wypełni się po brzegi, aby przyjąć w następną niedzielę piłkarzy Realu Madryt. Ostatnia wizyta Królewskich na Butarque miała miejsce jeszcze za czasów koronawirusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie graliśmy nic, ani ofensywnie, ani defensywie w pierwszej połowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134120-mateo-nie-gralismy-nic-ani-ofensywnie-ani-defensywie-w-pierwszej-polowie</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrany mecz z Efesem. Przyznał otwarcie, nie miał zresztą innego wyjścia, że Królewscy nic nie grali w pierwszej połowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Fernández: W przerwie Zidane powiedział do Giuly’ego, że jesteśmy martwi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134126-borja-fernandez-w-przerwie-zidane-powiedzial-do-giuly-ego-ze-jestesmy-martwi</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Borja Fernández, wychowanek Realu Madryt i były trener w szkółce Realu Valladolid, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Eurosport: Xabi Alonso opuści Bayer po zakończeniu sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134127-eurosport-xabi-alonso-opusci-bayer-po-zakonczeniu-sezonu</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego Eurosportu Xabi Alonso po zakończenie sezonu opuści Bayer Leverkusen i wszystko wskazuje na to, że obejmie stery Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia od Sprawy Negreiry odchodzi na emeryturę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134125-sedzia-od-sprawy-negreiry-odchodzi-na-emeryture</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia prowadzący śledztwo w Sprawie Negreiry zostawia je z powodu przejścia na emeryturę. Postępowanie tymczasowo przejmuje nowy sąd i wszystko wstrzyma działania w tym temacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mbappé potrzebuje zarządzania Ancelottiego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134124-mbappe-potrzebuje-zarzadzania-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat sytuacji Kyliana Mbappé i roli Carlo Ancelottiego w odzyskaniu najlepszej wersji Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają wolne do poniedziałku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134123-krolewscy-maja-wolne-do-poniedzialku</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero w poniedziałek i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu ligowego w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134118-kartka-z-kalendarza-15-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego piłkarza i jednego z symboli obecnej drużyny koszykarskiej oraz prezentacja kolejnego wielkiego zawodnika. Co działo się 15 listopada?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
