<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 12 May 2024 09:17:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Florentino: Piłkarze zostawią duszę, by wrócić tu z Pucharem Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129560-florentino-pilkarze-zostawia-dusze-by-wrocic-tu-z-pucharem-europy</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez wygłosił przemówienie w siedzibie Wspólnoty Madrytu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Realu Madryt z tej uroczystości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Wirtz celem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129559-marca-wirtz-celem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub już pracuje nad sprowadzeniem Niemca, twierdzi gazeta. Porównuje tę operację do transferów Eduardo Camavingi, Auréliena Tchouaméniego czy Jude'a Bellinghama pod względem czasu potrzebnego do przygotowania takiego porozumienia. Nie będzie łatwo, ale Królewscy chcą powalczyć o Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świętowanie mistrzostwa Hiszpanii [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129558-swietowanie-mistrzostwa-hiszpanii-na-zywo</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>O godzinie 10 rozpocznie się świętowanie mistrzostwa Hiszpanii. Królewscy odwiedzą lokalne władze i będą świętować z kibicami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ancelotti może założyć na Cibeles specjalną koszulkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129541-as-ancelotti-moze-zalozyc-na-cibeles-specjalna-koszulke</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>AS podaje, że podczas niedzielnych uroczystości Carletto może ubrać t-shirt z przysłowiem, którego używał w obronie swojej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler: Teraz czuję się bardzo pewnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129550-arda-gueler-teraz-czuje-sie-bardzo-pewnie</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler po meczu ligowym z Granadą udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z Estadio Nuevo Los Cármenes. Pomocnik odpowiadał po turecku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Plan Mbappé” Florentino Péreza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129533-plan-mbappe-florentino-pereza</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA opisuje, jak wyglądały działania klubu w temacie pozyskania Kyliana Mbappé po tym, jak Francuz odmówił transferu do Realu Madryt w maju 2021 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129557-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i przyszłość Roberta Lewandowskiego w Barcelonie to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz dzisiejszego świętowania mistrzostwa Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129553-terminarz-dzisiejszego-swietowania-mistrzostwa-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sun, 12 May 2024 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w oficjalny sposób będzie świętować dzisiaj zdobycie mistrzostwa Hiszpanii. Przedstawiamy oficjalny harmonogram tych uroczystości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki przegrywają w derbach z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129554-pilkarki-przegrywaja-w-derbach-z-atletico</link>
        <pubDate>Sat, 11 May 2024 22:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie przegrały w domowych derbach, ale mają już zapewniony tytuł wicemistrzyń Ligi F. Do końca sezonu ligowego zostają 3 kolejki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García: Pierwszy gol dla Realu to niewiarygodna radość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129552-fran-garcia-pierwszy-gol-dla-realu-to-niewiarygodna-radosc</link>
        <pubDate>Sat, 11 May 2024 22:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 4:0 meczu z Granadą. Przedstawiamy pełne wypowiedzi obrońcy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
