<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Feb 2025 09:54:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Čeferin: Nie wiem, czy europejscy przywódcy – zajęci nakrętkami od butelek – zdają sobie sprawę, jak poważna jest sytuacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137173-ceferin-nie-wiem-czy-europejscy-przywodcy-zajeci-nakretkami-od-butelek-zdaja-sobie-sprawe-jak-powazna-jest-sytuacja</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 10:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes UEFA udzielił wielowątkowego wywiadu słoweńskiemu dziennikowi DELO. Aleksander Čeferin w największej mierzej mówił o polityce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Zaczynam się wstydzić tego, co przeżyłem jako madridista</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137172-tebas-zaczynam-sie-wstydzic-tego-co-przezylem-jako-madridista</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas pojawił się na niemal corocznym spotkaniu z cyklu Desayunos Deportivos organizowanym przez Europa Press, aby omówić aktualne kwestie związane z La Ligą. Prezes La Ligi wypowiedział się na temat kontrowersji sędziowskich, piractwa i wielu innych tematów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Myślę, że CSKA i Zenit wrócą do Euroligi w przyszłym sezonie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137166-mysle-ze-cska-i-zenit-wroca-do-euroligi-w-przyszlym-sezonie</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga rozważa rozszerzenie liczby uczestników w kolejnym sezonie. Zdaniem Gorana Sasicia dwa nowe miejsca przypadną klubom z Rosji, które w przeszłości rywalizowały w tych rozgrywkach. CSKA posiada nawet stałą licencję na uczestnictwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arthur: Real to obecnie najlepsza drużyna na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137171-arthur-real-to-obecnie-najlepsza-druzyna-na-swiecie</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Girony docenił Królewskich i Lukę Modricia po spotkaniu na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137165-kartka-z-kalendarza-24-lutego</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 09:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny i śmierć ważnych piłkarzy w historii Realu Madryt, remis w Monachium, wysokie zwycięstwo z Deportivo Alavés i piękny gol Ferlanda Mendy'ego. Co działo się 24 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real wygrał w białych rękawiczkach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137170-real-wygral-w-bialych-rekawiczkach</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 08:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy i ich rywale z Katalonii rozegrali niezwykle czyste spotkanie, w którym sędzia nie miał zbyt wiele do roboty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 27. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137162-terminarz-27-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 27. kolejki, która zostanie rozegrana pomiędzy dwumeczami 1/8 finału Ligi Mistrzów. Real Madryt zmierzy się u siebie z Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jesteśmy zadowoleni, bo po Lidze Mistrzów zdarzają się mecze pułapki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137161-ancelotti-jestesmy-zadowoleni-bo-po-lidze-mistrzow-zdarzaja-sie-mecze-pulapki</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Gironą na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>(Prawie) 40 lat to nic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137167-prawie-40-lat-to-nic</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mimo że nie jest podstawowym zawodnikiem, Modrić ma już na koncie cztery gole i sześć asyst. W meczu z Gironą był najbardziej zaangażowanym graczem i stworzył najwięcej okazji. Chce grać jeszcze przez kolejny rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137168-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi dobry występ Hugo Gonzáleza w reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137164-drugi-dobry-wystep-hugo-gonzaleza-w-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 22:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim meczu kwalifikacji do Eurobasketu Hiszpania pokonała Belgię. Wynik spotkania był wyjątkowo niski, a Hugo González zapisał na swoim koncie drugi występ w reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Antony nie zagra z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137163-antony-nie-zagra-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 23 Feb 2025 21:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Betisu, Antony, obejrzał bezpośrednią czerwoną kartkę w spotkaniu z Getafe i nie zagra w sobotnim meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
