<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Jun 2025 21:55:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Grupa B: PSG i Botafogo grają dalej, Atlético i Seattle za burtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140562-grupa-b-psg-i-botafogo-graja-dalej-atletico-i-seattle-za-burta</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 20:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się rywalizacja w grupie B na Klubowych Mistrzostwach Świata. PSG pokonało Seattle, a Atlético wygrało z Botafogo. Trzy zespoły zgromadziły po sześć punktów, ale do 1/8 finału awansowały PSG i Botafogo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez osobiście pożegnał zmarłego Sergio Nieto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140561-florentino-perez-osobiscie-pozegnal-zmarlego-sergio-nieto</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 19:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Socio nr 1 Realu Madryt zmarł w niedzielę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sesja regeneracyjna w Palm Beach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140559-sesja-regeneracyjna-w-palm-beach</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt mają za sobą kolejny trening w trakcie Klubowego Mundialu. Była to sesja regeneracyjna po ostatnim meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Merle Frohms nową zawodniczką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140560-oficjalnie-merle-frohms-nowa-zawodniczka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał drugiego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Merle Frohms. 30-letnia bramkarka dołącza do zespołu po trzech sezonach gry w Wolfsburgu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim chce wyprzedzić konkurentów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140558-brahim-chce-wyprzedzic-konkurentow</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Przybycie Mastantuono zaostrza rywalizację o minuty. Brahim traktuje Klubowy Mundial jako okazję do zaprezentowania się Xabiemu Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans pierwszego treningu przed Salzburgiem; Carvajal i Camavinga ćwiczą z zespołem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140557-kwadrans-pierwszego-treningu-przed-salzburgiem-carvajal-i-camavinga-cwicza-z-zespolem-video</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie pierwsze zajęcia przed kolejnym meczem Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Netflix i producent dokumentu o Viníciusie ignorują prośbę Valencii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140556-netflix-i-producent-dokumentu-o-viniciusie-ignoruja-prosbe-valencii</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie zamierzają wprowadzać poprawek, twierdząc, że wszystko, co zawarto w dokumencie, „jest zgodne z prawdą i potwierdzone przez różne źródła”, a klub rozpoczyna analizę drogi sądowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Śledztwo w sprawie zajścia między Cabralem a Rüdigerem nie jest zakończone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140555-marca-sledztwo-w-sprawie-zajscia-miedzy-cabralem-a-ruedigerem-nie-jest-zakonczone</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 16:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Wnioski, do których doszła FIFA po zapoznaniu się z treścią protokołu i przeanalizowaniu wydarzeń, są takie, że niełatwo stwierdzić, czy faktycznie padła rasistowska obelga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza lekcja Xabiego: od początkowego planu, który legł w gruzach, po jasne i ostateczne polecenie w przerwie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140554-pierwsza-lekcja-xabiego-od-poczatkowego-planu-ktory-legl-w-gruzach-po-jasne-i-ostateczne-polecenie-w-przerwie</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener przekazał swoim piłkarzom w szatni kilka ważnych wskazówek podczas przerwy w meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Guardian: Ibrahima Konaté jest rozczarowany ofertą Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140553-the-guardian-ibrahima-konate-jest-rozczarowany-oferta-liverpoolu</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 16:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiciele obrońcy domagają się wyższej pensji podstawowej. Na Anfield narastają obawy o odejście piłkarza po wygaśnięciu umowy w 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Infantino: Zawodnicy uwielbiają Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140552-infantino-zawodnicy-uwielbiaja-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Melanie Anzidei z The Athletic relacjonuje, że prezes FIFA w ostatni weekend wziął udział w wydarzeniu Fanatics Fest na Manhattanie. Podczas niego odpowiedział na kilka pytań, chwaląc trwający Klubowy Mundial i twierdząc, że turniej jest krytykowany, gdyż jest nowością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Wszyscy po mnie jechali, że Jobe jest lepszy ode mnie, więc musiałem coś zrobić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140551-bellingham-wszyscy-po-mnie-jechali-ze-jobe-jest-lepszy-ode-mnie-wiec-musialem-cos-zrobic</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham rozmawiał z reporterką DAZN po wczorajszym starciu z Pachucą. Poniżej możecie zapoznać się ze słowami Anglika.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
