<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Jan 2026 11:41:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Drużyna wykonała niesamowity wysiłek w drugiej połowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145393-scariolo-druzyna-wykonala-niesamowity-wysilek-w-drugiej-polowie</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Dubajem. Przyznał szczerze, że obrona w pierwszej połowie nie funkcjonowała dobrze i docenił reakcję zespołu w drugiej części meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Betisem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145391-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-betisem-video</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w La Lidze w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Antony przyjedzie na Bernabéu z osobistym celem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145392-antony-przyjedzie-na-bernabeu-z-osobistym-celem</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy chciałby zaprezentować się jak najlepiej w meczu z Realem Madryt, aby wysłać wiadomość włoskiemu trenerowi z myślą o mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145389-kartka-z-kalendarza-3-stycznia</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć byłego zawodnika, transfer młodego Włocha z Romy, remontada z Málagą w Pucharze Króla i ostatni mecz Rafy Beníteza. Co działo się 3 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cerezo: Karny Juliána to był ogromny błąd, który bardzo drogo nas kosztował, złożyliśmy skargę do UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145390-cerezo-karny-juliana-to-byl-ogromny-blad-ktory-bardzo-drogo-nas-kosztowal-zlozylismy-skarge-do-uefa</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z prezesem Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Urlop pod znakiem pomagania potrzebującym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145388-urlop-pod-znakiem-pomagania-potrzebujacym</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec spędził cały tydzień w ojczyźnie swojej matki i wsparł projekty z zakresu zdrowia, edukacji i sportu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Słowa Iñakiego o Superpucharze? Powinniśmy odnosić się do tego z szacunkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145387-valverde-slowa-inakiego-o-superpucharze-powinnismy-odnosic-sie-do-tego-z-szacunkiem</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Athleticu rozumie odczucia jednego ze swoich kapitanów, ale podkreślił też pozytywne strony zbliżającego się turnieju. Baskowie w półfinale rozgrywek zagrają z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Figo cz.2: Gdybym mógł jeszcze raz rozegrać jeden mecz, to byłby to finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145372-figo-cz-2-gdybym-mogl-jeszcze-raz-rozegrac-jeden-mecz-to-bylby-to-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas od kilku miesięcy na swoim kanale YouTube prowadzi cykl programów pod nazwą: Bajo los Palos (Między Słupkami). Jakiś czas temu gościem byłego kapitana Realu Madryt był Luís Figo. Poniżej przedstawiamy drugą część rozmowy z Portugalczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS i MARCA zgodnie: Czas na powrót Franco Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145386-as-i-marca-zgodnie-czas-na-powrot-franco-mastantuono</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk poprzedni rok kończył mocno osłabiony pubalgią i stracił swoje miejsce w zespole Xabiego Alonso. Madryckie dzienniki zgodnie stwierdzają, że teraz ponownie musi nadejść jego czas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Zastępca Kyliana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145385-glos-kibica-zastepca-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy tygodnie czy powrót już na Superpuchar – sprzeczne informacje ws. kontuzji Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145381-trzy-tygodnie-czy-powrot-juz-na-superpuchar-sprzeczne-informacje-ws-kontuzji-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuskie i hiszpańskie media cały czas przekazują zupełnie inny obraz kontuzji napastnika Królewskich. Na razie w Madrycie utrzymują, że w następnym tygodniu 27-latek poleci z zespołem na Superpuchar Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145384-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Derby Barcelony to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
