<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Nov 2024 16:56:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Asencio zaopiekowany przez Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134394-asencio-zaopiekowany-przez-ruedigera</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziewięć kilometrów wydaje się niewielką odległością, co jednak nie zmienia faktu, że dla niektórych może ona oddzielać dwa światy. Świadczy o tym przypadek Raula Asencio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielkie wyzwanie Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134392-wielkie-wyzwanie-brahima</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik chce w barwach Realu Madryt nawiązać do spektakularnych występów w reprezentacji Maroka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie przegrał z Liverpoolem od 2009 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134391-real-nie-przegral-z-liverpoolem-od-2009-roku</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>W najnowszej historii futbolu rywalizacja Realu Madryt z Liverpoolem, choć hitowa, to biorąc pod uwagę wyniki, jest bardzo jednostronna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134390-alexander-arnold-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawy obrońca pracował z kolegami na ostatnich zajęciach przed starciem z Realem Madryt. Poza grupą pozostało trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Clemente: Jeśli Vinícius dostaje kopniaka, to niech wytrzyma i gra dalej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134389-clemente-jesli-vinicius-dostaje-kopniaka-to-niech-wytrzyma-i-gra-dalej</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Clemente, były selekcjoner reprezentacji Hiszpanii i trener takich klubów, jak m.in. Athletic Bilbao, Espanyol czy  Atlético Madryt, gościł w programie Buenas Noches y Buenos Goles w Radio MARCA po rozdaniu nagród AFE. Emerytowany szkoleniowiec był proszony o komentarz ws. ostatnich wypowiedzi Florentino Péreza oraz na temat ogólnej postawy Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Anglii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134388-krolewscy-sa-juz-w-anglii</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>19 powołanych zawodników dotarło już do Anglii, gdzie Królewscy zmierzą się jutro z Liverpoolem i powalczą o punkty w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przypadek Raúla Asencio inspiracją dla La Fábriki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134387-przypadek-raula-asencio-inspiracja-dla-la-fabriki</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody stoper udowadnia, że obecność wychowanków w kadrze pierwszej drużyny nie budzi wątpliwości, a jego przebicie się daje nadzieję innym talentom z akademii. Gonzalo García został powołany na mecz z Liverpoolem, a Fran González i Diego Aguado są brani pod uwagę w kontekście pierwszego zespołu…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134386-krolewscy-wylecieli-do-liverpoolu</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>19 powołanych zawodników jest już w drodze do Anglii, gdzie Królewscy zmierzą się jutro z Liverpoolem i powalczą o punkty w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paula Comendador i Marisa García wyróżnione na gali AFE</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134385-paula-comendador-i-marisa-garcia-wyroznione-na-gali-afe</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Paula Comendador i Marisa García zostały wyróżnione podczas trzeciej edycji gali wręczenia nagród AFE (Stowarzyszenia Hiszpańskich Piłkarzy). Paula została uznana najlepszą piłkarką, a Marisa najlepszą strzelczynią Grupy 1. Segunda Federación.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Problem”, który chciałby mieć każdy trener na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134384-problem-ktory-chcialby-miec-kazdy-trener-na-swiecie</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu z Leganés Fede Valverde pierwszy raz wybiegł na murawę z opaską kapitana. Urugwajczyk jest niezastąpiony dla Carlo Ancelottiego, który bez obaw może wystawić go na wielu pozycjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aldridge: Wolę, aby Liverpool wygrał z City niż z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134382-aldridge-wole-aby-liverpool-wygral-z-city-niz-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>John Aldridge jest byłym piłkarzem między innymi Liverpoolu i Realu Sociedad. Obecnie jest wielkim kibicem The Reds, a przy okazji jutrzejszego meczu z Realem Madryt w Lidze Mistrzów udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieśmiały uśmiech przed meczem z Liverpoolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134383-niesmialy-usmiech-przed-meczem-z-liverpoolem</link>
        <pubDate>Tue, 26 Nov 2024 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>„Gdy drużyna gromadzi tyle gwiazd i ma trenera, który potrafi je uporządkować (a nie zawsze tak było), jedynym, czego potrzebuje, jest odnalezienie odpowiedniego nastawienia”, zaczyna swój felieton na łamach El País Manuel Jabois. Hiszpan to dziennikarz i pisarz, który jest madridistą i autorem słów do ostatniego hymnu Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
