<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Apr 2025 21:24:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Barcelona zremisowała z Interem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139104-barcelona-zremisowala-z-interem</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę odbył się drugi półfinał Ligi Mistrzów. Po szalonym spotkaniu ostatecznie nie wyłoniono zwycięzcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Radio MARCA: Rodrygo rozważa odejście z Realu!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139110-radio-marca-rodrygo-rozwaza-odejscie-z-realu</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski piłkarz ma podobno zamiar opuścić Real Madryt podczas najbliższego letniego okna transferowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alaba i Mendy przeszli operacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139109-oficjalnie-alaba-i-mendy-przeszli-operacje</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że jego kolejni obrońcy przeszli dzisiaj operacje. Austriak celuje w powrót na Klubowy Mundial, a Francuz na początek kolejnego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real wkracza do walki o Taha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139108-as-real-wkracza-do-walki-o-taha</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Jonathan Tah będzie jednym z najbardziej rozchwytywanych piłkarzy na rynku podczas letniego okienka transferowego. Jak informuje AS, w walkę o stopera włączyć chce się także Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler wyciągnięty z pawlacza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139107-gueler-wyciagniety-z-pawlacza</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler zyskuje na znaczeniu na ostatniej prostej sezonu. Klub od jakiegoś czasu szuka kreatywnego pomocnika po odejściu Kroosa i w obliczu coraz bliższego rozstania z Modriciem. Ostatnie występy Turka wskazują jednak, że być może to właśnie on będzie w stanie wypełnić tę lukę, dywaguje MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Davide Ancelotti rozpocznie samodzielną karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139106-marca-davide-ancelotti-rozpocznie-samodzielna-kariere</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>W przyszłym sezonie zostanie pierwszym trenerem i już teraz rozważa kilka ofert z czołowych klubów za pośrednictwem agencji reprezentującej go pod przewodnictwem Davida Villi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt i Aston Villa dołączają do wyścigu o Joana Garcíę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139105-marca-real-madryt-i-aston-villa-dolaczaja-do-wyscigu-o-joana-garcie</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Espanyolu ma klauzulę odejścia w wysokości 25 milionów euro i zabiega o niego coraz więcej klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Brazylijczycy dali Ancelottiemu ultimatum</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139103-espn-brazylijczycy-dali-ancelottiemu-ultimatum</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne brazylijskie źródło informuje o sprawie Carlo Ancelottiego i kadry Brazylii. ESPN twierdzi, że dzisiaj zaplanowano kluczowe spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jak trener ma teraz żądać od drużyny walki o ligę, skoro od miesiąca myśli o innych rzeczach?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139102-jak-trener-ma-teraz-zadac-od-druzyny-walki-o-lige-skoro-od-miesiaca-mysli-o-innych-rzeczach</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub jest bardziej zmartwiony żądaniem odprawy, na którą musiał się zgodzić, niż faktem, że pozwolono trenerowi na rozmowy o jego przyszłości. Żaden scenariusz nie jest wykluczony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gündoğan: Rüdiger ma prowokacyjny i agresywny sposób bycia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139101-guendogan-ruediger-ma-prowokacyjny-i-agresywny-sposob-bycia</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>İlkay Gündoğan wypowiedział się dla dziennika BILD na temat zachowania Antonio Rüdigera w finale Pucharu Króla. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Manchesteru City w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni wrócił zbyt późno</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139100-tchouameni-wrocil-zbyt-pozno</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>25-latek w końcu pokazuje, że jest potworem w środku pola. Ale Ancelotti, jego wielki zwolennik, nie może się tym w pełni cieszyć...</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ośmiu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139098-osmiu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
