<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Nov 2025 22:24:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Media: Tuchel powoła Bellinghama na listopadowe mecze reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144016-media-tuchel-powola-bellinghama-na-listopadowe-mecze-reprezentacji</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 21:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Bellingham nie dostał powołania na październikowe mecze reprezentacji po powrocie do gry po kontuzji, co wywołało spore kontrowersje. W tym miesiącu ma jednak udać się na zgrupowanie Synów Albionu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Almeríi: Arribas był tego lata bardzo blisko odejścia do Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144015-dyrektor-almerii-arribas-byl-tego-lata-bardzo-blisko-odejscia-do-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 20:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Mohamed El Assy udzielił wywiadu Diario de Almería, w którym między innymi zdradził szczegóły niedoszłego odejścia wychowanka Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: NFL potwierdza koncert w przerwie meczu na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144014-oficjalnie-nfl-potwierdza-koncert-w-przerwie-meczu-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>NFL potwierdziło występy muzyczne w przerwie zbliżającego się meczu tej ligi na Bernabéu. Sąsiedzi grzmią i przypominają, że toczy się sprawa sądowa w sprawie popełnienia przestępstw przeciwko środowisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144013-alaba-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Austrii z Davidem Alabą wśród powołanych zagra wkrótce z Cyprem oraz Bośnią i Hercegowiną</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois z nominacją do nagrody The Best dla bramkarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144012-courtois-z-nominacja-do-nagrody-the-best-dla-bramkarza</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Królewskich został nominowany do nagrody The Best w swojej kategorii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Siedmiu graczy Realu nominowanych do jedenastki FIFA The Best</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144011-siedmiu-graczy-realu-nominowanych-do-jedenastki-fifa-the-best</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ogłosiła nazwiska 88 zawodników nominowanych do FIFA The Best Men's 11 za sezon 2024/25. Na liście znalazło się 7 piłkarzy Realu Madryt. Rok temu w finalnym składzie znalazło się 5 zawodników Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tylko jeden gracz Realu nominowany do nagrody The Best</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144010-tylko-jeden-gracz-realu-nominowany-do-nagrody-the-best</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ogłosiła nominacje do nagród The Best. Ostatnie takie wyróżnienie zdobył Vinícius. Teraz nie jest nawet nominowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyznaczono termin rozprawy ws. zaległości PSG wobec Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144009-wyznaczono-termin-rozprawy-ws-zaleglosci-psg-wobec-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyznaczono termin pierwszej rozprawy w sprawie zaległości płacowych Paris Saint-Germain wobec Kyliana Mbappé. Francuz twierdzi, że należy mu się do ręki aż 25 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Sprzeciw zarządu odsuwa zmianę struktury właścicielskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144008-el-confidencial-sprzeciw-zarzadu-odsuwa-zmiane-struktury-wlascicielskiej</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Nieprzychylne prezesowi Królewskich źródło zarzuca mu, że próbował przeprowadzić zmianę struktury właścicielskiej bez uwzględnienia głosu socios i poprzez wykorzystanie modelu niezgodnego ze statutem klubu. Na razie nie ma informacji</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Camavinga powołani do reprezentacji Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144007-mbappe-i-camavinga-powolani-do-reprezentacji-francji</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwóch zawodników Realu Madryt znalazło się w kadrze Francuzów na mecze z Ukrainą i Azerbejdżanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Panuje wielkie zdziwienie wprowadzeniem Trenta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144006-pedrerol-panuje-wielkie-zdziwienie-wprowadzeniem-trenta</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze mają być zszokowani tym, że Xabi wpuścił obrońcę na Anfield, które było do niego wrogo nastawione.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144004-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
