<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 04:40:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gol Rodrygo w zremisowanym sparingu Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130373-gol-rodrygo-w-zremisowanym-sparingu-brazylii</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 03:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylia zremisowała w sparingu ze Stanami Zjednoczonymi. Pełny mecz rozegrał Vinícius, w jedenastce wyszedł Rodrygo, który strzelił gola, a z ławki wszedł Endrick. Do Copa América pozostają niecałe dwa tygodnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130372-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo Realu Madryt i plany Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt mistrzem Hiszpanii!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130364-real-madryt-mistrzem-hiszpanii</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 22:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze Realu Madryt pokonali Murcię 3:0 i po raz 37. sięgnęli po mistrzostwo Hiszpanii. Kończą dzięki temu sezon 2023/24 z trzema pucharami na koncie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gigantyczny krok do przodu i mistrzostwo Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130363-gigantyczny-krok-do-przodu-i-mistrzostwo-brazylii</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Czas na kolejną odsłonę cyklu dotyczącego zawodników związanych z Realem Madryt. Na drugie miejsce zdaniem redakcji RealMadryt.pl zasłużył Endrick, który przeszedł pierwszy poważny kryzys w karierze, w wieku 17 pociągnął Palmeiras do tytułu mistrzowskiego i zadebiutował w reprezentacji Brazylii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius daleko przed resztą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130336-vinicius-daleko-przed-reszta</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Lider Realu ma w Lidze Mistrzów tak doskonały bilans, że wielu wielkich może mu zazdrościć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przebudowa Santiago Bernabéu cały czas trwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130355-przebudowa-santiago-bernabeu-caly-czas-trwa</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Prowadzący kanał Fanáticos Real Madrid przekazał nowości z przebudowy Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt pozostanie w Eurolidze do 2040 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130349-real-madryt-pozostanie-w-eurolidze-do-2040-roku</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 19:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga jest bliska przedłużenia umowy z IMG o kolejne piętnaście lat. To gwarantuje udziałowcom, wśród których znajduje się Real Madryt, udział w rozgrywkach w tym czasie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Jesteśmy najlepszym klubem na świecie, mamy 48 Lig Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130360-laporta-jestesmy-najlepszym-klubem-na-swiecie-mamy-48-lig-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta spotkał się z tak zwanym Senatem FC Barcelona, który tworzy 1000 socios z największym stażem członkostwa. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Barcelony z tego spotkania z właścicielami klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech najdroższych piłkarzy na świecie w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130345-trzech-najdrozszych-pilkarzy-na-swiecie-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma w swoich szeregach trzech najbardziej wartościowych piłkarzy na świecie – Kylian Mbappé, Jude Bellingham i Vinícius wyceniani są na 180 milionów euro. Duży przeskok wartościowy zanotowało też wielu innych reprezentantów Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler podwoił swoją wartość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130315-arda-gueler-podwoil-swoja-wartosc</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzięki dwóm znakomitym miesiącom pomocnik podbił swoją wycenę na portalu Transfermarkt z 15 do 30 milionów euro.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
