<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Feb 2025 07:39:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bogata historia błędów Munuery Montero</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136828-bogata-historia-bledow-munuery-montero</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 08:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja nie odpuszcza w sprawie skandalu w meczu z Espanyolem, ale cały czas komentuje też obsady sędziowskie na kolejne mecze Realu Madryt w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaragoza: To dobry moment na podjęcie rywalizacji z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136808-zaragoza-to-dobry-moment-na-podjecie-rywalizacji-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 08:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Osasuny, Bryan Zaragoza, podzielił się swoimi odczuciami przed zbliżającym się meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Vinícius oczekuje ponad 25 milionów euro netto rocznie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136832-ser-vinicius-oczekuje-ponad-25-milionow-euro-netto-rocznie</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 08:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdaniem radia negocjacje klubu z piłkarzem nadal trwają i niebawem dojdzie do trzeciego spotkania między obiema stronami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Di María: Cristiano urodził się w nieodpowiednim momencie, bo akurat trafił na kogoś, kto został dotknięty przez magię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136831-di-maria-cristiano-urodzil-sie-w-nieodpowiednim-momencie-bo-akurat-trafil-na-kogos-kto-zostal-dotkniety-przez-magie</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 08:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Ángel Di María udzielił obszernego wywiadu dla angielskiej gazety Infobae. Były gracz Realu Madryt opowiadał głównie o swojej karierze w reprezentacji, ale został też zapytany o ostatnie słowa Cristiano Ronaldo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real Madryt przedstawi plan na poprawienie systemu sędziowskiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136826-ser-real-madryt-przedstawi-plan-na-poprawienie-systemu-sedziowskiego</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Manu Carreño, prowadzący nocne El Larguero w radiu SER, zapowiedział, że klub przedstawi publicznie swój plan na reformę sędziowania w Hiszpanii. Ma to nastąpić już w następnym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tak wygląda saudyjska strategia pozyskiwania gwiazd: komercyjne powiązania wykraczające poza sport</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136830-tak-wyglada-saudyjska-strategia-pozyskiwania-gwiazd-komercyjne-powiazania-wykraczajace-poza-sport</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 07:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Saudyjczycy próbują przekonać Viníciusa, oferując przede wszystkim możliwości pozasportowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Decyzję w sprawie faulu na Mbappé podjął… czwarty sędzia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136825-chiringuito-decyzje-w-sprawie-faulu-na-mbappe-podjal-czwarty-sedzia</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Najważniejsze źródła powiązane z sędziami potwierdzają, że Real Madryt w poniedziałek obejrzy nagrania z rozmów z VAR-em z meczu z Espanyolem. W Chiringuito zapowiedziano, co na nich usłyszy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti zaapeluje do drużyny o powściągliwość po triumfie w Manchesterze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136829-ancelotti-zaapeluje-do-druzyny-o-powsciagliwosc-po-triumfie-w-manchesterze</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener porozmawia z piłkarzami, aby uniknąć nadmiernej pewności siebie przed rewanżem z City. Wie, że Guardiola postawi wszystko na jedną kartę. Jego doświadczenie z 2005 roku każe mu zachować ostrożność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Real planuje rozmowy z Viníciusem… po następnym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136827-pedrerol-real-planuje-rozmowy-z-viniciusem-po-nastepnym-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 02:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito skomentował sytuację Viníciusa Júniora. Przedstawiamy wypowiedzi prowadzącego po zamieszaniu wokół przyszłości Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136824-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawa Viníciusa, nastawienie Realu Madryt i przedłużenie umowy w Barcelonie to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Unicaja i Tenerife w półfinale, Barça za burtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136823-unicaja-i-tenerife-w-polfinale-barca-za-burta</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa pierwsze ćwierćfinały koszykarskiego Pucharu Króla nie były pomyślne dla drużyn z Katalonii. Joventut i Barcelona pożegnały się z turniejem, a Unicaja i Tenerife grają dalej. Dzisiaj do gry wkracza Real Madryt, który zmierzy się z Manresą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie z awansem do półfinałów Pucharu Królowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136821-krolewskie-z-awansem-do-polfinalow-pucharu-krolowej</link>
        <pubDate>Thu, 13 Feb 2025 23:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Copa de la Reina piłkarki Realu Madryt pokonały po dogrywce Real Sociedad 3:1. Bramki dla Las Blancas zdobyły Caroline Weir, Sandie Toletti i Linda Caicedo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
