<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Jan 2025 07:38:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Carvajal chce wróćić do gry jeszcze w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136119-marca-carvajal-chce-wrocic-do-gry-jeszcze-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>o nie obsesja, ale cała jego praca skupia się na tym, by znów poczuć się piłkarzem – a jeśli uda się wrócić przed końcem tego sezonu, tym lepiej. Cel: Klubowy Mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Godzina finału faworyzuje jedną drużynę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136115-toril-godzina-finalu-faworyzuje-jedna-druzyne</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril wziął udział w konferencji prasowej po wygranym półfinale Superpucharu Hiszpanii z Realem Sociedad. Szkoleniowiec kobiecej drużyny Realu Madryt nie ukrywał swojego zdenerwowania z terminu rozgrywania finału z Barceloną i mówił wprost, że to faworyzuje Katalonki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli działasz jak Laporta, który jest populistą i szałaputem, to musisz jechać grać gdzieś indziej”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136118-jesli-dzialasz-jak-laporta-ktory-jest-populista-i-szalaputem-to-musisz-jechac-grac-gdzies-indziej</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy spodziewali się, że rewanżowy Klasyk może nie odbyć się na Camp Nou i spokojnie czekają na rozwój sytuacji. La Liga i Federacja nie otrzymały jeszcze oficjalnych zapytań, ale są gotowe wywieźć ten mecz za granicę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt nie jest zainteresowany pozyskaniem Kimmicha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136113-marca-real-madryt-nie-jest-zainteresowany-pozyskaniem-kimmicha</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiele nazwisk jest łączonych z Królewskimi. To zagrywki agentów, którzy szukają lepszej pozycji negocjacyjnej. To samo tyczy się rzekomego zainteresowania Niemcem, które zostało już zdementowane w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136116-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Osiągnięcia Realu Madryt i nowy kontrakt Ronalda Araújo to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze wygrywają w ostatniej sekundzie po rzucie Hezonji [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136114-koszykarze-wygrywaja-w-ostatniej-sekundzie-po-rzucie-hezonji-video</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze Królewskich cierpieli w obronie, ale ostatecznie wygrali z Baskonią w ostatnim rzucie za trzy wykonanym przez Mario Hezonję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie w finale Superpucharu Hiszpanii!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136109-krolewskie-w-finale-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 21:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Po emocjonującym meczu piłkarki Realu Madryt pokonały w drugim półfinale Superpucharu Hiszpanii Real Sociedad 3:2 i w niedzielę zagrają o tytuł z Barceloną. Bramki dla Królewskich zdobywały Caroline Weir, Filippa Angeldahl i Linda Caicedo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Real rozmawia z Kimmichem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136108-bild-real-rozmawia-z-kimmichem</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 19:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje niemiecki dziennik, Joshua Kimmich nawiązał kontakt z Realem Madryt w sprawie potencjalnego transferu w letnim okienku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carlos Sainz: Zawsze będę gotowy, by pomóc Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136107-carlos-sainz-zawsze-bede-gotowy-by-pomoc-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 18:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol przeprowadził wywiad z Carlosem Sainzem w programie El Cafelito. Część rozmowy z Honorowym Socio Realu Madryt dotyczyła właśnie klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde i Mendy szturmują boki obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136106-valverde-i-mendy-szturmuja-boki-obrony</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 18:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Salzburgiem dał jasne wskazówki odnośnie tego, jak od tej pory mogą być rozwiązywane niektóre z kwestii w najważniejszych starciach sezonu. Dla Ancelottiego od zawsze było oczywiste, że skrajni obrońcy powinni pokrywać w zasadzie całą przestrzeń na bokach lub przynajmniej zapewniać równowagę w defensywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Vinícius nie rozważa odejścia z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136105-cope-vinicius-nie-rozwaza-odejscia-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk chce zostać w klubie i nie myśli o ewentualnym opuszczeniu szeregów Królewskich, informuje Melchor Ruiz z Cadena COPE.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba rozwiązaniem wielu problemów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136104-alaba-rozwiazaniem-wielu-problemow</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Olbrzymie chęci, ale i wielka ostrożność. Tak z grubsza prezentuje się krajobraz otaczający Davida Alabę. Austriak, który pozostawał poza grą przez 399 dni, stawia kolejne kroki w kierunku powrotu do najwyższej formy. Z Las Palmas wszedł na boisko w 76. minucie, z Salzburgiem – w 64.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
