<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Mar 2025 13:42:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Od opaski kapitańskiej do zniknięcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137349-od-opaski-kapitanskiej-do-znikniecia</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W swoim 300. meczu w koszulce Realu Madryt Vinícius wyglądał na przygaszanego. I powrócił niestety do dawnych nawyków. Otrzymał żółtą kartkę za protesty i było to już jego 12. napomnienie w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wygrywają na San Mamés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137348-krolewskie-wygrywaja-na-san-mames</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 20. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt wygrały na San Mamés z Athletikiem Bilbao 2:1. Bramki dla Królewskich zdobyły Maëlle Lakrar i Olga Carmona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde podtrzymuje niepokój Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137350-valverde-podtrzymuje-niepokoj-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk nadal trenuje indywidualnie na dwa dni przed derbami. Jutro zapadnie decyzja, czy będzie mógł dołączyć do zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Sprawa Antony’ego” dostarcza argumentów Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137346-sprawa-antony-ego-dostarcza-argumentow-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>„Ułaskawienie zawodnika Betisu potwierdza obsesyjną retorykę zawartą w tej przerażającej skardze Królewskich”, zaczyna swój felieton na łamach El País Alfredo Relaño. Hiszpan to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Punkty stracone w ostatnich sekundach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137347-punkty-stracone-w-ostatnich-sekundach</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W 26. kolejce Primera Federación Castilla zremisowała na wyjeździe z Intercity 2:2. To gospodarze wyszli na prowadzenie, później Królewscy odrobili straty, ale wypuścili zwycięstwo z rąk w ostatnich sekundach rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real stracił głowę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137345-real-stracil-glowe</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt stracił już 10 goli strzelonych głową we wszystkich rozgrywkach, czyli tyle samo, co Celta Vigo. Wszystko to pomimo faktu, że w składzie Królewskich występują tacy zawodnicy, jak Courtois, Rüdiger, czy Tchouaméni, pisze AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde znów nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137344-valverde-znow-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdy Asencio nie gra od pierwszej minuty, Real przegrywa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137343-gdy-asencio-nie-gra-od-pierwszej-minuty-real-przegrywa</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Statystyki z ostatnich spotkań pokazują, jakoby Real był uzależniony od gry swojego wychowanka w podstawowym składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Zwycięstwa zawsze dają ci dużo pewności siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137330-mateo-zwyciestwa-zawsze-daja-ci-duzo-pewnosci-siebie</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed wyjazdowym spotkaniem z Gran Canarią. Chwalił rywala, z którym Królewscy niedawno się mierzyli w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędziowie, spirala paranoi i radykalizacja: nastała era teorii spiskowych w futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137342-sedziowie-spirala-paranoi-i-radykalizacja-nastala-era-teorii-spiskowych-w-futbolu</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Rory Smith na łamach The Athletic zwraca uwagę, że choć futbol w Turcji jest pogrążony w teoriach spiskowych, to podobne zjawisko coraz bardziej przenika także inne europejskie ligi, gdzie kluby oskarżają sędziów o stronniczość bez rzeczywistych dowodów. Przykłady z Włoch, Francji i Hiszpanii pokazują, że paranoja dotycząca korupcji może osłabiać wiarę kibiców w uczciwość rozgrywek, co zagraża całemu futbolowi. Autor ostrzega, że nadużywanie takich oskarżeń przez kluby może prowadzić do destrukcyjnych konsekwencji, podważając sens rywalizacji sportowej. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Isco Superstar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137341-isco-superstar</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Isco miał jeszcze coś do udowodnienia światu, to wczoraj tego dokonał. Pomocnik zaliczył kapitalne zawody przeciwko swojemu byłemu klubowi i tym samym dał jasny sygnał, że po poważnej kontuzji nie ma już śladu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd na Wyspy Kanaryjskie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137336-wyjazd-na-wyspy-kanaryjskie</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W 22. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Gran Canarią. Królewscy walczą o to, żeby obronić pozycję samodzielnego lidera.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
