<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Mar 2025 21:38:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>RMC: Camavinga ma zagrać z Chorwacją od pierwszej minuty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137974-rmc-camavinga-ma-zagrac-z-chorwacja-od-pierwszej-minuty</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trójka graczy Królewskich ma wyjść w pierwszym składzie Francji w rewanżu z Chorwacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nieskończone stadiony” coraz bliżej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137967-nieskonczone-stadiony-coraz-blizej</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 18:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino marzy o „nieskończonym stadionie”. Marzenie to zaś może pomóc mu spełnić technologia VR. Co jednak ciekawe, na ten moment to Atlético działa w tym temacie z większą intensywnością. PSG ma już natomiast za sobą pierwsze przetarcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ma najpoważniejsze problemy z sąsiadami, ale w La Lidze wcale nie ma ich najwięcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137965-real-madryt-ma-najpowazniejsze-problemy-z-sasiadami-ale-w-la-lidze-wcale-nie-ma-ich-najwiecej</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Relevo kontynuuje informowanie o problemach Realu Madryt z sąsiadami Santiago Bernabéu. W najnowszym artykule bada liczbę budynków mieszkalnych i niemieszkalnych w otoczeniu stadionów Primera División. Co ciekawe, Królewscy wcale nie otwierają tego zestawienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Rady Sportu: Real Madryt uszanował tymczasową rejestrację Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137964-prezes-rady-sportu-real-madryt-uszanowal-tymczasowa-rejestracje-olmo</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>José Manuel Rodríguez Uribes odwiedził region Walencji, by obejrzeć prace naprawcze po jesiennym zjawisku DANA. Prezes rządowej Wyższej Rady Sportu wypowiedział się na temat rejestracji Daniego Olmo, do której w styczniu dopuścił jego organ poprzez środek tymczasowy, który wygasa 7 kwietnia. Przedstawiamy jego wypowiedzi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez wzbudza spore zainteresowanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137963-lucas-vazquez-wzbudza-spore-zainteresowanie</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpanowi po tym sezonie wygasa umowa z Realem Madryt. Jego pozostanie stoi pod dużym znakiem zapytania, ale z Katalonii donoszą, że 33-latek ma wiele opcji na kontynuowanie kariery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ojciec Paza: Nico chciałby zostać na kolejny sezon, ale w grze są też większe interesy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137962-ojciec-paza-nico-chcialby-zostac-na-kolejny-sezon-ale-w-grze-sa-tez-wieksze-interesy</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Paz to były obrońca, który grał dla reprezentacji, a także występował w takich klubach, jak Tenerife, Valladolid czy Lugo. Teraz razem z żoną Carlą prowadzą karierę swojego najstarszego syna Nico, do którego 50% praw posiada Real Madryt. Przedstawiamy ich wypowiedzi na temat przyszłości Nico, jakich para udzieliła włoskiej gazecie La Provincia di Como. Co ważne, Pablo to agent Nico.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leganés dwa miesiące bez punktu na wyjazdach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137961-leganes-dwa-miesiace-bez-punktu-na-wyjazdach</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Leganés notuje obecnie passę dwóch miesięcy bez ani jednego punktu na wyjeździe. A za tydzień ekipę spod Madrytu czeka wizyta na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona z najlepszą oglądalnością w meczach La Ligi w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137960-barcelona-z-najlepsza-ogladalnoscia-w-meczach-la-ligi-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>AS przekazuje analizę, z której wynika, że to Katalończycy cieszą się najlepszą oglądalnością meczów La Ligi transmitowanych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Chciałbym zakończyć karierę w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137959-modric-chcialbym-zakonczyc-kariere-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat z okazji rewanżowego starcia z Francją w ćwierćfinałach Ligi Narodów udzielił wywiadu programowi telewizyjnemu Téléfoot. Przedstawiamy pierwszą zapowiedź tej rozmowy, która w całości ma zostać wyemitowana w niedzielę przed południem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde może zostać oszczędzony w meczu z Boliwią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137958-valverde-moze-zostac-oszczedzony-w-meczu-z-boliwia</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 12:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Powroty i zmęczenie reprezentantów z Ameryki Południowej to jak zawsze jeden z głównych tematów przerwy na reprezentacje. Real Madryt i Barcelona ze swoich powodów obserwują sytuacje swoich graczy szczególnie mocno.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez: Jeśli to były dwa dotknięcia, to kontakt jest minimalny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137957-alvarez-jesli-to-byly-dwa-dotkniecia-to-kontakt-jest-minimalny</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Atlético zabrał głos na temat swojego anulowanego rzutu karnego z serii jedenastek przeciwko Realowi Madryt. Przedstawiamy wypowiedź Argentyńczyka po jego występie przeciwko Urugwajowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najlepsza para stoperów Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137956-najlepsza-para-stoperow-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 22 Mar 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec i Francuz to najlepiej spisujący się duet środkowych obrońców Realu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
