<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Jun 2025 16:34:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Brahim: Jesteśmy tu po to, aby napisać historię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140373-brahim-jestesmy-tu-po-to-aby-napisac-historie</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz rozmawiał z dziennikarzami przed jutrzejszym meczem z Al-Hilal. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gipuzkoa podbija światowy futbol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140372-gipuzkoa-podbija-swiatowy-futbol</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 18:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Od Xabiego Alonso po Sanse, piłka nożna z Gipuzkoi odciska swoje piętno na najlepszych klubach i reprezentacjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fluminense vs Borussia Dortmund: Brazylijczycy zaskoczą? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140369-fluminense-vs-borussia-dortmund-brazylijczycy-zaskocza-live</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 17:42:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu grupy F zmierzą się ze sobą Fluminense i Borussia Dortmund.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Powoli uczymy się tego, co chce przekazać trener</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140371-huijsen-powoli-uczymy-sie-tego-co-chce-przekazac-trener</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 17:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen rozmawiał z dziennikarzami przed jutrzejszym meczem z Al-Hilal. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Xabi uczy nas nowych rzeczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140370-ceballos-xabi-uczy-nas-nowych-rzeczy</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos wyszedł do dziennikarzy przed wtorkowym treningiem Realu Madryt w Palm Beach. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla zgromadzonych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Al-Hilal: Mbappé pozostał poza drużyną [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140368-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-al-hilal-mbappe-pozostal-poza-druzyna-video</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym pierwszym meczem Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pau Quesada trenerem zespołu kobiet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140367-oficjalnie-pau-quesada-trenerem-zespolu-kobiet</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub oficjalnie poinformował o zatrudnieniu Hiszpana na stanowisku trenera kobiecego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wyrok za kukłę Viníciusa to ugoda, kary są niskie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140365-wyrok-za-kukle-viniciusa-to-ugoda-kary-sa-niskie</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W poniedziałek ogłoszono wyrok przeciwko czterem kibicom Atlético z grupy Frente za ich czyn, w którym wywiesili na wiadukcie kukłę Viníciusa. Postępowanie rozpoczęto także na podstawie skargi ze strony Ruchu Przeciwko Nietolerancji. Jego prezes Esteban Ibarra opowiedział o kulisach postępowania w radiu Onda Cero. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Trent i Huijsen zagrają od początku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140364-marca-trent-i-huijsen-zagraja-od-poczatku</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Istnieje wiele znaków zapytania co do debiutu Realu Madryt na Klubowym Mundialu, jednak te wątpliwości nie dotyczą dwóch nowych nabytków Królewskich. Trent Alexander-Arnold i Dean Huijsen mają zagrać z Al-Hilal od pierwszej minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez doleciał na Florydę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140363-florentino-perez-dolecial-na-floryde</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Królewskich dotarł na zgrupowanie drużyny w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Moim celem jest to, by nie było więcej Klubowych Mundiali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140362-tebas-moim-celem-jest-to-by-nie-bylo-wiecej-klubowych-mundiali</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w wydarzeniu celebrującym 10. rocznicę wprowadzenia prawa nakazującego klubom La Ligi kolektywną sprzedaż praw telewizyjnych. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa La Ligi z tej uroczystości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tavares: Postaramy się zakończyć tę rywalizację teraz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140350-tavares-postaramy-sie-zakonczyc-te-rywalizacje-teraz</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Edy Tavares wypowiadał się dla klubowych mediów przed czwartym meczem z Unicają. Podkreślał potrzebę lepszej gry niż w niedzielę, kiedy Królewscy stracili zbyt wiele piłek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
