<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Jan 2025 05:21:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: W ostatnich Klasykach jakość indywidualna górowała nad grą zespołową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135714-ancelotti-w-ostatnich-klasykach-jakosc-indywidualna-gorowala-nad-gra-zespolowa</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął wczoraj udział w konferencji prasowej przed dzisiejszym finałem Superpucharu Hiszpanii z Barceloną. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na stadionie Al Jawharah Stadium w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Barcelona: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135730-real-madryt-barcelona-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do finału Superpucharu Hiszpanii bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão i Jesúsa Vallejo. Media spodziewają się powtórek jedenastek z meczów półfinałowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135733-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Superpucharu Hiszpanii to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo Castilli na początek roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135732-zwyciestwo-castilli-na-poczatek-roku</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W 19. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Alcoyano po dublecie Víctora Muñoza. Królewscy tym pozytywnym akcentem zakończyli pierwszą serię gier i mają przy tym szansę, by po raz pierwszy w tym sezonie opuścić strefę spadkową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez dotarł do Dżuddy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135728-florentino-perez-dotarl-do-dzuddy</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 21:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Królewskich dołączył do drużyny przed finałem Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Mogliśmy uniknąć tej sytuacji, gdybyśmy poprawnie stosowali przepisy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135725-laporta-moglismy-uniknac-tej-sytuacji-gdybysmy-poprawnie-stosowali-przepisy</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt ostatecznie nie pojawił się na przyjęciu w hiszpańskim konsulacie w Dżuddzie. Głos zabrał za to prezes Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszyscy powołani piłkarze pracowali na murawie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135724-wszyscy-powolani-pilkarze-pracowali-na-murawie</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real nie zamierza się licytować z Bayernem ws. Alphonso Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135723-ser-real-nie-zamierza-sie-licytowac-z-bayernem-ws-alphonso-daviesa</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pozostają w kontrakcie z agentem piłkarza, ale nie zamierzają proponować więcej pieniędzy, niż już zaoferowali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Trener bronił drużyny, a moja żona mnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135722-valverde-trener-bronil-druzyny-a-moja-zona-mnie</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 16:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde wziął udział w konferencji prasowej przed finałem Superpucharu Hiszpanii z Barceloną. Przedstawiamy zapis tego spotkania pomocnika Realu Madryt z dziennikarzami w ośrodku Króla Abdullaha.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Bellingham, Valverde i Modrić trenują z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135720-czy-bellingham-valverde-i-modric-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed niedzielnym starciem z Barceloną w finale Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino spotka się dziś z Laportą: „Nasze relacje z Realem Madryt są świetne i zawsze takie będą”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135721-florentino-spotka-sie-dzis-z-laporta-nasze-relacje-z-realem-madryt-sa-swietne-i-zawsze-takie-beda</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezesi Realu Madryt i Barcelony spotykają się w Dżuddzie w tygodniu naznaczonym pilnym środkiem zapobiegawczym wobec Barcelony w sprawie Olmo i Paua Víctora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nieważne, jak daleko toczy się mecz, kiedy gra się Klasyk, futbol triumfuje nad wszystkim”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135719-niewazne-jak-daleko-toczy-sie-mecz-kiedy-gra-sie-klasyk-futbol-triumfuje-nad-wszystkim</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami o nadchodzącym Klasyku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
