<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Feb 2025 09:53:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Diego Aguado skończy w piątek 18 lat i podpisze nowy kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136523-marca-diego-aguado-skonczy-w-piatek-18-lat-i-podpisze-nowy-kontrakt</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy chcą zabezpieczyć przyszłość wychowanka i podpisać z nim umowę, której warunki zostały już uzgodnione.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Davisa: Real Madryt był bez wątpienia poważną opcją i negocjowaliśmy z nimi w styczniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136522-agent-davisa-real-madryt-byl-bez-watpienia-powazna-opcja-i-negocjowalismy-z-nimi-w-styczniu</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 10:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W rozmowe z Winwin Nedal Huoseh potwierdza negocjacje z Realem Madryt aż do ostatnich dni stycznia, a jednocześnie przyznaje, że piłkarz cieszy się z pozostania w Bayernie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chińskim sposobem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136431-chinskim-sposobem</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>„Jeśli nie wiesz, co powiedzieć, to powiedz stare chińskie przysłowie”, mówi stare chińskie przysłowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136521-kartka-z-kalendarza-5-lutego</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny kilku byłych piłkarzy, w tym jednego z największych, świetny debiut Don Emilio, gol z własnej połowy i jedyne trafienie Gravesena. Co działo się 5 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef sędziów: W sprawie niektórych decyzji arbitrów nie mam wytłumaczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136519-szef-sedziow-w-sprawie-niektorych-decyzji-arbitrow-nie-mam-wytlumaczenia</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Medina Cantalejo był gościem Josepa Pedrerola, prowadzącego nocne telewizyjne Chiringuito, w jego formacie z wywiadami El Cafelito. Przedstawiamy opublikowaną zapowiedź rozmowy z szefem Komitetu Technicznego Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej i byłym arbitrem głównym. Pełen wywiad ma ukazać się w czwartek po południu. Podkreślono, że rozmowa została umówiona wcześniej, ale Medina Cantalejo nie odwołał jej pomimo sytuacji w meczu Realu Madryt i reakcji Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Na Bernabéu przyjedziemy jak zawsze… Autobusem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136516-simeone-na-bernabeu-przyjedziemy-jak-zawsze-autobusem</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone pojawił się na konferencji prasowej po meczu Pucharu Króla z Getafe wygranym 5:0. Przedstawiamy końcówkę z tego spotkania z dziennikarzami, w której trener Atlético odpowiadał na pytania o sobotnie derby z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leganés – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136517-leganes-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do meczu pucharowego bez kontuzjowanych Davida Alaby, Daniego Carvajala, Édera Militão, Antonio Rüdigera, Jude'a Bellinghama i Kyliana Mbappé, a dzisiaj odpoczywa także Thibaut Courtois. Media zapowiadają szanse dla młodych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie pamiętam poważnego błędu Tchouaméniego, przez który stracilibyśmy gola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136500-ancelotti-nie-pamietam-powaznego-bledu-tchouameniego-przez-ktory-stracilibysmy-gola</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Leganés w Pucharze Króla. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef sędziów: Nagrania VAR dla Realu? Teraz to jest skomplikowana sytuacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136518-szef-sedziow-nagrania-var-dla-realu-teraz-to-jest-skomplikowana-sytuacja</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 03:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Medina Cantalejo był gościem Josepa Pedrerola, prowadzącego nocne telewizyjne Chiringuito, w jego formacie z wywiadami El Cafelito. Przedstawiamy opublikowaną zapowiedź rozmowy z szefem Komitetu Technicznego Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej i byłym arbitrem głównym. Pełen wywiad ma ukazać się w czwartek po południu. Podkreślono, że rozmowa została umówiona wcześniej, ale Medina Cantalejo nie odwołał jej pomimo sytuacji w meczu Realu Madryt i reakcji Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136515-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze madryckich ekip w Pucharze Króla i wypowiedzi kapitana Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt złożył życzenia urodzinowe Cristiano Ronaldo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136514-real-madryt-zlozyl-zyczenia-urodzinowe-cristiano-ronaldo</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy równo o północy złożyli urodzinowe życzenia Portugalczykowi, który obchodzi okrągłą czterdziestkę!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Atlético: Komunikat Realu? Dla mnie problemem jest VAR</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136513-prezes-atletico-komunikat-realu-dla-mnie-problemem-jest-var</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 22:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo skomentował sytuację sędziowską przed wieczornym meczem pucharowym z Getafe. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Atlético Madryt dla mediów zgromadzonych przed lokalem, gdzie doszło do przedmeczowego spotkania z działaczami Getafe.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
