<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Jan 2026 21:29:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Albacete – Real Madryt [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145717-albacete-real-madryt-na-zywo</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 trwa mecz 1/8 finału Pucharu Króla, w którym Albacete Balompié mierzy się z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Albacete – Real Madryt: Znamy składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145716-albacete-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 19:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w meczu 1/8 finału Pucharu Króla z Albacete. Spotkanie rozpocznie się o 21:00 na Estádio Carlos Belmonte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Vallejo jednak nie zagra z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145715-media-vallejo-jednak-nie-zagra-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Królewskich nie będzie mógł wystąpić dziś wieczorem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Víctor García Verdura na Albacete</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145714-victor-garcia-verdura-na-albacete</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>31-latek po raz czwarty w swojej karierze spotka się na boisku z Realem Madryt. Sędzią VAR będzie Iván Caparrós Hernández.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Brazylijski Fenomen”. Poznaj historię Ronaldo Luísa Nazário de Limy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145711-brazylijski-fenomen-poznaj-historie-ronaldo-luisa-nazario-de-limy</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 15:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Ruszyła przedsprzedaż nowej książki, która opowiada o losach legendarnego Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa w 2019 roku: Barça była doskonała, ale grali z siatką bezpieczeństwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145713-arbeloa-w-2019-roku-barca-byla-doskonala-ale-grali-z-siatka-bezpieczenstwa</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa po zakończeniu kariery piłkarza i w trakcie przygotowania do roli trenera pełnił rolę ambasadora Królewskich. W tamtym okresie kilkukrotnie odwiedzał nocny program Chiringuito jako gość i ekspert. Teraz Chiringuito przypomniało jego najważniejsze wypowiedzi z tamtego okresu. Przedstawiamy ich tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Albacete</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145712-krolewscy-sa-juz-w-albacete</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos są już w Albacete, gdzie dziś powalczą o ćwierćfinał Pucharu Króla z miejscowym Albacete Balompié.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vozpópuli: Florentino chce szybkiej poprawy wyników, by odblokować częściową sprzedaż udziałów w klubie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145710-vozpopuli-florentino-chce-szybkiej-poprawy-wynikow-by-odblokowac-czesciowa-sprzedaz-udzialow-w-klubie</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes chce szybko odwrócić trend na boisku przed Nadzwyczajnym Walnym Zgromadzeniem, podczas którego zamierza poprosić ich o zgodę na dopuszczenie prywatnych inwestorów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Albacete Balompié</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145681-kadra-na-albacete-balompie</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa nie będzie mógł liczyć na jedenastu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z drugoligowcem. Hiszpan powołał 20 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lorenzo Aguado: Jesteśmy gotowi, aby sprawić niespodziankę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145708-lorenzo-aguado-jestesmy-gotowi-aby-sprawic-niespodzianke</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawy obrońca Albacete, Lorenzo Aguado, piętnaście lat swojego życia spędził w Valdebebas, które opuścił ostatniego lata. Teraz w przeddzień starcia w Copa del Rey ze swoim byłym klubem udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo: Cristiano nie odcinał się od innych, bardzo nam pomagał dbać o siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145709-vallejo-cristiano-nie-odcinal-sie-od-innych-bardzo-nam-pomagal-dbac-o-siebie</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z byłym obrońcą Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Złamany projekt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145690-zlamany-projekt</link>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Początek nie zwiastował katastrofy. Nikt też jednak nie powiedział, że ta katastrofa jest ostateczna.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
