<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Mar 2025 07:16:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Obronić pozycję lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137531-obronic-pozycje-lidera</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 22. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra z Murcią. Królewscy będą chcieli obronić pozycję samodzielnego lidera, natomiast rywale skupiają się na walce o awans do play-offów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Vinícius wyhamowali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137544-mbappe-i-vinicius-wyhamowali</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 07:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z nich nie zdobył gola i nie zaliczył asysty w dwóch ostatnich spotkaniach. Wcześniej taki przypadek zdarzył się tylko raz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ważny mecz dla Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137529-wazny-mecz-dla-castilli</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Primera Federación Castilla podejmie rezerwy Sevilli. Oba zespoły mają tyle samo punktów na koncie, więc dzisiejszy wynik nabiera większego znaczenia w kontekście walki o awans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Rayo Vallecano: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137540-real-madryt-rayo-vallecano-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 01:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie podał wczoraj kadry meczowej, ale Królewscy podchodzą do derbów z Rayo bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão Jesúsa Vallejo i Daniego Ceballosa. Poza tym z chorobą zmaga się Antonio Rüdiger.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137539-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć doktora Barcelony to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: W takim sezonie nie możesz myśleć, że będziesz gotowy na 100% na każdy mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137528-ancelotti-w-takim-sezonie-nie-mozesz-myslec-ze-bedziesz-gotowy-na-100-na-kazdy-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 00:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Rayo Vallecano w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Perpetuum mobile nie istnieje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137530-perpetuum-mobile-nie-istnieje</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pytanie na dziś brzmi: Czy tak się da? Tak, czyli jak? No w nieskończoność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Teresa przeszła operację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137538-oficjalnie-teresa-przeszla-operacje</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że Hiszpanka przeszła dzisiaj operację kolana. Teraz przed nią długa rehabilitacja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy składają kondolencje po śmierci lekarza Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137537-krolewscy-skladaja-kondolencje-po-smierci-lekarza-barcelony</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt złożył kondolencje bliskim zmarłego lekarza Dumy Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona vs Osasuna: Mecz został przełożony! [AKTUALIZACJA]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137534-barcelona-vs-osasuna-mecz-zostal-przelozony-aktualizacja</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Lider La Ligi rozgrywa ważny mecz ligowy na tydzień przed bezpośrednim starciem z Atlético Madryt. Na jego wynik czekają też oczywiście Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt przyznał, że wypłacił Mbappé 117 milionów euro premii za podpis?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137536-real-madryt-przyznal-ze-wyplacil-mbappe-117-milionow-euro-premii-za-podpis</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 20:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wypuścił półroczne podsumowanie finansowe za trwający sezon. Katalońscy „eksperci” wskazali, że przyniosły one dokładną informację o premii wypłaconej za transfer Francuza. Czy aby na pewno?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Liga sprawia, że czujemy się silniejsi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137532-mateo-liga-sprawia-ze-czujemy-sie-silniejsi</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Murcią. Mówił o tym, że pierwsze miejsce w lidze dodaje drużynie pewności siebie i chciałby przełożyć ligową regularność na inne rozgrywki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
