<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Jan 2025 11:38:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed Valencią? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135404-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-valencia-live</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed zaległym meczem w La Lidze. Wstępnie niedostępnych jest trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Théo Zidane zaoferowany Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135407-theo-zidane-zaoferowany-getafe</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Théo Zidane, który obecnie występuje w Córdobie, znalazł się na liście potencjalnych wzmocnień Getafe. Sami Andaluzyjczycy zaoferowali Los Azulones sprowadzenie syna byłego trenera Realu Madryt, donosi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Davies daje priorytet Bayernowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135406-relevo-davies-daje-priorytet-bayernowi</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Alphonso Davies chce rozmawiać ze swoim obecnym klubem, zanim podejmie ostateczną decyzję na temat swojej przyszłości. Nic w tej sprawie nie jest jeszcze przesądzone. Real Madryt chce pozyskać Kanadyjczyka, ale czego chce sam zawodnik?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135398-kartka-z-kalendarza-2-stycznia</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwa z Valencią, Barceloną i Alicante, porażka z Getafe i urodziny wychowanka. Co działo się 2 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Florentino Pérez zostanie uhonorowany na Mestalli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135405-marca-florentino-perez-zostanie-uhonorowany-na-mestalli</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowywana jest mała uroczystość na cześć prezesa Realu Madryt. Ma to związek z jego pomocą poszkodowanym wskutek powodzi DANA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt znajduje przyjaciela w FIFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135400-real-madryt-znajduje-przyjaciela-w-fifa</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zbliżyli się do światowej Federacji, bo okazało się, że mają wspólne cele, w których mogą pomóc sobie nawzajem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba obniża oczekiwania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135399-alaba-obniza-oczekiwania</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak ostatecznie pozostaje dalej od powrotu niż zapowiadano, chociaż pracuje już na boisku z grupą i przesyła dobre odczucia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Spokój w sprawie nowego kontraktu Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135402-marca-spokoj-w-sprawie-nowego-kontraktu-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Umowa Brazylijczyka wygasa w 2027 roku, ale żadna ze stron nie czuje pośpiechu, by go przedłużać, chociaż w tle ciągle czają się Saudyjczycy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Real powalczy o Trenta zimą na prośbę Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135403-media-real-powalczy-o-trenta-zima-na-prosbe-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 01:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zamierzają wrócić do Liverpoolu z kolejnym zapytaniem o zimowy transfer Anglika. Wszystko ma napędzać Carlo Ancelotti, twierdzą Anglicy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135401-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawa rejestracji Daniego Olmo to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Valencii utrzymują swój apel: Pusta Mestalla w meczu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135397-kibice-valencii-utrzymuja-swoj-apel-pusta-mestalla-w-meczu-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 18:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Stowarzyszenie Akcjonariuszy Valencii utrzymuje apel o opróżnienie Mestalli na piątkowym meczu z Realem Madryt. Wszystko dokładniej wytłumaczą dzień przed spotkaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Soto Grado na Valencię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135396-soto-grado-na-valencie</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>44-letni sędzia poprowadzi niedzielne spotkanie Realu Madryt z Valencią. Arbitrem VAR będzie Alejandro Muñiz Ruiz.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
