<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Mar 2025 22:22:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Brak skuteczności i szans z Panathinaikosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137482-brak-skutecznosci-i-szans-z-panathinaikosem</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 23:06:00 GMT</pubDate>
        <description>W 28. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Panathinaikosem. Królewskich zawiodła dzisiaj skuteczność rzutów za trzy punkty, a poza tym defensywa miała problem z zatrzymaniem ofensywy rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejna manita od Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137478-kolejna-manita-od-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym półfinale Pucharu Królowej piłkarki Realu Madryt przegrały na Estadio Alfredo Di Stéfano z Barceloną 0:5. Hat-trickiem popisała się Ewa Pajor, a dublet ustrzeliła Salma Paralluelo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler kolejnym Ødegaardem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137476-gueler-kolejnym-odegaardem</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Ardy Gülera zaczyna przypominać tę, przez którą lata temu przechodził inny gracz występujący na pozycji Turka, czyli Martin Ødegaard. Obecna gwiazda Arsenalu koniec końców musiała odejść z Realu z racji na zbyt dużą konkurencję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real Madryt został zaproszony na spotkanie dotyczące zmian w systemie sędziowskim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137475-as-real-madryt-zostal-zaproszony-na-spotkanie-dotyczace-zmian-w-systemie-sedziowskim</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska zaprosiła Królewskich na środowe spotkanie, podczas którego omawiana będzie możliwa restrukturyzacja Komitetu Technicznego Sędziów. Oczekuje się udziału dziesięciu klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga zaskarżyła rasistowskie zachowania kibiców Sociedadu przeciwko Viníciusowi [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137474-la-liga-zaskarzyla-rasistowskie-zachowania-kibicow-sociedadu-przeciwko-viniciusowi-video</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Organizacja postanowiła wkroczyć do działania w sprawie pucharowego meczu i doniosła na policję w sprawie rasistowskich obelg skierowanych w kierunku piłkarza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede Valverde ma być w pełni gotowy na rewanż z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137473-fede-valverde-ma-byc-w-pelni-gotowy-na-rewanz-z-atletico</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk ponownie trenował indywidualnie, nie wychodząc na murawę, aby dojść do pełnej dyspozycji. W klubie zapewniają, że będzie mógł zagrać przeciwko Rayo „bez problemu”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius Júnior i Rodrygo powołani do reprezentacji Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137472-vinicius-junior-i-rodrygo-powolani-do-reprezentacji-brazylii</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 16:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy kadrę Brazylii na hitowe mecze eliminacji do mundialu, które odbędą się w marcu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvaro Negredo zakończył piłkarską karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137471-alvaro-negredo-zakonczyl-pilkarska-kariere</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik, mistrz Europy z Hiszpanią w 2012 roku, pozostawał bez klubu po odejściu z Realu Valladolid w lipcu 2024 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fernando Martín, prezes Realu wyznaczony przez Florentino: „Nie kradłem, nie mam kochanek ani żadnych ukrytych spraw”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137467-fernando-martin-prezes-realu-wyznaczony-przez-florentino-nie-kradlem-nie-mam-kochanek-ani-zadnych-ukrytych-spraw</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Biznesmen, który w tym tygodniu przyznał, że zapłacił 25 milionów euro nielegalnych prowizji w aferze Gürtel, pełnił swoją funkcję przez krótki i dość osobliwy okres. Historię jego prezesury przypomina Gonzalo Cabeza na łamach Relevo. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kobiecy Klasyk – odcinek 17.</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137470-kobiecy-klasyk-odcinek-17</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wieczorem dojdzie do kolejnego kobiecego Klasyku. Piłkarki Barcelony są zdecydowanymi faworytkami tego starcia i całego dwumeczu. Królewskie mają zupełnie inne cele na te spotkania i sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde nie trenował z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137469-valverde-nie-trenowal-z-zespolem</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczeli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Kimmich czeka na decyzję Bayernu ws. nowej umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137468-bild-kimmich-czeka-na-decyzje-bayernu-ws-nowej-umowy</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec, który stale jest łączony z hiszpańskimi klubami, skomentował swoją sytuację. BILD podaje, że ostatecznie nawet dzisiaj może zapaść decyzja o jego pozostaniu w Bayernie Monachium.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
