<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 15 May 2025 17:25:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real chce powrotu Ancelottiego w 2026 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139540-marca-real-chce-powrotu-ancelottiego-w-2026-roku</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas przeprowadzonych rozmów Królewscy jasno wyrazili, iż chcą, aby Carletto wrócił do nich po mundialu, który zostanie rozegrany w Stanach Zjednoczonych, Kanadzie i Meksyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>TyC Sports: Real rozmawia z otoczeniem Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139538-tyc-sports-real-rozmawia-z-otoczeniem-mastantuono</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 17:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Agenci piłkarza są w Madrycie, aby omówić potencjalny transfer swojego klienta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti już pokazuje się z Diego Rodriguesem, emisariuszem wysłanym przez CBF, by go pozyskać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139537-ancelotti-juz-pokazuje-sie-z-diego-rodriguesem-emisariuszem-wyslanym-przez-cbf-by-go-pozyskac</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>„Sprawca” transferu Ancelottiego świętuje w mediach społecznościowych jego przybycie do reprezentacji Brazylii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia uważa, że Asencio poprosił o nagranie seksualne, wiedząc, że występuje na nim nieletnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139536-sedzia-uwaza-ze-asencio-poprosil-o-nagranie-seksualne-wiedzac-ze-wystepuje-na-nim-nieletnia</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Potwierdzono postępowanie karne wobec obrońcy i trzech byłych zawodników drużyn młodzieżowych Realu Madryt</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ednaldo Rodrigues: Około 20 dni temu Real zgodził się na naszą rozmowę z Ancelottim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139535-ednaldo-rodrigues-okolo-20-dni-temu-real-zgodzil-sie-na-nasza-rozmowe-z-ancelottim</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Ednaldo Rodrigues udzielił wywiadu dla brazylijskiego UOL. Prezes CBF odniósł się przede wszystkim do zatrudnienia Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rok więzienia, zakaz pełnienia funkcji publicznych i grzywny dla kibiców, którzy nazwali Viníciusa „pie**olonym czarnuchem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139534-rok-wiezienia-zakaz-pelnienia-funkcji-publicznych-i-grzywny-dla-kibicow-ktorzy-nazwali-viniciusa-pie-olonym-czarnuchem</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Oskarżeni kierowali różen obelgi, gdy zawodnik schodził z boiska i zmierzał w kierunku ławki rezerwowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Álvaro Carreras priorytetowym celem na lewą obronę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139533-marca-alvaro-carreras-priorytetowym-celem-na-lewa-obrone</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy chcą pozyskać piłkarza Benfiki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Postępowanie w sprawie Asencio nie zawiera żadnych rzeczywistych dowodów”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139532-postepowanie-w-sprawie-asencio-nie-zawiera-zadnych-rzeczywistych-dowodow</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Ángel Galán Castellanos to hiszpański działacz sportowy, prawnik, autor książek i trener piłkarski, znany przede wszystkim jako założyciel i prezes CENAFE (Centro Nacional de Formación de Entrenadores de Fútbol) – Narodowego Centrum Szkolenia Trenerów Piłki Nożnej w Hiszpanii. Galán jest również znany ze swojej aktywności w zakresie przejrzystości i walki z korupcją w hiszpańskim futbolu. Złożył liczne skargi i pozwy przeciwko byłym prezesom RFEF, takim jak Ángel María Villar, Luis Rubiales i Pedro Rocha, oskarżając ich o nieprawidłowości w zarządzaniu federacją. Jego działania doprowadziły do interwencji Trybunału Administracyjnego ds. Sportu (TAD) i unieważnienia niektórych wyborów w RFEF. Tym razem Galán postanowił opisać w mediach społecznościowych, jak z jego perspektywy wygląda sprawa Raúla Asencio. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego wpisu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Transfer Zubimendiego wciąż jest możliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139531-as-transfer-zubimendiego-wciaz-jest-mozliwy</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nadal ma szansę włączyć się w operację z udziałem pomocnika i Arsenalu. Czas ucieka, ale…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spełnione marzenie nieoczekiwanego bohatera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139530-spelnione-marzenie-nieoczekiwanego-bohatera</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 10:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Jacobo Ramón na zawsze zapamięta dzień 14 maja 2025 roku. Był to niewątpliwie jeden z najszczęśliwszych dni w jego sportowej karierze. Nie tylko wystąpił od początku na Santiago Bernabéu, lecz także stał się autorem zwycięskiego gola w 95. minucie starcia z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Transfer Huijsena ułatwiła… kontuzja Cubarsíego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139529-transfer-huijsena-ulatwila-kontuzja-cubarsiego</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentant Hiszpanii przekonał wszystkich swoim debiutem w kadrze, a Królewscy uczynili go celem numer jeden po sprowadzeniu Alexandra-Arnolda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tajna klauzula w kontraktach piłkarzy Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139528-tajna-klauzula-w-kontraktach-pilkarzy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 15 May 2025 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapis brzmi inaczej i umowy nie obowiązują do 30 czerwca.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
