<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Mar 2024 08:53:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Valverde: City? Musimy pokazać, dlaczego jesteśmy Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128250-valverde-city-musimy-pokazac-dlaczego-jestesmy-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde wyszedł do dziennikarzy na zgrupowaniu reprezentacji Urugwaju. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jakiego domu w Madrycie może szukać Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128268-jakiego-domu-w-madrycie-moze-szukac-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Otoczenie gracza skontaktowało się już z co najmniej jedną agencją w celu wyboru ekskluzywnego domu na osiedlu takim jak La Finca czy La Moraleja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Southgate: Walker nie miał wielu kontuzji, więc nie jest pewny, co czuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128278-southgate-walker-nie-mial-wielu-kontuzji-wiec-nie-jest-pewny-co-czuje</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Anglii po sparingu z Brazylią potwierdził, ze Kyle Walker opuścił boisko z powodu problemów mięśniowych. Pierwszy mecz Manchesteru City z Realem Madryt odbędzie się za 16 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Cały czas to przetwarzam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128276-endrick-caly-czas-to-przetwarzam</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick udzielił wypowiedzi brazylijskim mediom po wygranym 1:0 meczu z Anglią na Wembley, w którym zdobył swoją pierwszą bramkę w historii występów dla Canarinhos. Przedstawiamy odczucia piłkarza, który w sobotni wieczór stał się czwartym najmłodszym piłkarzem, który zdobył bramkę dla reprezentacji Brazylii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128277-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Pokaz Endricka, wywiad z Nico Williamsem i plany Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemcy lepsze od Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128274-niemcy-lepsze-od-francji</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W towarzyskim meczu rozgrywanym w Lyonie Niemcy pokonały Francję 2:0. Udział w tej potyczce wzięli wszyscy czterej madridistas, a wyjątkowo udane zawody zaliczył powracający do reprezentacji Toni Kroos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwacja z awansem po karnych, 59 minut Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128275-chorwacja-z-awansem-po-karnych-59-minut-modricia</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 23:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W półfinałowym meczu w ACUD Cup (nowy cykl turniejów FIFA, które mają zwiększyć liczbę spotkań pomiędzy drużynami z różnych kontynentów) Chorwacja pokonała Tunezję po rzutach karnych. 59 minut na boisku spędził Luka Modrić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia wygrywa z Anglią po golu Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128271-brazylia-wygrywa-z-anglia-po-golu-endricka</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 21:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W towarzyskim meczu na Wembley Brazylijczycy wygrali z Anglią 1:0 po bramce wprowadzonego w drugiej połowie Endricka, który zmienił Rodrygo. 67 minut na placu gry spędził Bellingham, a 89 Vini.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Figo: Mbappé? Nie ma drużyny, która mogłaby dać ci więcej niż Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128269-figo-mbappe-nie-ma-druzyny-ktora-moglaby-dac-ci-wiecej-niz-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Luís Figo spotkał się z dziennikarzami po zakończeniu Corazón Classic Match z FC Porto. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kyle Walker zszedł ze sparingu z Brazylią przez problem fizyczny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128273-kyle-walker-zszedl-ze-sparingu-z-brazylia-przez-problem-fizyczny</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Filar defensywy Manchesteru City zszedł z boiska już w pierwszej połowie sparingu z Brazylią. Pierwszy mecz z Realem Madryt odbędzie się za 17 dni.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
