<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Mar 2024 20:38:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Laporta: Liczby w sprawie Mbappé na pewno zakłócą szatnię Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128220-laporta-liczby-w-sprawie-mbappe-na-pewno-zakloca-szatnie-realu</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu Mundo Deportivo. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi prezesa Barcelony dotyczące Realu Madryt i Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Courtois miał zagrać przeciwko Athletikowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128219-marca-courtois-mial-zagrac-przeciwko-athletikowi</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Belga przyszła na jego ostatnim etapie wracania do pełnej dyspozycji po poważnej kontuzji kolana. MARCA informuje, że uraz boli tym bardziej, że bramkarz miał wrócić do gry już w najbliższym meczu z Athletikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dubaj o krok bliżej Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128203-dubaj-o-krok-blizej-euroligi</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 19:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Dubaj będzie miał swój klub w ABA League od nowego sezonu. To był niezbędny krok, żeby później móc dołączyć do szeregów Euroligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Rozpoczęły się rozmowy w sprawie przedłużenia kontraktu z Łuninem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128217-the-athletic-rozpoczely-sie-rozmowy-w-sprawie-przedluzenia-kontraktu-z-luninem</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli negocjacje mające na celu przedłużenie kontraktu z Ukraińcem. Chcą w ten sposób pokazać mu, że mają wobec niego poważne zamiary.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Theo podbija rynek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128176-theo-podbija-rynek</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Po odejściu z Realu Madryt i odniesieniu sukcesu w Milanie francuski lewy obrońca stał się jednym z najwyżej wycenianych piłkarzy na świecie. Jeśli ktoś zechce go pozyskać, musi liczyć się z nie lada wydatkiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Zagramy z drużynami, które ciągle nie osiągnęły swojego celu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128201-mateo-zagramy-z-druzynami-ktore-ciagle-nie-osiagnely-swojego-celu</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Partizanem w Belgradzie. Powiedział, że drużyna będzie potrzebowała energii, żeby mieć szanse na zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak konkretnie wygląda sytuacja Daviesa?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128215-jak-konkretnie-wyglada-sytuacja-daviesa</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 16:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern nie zamierza brać udziału w licytacjach. Działacze mistrzów Niemiec widzą sprawę jasno i zakomunikowały to Alphonso Daviesowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dorival Júnior: W sytuacji z Viníciusem granica została przekroczona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128206-dorival-junior-w-sytuacji-z-viniciusem-granica-zostala-przekroczona</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Dorival Júnior, selekcjoner reprezentacji Brazylii, udzielił wywiadu dziennikowi The Guardian, w którym mówił m.in. o fali rasizmu, z jaką musi mierzyć się na hiszpańskich stadionach Vinícius. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Canarinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Rozgrywek nie anulował żółtej kartki Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128214-komitet-rozgrywek-nie-anulowal-zoltej-kartki-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk nie zagra w najbliższej kolejce ligowej, gdy rywalem Królewskich będzie Athletic. Królewscy bezskutecznie odwoływali się od kartki, którą obejrzał w meczu z Osasuną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Błędne koło Reiniera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128180-bledne-kolo-reiniera</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie trafił z Reinierem. Po kilku wypożyczeniach Królewscy minionego lata doszli do porozumienia z Frosinone, by oddać Brazylijczyka na kolejny rok. Po obiecującym początku i wywalczeniu sobie miejsca w wyjściowym składzie wszystko wróciło jednak na dawne tory.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
