<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Mar 2024 15:03:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kroos: Wciąż jestem na etapie podejmowania decyzji w sprawie kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128158-kroos-wciaz-jestem-na-etapie-podejmowania-decyzji-w-sprawie-kontraktu</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik wziął dzisiaj udział w pierwszej konferencji prasowej po powrocie do reprezentacji Niemiec.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Klasyk w sierpniu na MetLife Stadium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128157-oficjalnie-klasyk-w-sierpniu-na-metlife-stadium</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Latem tego roku Królewscy rozegrają trzy towarzyskie spotkania w Stanach Zjednoczonych, a ich rywalami będą kolejno AC Milan, Barcelona i Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Negreira odmówił złożenia wyjaśnień przed sędzią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128156-negreira-odmowil-zlozenia-wyjasnien-przed-sedzia</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Były wiceszef Komitetu Arbitrów, którego opłacała Barcelona, stawił się dzisiaj w sądzie w stolicy Katalonii, ale odmówił odpowiedzi na jakiekolwiek pytanie sędziego i po około 20 minutach został zwolniony do domu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Osasuna odpowiedziała na oficjalny komunikat Realu i doniesienia mediów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128154-osasuna-odpowiedziala-na-oficjalny-komunikat-realu-i-doniesienia-mediow</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Osasuna wydała dzisiaj oficjalny komunikat, w którym zaprzeczyła jakimkolwiek rasistowskim obelgom pod adresem Viníciusa Júniora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego piłkarze Realu i Barçy nie założyli dedykowanych koszulek La Ligi?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128149-dlaczego-pilkarze-realu-i-barcy-nie-zalozyli-dedykowanych-koszulek-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona odmówiła założenia specjalnych koszulek La Ligi z powodów sponsorskich. Real Madryt z kolei stworzył własne bluzy i koszulki z napisem „VS Racism”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za wygraną Polski z Estonią!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128151-400-zl-za-wygrana-polski-z-estonia</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Figo: Rada dla Mbappé to być szczęśliwym, gdy ja szukałem szczęścia, trafiłem do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128150-figo-rada-dla-mbappe-to-byc-szczesliwym-gdy-ja-szukalem-szczescia-trafilem-do-realu</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Luís Figo udzielił obszernego wywiadu dziennikowi MARCA. Portugalczyk był pytany zarówno o wydarzenia z przeszłości, jak i o aktualną sytuację w świecie futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asysta i wygrana Endricka, kontuzja Miguela</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128143-asysta-i-wygrana-endricka-kontuzja-miguela</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie był to udany weekend dla wypożyczonych i sprzedanych graczy Realu Madryt. Najbardziej wyróżnił się Endrick, który zaliczył asystę w wygranym 5:1 meczu z Ponte Preta. Miguel Gutiérrez z kolei doznał kontuzji na rozgrzewce przed meczem z Getafe. Jak poszło pozostałym?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128124-kartka-z-kalendarza-19-marca</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ważne mecze w Pucharze Europy, śmierć bohatera pierwszego meczu na Bernabéu i wygrane derby Madrytu. Co działo się 19 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Czy pozostanę w Realu? Nie wiem, nie wiem…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128147-modric-czy-pozostane-w-realu-nie-wiem-nie-wiem</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić wziął udział w evencie reklamowym w Dubaju przy okazji zgrupowania reprezentacji Chorwacji. Piłkarz Realu Madryt mówił m.in. o swojej przyszłości w klubie, Lidze Mistrzów czy wspólnej grze z Tonim Kroosem i Casemiro.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
