<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Nov 2024 10:42:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Niepokonany na ratunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134305-niepokonany-na-ratunek</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg nie grał, gdy Real przegrywał w tym sezonie. Nawet od czasu swojego powrotu w maju nie zaznał porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Trzech zatrzymanych za rasizm na Bernabéu w trakcie Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134304-oficjalnie-trzech-zatrzymanych-za-rasizm-na-bernabeu-w-trakcie-klasyku</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Policja przekazała komunikat w sprawie rasistowskich zachowań kibiców na Santiago Bernabéu w trakcie Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed Leganés? [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134301-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-leganes-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed niedzielnym spotkaniem La Ligi. Oficjalnie kontuzjowanych jest sześciu piłkarzy. Poza tym czekamy na efekty regeneracji piłkarzy po przerwie na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Tchouaméni chce zdążyć na Liverpool</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134303-as-tchouameni-chce-zdazyc-na-liverpool</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz dobrze sobie radzi z rehabilitacją po kontuzji lewej kostki, co zwiększa jego szanse, by był gotowy na mecz z The Reds. Rodrygo również ma wrócić wcześniej niż zakładano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio González: Wymagania w Realu Madryt są maksymalne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134302-sergio-gonzalez-wymagania-w-realu-madryt-sa-maksymalne</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W przeddzień meczu z Realem Madryt kapitan Leganés, Sergio González, opowiedział o swojej dotychczasowej karierze piłkarskiej i o planach na przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134279-kartka-z-kalendarza-23-listopada</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Świński łeb rzucony w stronę Figo, wymuszenie czerwonych kartek Ramosa i Alonso oraz wysokie wyjazdowe zwycięstwa Królewskich. Co działo się 23 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu Madryt z Leganés!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134300-200-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-leganes</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Leganés zagwiżdże sędzia zakrzywiający rzeczywistość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134297-z-leganes-zagwizdze-sedzia-zakrzywiajacy-rzeczywistosc</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Leganés. Tym razem skupiono się na obu arbitrach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nie było i nie ma tematu transferu Rodriego do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134299-marca-nie-bylo-i-nie-ma-tematu-transferu-rodriego-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 02:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa Hiszpana przypomniały o spekulacjach dotyczących jego pozyskania przez Real Madryt. MARCA informuje, że nie było i nie ma takiego tematu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134298-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania Realu Madryt do Zgromadzenia i swojego meczu, spotkanie Barcelony z Celtą oraz wypowiedzi Leo Messiego to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ancelotti bierze pod uwagę wystawienie Mendy’ego na środku obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134296-as-ancelotti-bierze-pod-uwage-wystawienie-mendy-ego-na-srodku-obrony</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti wybrał Francuza jako swojego dżokera na pozycji stopera. W razie wystąpienia pilnej potrzeby znalezienia awaryjnego środkowego obrońcy, Włoch postawi właśnie na niego. 29-latek w kolejce do gry na środku defensywy znajduje się za Raúlem Asencio, ale przed Jesúsem Vallejo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leganés wspiera Carvajala w ramach promocji meczu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134295-leganes-wspiera-carvajala-w-ramach-promocji-meczu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 19:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi Królewskich wystosowali kolejną marketingową zapowiedź, tym razem okazując wsparcie kontuzjowanym graczom obu ekip.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
