<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Nov 2024 11:19:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ośmiu madridistas powołanych do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134043-osmiu-madridistas-powolanych-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko ośmiu piłkarzy Realu Madryt zostało powołanych na listopadowe zgrupowania swoich reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luxemburgo: Vinícius sam prowokuje prześladowanie, na które się skarży</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134073-luxemburgo-vinicius-sam-prowokuje-przesladowanie-na-ktore-sie-skarzy</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Vanderlei Luxemburgo wygłosił kontrowersyjne uwagi na temat Viníciusa Júniora w wywiadzie z Benjaminem Backiem, krytykując zachowanie zawodnika Realu Madryt na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134065-kartka-z-kalendarza-13-listopada</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, śmierć dwóch piłkarzy oraz mianowanie Santiago Solariego na pełnoprawnego trenera pierwszego zespołu. Co działo się 13 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Albo podniesiemy poziom, albo Liverpool nas zmiecie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134072-albo-podniesiemy-poziom-albo-liverpool-nas-zmiecie</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Są zawodnicy, którzy doceniają tę zmianę, którą trener zamierza wprowadzić w tej przerwie i rozszerzyć na cały sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza odsłona walki o awans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134071-pierwsza-odslona-walki-o-awans</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 3. kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają na Estadio Alfredo Di Stéfano z Twente. Początek spotkania o godzinie 18:45.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Dopóki Florentino będzie prezesem Realu, będę zmartwiony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134059-tebas-dopoki-florentino-bedzie-prezesem-realu-bede-zmartwiony</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w Olé Sports Summit Argentina 2024 organizowany przez argentyński dziennik Olé. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi z tego spotkania z mediami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Decyzja o terminie meczu z Valencią w połowie grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134066-cope-decyzja-o-terminie-meczu-z-valencia-w-polowie-grudnia</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja zamieniła terminy półfinałów Superpucharu Hiszpanii, by zmieścić na początku nowego roku zaległy mecz Realu Madryt. Jego rozegranie ciągle nie jest jednak pewne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real przekazał Valencii i Levante ogromną senyerę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134068-real-przekazal-valencii-i-levante-ogromna-senyere</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielka flaga Wspólnoty Walenckiej została podarowana przez Królewskich obu klubom z Walencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marc Cucalón zakończył karierę w wieku 19 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134057-oficjalnie-marc-cucalon-zakonczyl-kariere-w-wieku-19-lat</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Infekcja bakteryjna po operacji więzadła krzyżowego zmusza pomocnika do odwieszenia butów na kołek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Real się ze mną nie kontaktował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134067-nacho-real-sie-ze-mna-nie-kontaktowal</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 08:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho był gościem programu El Partidazo na antenie Cadena COPE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maffeo: Vinícius dużo płacze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134060-maffeo-vinicius-duzo-placze</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Raíllo i Pablo Maffeo wzięli udział w programie talk-show La Buena Chispa [Dobra iskra] emitowanym na Majorce. Przedstawiamy fragmenty z wypowiedziami graczy Mallorki na tematy związane z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé ma problemy mentalne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134058-l-equipe-mbappe-ma-problemy-mentalne</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>L’Équipe wskazuje, że najbliższe otoczenie Francuza od kilku tygodni milczy, podobnie zresztą jak sam zawodnik. Dziennik skierował się więc do osób, które współpracowały w przeszłości z atakujący lub dobrze go znają, by spróbować zrozumieć, co się z nim dzieje.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
