<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Apr 2025 19:18:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Vitorii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138545-krolewscy-sa-juz-w-vitorii</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 21:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy i sztab szkoleniowy Realu Madryt dotarli na miejsce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Alavés na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138544-kadra-alaves-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 21:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Bez trzech zawodników pierwszej drużyny Deportivo Alavés musi radzić sobie w starciu z Realem Madryt. Cała trójka wyeliminowała się z tego starcia z powodu żółtych kartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Torres: Raúl jest największym symbolem madridismo w historii, traktował mnie jak kolegę, choć był idolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138543-torres-raul-jest-najwiekszym-symbolem-madridismo-w-historii-traktowal-mnie-jak-kolege-choc-byl-idolem</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Torres, trener rezerw Atlético Madryt, pojawił się na konferencji prasowej po zremisowanym spotkaniu z Castillą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona gra z Leganés [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138538-barcelona-gra-z-leganes-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim sobotnim meczu 31. kolejki La Ligi CD Leganés podejmuje na Estadio Municipal Butarque Barcelonę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Bayeru: Byłbym szczęśliwszy, gdyby Real Madryt wygrał po goleadzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138541-dyrektor-bayeru-bylbym-szczesliwszy-gdyby-real-madryt-wygral-po-goleadzie</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 20:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor generalny Bayeru Leverkusen, Fernando Carro, w rozmowie ze Sky Sport przed ligowym meczem z Unionem Berlin podzielił się swoimi odczuciami dotyczącymi przyszłości Xabiego Alonso i Floriana Wirtza. Przy okazji w temat wciągnięta została ostatnia wysoka porażka Realu Madryt z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwie czerwone kartki dla Castilli i uratowany remis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138539-dwie-czerwone-kartki-dla-castilli-i-uratowany-remis</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 20:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. kolejce Primera Federación Castilla zremisowała z rezerwami Atlético Madryt 1:1. Jest to siódmy podział punktów z rzędu w wykonaniu Królewskich, ale tym razem trudno było prosić o więcej, kiedy drużyna musiała kończyć mecz w dziewiątkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Deportivo Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138537-kadra-na-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na pięciu zawodników pierwszego zespołu podczas ligowego spotkania z Deportivo Alavés. Włoch powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba i Ceballos trenowali z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138535-alaba-i-ceballos-trenowali-z-zespolem</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arsenal remisuje z Brentfordem przed rewanżem na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138536-arsenal-remisuje-z-brentfordem-przed-rewanzem-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Arsenal zremisował Brentford w ramach 32. kolejki Premier League. W pierwszym spotkaniu ćwierćfinałowym Ligi Mistrzów ograli Real Madryt 3:0, a na kilka dni przed rewanżem stracili punkty na Emirates.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Deportivo Alavés [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138534-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-deportivo-alaves-video</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Deportivo Alavés w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Przebiegliśmy mniej niż rywal, ale to nie miało decydującego wpływu, byliśmy gorsi we wszystkim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138533-ancelotti-przebieglismy-mniej-niz-rywal-ale-to-nie-mialo-decydujacego-wplywu-bylismy-gorsi-we-wszystkim</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Deportivo Alavés w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sezon pod znakiem regresu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138532-sezon-pod-znakiem-regresu</link>
        <pubDate>Sat, 12 Apr 2025 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Postawa Eduardo Camavingi coraz bardziej martwi. Ancelotti chciał odzyskać jego najlepszą wersję, ale jak na razie wciąż mu się to nie udało. Bieżący sezon należy rozpatrywać jako krok w tył w karierze Francuza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
