<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Feb 2025 13:29:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tebas: Carlo, to przykre, że cię do tego wykorzystują, zwłaszcza przy twoim doświadczeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137211-tebas-carlo-to-przykre-ze-cie-do-tego-wykorzystuja-zwlaszcza-przy-twoim-doswiadczeniu</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas znów postanowił zabłyszczeć kosztem Realu Madryt i skomentował w mediach społecznościowych słowa, które Carlo Ancelotti wypowiedział podczas dzisiejszej konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Sociedad na jutrzejszy mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137209-kadra-realu-sociedad-na-jutrzejszy-mecz</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkoleniowiec gospodarzy może liczyć niemal na wszystkich zawodników pierwszego zespołu. Gotowi do gry są Igor Zubeldia, Luka Sučić i Sheraldo Becker.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Modrić chce pojechać na mundial jako zawodnik Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137207-marca-modric-chce-pojechac-na-mundial-jako-zawodnik-realu</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jest przekonany, że ma nadal odpowiednią jakość i jest gotowy mentalnie na kolejną kampanię w stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Tebas za dużo mówi o Realu Madryt, a najbardziej uderza mnie to, że okazuje brak szacunku milionom madridistas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137206-ancelotti-tebas-za-duzo-mowi-o-realu-madryt-a-najbardziej-uderza-mnie-to-ze-okazuje-brak-szacunku-milionom-madridistas</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Sociedad w Pucharze Króla. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137205-ostatni-trening-przed-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louis Vuitton ma zastąpić Zegnę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137204-louis-vuitton-ma-zastapic-zegne</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub ma ogłosić na dniach podpisanie umowy ze znanym francuskim domem mody.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé miał wyrywany ząb i może nie zagrać z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137203-mbappe-mial-wyrywany-zab-i-moze-nie-zagrac-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz może przegapić jutrzejszy mecz, podobnie jak Thibaut Courtois i Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Realem Sociedad [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137197-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-realem-sociedad-video</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Realem Sociedad w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 28. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137202-terminarz-28-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 28. kolejki, która zostanie rozegrana pomiędzy rewanżowymi meczami 1/8 finału Ligi Mistrzów a pierwszą w tym roku przerwą na mecze reprezentacji. Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137189-kartka-z-kalendarza-25-lutego</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny i śmierć byłych piłkarzy, wygrana z Barceloną i bolesna porażka u siebie z Liverpoolem. Co działo się 25 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Arda!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137201-wszystkiego-najlepszego-arda</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 20. urodziny obchodzi Arda Güler. Turkowi życzymy z tej okazji przede wszystkim zdrowia oraz większej regularności. Niech jego kariera w stolicy Hiszpanii wreszcie nabierze pełnego rozpędu, olbrzymi potencjał pomocnika nie podlega bowiem żadnej dyskusji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Słowa Tebasa bardziej pasowałyby do użytkownika Twittera z nadmiarem wolnego czasu niż do prezesa ligi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137200-slowa-tebasa-bardziej-pasowalyby-do-uzytkownika-twittera-z-nadmiarem-wolnego-czasu-niz-do-prezesa-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprowadzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat prezesa La Ligi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
