<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Jun 2024 07:19:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pastore: Mbappé trafia do najlepszego dla siebie miejsca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130283-pastore-mbappe-trafia-do-najlepszego-dla-siebie-miejsca</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Pastore trafił do PSG w 2011 roku jako jeden z pierwszych zawodników mających rozpocząć katarską erę w klubie ze stolicy Francji. Argentyńczyk udzielił niedawno dziennikarzom Marki wywiadu, w którym nie zabrakło tematów związanych z Realem Madryt i transferem Kyliana Mbappé. Poniżej prezentujemy najbardziej interesujące nas wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Carletto!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130287-wszystkiego-najlepszego-carletto</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 65. urodziny obchodzi Carlo Ancelotti. Z tej okazji życzymy trenerowi Królewskich, by prowadził nas do kolejnych sukcesów i nadal urzekał nas swą uniesioną brwią oraz niemierzalną klasą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Problem na horyzoncie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130301-problem-na-horyzoncie</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Reinier wraca z wypożyczenia z Frosinone z kolejnymi wątpliwościami. Jego umowa z Realem Madryt trwa do 2026 roku, a klub liczy na to, że uda mu się odzyskać część zainwestowanej kwoty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Solari ważniejszy niż można przypuszczać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130292-solari-wazniejszy-niz-mozna-przypuszczac</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener bierze udział także przy podejmowaniu decyzji dotyczących pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za gola Polski z Turcją!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130304-300-zl-za-gola-polski-z-turcja</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 01:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130303-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Carlosa Alcaraza w Paryżu i triumf szczypiornistów Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na poniedziałkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francja bezbramkowo remisuje z Kanadą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130299-francja-bezbramkowo-remisuje-z-kanada</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim sprawdzianie przed Mistrzostwami Europy w Niemczech Francuzi bezbramkowo zremisowali w Bordeaux z Kanadą. Całe spotkanie rozegrał Eduardo Camavinga, a w drugiej połowie na murawie zameldowali się Ferland Mendy i Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielka przemiana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130291-wielka-przemiana</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 21:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Czas na kolejną odsłonę cyklu dotyczącego zawodników związanych z Realem Madryt. Na piąte miejsce zdaniem redakcji RealMadryt.pl zasłużył Mario Gila, który porzucił rolę rezerwowego i stał się podstawowym zawodnikiem jednego z najmocniejszych włoskich klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo w ostatnim domowym meczu w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130297-zwyciestwo-w-ostatnim-domowym-meczu-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 29. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano Athletic Bilbao 1:0. Bramkę na wagę zwycięstwa zdobyła tuż po wejściu na boisko Paula Comendador.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aleñá: Nigdy nie odmówiłbym Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130294-alena-nigdy-nie-odmowilbym-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 20:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik wychowany w La Masíi, a obecnie grający w Getafe, był gościem podcastu Vamos show i skomentował swój hipotetyczny transfer do zespołu Los Blancos.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
