<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Apr 2024 14:18:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Ludzie myślą, że robię sobie jaja, gdy chwalę Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128851-guardiola-ludzie-mysla-ze-robie-sobie-jaja-gdy-chwale-real</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na przedmeczowej konferencji prasowej przed rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z dziennikarzami w klubowym ośrodku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć rewanżowe ćwierćfinały Ligi Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128845-gdzie-obejrzec-rewanzowe-cwiercfinaly-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 15:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyjazdowe spotkanie Realu Madryt z Manchesterem City będzie można zobaczyć na kanale Polsat Sport Premium 1. Królewscy zmierzą się z Anglikami już jutro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Bayeru: Nie mam wątpliwości, że Xabi poprowadzi Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128844-prezes-bayeru-nie-mam-watpliwosci-ze-xabi-poprowadzi-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Carro, prezes Bayeru Leverkusen, był gościem programu El Larguero w radiu SER, gdzie mówił m.in. o przyszłości Xabiego Alonso. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi włodarza mistrzów Niemiec.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Anglli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128847-krolewscy-sa-juz-w-anglli</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>22 powołanych zawodników dotarło już do Anglii, gdzie Królewscy zmierzą się jutro w rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol, na którego czekał Ancelotti</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128805-gol-na-ktorego-czekal-ancelotti</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni był najlepszym graczem na boisku w meczu z Mallorcą. Francuz nie tylko dał swoim golem zwycięstwo Królewskim, lecz także błyszczał w wielu innych aspektach gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobry mecz Chusta z Barceloną, słabe zawody Blanco i Kubo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128807-dobry-mecz-chusta-z-barcelona-slabe-zawody-blanco-i-kubo</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie był to udany weekend dla byłych lub cały czas obecnych madridistas. Z dobrej strony pokazał się Chust, choć jego drużyna i tak przegrała z Barceloną, więc niezwykle trudno jest wybrać najlepszego. Ale mimo wszystko – spróbujmy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do Manchesteru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128846-krolewscy-wylecieli-do-manchesteru</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>22 powołanych zawodników jest już w drodze do Anglii, gdzie Królewscy zmierzą się jutro w rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128843-kartka-z-kalendarza-16-kwietnia</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera, a także koszykarskiej legendy, która do dziś nosi białą koszulkę, remis w Klasyku i TEN RAJD Garetha Bale'a. Co działo się 16 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128838-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 31. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rewanż Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128832-rewanz-ruedigera</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger w środę wróci na Etihad, by odkuć się za pozostawienie go na ławce przed sezonem. Niemiec w Madrycie po raz kolejny okazał się najlepszym antidotum na Haalanda.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
