<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 26 May 2024 10:53:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Po dwunasty Puchar Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129933-po-dwunasty-puchar-europy</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Panathinaikos zagrają dzisiaj o najważniejsze trofeum w europejskiej koszykówce. Królewscy stoją przed wielką szansą, by obronić zdobyty przed rokiem tytuł.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129924-kartka-z-kalendarza-26-maja</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Pożegnalny hołd dla legendy, wygrana w finale z Barceloną, mistrzostwo Hiszpanii i La Decimotercera. Co działo się 26 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pellegrini: Co do ligi wniósł Kroos? Pytanie brzmi: czego nie wniósł?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129920-pellegrini-co-do-ligi-wniosl-kroos-pytanie-brzmi-czego-nie-wniosl</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Manuel Pellegrini wziął udział w konferencji prasowej po spotkaniu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: To, co mnie czeka, będzie fantastyczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129927-mbappe-to-co-mnie-czeka-bedzie-fantastyczne</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji finału Pucharu Francji Kylian Mbappé rozegrał swój ostatni mecz w koszulce PSG. Francuz, który z 256 bramkami na koncie odchodzi jako najlepszy strzelec w historii klubu, zdobył swoje 15. trofeum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mieliśmy wielkie szczęście mieć Kroosa tutaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129925-ancelotti-mielismy-wielkie-szczescie-miec-kroosa-tutaj</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po ostatnim meczu Toniego Kroosa w Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi Włocha z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Unboxing nowej bramkarskiej koszulki Realu Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129855-unboxing-nowej-bramkarskiej-koszulki-realu-madryt-video</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W internecie pojawił się film pokazujący nową koszulkę Realu Madryt, która będzie przeznaczona dla golkiperów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dla mojego drogiego presiego, dziękuję za wszystko”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129923-dla-mojego-drogiego-presiego-dziekuje-za-wszystko</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez spotkał się po wczorajszym meczu z Tonim Kroosem, który rozegrał ostatni mecz na Santiago Bernabéu. Niemiec wręczył prezesowi specjalną koszulkę z dedykacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piękne pożegnanie Kroosa [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129921-piekne-pozegnanie-kroosa-video</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj Toni Kroos po raz ostatni zagrał na Santiago Bernabéu. Klubowa telewizja transmitowała pożegnanie Niemca z kibicami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129922-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 26 May 2024 00:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Pożegnanie Kroosa i wygranie Ligi Mistrzyń przez Barcelonę to najważniejsze kwestie poruszane na niedzielnych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: To było wielkie pożegnanie legendy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129919-ancelotti-to-bylo-wielkie-pozegnanie-legendy</link>
        <pubDate>Sat, 25 May 2024 23:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po ostatnim meczu sezonu ligowego z Betisem. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
