<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 04 Jan 2025 11:38:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Corberán: Były momenty, w których nie mieliśmy odpowiedniej dojrzałości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135462-corberan-byly-momenty-w-ktorych-nie-mielismy-odpowiedniej-dojrzalosci</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Valencii, Carlos Corberán, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Vinícius zostanie zawieszony na 2 mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135471-marca-vinicius-zostanie-zawieszony-na-2-mecze</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>José Félix Díaz podaje, że Federacja nastawia się na 2-meczowe zawieszenie Brazylijczyka. Królewscy uważają, że kolejny raz sędzia nie ocenił całej akcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy rzut karny Bellinghama powinien być powtórzony?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135470-czy-rzut-karny-bellinghama-powinien-byc-powtorzony</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 10:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrowersji we wczorajszym meczu na Estadio Mestalla było co niemiara. Wielu kibiców dziwiło się po wczoraj, dlaczego</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135464-kartka-z-kalendarza-4-stycznia</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy, remis z Atlético, porażka z Valencią i początek ery Zidane'a w Realu Madryt. Co działo się 4 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superdeporte: Vinícius palcami pokazał swoje miejsce w Złotej Piłce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135467-superdeporte-vinicius-palcami-pokazal-swoje-miejsce-w-zlotej-pilce</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk cały mecz reagował gestem wskazującym na spadek rywali i skorzystał z niego także w pomeczowym wpisie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić najstarszym strzelcem gola w historii Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135469-modric-najstarszym-strzelcem-gola-w-historii-realu</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 08:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik swoim piątkowym trafieniem na Mestalli znów zapisał się w historii Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Llull pobił rekord występów w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135461-llull-pobil-rekord-wystepow-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu z Bayernem Monachium Sergio Llull zagrał w Eurolidze po raz 426. Nikt inny nie może pochwalić się takim wynikiem. Dotychczasowy lider, Kyle Hines, spadł na drugą pozycję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Takie zwycięstwa znaczą wiele i mogą decydować o mistrzostwie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135459-modric-takie-zwyciestwa-znacza-wiele-i-moga-decydowac-o-mistrzostwie</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 2:1 z Valencią na Estadio Mestalla. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Chcę próbować być liderem tej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135468-bellingham-chce-probowac-byc-liderem-tej-druzyny</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu na Real Madrid TV po meczu z Valencią. Przedstawiamy jego wypowiedzi z tej rozmowy na Mestalli. Anglik wypowiadał się po angielsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135466-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 02:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i czerwona kartka Viníciusa to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius zostanie zawieszony na 4 mecze i nie zagra w Superpucharze?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135465-vinicius-zostanie-zawieszony-na-4-mecze-i-nie-zagra-w-superpucharze</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 01:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia zapis w protokole zachowanie Brazylijczyka jako agresję. Może on przegapić cztery najbliższe spotkania Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To zwycięstwo daje nam pewien spokój, ale nie możemy się zrelaksować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135460-mateo-to-zwyciestwo-daje-nam-pewien-spokoj-ale-nie-mozemy-sie-zrelaksowac</link>
        <pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Bayernem Monachium. Trener wskazał, że kluczowym aspektem były zbiórki defensywne i ogólnie gra w obronie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
