<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Dec 2024 08:46:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134929-kartka-z-kalendarza-14-grudnia</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Oficjalna inauguracja Estadio Santiago Bernabéu, urodziny byłego napastnika i transfer nieznanego jeszcze w Europie napastnika z Argentyny. Co działo się 14 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lejeune: Rüdiger jest bardzo uciążliwy, szczypie cię w sutki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134937-lejeune-ruediger-jest-bardzo-uciazliwy-szczypie-cie-w-sutki</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 08:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Florian Lejeune, środkowy obrońca Rayo, rozmawiał przed dzisiejszym meczem z dziennikiem El País.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu Madryt z Rayo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134925-200-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-rayo</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Kluby z Bundesligi chcą Endricka, który nigdzie się nie rusza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134934-relevo-kluby-z-bundesligi-chca-endricka-ktory-nigdzie-sie-nie-rusza</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 07:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Agenci Brazylijczyka rozmawiali z niemieckimi klubami. Wszyscy otrzymali tę samą odpowiedź: napastnik na pewno pozostanie w klubie do końca sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvaro García: W Rayo każdy da się pokroić za kolegę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134904-alvaro-garcia-w-rayo-kazdy-da-sie-pokroic-za-kolege</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Rayo Vallecano, Álvaro García, był gościem programu La Tribu na falach radia MARCA. Poniżej przedstawiamy jego wypowiedzi w związku ze zbliżającym się meczem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim stawia Rodrygo w trudnej sytuacji i spełnia oczekiwania szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134903-brahim-stawia-rodrygo-w-trudnej-sytuacji-i-spelnia-oczekiwania-szatni</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentant Maroka odzyskał formę sprzed kontuzji. Zespół uważa jego poświęcenie za niezbędne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzjowani też otrzymają medale za Puchar Interkontynentalny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134932-kontuzjowani-tez-otrzymaja-medale-za-puchar-interkontynentalny</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 06:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real zgłosił wszystkich piłkarzy pierwszego zespołu na środowy mecz w Katarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj sędziuje arbiter, który pozwala bić Viníciusa po głowie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134927-dzisiaj-sedziuje-arbiter-ktory-pozwala-bic-viniciusa-po-glowie-video</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 06:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przerwała krytykowanie hiszpańskich sędziów jedynie na wyjazdowy mecz z Athletikiem. Teraz odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Rayo Vallecano. Tradycyjnie materiałów nie zabrakło ani na sędziego boiskowego, ani na arbitra VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rayo Vallecano – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134930-rayo-vallecano-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu bez kontuzjowanych Davida Alaby, Daniego Carvajala, Édera Militão, Ferlanda Mendy'ego i Kyliana Mbappé. Po przerwie do kadry meczowej wraca Eduardo Camavinga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Endrickowi nie pomoże wystawianie go, gdy drużynie nie idzie dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134912-ancelotti-endrickowi-nie-pomoze-wystawianie-go-gdy-druzynie-nie-idzie-dobrze</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 01:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Rayo Vallecano w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134928-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Świąteczne spotkanie Realu Madryt i forma Ferrana Torresa to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo wraca na scenę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134923-rodrygo-wraca-na-scene</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 22:03:00 GMT</pubDate>
        <description>23-latek jest już gotowy do gry i będzie musiał zastąpić z Rayo kontuzjowanego Mbappé.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
