<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Jun 2024 18:41:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Szkocja vs Szwajcaria: Jedni mogą, drudzy muszą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130517-szkocja-vs-szwajcaria-jedni-moga-drudzy-musza</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Do ostatniego meczu szóstego dnia EURO w o wiele lepszych humorach przystępują Szwajcarzy, którzy w pierwszym swoim spotkaniu pokonali Węgrów. Wieczorem ich kolejnym rywalem będzie Szkocja, która chce podnieść się po porażce 1:5 z Niemcami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvaro Rodríguez na wylocie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130512-alvaro-rodriguez-na-wylocie</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Rodríguez znajduje się na wylocie. Klub jest skłonny pozbyć się zawodnika, ale wyłącznie na zasadzie transferu definitywnego ze zwyczajową klauzulą odkupu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy montują na Bernabéu trawę z rolki [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130516-krolewscy-montuja-na-bernabeu-trawe-z-rolki-video</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatecznie informacje dziennika MARCA okazały się nieprawdziwe, a dzisiaj na stadionie Realu Madryt rozpoczęto proces instalacji trawy z rolki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé trenował na murawie z opatrunkiem nosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130515-mbappe-trenowal-na-murawie-z-opatrunkiem-nosa</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 18:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy piłkarz Królewskich wyszedł dzisiaj na trening reprezentacji Francji, ale ćwiczył indywidualnie. Na nosie miał specjalny opatrunek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Za ile kartek pauzuje się na EURO i kiedy są czyszczone?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130514-za-ile-kartek-pauzuje-sie-na-euro-i-kiedy-sa-czyszczone</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 17:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W tych dniach zaczną zapadać pierwsze rozstrzygnięcia na EURO. Kibice jak zawsze mają dwa główne pytania: kiedy pauzuje się za kartki i kto przechodzi przy równej liczbie punktów?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemcy wygrywają z Węgrami, cały mecz Kroosa i Rüdigera [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130504-niemcy-wygrywaja-z-wegrami-caly-mecz-kroosa-i-ruedigera-video</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugim środowym spotkaniu na Mistrzostwach Europy Niemcy pokonały Węgry 2:0. Gole dla gospodarzy strzelali Jamal Musiala oraz İlkay Gündoğan. Pełne ponad 90 minut zaliczyli Toni Kroos i Antonio Rüdiger.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Álex Jiménez wykupiony przez Milan</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130513-marca-alex-jimenez-wykupiony-przez-milan</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Uzgodnione wiosną porozumienie zostało sformalizowane w środę. Álex Jiménez od nowego sezonu będzie już pełnoprawnym graczem Rossonerich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie ma żadnego wpływu na obecną sytuację Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130510-real-nie-ma-zadnego-wplywu-na-obecna-sytuacje-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy są zmuszeni ufać obecnie sztabowi francuskiej reprezentacji oraz tamtejszej federacji w kwestii zdrowia piłkarza i jego ewentualnej operacji lub odpoczynku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwacja remisuje z Albanią, cały mecz Modricia [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130503-chorwacja-remisuje-z-albania-caly-mecz-modricia-video</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym spotkaniu drugiej serii gier w grupie B Chorwacja zremisowała z Albanią 2:2. Vatreni wypuścili trzy punkty z rąk po bramce wyrównującej zdobytej przez Czerwono-Czarnych w 95. minucie. Luka Modrić rozegrał mecz od deski do deski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Peter coraz bliżej opuszczenia Valencii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130507-peter-coraz-blizej-opuszczenia-valencii</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Peter Federico podczas wypożyczenia do Valencii stopniowo się rozkręcał, aż na ostatniej prostej był stał się jednym z najjaśniejszych punktów zespołu. Nietoperze mają czas do 30 czerwca, by wykupić zawodnika, ale z biegiem czasu możliwość ta wydaje się coraz mniej realna.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
