<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Jun 2024 07:38:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bałkańskie derby i drugi mecz Niemiec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130501-balkanskie-derby-i-drugi-mecz-niemiec</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj oglądaliśmy tylko dwa mecze i tym samym kończyliśmy pierwszą kolejkę fazy grupowej. Dziś EURO 2024 znów zaserwuje nam trzy starcia. Na początek rozgrzeje nas grupa B, a konkretnie Chorwacja i Albania. Później do gry wróci grupa A, a w niej czekają nas potyczki Niemiec z Węgrami oraz Szkocji ze Szwajcarią. Jak zwykle zacieramy zatem ręce, a robimy to tym mocniej, że ujrzymy w akcji trzech piłkarzy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Brahim nie poleci na igrzyska olimpijskie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130493-as-brahim-nie-poleci-na-igrzyska-olimpijskie</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub przekonuje Marokańczyka, że ten będzie bardzo ważną postacią na początku nowego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: Na Złotą Piłkę bez wątpienia zasługuje Vini</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130498-militao-na-zlota-pilke-bez-watpienia-zasluguje-vini</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão stawił się na konferencji prasowej przed startem Copa América. Brazylia swój udział w turnieju rozpocznie 25 czerwca meczem z Kostaryką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Mendy nie ma oferty Realu, ale ma zapytania z Anglii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130505-the-athletic-mendy-nie-ma-oferty-realu-ale-ma-zapytania-z-anglii</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt znalazł się w raporcie The Athletic dotyczącym transferów w Europie. Przedstawiamy informacje Mario Cortegany i Guillermo Raia w sprawie lewej obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130502-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do meczu Hiszpanii z Włochami, terminarz La Ligi i plany Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Claudia Zornoza odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130499-oficjalnie-claudia-zornoza-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Claudia Zornoza odchodzi z kobiecej drużyny Królewskich po trzech latach gry w białej koszulce. Przedstawiamy oświadczenie klubu i zawodniczki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Nie teraz, ale Mbappé będzie musiał przejść operację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130497-deschamps-nie-teraz-ale-mbappe-bedzie-musial-przejsc-operacje</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 21:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Francuzów przekazał najnowsze informacje w sprawie kontuzji nowego napastnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu bez murawy i z dużą ilością pyłu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130495-bernabeu-bez-murawy-i-z-duza-iloscia-pylu-video</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończył się drugi dzień wymieniania murawy na Santiago Bernabéu. Ma być ona wykonana w inny sposób, a klub cały czas szuka poprawienia tego aspektu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho czeka na Saudyjczyków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130487-nacho-czeka-na-saudyjczykow</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Nacho pozostaje niejasna. Piłkarz po meczu z Chorwacją przekazał, że nie zabierze głosu w tej sprawie, nim wszystkie kwestie nie zostaną definitywnie rozwiązane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygrana Portugalii w doliczonym czasie gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130492-wygrana-portugalii-w-doliczonym-czasie-gry</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugim meczu grupy F Portugalia wygrała z Czechami 2:1. Decydującą bramkę zdobył Francisco Conceição.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
