<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Nov 2024 15:41:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: FIFA rozważa wprowadzenie challenge'u dla trenerów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134079-l-equipe-fifa-rozwaza-wprowadzenie-challengeu-dla-trenerow</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ma nadzieję rozwinąć system Football Video Support (FVS), alternatywę dla VAR, umożliwiającą trenerom „zakwestionowanie” decyzji sędziowskiej, którą uznają za błędną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Akademia albo portfel</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134074-akademia-albo-portfel</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Niesprzyjające okoliczności zmuszają Królewskich do wzmocnienia kadry pierwszej drużyny, ale rynek transferowy jest drogi i kilka wpływowych osób w Valdebebas wolałoby postawić na wychowanków z madryckiej akademii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares: Real Madryt ma problem, gdyż rynek wie, że ma pieniądze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134077-canizares-real-madryt-ma-problem-gdyz-rynek-wie-ze-ma-pieniadze</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Realu Madryt i Valencii, Santiago Cañizares, był gościem programu Despierta San Francisco na falach radia MARCA. W trakcie rozmowy przeanalizował możliwości transferowe Królewskich w zimowym okienku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Ramos nie jest tym piłkarzem, którego potrzebuje teraz Real?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134070-dlaczego-ramos-nie-jest-tym-pilkarzem-ktorego-potrzebuje-teraz-real</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana przedstawia historię i argumenty, na których mają opierać się Królewscy, aby nie pozyskiwać Sergio Ramosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening z Castillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134076-dzisiejszy-trening-z-castilla</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali pracę w trakcie przerwy na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Belgowie próbują namówić Courtois do powrotu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134075-belgowie-probuja-namowic-courtois-do-powrotu</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy dyrektor generalny federacji spotkał się z bramkarzem, aby móc lepiej zrozumieć jego sytuację i to, czemu nie chce grać w reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ośmiu madridistas powołanych do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134043-osmiu-madridistas-powolanych-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko ośmiu piłkarzy Realu Madryt zostało powołanych na listopadowe zgrupowania swoich reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luxemburgo: Vinícius sam prowokuje prześladowanie, na które się skarży</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134073-luxemburgo-vinicius-sam-prowokuje-przesladowanie-na-ktore-sie-skarzy</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Vanderlei Luxemburgo wygłosił kontrowersyjne uwagi na temat Viníciusa Júniora w wywiadzie z Benjaminem Backiem, krytykując zachowanie zawodnika Realu Madryt na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134065-kartka-z-kalendarza-13-listopada</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, śmierć dwóch piłkarzy oraz mianowanie Santiago Solariego na pełnoprawnego trenera pierwszego zespołu. Co działo się 13 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Albo podniesiemy poziom, albo Liverpool nas zmiecie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134072-albo-podniesiemy-poziom-albo-liverpool-nas-zmiecie</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Są zawodnicy, którzy doceniają tę zmianę, którą trener zamierza wprowadzić w tej przerwie i rozszerzyć na cały sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza odsłona walki o awans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134071-pierwsza-odslona-walki-o-awans</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 3. kolejki fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają na Estadio Alfredo Di Stéfano z Twente. Początek spotkania o godzinie 18:45.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Dopóki Florentino będzie prezesem Realu, będę zmartwiony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134059-tebas-dopoki-florentino-bedzie-prezesem-realu-bede-zmartwiony</link>
        <pubDate>Wed, 13 Nov 2024 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w Olé Sports Summit Argentina 2024 organizowany przez argentyński dziennik Olé. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi z tego spotkania z mediami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
