<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Apr 2024 14:53:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Prawie trafiłem do Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128640-rodrygo-prawie-trafilem-do-liverpoolu</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk udzielił wywiadu angielskiemu dziennikowi The Guardian przed jutrzejszym spotkaniem z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: Rok temu trudno było mi zaakceptować decyzję Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128637-ruediger-rok-temu-trudno-bylo-mi-zaakceptowac-decyzje-ancelottiego</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger pojawił się na konferencji prasowej przed pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy zapis tego spotkania obrońcy Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas. Niemiec odpowiadał na pytania po angielsku, ale nie potrzebował tłumaczenia pytań po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za gola Realu… lub City!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128635-300-zl-za-gola-realu-lub-city</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 14:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128636-kadra-na-city</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i ogłosił, kto będzie mógł zagrać w spotkaniu z Manchesterem City na Santiago Bernabéu. Włoski szkoleniowiec nie może liczyć na dwóch zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie pomylisz się z wytypowaniem jedenastki, spokojnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128631-ancelotti-nie-pomylisz-sie-z-wytypowaniem-jedenastki-spokojnie</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis tradycyjnie pojawi się na portalu w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128633-dwoch-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do spotkania z Manchestetem City. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City trenuje bez trzech piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128634-city-trenuje-bez-trzech-pilkarzy</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Obywatele po raz kolejny nie skorzystali z opcji treningu na stadionie rywala i ostatnie zajęcia przed wyjazdowym spotkaniem w Lidze Mistrzów odbyli w swoim ośrodku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128627-kartka-z-kalendarza-8-kwietnia</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał pierwszej edycji Pucharu Króla, europejskie przygody koszykarzy, wybryk Juanito, urodziny wielkiego talentu, który się rozpadł i „mecz wstydu”. Co działo się 8 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed City [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128630-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-city-video</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów. Oficjalnie kontuzjowanych jest dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nacho ponownie zastanawia się nad swoją przyszłością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128629-marca-nacho-ponownie-zastanawia-sie-nad-swoja-przyszloscia</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemal jak co roku Nacho znów musi podjąć decyzję, czy pozostać w Realu Madryt, czy pierwszy raz w życiu wybrać grę dla innego klubu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
