<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Nov 2025 08:35:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143963-kartka-z-kalendarza-5-listopada</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza wielka europejska remontada, premierowe trafienie Raúla, wielki mecz Del Piero, początek problemów Benzemy w ojczyźnie i ubiegłoroczna porażka z Milanem. Co działo się 5 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Wynik oddaje przebieg meczu, minimalnie byli lepsi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143976-bellingham-wynik-oddaje-przebieg-meczu-minimalnie-byli-lepsi</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham rozmawiał po wczorajszym spotkaniu z jednym z angielskich dziennikarzy. Przedstawiamy pełny zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Czasem decydują detale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143975-tchouameni-czasem-decyduja-detale</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni rozmawiał po wczorajszym spotkaniu z Michałem Żyro. Przedstawiamy pełny zapis tej rozmowy dla CANAL+.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Pierwsza połowa była dosyć dobra</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143971-valverde-pierwsza-polowa-byla-dosyc-dobra</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde wyszedł do dziennikarzy w strefie mieszanej po meczu z Liverpoolem. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Van Dijk: Czyli wtedy strzeliłeś dwa gole, a teraz przeprowadzasz ze mną wywiad?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143974-van-dijk-czyli-wtedy-strzeliles-dwa-gole-a-teraz-przeprowadzasz-ze-mna-wywiad</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Virgil van Dijk rozmawiał po wczorajszym spotkaniu z Michałem Żyro. Przedstawiamy pełny zapis tej rozmowy dla CANAL+.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy ręka jak ta Tchouaméniego powinna być karana rzutem karnym?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143970-glos-kibica-czy-reka-jak-ta-tchouameniego-powinna-byc-karana-rzutem-karnym</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczynamy nowy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras: Zabrakło nam trochę bardziej agresywnej gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143968-carreras-zabraklo-nam-troche-bardziej-agresywnej-gry</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po przegranym 0:1 meczu z Liverpoolem. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Być może faul przed golem nie był potrzebny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143967-courtois-byc-moze-faul-przed-golem-nie-byl-potrzebny</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po przegranym 0:1 meczu z Liverpoolem. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Zamysł Viníciusa to odejście po sezonie, otwierają się drzwi do Premier League</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143972-chiringuito-zamysl-viniciusa-to-odejscie-po-sezonie-otwieraja-sie-drzwi-do-premier-league</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 01:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcos Benito to dziennikarz Chiringuito, który utrzymuje bliskie relacje z Brazylijczykami z Realu Madryt i ich otoczeniem. Przedstawiamy wypowiedzi tego dziennikarza na temat aktualnej sytuacji Viníciusa po meczu z Liverpoolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143969-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Realu Madryt to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ręka Tchouaméniego „blisko ciała w naturalnej pozycji”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143966-oficjalnie-reka-tchouameniego-blisko-ciala-w-naturalnej-pozycji</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 23:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja wprowadziła nowość do rozgrywek Ligi Mistrzów w postaci tłumaczenia wybranych decyzji VAR-u. Przedstawiamy komunikat w sprawie anulowanej ręki gracza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: To był wyrównany mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143965-xabi-alonso-to-byl-wyrownany-mecz</link>
        <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 23:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso po meczu z Liverpoolem udzielił wywiadu Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy na Anfield.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
