<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Sep 2024 06:53:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć nową Ligę Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132513-gdzie-obejrzec-nowa-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W Polsce mecze Ligi Mistrzów do 2027 roku będzie można oglądać w CANAL+. Nadawca stworzył z tej okazji nowe kanały, na których będzie pokazywać wszystkie spotkania na żywo. Królewscy rozpoczynają grę we wtorek od domowego spotkania ze Stuttgartem. Artykuł powstał na podstawie współpracy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol: To było żałosne, niszczymy prawdziwy futbol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132511-imanol-to-bylo-zalosne-niszczymy-prawdziwy-futbol</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Imanol Alguacil po meczu z Realem Madryt skomentował jedenastki przyznane Królewskich. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Sociedad ze studia telewizyjnego oraz sali prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miejsce w fazie ligowej Ligi Mistrzów wpłynie na rozstawienie w fazie pucharowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132512-miejsce-w-fazie-ligowej-ligi-mistrzow-wplynie-na-rozstawienie-w-fazie-pucharowej</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice powoli przyzwyczajają się do nowej Ligi Mistrzów, w której główną zmianą jest faza ligowa zamiast fazy grupowej. Do świadomości publicznej nie przedostała się jeszcze w pełni informacja dlaczego wysokie miejsce w tej wspólnej tabeli ligowej ma tak duże znaczenie poza awansem do 1/8 finału lub playoffów 1/16 finału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132510-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Brahima, forma Kyliana Mbappé i wygrana Barcelony to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>6x08: Czy zwycięstwo może martwić?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132509-6x08-czy-zwyciestwo-moze-martwic</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym oceniamy zwycięstwo nad Realem Sociedad czy komentuje sytuacje wokół Viníciusa i Rodrygo. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé znów jest sobą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132508-mbappe-znow-jest-soba</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 21:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu z Realem Sociedad Kylian Mbappé rozegrał swoje najlepsze zawody w barwach Realu Madryt. „Z każdym kolejnym meczem czuję się coraz lepiej”, powiedział z uśmiechem na ustach po ostatnim gwizdku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rodrygo znów zniknął</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132507-relevo-rodrygo-znow-zniknal</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 19:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik w sobotę przeszedł obok meczu, a w ostatnich tygodniach twierdził, że powinien być finalistą gali Złotej Piłki i że jest dodatkowym członkiem trójzębu w ataku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ceballos opcją dla Betisu na zimowe okienko transferowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132506-as-ceballos-opcja-dla-betisu-na-zimowe-okienko-transferowe</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Betis poszukuje wzmocnień do środka pola po tym, jak poważnego urazu nabawił się William Carvalho. Teraz Los Verdiblancos dysponują większymi pieniędzmi niż w trakcie letniego okienka transferowego i zimą ich celem znów będzie Dani Ceballos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>5. kolejka: Barcelona demoluje na Montilivi i utrzymuje przewagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132505-5-kolejka-barcelona-demoluje-na-montilivi-i-utrzymuje-przewage</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała okazale swój mecz z Gironą w ramach 5. kolejki Primera División, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim będzie pauzować 3 miesiące?!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132504-brahim-bedzie-pauzowac-3-miesiace</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan grający w reprezentacji Maroka przeszedł dzisiaj badania i poznał diagnozę swojego urazu. Ostatecznie jego przerwa potrwa nawet 3 miesiące.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni i Bellingham wrócili do treningów z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132503-tchouameni-i-bellingham-wrocili-do-treningow-z-grupa</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Była to głównie sesja regeneracyjna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Złoty Carvajal czeka na nowy kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132502-marca-zloty-carvajal-czeka-na-nowy-kontrakt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan jest wyróżniającym się graczem aż do tego stopnia, że w tym roku walczy o Złotą Piłkę. Jednak długoterminowe kontrakty z Realem już mu nie przysługują.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
