<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Jan 2026 02:22:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145750-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Kryzys Realu Madryt i wygrana Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Albacete ws. rasizmu jego kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145748-oficjalny-komunikat-albacete-ws-rasizmu-jego-kibicow</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Albacete wystosowało oficjalny komunikat w związku z rasistowskimi przyśpiewkami swoich kibiców w kierunku Viníciusa przed meczem oraz rzuceniu bananem w kierunku Viníciusa w końcówce meczu. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé nie będzie ryzykować i nie zagra z Levante</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145746-l-equipe-mbappe-nie-bedzie-ryzykowac-i-nie-zagra-z-levante</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 22:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz w czwartek trenował z grupą, ale większość źródeł podkreśla, że nie należy spodziewać się jego powrotu na sobotni mecz z Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja nie dopuści do większego upadku Realu ze względu na awans do Superpucharu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145743-federacja-nie-dopusci-do-wiekszego-upadku-realu-ze-wzgledu-na-awans-do-superpucharu</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Odpadnięcie Realu Madryt z Pucharu Króla wywołuje wiele różnego rodzaju efektów. Wśród nich zamyka Królewskim jedną z dwóch dróg do Superpucharu Hiszpanii, co otworzyło drogę do znalezienia najnowszego spisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dani, ty nic nie rozumiesz!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145742-dani-ty-nic-nie-rozumiesz</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Betisu nie pojawił się na boisku w meczu z Albacete. Zamiast niego nowy trener wpuścił na plac boju zawodników drużyny rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Przed meczem z Levante rozmowa wychowawcza z ważnym działaczem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145741-cope-przed-meczem-z-levante-rozmowa-wychowawcza-z-waznym-dzialaczem</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Według dziennikarzy hiszpańskiego radia klubowi działacze twierdzą, że w Albacete doszło do historycznej porażki i będą żądać od piłkarzy dodatkowego wysiłku w walce o tytuły, co ma zostać im jasno przekazane przed sobotnim starciem z Levante. Przed rozpoczęciem przyszłego sezonu ma dojść do zmian.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rayane Bounida na celowniku Realu i Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145740-as-rayane-bounida-na-celowniku-realu-i-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>19-letni Belg ma być celem obu hiszpańskich klubów na letnie okienko transferowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x22: Inny klub</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145738-podcast-7x22-inny-klub</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po odpadnięciu z Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Albacete</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145739-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-albacete</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 15:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał 2:3 z Albacete i odpadł z Pucharu Króla. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Florentino zrozumiał moje pragnienie o regularnej grze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145736-endrick-florentino-zrozumial-moje-pragnienie-o-regularnej-grze</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick udzielił wywiadu dziennikowi MARCA z Lyonu. Przedstawiamy zapis rozmowy z napastnikiem Królewskich, przebywającym na wypożyczeniu we francuskim klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145737-mbappe-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli przygotowania do meczu z Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Jasny przekaz z Valdebebas – odpowiedzialność spada na piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145735-as-jasny-przekaz-z-valdebebas-odpowiedzialnosc-spada-na-pilkarzy</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed meczem z Levante zawodnicy usłyszą od działaczy jasny, mocny komunikat.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
