<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 20 May 2024 06:26:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Tchouaméni nie wyrobi się na finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129770-marca-tchouameni-nie-wyrobi-sie-na-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 08:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni ostatecznie nie wyrobi się na finał Ligi Mistrzów. Obecnie celem numer jeden Francuza jest gotowość na EURO w Niemczech. W finałowym starciu z Borussią Dortmund w środku pola zagra Eduardo Camavinga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne pełne zdjęcie domowej koszulki na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129751-kolejne-pelne-zdjecie-domowej-koszulki-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Konto Mr.Jersey na portalu X opublikowało kolejne zdjęcie domowej koszulki Realu Madryt na sezon 2024/25. Tym razem do sieci trafiło zdjęcie koszulki w wersji authentic, czyli takiej, w której grają piłkarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler: Myślę tylko o futbolu i ciężkiej pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129764-arda-gueler-mysle-tylko-o-futbolu-i-ciezkiej-pracy</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler udzielił wywiadu klubowej telewizji po zremisowanym 4:4 meczu z Villarrealem. Przedstawiamy wypowiedzi zawonika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129769-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Realu Madryt i wygrana Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Terminarz ostatniej kolejki rozbity na trzy dni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129766-oficjalnie-terminarz-ostatniej-kolejki-rozbity-na-trzy-dni</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 22:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyniki niedzielnych meczów wyjaśniły najważniejsze rozstrzygnięcia w La Lidze. Do domknięcia pozostają pojedyncze pozycje w środku tabeli, więc La Liga zmodyfikowała znacząco terminarz ostatniej kolejki rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villarreal 4:4 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129758-villarreal-4-4-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 22:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował w 37. kolejce ligowej z Villarrealem 4:4.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Güler to diament, który mamy u siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129762-joselu-gueler-to-diament-ktory-mamy-u-siebie</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 22:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zremisowanym 4:4 meczu z Villarrealem. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wszystko poszło perfekcyjnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129753-ancelotti-wszystko-poszlo-perfekcyjnie</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 21:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu ligowym z Villarrealem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estadio de la Cerámica.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villarreal wykonał szpaler Realowi Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129760-villarreal-wykonal-szpaler-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed startem dzisiejszego meczu zawodnicy Villarrealu powitali piłkarzy Realu Madryt tradycyjnym szpalerem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gerard Moreno: Podobała mi się reakcja zespołu w drugiej połowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129759-gerard-moreno-podobala-mi-sie-reakcja-zespolu-w-drugiej-polowie</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 21:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Gerard Moreno udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po zremisowanym 4:4 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Villarrealu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
