<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Mar 2025 11:19:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Zwycięzca Klubowych Mistrzostw Świata może zarobić nawet 125 milionów dolarów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138053-oficjalnie-zwyciezca-klubowych-mistrzostw-swiata-moze-zarobic-nawet-125-milionow-dolarow</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięzcy Klubowych Mistrzostw Świata FIFA zarobią nawet 125 milionów dolarów. Miliard dolarów w puli nagród dla 32 uczestniczących klubów. 250 milionów dolarów przeznaczone na fundusz solidarności wspierający piłkę klubową na całym świecie. Całość przychodów zostanie przekazana na futbol klubowy – rezerwy FIFA pozostaną nienaruszone.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Freixa kolejny raz przyznaje, że Barcelona płaciła Negreirze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138038-freixa-kolejny-raz-przyznaje-ze-barcelona-placila-negreirze</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Freixa, były członek zarządu Barcelony w pierwszej kadencji Joana Laporty oraz za prezesury Sandro Rosella i Josepa Marii Bartomeu ułatwia pracę śledczym badającym „Sprawę Negreiry” i po raz kolejny przyznaje, że kataloński klub płacił wiceszefowi sędziów. Przedstawiamy słowa działacza z programu El 10 de Barça.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Przez cały ten czas byłem pewien, że jestem najlepszy w środku pola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138052-kroos-przez-caly-ten-czas-bylem-pewien-ze-jestem-najlepszy-w-srodku-pola</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 10:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos i Rudy Fernández byli głównymi bohaterami drugiego dnia Białego Tygodnia organizowanego przez Uniwersytet Realu Madryt i Universidad Europea. Spotkanie poprowadził Emilio Butragueño, dyrektor ds. relacji instytucjonalnych w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alphonso Davies zerwał więzadło krzyżowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138051-oficjalnie-alphonso-davies-zerwal-wiezadlo-krzyzowe</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanadyjczyk wypada z gry na minimum pół roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138044-kartka-z-kalendarza-26-marca</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy, wygrane derby z Beenhakkerem na ławce, porażka z Sevillą i… deklaracja Hazarda, z której niestety nic nie wynikło. Co działo się 26 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé mógłby zarobić 250 milionów euro, gdyby został w PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138049-l-equipe-mbappe-moglby-zarobic-250-milionow-euro-gdyby-zostal-w-psg</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zrezygnował ze sporych pieniędzy, które oferowano mu w Paryżu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mamy szanse dojść do miejsca, w którym nigdy nas nie było”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138041-mamy-szanse-dojsc-do-miejsca-w-ktorym-nigdy-nas-nie-bylo</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril i Caroline Weir wzięli udział w konferencji prasowej przed rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzyń z Arsenalem na Emirates Stadium. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i pomocniczki Las Blancas z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Mendy i Ceballos mogą wrócić szybciej niż zakładano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138039-cope-mendy-i-ceballos-moga-wrocic-szybciej-niz-zakladano</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W radiu COPE przekazano, że rehabilitacja kontuzjowanych Mendy'ego i Ceballosa przebiega bardzo dobrze i obaj piłkarze mogą wrócić na boiska szybciej, niż pierwotnie sądzono.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Florentino Pérez nagrodził piłkarzy premią za pokonanie Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138048-cope-florentino-perez-nagrodzil-pilkarzy-premia-za-pokonanie-atletico</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz COPE poinformował o niespodziewanym geście prezesa Królewskich wobec piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA i COPE: Asencio podpisał przedłużenie umowy z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138047-marca-i-cope-asencio-podpisal-przedluzenie-umowy-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa źródła podają, że wychowanek Królewskich już przedłużył umowę z klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol Brahima z karnego, Maroko jedną nogą na mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138040-gol-brahima-z-karnego-maroko-jedna-noga-na-mundialu</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Maroka z Brahimem Díazem w składzie odniosła kolejne zwycięstwo i już tylko katastrofa może przeszkodzić jej w awansie na Mistrzostwa Świata w 2026 roku. Tym razem pokonała Tanzanię 2:0, a gracz Realu Madryt zdobył drugą bramkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy zdjąć z siebie presję związaną z walką o play-offy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138046-mateo-musimy-zdjac-z-siebie-presje-zwiazana-z-walka-o-play-offy</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Olimpią Mediolan. Mówił o tym, że drużyna ciągle odczuwa presję związaną z walką o awans. Chwalił też Garubę oraz w miłych słowach mówił o Causerze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
