<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Sep 2025 05:42:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Czy piłkarze Realu wierzą w Xabiego Alonso?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142968-pedrerol-czy-pilkarze-realu-wierza-w-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito po powrocie po chorobie skomentował sytuację Realu Madryt po porażce w derbach. Przedstawiamy monolog prowadzącego na otwarcie programu z ostatniej nocy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kajrat Ałmaty – Real Madryt: Przewidywany skład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142967-kajrat-almaty-real-madryt-przewidywany-sklad</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 03:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do drugiego meczu Ligi Mistrzów z pięcioma nieobecnymi, wszystkimi w defensywie. Madryckie media przedstawiają całkowicie różne podejścia do jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142966-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt w Lidze Mistrzów i przekaz z Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Czasami trzeba zrobić krok do tyłu, by potem zrobić dwa do przodu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142956-xabi-alonso-czasami-trzeba-zrobic-krok-do-tylu-by-potem-zrobic-dwa-do-przodu</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Kajratem Ałmaty w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Stadionie Centralnym w Kazachstanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koke do Viníciusa: Mbappé jest najlepszy, odbiera ci blask [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142965-koke-do-viniciusa-mbappe-jest-najlepszy-odbiera-ci-blask-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 23:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Atlético Madryt z Realem Madryt. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Falstart Hiszpanii na mistrzostwach świata U-20 [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142964-falstart-hiszpanii-na-mistrzostwach-swiata-u-20-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 23:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania U-20 przegrała na inaugurację mistrzostwa świata z Marokiem 0:2. Na murawie w tym spotkaniu pojawiło się czterech graczy Realu Madryt, ale żaden z nich nie zaliczył występu na miarę oczekiwań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A powalczy o drugie zwycięstwo w Lidze Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142960-juvenil-a-powalczy-o-drugie-zwyciestwo-w-lidze-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 22:23:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2. kolejce Ligi Młodzieżowej Juvenil A zagra z Kajratem. Królewscy mają na koncie trzy punkty po zwycięstwie z Marsylią. Kazachowie natomiast przegrali ze Sportingiem, ale postraszyli rywali w końcowych minutach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były sędzia: Komitet Arbitrów zmieniał kryteria na podstawie ocen mediów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142959-byly-sedzia-komitet-arbitrow-zmienial-kryteria-na-podstawie-ocen-mediow</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 20:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavier Estrada Fernández to były hiszpański sędzia, który aktywnie komentuje wydarzenia w środowisku, bierze udział w Sprawie Negreiry i nawet wydał w tej sprawie książkę. Teraz wygłosił bardzo zaskakujące wypowiedzi na antenie programu Jijantes u influencera Gerarda Romero. Przedstawiamy jego słowa o wpływie ocen medialnych na działanie Komitetu Arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Valencia pozywa Netflixa za fragment filmu „Baila, Vini”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142958-as-valencia-pozywa-netflixa-za-fragment-filmu-baila-vini</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub domaga się odszkodowania za „naruszenie dobrego imienia” i sprostowania informacji z części dokumentu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham wrócił, a Real stracił rytm</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142955-bellingham-wrocil-a-real-stracil-rytm</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 19:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso postawił w derbach na Jude'a Bellinghama i decyzja ta nie pomogła zespołowi. Real Madryt zagrał znacznie gorzej nie tylko w ataku, ale także w obronie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy odbyli trening w Kazachstanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142954-krolewscy-odbyli-trening-w-kazachstanie</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 17:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają już za sobą zajęcia przed wtorkowym meczem fazy ligowej Ligi Mistrzów z Kajratem Ałmaty. Tradycyjnie przy okazji spotkań wyjazdowych zespół ćwiczył na obiekcie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luka Modrić błyszczy w Serie A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142953-luka-modric-blyszczy-w-serie-a</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 16:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik Realu podbija serca kibiców Milanu i fanów Serie A.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
