<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Dec 2024 15:26:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gdy skandal dopingowy dotknął Real, dwaj piłkarze mieli pozytywne wyniki testów, a lekarz stracił pracę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134898-gdy-skandal-dopingowy-dotknal-real-dwaj-pilkarze-mieli-pozytywne-wyniki-testow-a-lekarz-stracil-prace</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Doktor José María Neyra podał Ripped Fuel Daniemu Garcíi Larze i Paco Sanzowi, wówczas zawodnikom Castilli. Sprawa, od której dziś mija 30 lat, została zamknięta bez sankcji dla piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na czym polega sekret poprawy formy Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134913-na-czym-polega-sekret-poprawy-formy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy tacy jak Brahim, Ceballos, Fran García, Rodrygo, Asencio, Modrić i Güler domagali się ważniejszej roli i większej liczby minut, a kiedy już to otrzymali, pokazali Carlo Ancelottiemu, że muszą grać regularnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134911-kadra-na-rayo</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Rayo Vallecano bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 22 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134909-ostatni-trening-przed-rayo</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Polska z Hiszpanią lub Holandią w eliminacjach do Mistrzostw Świata 2026</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134910-polska-z-hiszpania-lub-holandia-w-eliminacjach-do-mistrzostw-swiata-2026</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozlosowano grupy w strefie UEFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espino: Ten mecz to święto dla całej dzielnicy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134887-espino-ten-mecz-to-swieto-dla-calej-dzielnicy</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Rayo Vallecano, Pacha Espino, podzielił się swoimi odczuciami przed zbliżającym się meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dla agencji EFE.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Najważniejsze jest to, co przed nami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134908-bellingham-najwazniejsze-jest-to-co-przed-nami</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham został wybrany najlepszym piłkarzem ubiegłego miesiąca w Realu Madryt i dziś w Valdebebas odebrał specjalną nagrodę od sponsora klubu, browaru Mahou. Z tej okazji Anglik udzielił wypowiedzi dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szefem tego Realu jest Bellingham</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134894-szefem-tego-realu-jest-bellingham</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego bycie liderem obejmuje kluczowe gole, takie jak ten w Bergamo, oraz przykładne zachowanie. To on wygrywa najwięcej pojedynków defensywnych i przebiegł najwięcej kilometrów w Lidze Mistrzów…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Anthony Randolph zakończył karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134906-oficjalnie-anthony-randolph-zakonczyl-kariere</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarz przechodzi na emeryturę po tym, jak przez ponad rok nie udało mu się znaleźć nowego klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Bellingham trenuje z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134905-czy-bellingham-trenuje-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim starciem z Rayo Vallecano w La Lidze. Kontuzjowanych jest sześciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mbappé poleci do Kataru, Camavinga jest dostępny na jutro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134901-ancelotti-mbappe-poleci-do-kataru-camavinga-jest-dostepny-na-jutro</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Rayo Vallecano w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino spotka się dziś z piłkarzami i koszykarzami na świątecznym obiedzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134902-florentino-spotka-sie-dzis-z-pilkarzami-i-koszykarzami-na-swiatecznym-obiedzie</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy kontynuują coroczną tradycję.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
