<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 May 2024 09:38:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Villarrealem [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129719-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-villarrealem-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Villarrealem w La Lidze. Oficjalnie kontuzjowanych jest dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Modricia: Luka najprawdopodobniej zostanie na kolejny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129716-agent-modricia-luka-najprawdopodobniej-zostanie-na-kolejny-sezon</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>W temacie Luki Modricia wszystko wydaje się rozstrzygnięte. Vlado Lemić, agent Chorwata, stwierdził, że piłkarz najprawdopodobniej zostanie na Santiago Bernabéu na jeszcze jeden rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Modrić o krok od pozostania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129714-as-modric-o-krok-od-pozostania</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić ma ostatecznie przedłużyć kontrakt z Realem Madryt i zostać w klubie na sezon 2024/25. Temat miało rozstrzygnąć ostatnie spotkanie pomiędzy zawodnikiem a Florentino Pérezem. Chorwat może stać się nowym pierwszym kapitanem i najbardziej utytułowanym piłkarzem w historii klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie tylko sport</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129658-nie-tylko-sport</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Plan, jaki realizuje w ostatnich latach Real Madryt, sprawia, że w efekcie najłatwiej chwalić klub za aspekty czysto sportowe. Praca wykonywana przez działaczy i Carlo Ancelottiego oraz jego sztab i piłkarzy musi budzić podziw. Królewscy zdołali stworzyć jednak coś znacznie wybiegającego poza to, co dzieje się na murawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na wakacje przyjdzie pora latem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129710-na-wakacje-przyjdzie-pora-latem</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj bramkarze nie ustają w staraniach o miejsce w wielkim finale na Wembley, a do 1 czerwca zostają już tylko dwa mecze ligowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klopp: W 2022 roku gracze Realu popełnili 23 błędy, ale był tam ten sk*****l Courtois</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129706-klopp-w-2022-roku-gracze-realu-popelnili-23-bledy-ale-byl-tam-ten-sk-l-courtois</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jürgen Klopp udzielił wywiadów dziennikom The Telegraph i The Guardian. Przedstawiamy wypowiedzi odchodzącego trenera Liverpoolu na temat Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129712-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 01:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Xaviego to główny na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt w półfinale Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129709-real-madryt-w-polfinale-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 22:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze Realu Madryt pokonali Gran Canarię po raz drugi i zameldowali się w półfinale Ligi Endesa. Drugie spotkanie było o wiele trudniejsze i niewiele brakowało do niespodzianki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Prezentacja Mbappé przed EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129707-marca-prezentacja-mbappe-przed-euro</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 21:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz chce jechać na turniej ze spokojną głową i dlatego wolałby, aby wszystko zostało dopięte na ostatni guzik jeszcze przed startem Mistrzostw Europy w Niemczech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klopp: Real Madryt znajdował sposób, aby wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129704-klopp-real-madryt-znajdowal-sposob-aby-wygrac</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Jürgen Klopp na konferencji prasowej przed swoim ostatnim meczem w roli szkoleniowca The Reds odniósł się między innymi do dwóch finałów Champions League przegranych z Królewskimi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
