<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Feb 2026 07:17:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146587-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 24. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Dużo łatwiej jest być trenerem niż piłkarzem, zawsze dużo łatwiej jest mówić niż robić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146584-arbeloa-duzo-latwiej-jest-byc-trenerem-niz-pilkarzem-zawsze-duzo-latwiej-jest-mowic-niz-robic</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estádio da Luz w Lizbonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Remis w ciemno</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146590-glos-kibica-remis-w-ciemno</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146592-benfica-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 02:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca dzisiaj do gry w Lidze Mistrzów. Drużyna poleciała do Lizbony bez czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146589-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt z Benficą i porażka Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt trenował na stadionie Benfiki [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146582-real-madryt-trenowal-na-stadionie-benfiki-video</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają już za sobą zajęcia przed wtorkowym meczem play-offów Ligi Mistrzów z Benficą. Zespół wrócił do tradycji z zajęciami na stadionie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Myślę, że madridista nie ujrzał jeszcze kompletnego Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146585-camavinga-mysle-ze-madridista-nie-ujrzal-jeszcze-kompletnego-camavingi</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania zawodnika Realu Madryt z dziennikarzami na Estádio da Luz w Lizbonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>24. kolejka: Barcelona przegrywa, Real Madryt nowym liderem La Ligi! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146581-24-kolejka-barcelona-przegrywa-real-madryt-nowym-liderem-la-ligi-video</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Najwięksi rywale Królewskich swój mecz rozgrywali dopiero w poniedziałek. Ich porażka oznacza, że Real Madryt zostaje nowym samodzielnym liderem Primera División.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans treningu na Estádio da Luz [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146580-kwadrans-treningu-na-estadio-da-luz-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed wtorkowym meczem play-offów Ligi Mistrzów z Benficą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Naszym celem nie jest tylko wyeliminowanie Benfiki, ale wygranie całej Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146578-arbeloa-naszym-celem-nie-jest-tylko-wyeliminowanie-benfiki-ale-wygranie-calej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 19:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Estádio da Luz w Lizbonie. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przed Gonzalo otworzyła się szansa wyjazdu na mundial?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146583-przed-gonzalo-otworzyla-sie-szansa-wyjazdu-na-mundial</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu Madryt jest kandydatem do pojechania z kadrą La Roja na tegoroczne mistrzostwa świata wobec poważnej kontuzji Omorodiona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Ludzie szanują mnie za to, że dałem Realowi wszystko, co miałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146577-mourinho-ludzie-szanuja-mnie-za-to-ze-dalem-realowi-wszystko-co-mialem</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho pojawił się na konferencji prasowej przed meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Benfiki z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
