<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Jun 2024 13:01:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gruzja vs Czechy: Mecz o wszystko w grupie F</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130571-gruzja-vs-czechy-mecz-o-wszystko-w-grupie-f</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym sobotnim spotkaniu na Mistrzostwach Europy w Niemczech reprezentacja Gruzji zmierzy się w Hamburgu z Czechami. Pierwszy gwizdek sędziego Daniela Sieberta wybrzmi o 15:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nietykalny Arda Güler</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130568-nietykalny-arda-gueler</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Teraźniejszość Turka to EURO 2024, a przyszłość to Real Madryt. Trener i klub dają jasno do zrozumienia, że ​​nie chcą stracić go z oczu i że nie odejdzie na wypożyczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: PSG trzyma za słowo Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130569-marca-psg-trzyma-za-slowo-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik domaga się od paryskiego klubu 100 milionów euro zaległości. Obecnie trwają rozmowy między prawnikami, ale PSG odwołuje się do słów samego piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Arda musi zacząć więcej od siebie wymagać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130565-arda-musi-zaczac-wiecej-od-siebie-wymagac</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Były turecki pomocnik, Tayfun Korkut, który w trakcie swojej piłkarskiej kariery grał w Realu Sociedad czy Espanyolu, na falach radia MARCA podzielił się swoimi odczuciami i oczekiwaniami wobec Ardy Gülera. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wolfsburg w pierwszym rzędzie po Álvaro Rodrígueza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130564-wolfsburg-w-pierwszym-rzedzie-po-alvaro-rodrigueza</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Coraz więcej klubów wykazuje zainteresowanie Álvaro Rodríguezem. W tym momencie na pierwszym miejscu w kolejce po napastnika Castilli ma być Wolfsburg.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130566-kartka-z-kalendarza-22-czerwca</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza Realu Madryt i Barcelony, wygrane trofea piłkarzy i koszykarzy oraz transfer obiecującego bramkarza. Co działo się 22 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Getafe oferowało Realowi Marca Cucurellę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130560-getafe-oferowalo-realowi-marca-cucurelle</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Los Azulones poinformował, że latem 2021 roku próbował sprzedać lewego obrońcę Realowi Madryt. Ostatecznie ten trafił do Brighton za 18 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler, Gruzja i Rumunia, czyli gwarancja dobrego widowiska</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130551-arda-gueler-gruzja-i-rumunia-czyli-gwarancja-dobrego-widowiska</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Sobota na EURO zapowiada się niezwykle interesująco. Najpierw na murawę wybiegną Gruzini, a ich rywalem będą Czechy. Później Turcja z Ardą Gülerem zagra z Portugalią. Wieczorem z kolei będąca na fali Rumunia zmierzy się z Belgią, która chce podnieść się po ostatniej wpadce ze Słowacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Żeńska drużyna Realu może zagrać na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130557-relevo-zenska-druzyna-realu-moze-zagrac-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak dowiedziało się Relevo, może się to wydarzyć już w kolejnym sezonie. Typowany jest nawet konkretny mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>List do Brazylijczyków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130562-list-do-brazylijczykow</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>The Players' Tribune opublikowało list od Danilo skierowany do wszystkich Brazylijczyków. Przedstawiamy pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
