<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Aug 2025 06:49:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt złożył kondolencje po śmierci dyrektora Porto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141605-oficjalnie-real-madryt-zlozyl-kondolencje-po-smierci-dyrektora-porto</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy złożyli kondolencje w związku z nagłą śmiercią dyrektora Porto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Która drużyna La Ligi ma najdroższe koszulki?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141609-ktora-druzyna-la-ligi-ma-najdrozsze-koszulki</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 08:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Za replikę koszulki Barcelony trzeba zapłacić dziś 114,99 euro. Średnia w La Lidze to 86,73 euro. Ile kosztują camisety Realu?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kluby nie będą mogły odrzucać sędziów i nie będzie kar finansowych za błędy arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141603-kluby-nie-beda-mogly-odrzucac-sedziow-i-nie-bedzie-kar-finansowych-za-bledy-arbitrow</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy szef Komitetu Arbitrów ustala kolejne zasady i wprowadza nowości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Piłkarze mają być dostępni na godzinę przed treningiem do obowiązkowych aktywności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141602-chiringuito-pilkarze-maja-byc-dostepni-na-godzine-przed-treningiem-do-obowiazkowych-aktywnosci</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Królewskich na starcie sezonu wprowadził swoje zasady dotyczące życia w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal ma kolejny rekord na wyciągnięcie ręki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141604-carvajal-ma-kolejny-rekord-na-wyciagniecie-reki</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitana Realu Madryt dzieli tylko jeden tytuł od zrównania się z Luką Modriciem, który z dorobkiem 28 pucharów jest najbardziej utytułowanym piłkarzem w historii Realu Madryt. Pod tym względem daleko za Danim znajdują się Vini i Fede, którzy wygrali z klubem po 14 trofeów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141608-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozwój Ardy Gülera i wojna Barcelony z Ter Stegenem to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Tottenham szykuje ofertę za Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141607-ser-tottenham-szykuje-oferte-za-rodrygo</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozgłośnia twierdzi, że Koguty w końcu zgłoszą się do Realu Madryt z konkretną ofertą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Gonzalo zostaje w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141601-marca-gonzalo-zostaje-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 20:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García w sezonie 2025/26 ma być pełnoprawnym zawodnikiem pierwszego zespołu Realu Madryt. Klub wykluczył opcję z wypożyczeniem, a Xabi Alonso w pełni wierzy w swojego canterano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Odwołanie Realu ws. terminu meczu z Osasuną odrzucone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141600-oficjalnie-odwolanie-realu-ws-terminu-meczu-z-osasuna-odrzucone</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 20:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Organ apelacyjny odrzucił odwołanie Realu Madryt w sprawie przełożenia meczu La Ligi z Osasuną. Królewskim pozostaje dalsza walka, ale są pogodzeni z tym, że będą musieli rozegrać oficjalny mecz już za dwa tygodnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>García Caba do Tebasa: To nie tylko twoja wojna z Realem, to atak na zdrowie piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141599-garcia-caba-do-tebasa-to-nie-tylko-twoja-wojna-z-realem-to-atak-na-zdrowie-pilkarzy</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawnik Miguel García Caba odpowiedział na zarzuty wystosowane prezesa La Ligi Javiera Tebasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy wtorkowego treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141598-kulisy-wtorkowego-treningu-video</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 18:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma za sobą drugi trening okresu przygotowawczego do sezonu 2025/2026. Przedstawiamy materiał klubowej telewizji z wtorkowych zajęć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim wraca do punktu wyjścia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141597-brahim-wraca-do-punktu-wyjscia</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim nie miał zbyt wielu powodów do radości w poprzednim sezonie, a przyjście Xabiego Alonso sprawia, że teraz piłkarz musi od nowa walczyć o zaufanie trenera. Transfer Franco Mastantuono nie ułatwia mu rywalizacji o wyjściową jedenastkę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
