<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Jun 2025 07:40:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140291-kartka-z-kalendarza-15-czerwca</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i byłych koszykarzy, rocznica zwycięstw z Atlético, hołdu dla Sępa i transferu młodego Brazylijczyka z Santosu. Co działo się 15 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFPro przedstawia 12 wniosków ochronnych ws. obciążeń piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140295-fifpro-przedstawia-12-wnioskow-ochronnych-ws-obciazen-pilkarzy</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Międzynarodowa Federacja Piłkarzy Zawodowych przedstawiła 12 wniosków w sprawie ochrony zdrowia zawodowych piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius, Güler i Łunin dołączyli do zespołu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140315-vinicius-gueler-i-lunin-dolaczyli-do-zespolu</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kadra Realu Madryt jest już w komplecie przed rozpoczęciem Klubowego Mundialu w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Demichelis: Powiedziałem River, że Mastantuono to piłkarz na Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140296-demichelis-powiedzialem-river-ze-mastantuono-to-pilkarz-na-real-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Martín Demichelis podczas swojej krótkiej jeszcze trenerskiej kariery miał okazję prowadzić River Plate, w którym dał szansę zadebiutować Franco Mastantuono. Poniżej przedstawiamy wywiad z Argentyńczykiem, jakiego udzielił dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Faworyci na Klubowym Mundialu? Real Madryt, Bayern i Juve to zawsze Juve”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140310-faworyci-na-klubowym-mundialu-real-madryt-bayern-i-juve-to-zawsze-juve</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 05:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Byli zawodnicy Juventusu, Alessandro Matri i Andrea Barzagli, udzielili wywiadu dziennikowi AS przed startem Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy dotarli do Stanów Zjednoczonych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140314-krolewscy-dotarli-do-stanow-zjednoczonych</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 01:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Powołani zawodnicy Realu Madryt dotarli do Stanów Zjednoczonych, gdzie powalczą o triumf na Klubowym Mundialu. Już dzisiaj czeka ich pierwszy trening w Palm Beach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140313-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 00:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Start Klubowego Mundialu i plany Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiedy może dojść do derbów Madrytu na Klubowym Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140308-kiedy-moze-dojsc-do-derbow-madrytu-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Turniej potrwa od 15 czerwca do 13 lipca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes River Plate: Real przyszedł i powiedział, że to albo nic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140309-prezes-river-plate-real-przyszedl-i-powiedzial-ze-to-albo-nic</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna River Plate przebywa obecnie w Seattle, gdzie przygotowuje się do pierwszego meczu na Klubowym Mundialu. Pod hotelem TyC Sports zapytał prezesa klubu, Jorge Brito, o transfer Franco Mastantuono do Realu Madryt. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mascherano: Mastantuono ma wszystko, by grać w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140305-mascherano-mastantuono-ma-wszystko-by-grac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Mascherano wziął udział w konferencji prasowej przed meczem Interu Miami z Al-Ahly. Większość tematów dotyczyła tego spotkania i całego turnieju, ale pojawiły się również pytania o Xabiego Alonso i Franco Mastantuono.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy „transfery” Xabiego Alonso… i niepewność wokół Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140303-trzy-transfery-xabiego-alonso-i-niepewnosc-wokol-pintusa</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 18:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso powiększył swój sztab przez wylotem do Stanów Zjednoczonych. Na Klubowy Mundial razem z zespołem ma udać się również Antonio Pintus.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielkie wyzwanie Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140307-wielkie-wyzwanie-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 16:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé zdobył 12 bramek w ostatnich ośmiu spotkaniach w klubie i reprezentacji. Teraz jego celem jest triumf na Klubowym Mundialu. Wygrana i dobre występy w tak dużej imprezie mogą być kluczowe w wyścigu o Złotą Piłkę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
