<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 12 May 2025 09:29:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Za dużo zazdrości i za mało pracy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139435-za-duzo-zazdrosci-i-za-malo-pracy</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat Klasyku. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Ogromne oburzenie w Barcelonie na Hernándeza Hernándeza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139434-sport-ogromne-oburzenie-w-barcelonie-na-hernandeza-hernandeza</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Juanmartí, kataloński dziennikarz, popełnił na łamach dziennika Sport artykuł na temat odczuć Barcelony w sprawie sędziowania w Klasyku. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tych rewelacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano w sprawie Xabiego Alonso: Here we go!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139433-fabrizio-romano-w-sprawie-xabiego-alonso-here-we-go</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask ma podpisać kontrakt do 2028 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal wbija szpilkę Ramosowi i Bellinghamowi: „Mm, Ryan ukłuł (dajcie lajka też tej 😜)”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139432-lamine-yamal-wbija-szpilke-ramosowi-i-bellinghamowi-mm-ryan-uklul-dajcie-lajka-tez-tej</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Barcelony w swoim poście hucznie świętował zwycięstwo nad Realem Madryt, nie szczędząc przy tym złośliwej aluzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139421-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał na wyjeździe z Barceloną 3:4. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>350. mecz Ancelottiego w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139430-350-mecz-ancelottiego-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 09:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji wczorajszego Klasyku Carlo Ancelotti poprowadził Real Madryt w swoim 350. meczu. Włoch zajmuje drugie miejsce w klasyfikacji trenerów z największą liczbą spotkań w historii klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oznaki katastrofy: ostatni plan Ancelottiego, różnica, która mrozi krew w żyłach…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139431-oznaki-katastrofy-ostatni-plan-ancelottiego-roznica-ktora-mrozi-krew-w-zylach</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przypieczętowali w Barcelonie koniec pewnej epoki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139423-kartka-z-kalendarza-12-maja</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnych postaci Realu Madryt, rozpoczęcie budowy ośrodka w Valdebebas i rocznica wspaniałej remontady z Espanyolem. Co działo się 12 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Footy Headlines: Wyciekły zdjęcia koszulki rozgrzewkowej na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139400-footy-headlines-wyciekly-zdjecia-koszulki-rozgrzewkowej-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 08:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Adidas przygotował abstrakcyjny wzór na pierwszą część najbliższej kampanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139422-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 08:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 35. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Víctor Muñoz zablokował komentarze w swoich social mediach po Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139426-victor-munoz-zablokowal-komentarze-w-swoich-social-mediach-po-klasyku</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Internetowi kibicie zrobili z młodego zawodnika kozła ofiarnego porażki Realu Madryt z Barceloną po tym, jak ten zmarnował dogodną sytuację na doprowadzenie do remisu. Niedzielne popołudnie na Montjuïc, które miało być spełnieniem marzeniem dla Víctora Muñoza, zamieniło się w koszmar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi Alonso poprowadzi Real Madryt na Klubowych Mistrzostwach Świata!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139429-marca-xabi-alonso-poprowadzi-real-madryt-na-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Mon, 12 May 2025 07:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub stawia na trenera z Tolosy od samego początku i odrzuca opcję tymczasowego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
