<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 14 May 2025 14:26:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zaprezentował Madrid Innovation District</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139504-real-madryt-zaprezentowal-madrid-innovation-district</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt zaprezentował nową inicjatywę, która ma zająć część klubowych terenów w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Brahim może nie zagrać z Mallorcą, a Real może przegrać walkowerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139503-marca-brahim-moze-nie-zagrac-z-mallorca-a-real-moze-przegrac-walkowerem</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 16:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Tego jeszcze nie grali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telegraph: Real Madryt chce przejąć Trenta wcześniej… ale za darmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139502-telegraph-real-madryt-chce-przejac-trenta-wczesniej-ale-za-darmo</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy skontaktowali się z Liverpoolem w sprawie wcześniejszego przejęcia obrońcy. Anglicy podają, że nie zaproponował za to jednak żadnego rekompensaty, jak podawano w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arango: Xabi nada Realowi Madryt nowy styl</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139496-arango-xabi-nada-realowi-madryt-nowy-styl</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Juan Arango to żywa legenda Mallorki i trzeci najlepszy strzelec w historii klubu. Podczas swojej przygody na Balearach czterokrotnie był w stanie pokonać Real Madryt, a teraz w przeddzień starcia swojego byłego klubu właśnie z Królewskimi udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dani Rodríguez: Asencio to kawał piłkarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139501-dani-rodriguez-asencio-to-kawal-pilkarza</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Mallorki, Dani Rodríguez, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA w przeddzień meczu z Realem Madryt na Santiago Bernabéu. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Dziś najgorsza frekwencja na Bernabéu w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139500-marca-dzis-najgorsza-frekwencja-na-bernabeu-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Po niedzielnej porażce z Barceloną Real Madryt nie ma praktycznie żadnych szans na obronę mistrzowskiego tytułu, co odbije się na frekwencji podczas dzisiejszego spotkania z Mallorcą. Szacuje się, że na Bernabéu przyjdzie około 55 tysięcy kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Przestańcie wymyślać rzeczy 🤦🏾‍♂️</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139499-rodrygo-przestancie-wymyslac-rzeczy</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk przerywa milczenie i odnosi się do ostatnich spekulacji na jego temat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Andrij Łunin nie zagra z Mallorcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139498-oficjalnie-andrij-lunin-nie-zagra-z-mallorca</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec wypada z kadry meczowej z powodu stłuczenia prawej dłoni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Antonio Pintus nie znajdzie się w sztabie Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139497-marca-antonio-pintus-nie-znajdzie-sie-w-sztabie-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso przychodzi ze swoim trenerem przygotowania fizycznego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villa: Czy Xabi Alonso jest gotowy? Nie mam pojęcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139485-villa-czy-xabi-alonso-jest-gotowy-nie-mam-pojecia</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik takich klubów jak Valencia czy Barcelona, David Villa, podzielił się swoimi odczuciami w związku ze zmianą trenera w Realu Madryt i wielką eksplozją talentu Lamine'a Yamala. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iker Bravo: Nie mam pretensji do kibiców Barcelony, którzy myślą, że jestem najemnikiem albo zdrajcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139495-iker-bravo-nie-mam-pretensji-do-kibicow-barcelony-ktorzy-mysla-ze-jestem-najemnikiem-albo-zdrajca</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Bravo, który ostatniego lata przeniósł się z Castilli do Udinese, wziął udział w podcaście El After de Post United. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Nawet przy 2:0 nie byłem przekonany, że ten mecz pójdzie po myśli Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139494-kroos-nawet-przy-2-0-nie-bylem-przekonany-ze-ten-mecz-pojdzie-po-mysli-realu</link>
        <pubDate>Wed, 14 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos w trakcie swojego cyklicznego podcastu Einfach mal Luppen nagrywanego wspólnie z bratem Felixem podzielił się swoimi odczuciami po porażce Realu Madryt w Klasyku oraz mówił o problemach Królewskich w tym sezonie. Przedstawiamy wypowiedzi Niemca.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
