<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Nov 2025 11:39:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nieudany „zjazd” obserwatorów Joana Martíneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144375-nieudany-zjazd-obserwatorow-joana-martineza</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Na początku listopada najwyżsi rangą dyrektorzy drużyn Premier League i innych klubów z czołowych lig przyjechali zobaczyć go w starciu z The Reds. Czekała ich jednak niespodzianka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Elche [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144374-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-elche-video</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem ligowym w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do ostatniej drużyny w tabeli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144377-wyjazd-do-ostatniej-druzyny-w-tabeli</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 11:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W 8. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zmierzy się z Granadą. W przypadku zwycięstwa Królewscy przynajmniej na jeden dzień wskoczą na pozycję lidera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Abalde: Granada do każdego meczu podchodzi jak do finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144376-abalde-granada-do-kazdego-meczu-podchodzi-jak-do-finalu</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Abalde wypowiadał się przed wyjazdowym spotkaniem z Granadą w Lidze Endesa. Mówił między innymi o tym, jak rywale podejdą do tej rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nico Paz ma talent na grę w Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144372-nico-paz-ma-talent-na-gre-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Tete Morente podczas swojej piłkarskiej kariery rozegrał cztery sezony w Elche, a teraz broni barw włoskiego Lecce. W przeddzień starcia swojego byłego klubu z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy wypowiedzi bezpośrednio związane z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Negocjacje ws. umowy Viníciusa są na ostatniej prostej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144373-as-negocjacje-ws-umowy-viniciusa-sa-na-ostatniej-prostej</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk jest szczęśliwy na Santiago Bernabéu i chce przedłużyć kontrakt wygasający w 2027 roku. Królewscy uważają go za ważne aktywo klubu, a negocjacje są już na ostatniej prostej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Batalia Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144371-batalia-brahima</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 09:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz z pełną motywacją podchodzi do końcówki 2025 roku. Po udanych występach w reprezentacji Maroka teraz chce wywalczyć u Xabiego Alonso miejsce w ofensywie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144362-kartka-z-kalendarza-22-listopada</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwa w Lidze Mistrzów, urodziny byłego trenera i inauguracja lodowiska w miasteczku sportowym Królewskich. Co działo się 22 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Elche: W bezpośrednim kontakcie Florentino to bardzo sympatyczny człowiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144369-prezes-elche-w-bezposrednim-kontakcie-florentino-to-bardzo-sympatyczny-czlowiek</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Buitrago, prezes Elche, udzielił wywiadu w Cadena SER. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Którego stopera pozyskałbyś latem do Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144367-glos-kibica-ktorego-stopera-pozyskalbys-latem-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trybunał Administracyjny ds. Sportu wszczął postępowanie wobec Tebasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144368-trybunal-administracyjny-ds-sportu-wszczal-postepowanie-wobec-tebasa</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trybunał Administracyjny ds. Sportu wszczął postępowanie wobec prezesa La Ligi za ujawnienie poufnych danych finansowych Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144370-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
