<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Dec 2024 13:53:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt za Barçą w przychodach telewizyjnych za poprzedni sezon ligowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135082-real-madryt-za-barca-w-przychodach-telewizyjnych-za-poprzedni-sezon-ligowy</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała dokładny podział przychodów z praw telewizyjnych za poprzedni sezon. Real Madryt spadł na drugie miejsce pod względem otrzymanej kwoty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przemiana „chłopca” Ardy Gülera: rozmowy z Ancelottim, wielka presja, siłownia, dieta…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135072-przemiana-chlopca-ardy-guelera-rozmowy-z-ancelottim-wielka-presja-silownia-dieta</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek zrobił krok naprzód zarówno pod względem fizycznym, jak i mentalnym, aby wywalczyć sobie miejsce w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 20. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135080-terminarz-20-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 20. kolejki, w której Real Madryt zagra na własnym boisku z Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ludzie są tutaj rozemocjonowani przyjazdem Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135075-ludzie-sa-tutaj-rozemocjonowani-przyjazdem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Machín w trakcie swojej trenerskiej kariery prowadził w Hiszpanii takie kluby jak Girona, Espanyol czy Sevilla. Trzy tygodnie temu dołączył do rozrastającej się hiszpańskiej kolonii w Katarze i przejął drużynę Umm-Salal. Przy okazji przyjazdu Realu Madryt na Puchar Interkontynentalny udzielił kilku wypowiedzi dla dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maszyna do gry w piłkę… i do zarabiania pieniędzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135078-maszyna-do-gry-w-pilke-i-do-zarabiania-pieniedzy</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>„Złote dziecko” marek osiąga wyjątkowy poziom dzięki sponsorom na całym świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rondón: Rüdiger lubi kontakt, różne sztuczki, wiem, jak broni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135070-rondon-ruediger-lubi-kontakt-rozne-sztuczki-wiem-jak-broni</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Salomón Rondón udzielił wywiadu dziennikowi MARCA przed dzisiejszym finałem Pucharu Interkontynentalnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Barcelona nie wróci w tym sezonie na Camp Nou</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135079-marca-barcelona-nie-wroci-w-tym-sezonie-na-camp-nou</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że ligowy Klasyk ponownie odbędzie się na Montjuïc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Bastón: Pod względem nadziei nikt nas nie pokona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135027-borja-baston-pod-wzgledem-nadziei-nikt-nas-nie-pokona</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Borja Bastón to jedyny hiszpański piłkarz w szeregach Pachuki. Wychowanek Atlético Madryt do Meksyku przeniósł się ubiegłego lata po tym, jak podjął nieudaną ostatecznie próbę awansu do Primera División z Realem Oviedo. W przeddzień finału Pucharu Interkontynentalnego z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć finał Pucharu Interkontynentalnego?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135077-gdzie-obejrzec-final-pucharu-interkontynentalnego</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Meczu Realu Madryt z Pachucą nie pokaże żadna polska telewizja, ale będzie można obejrzeć go w Internecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile razy Real Madryt mierzył się z drużynami z Meksyku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135066-ile-razy-real-madryt-mierzyl-sie-z-druzynami-z-meksyku</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt trzykrotnie w swojej historii mierzył się z klubami z Meksyku w oficjalnych rozgrywkach, a bilans tych meczów to dwa zwycięstwa i jedna porażka. W dzisiejszym finale Pucharu Interkontynentalnego Królewscy zagrają z Pachucą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Idrissi: Chcemy zadać Realowi Madryt cios</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135056-idrissi-chcemy-zadac-realowi-madryt-cios</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Pachuki, Oussama Idrissi, spotkał się z dziennikarzami przed finałem Pucharu Interkontynentalnego. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti może dzisiaj przegonić Muñoza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135074-ancelotti-moze-dzisiaj-przegonic-munoza</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Real Madryt wygra dzisiaj finał Pucharu Interkontynentalnego, to Carlo Ancelotti zostanie samodzielnym najbardziej utytułowanym trenerem w historii klubu. Włoch może zdobyć swoje piętnaste oficjalne trofeum w Madrycie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
