<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 May 2024 18:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Novena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129980-bohaterowie-pucharow-europy-la-novena</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 20:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Ten dziewiąty zdobyty 15 maja 2002 roku w Glasgow został zapamiętany przez wolej Zinédine'a Zidane'a i parady Ikera Casillasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superliga wygrała kolejną bitwę, ale gdzie zmierza ta wojna?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129977-superliga-wygrala-kolejna-bitwe-ale-gdzie-zmierza-ta-wojna</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Superliga wygrała dziś kolejną bitwę w sporze prawnym z FIFA i UEFA. Jak obecnie wygląda kształt tej wojny, jakie są argumenty stron i kto przeważy?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Monopol UEFA dobiegł końca”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129978-monopol-uefa-dobiegl-konca</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 18:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Bernd Reichart ocenił dzisiejszy wyrok sądu, który orzekł na rzecz Superligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeremy de León i Mario Martín polecą z zespołem na Wembley</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129948-jeremy-de-leon-i-mario-martin-poleca-z-zespolem-na-wembley</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeremy de León przynosił Królewskim szczęście w meczach wyjazdowych z Manchesterem City i Bayernem Monachium. Choć Portorykańczyk nie może grać w Lidze Mistrzów, to poleci z drużyną do Londynu. W finale na ławce zasiądze Mario Martín.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas wyśmiał brak powołania od Luisa de la Fuente?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129976-lucas-wysmial-brak-powolania-od-luisa-de-la-fuente</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek mimo dobrej formy w tym sezonie, nie znalazł się na wstępnej liście powołanych na mistrzostwa Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler: Real Madryt to największy klub na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129975-arda-gueler-real-madryt-to-najwiekszy-klub-na-swiecie</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Turka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Jeśli pewnego dnia będzie mi się chciało płakać, obejrzę swoje pożegnanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129974-kroos-jesli-pewnego-dnia-bedzie-mi-sie-chcialo-plakac-obejrze-swoje-pozegnanie</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Jeśli myśli się za dużo, można zwariować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129973-modric-jesli-mysli-sie-za-duzo-mozna-zwariowac</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Chorwata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jedenastka jest już dla mnie jasna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129972-ancelotti-jedenastka-jest-juz-dla-mnie-jasna</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Włocha.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García: Nie każdy ma tyle szczęścia, by móc tu wrócić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129971-fran-garcia-nie-kazdy-ma-tyle-szczescia-by-moc-tu-wrocic</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
