<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Jul 2025 07:53:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Valverde: Kiedy jesteś kapitanem tego klubu, musisz prezentować inny wizerunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140753-valverde-kiedy-jestes-kapitanem-tego-klubu-musisz-prezentowac-inny-wizerunek</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde udzielił wywiadu DAZN przed meczem z Juventusem. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Lucas!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140733-wszystkiego-najlepszego-lucas</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 34. urodziny obchodzi Lucas Vázquez. Z tej okazji życzymy mu, by niezależnie od jego dalszych losów, cieszył się na ostatniej prostej kariery dobrą formą i zdrowiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti: To normalne, że 44-letni Xabi Alonso jest aktywniejszy od 65-letniego Carlo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140754-davide-ancelotti-to-normalne-ze-44-letni-xabi-alonso-jest-aktywniejszy-od-65-letniego-carlo</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego drugiego trenera Realu Madryt i obecnie asystenta Carlo Ancelottiego w reprezentacji Brazylii z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Hilal wyrzuciło Manchester City z Klubowego Mundialu! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140755-al-hilal-wyrzucilo-manchester-city-z-klubowego-mundialu-video</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 05:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Saudyjczycy wygrali po dogrywce z Anglikami. Ich rywalem w ćwierćfinale będzie Fluminense. Warto przypomnieć, że Al-Hilal było pierwszym rywalem Realu Madryt na tym turnieju, a w tamtym meczu padł remis 1:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Juventus: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140752-real-madryt-juventus-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 02:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do czwartego meczu Klubowego Mundialu z Kylianem Mbappé. Główna kwestia to możliwy występ Francuza od pierwszej minuty lub utrzymanie w jedenastce Gonzalo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: O co będę prosić Mbappé? Potrzebujemy zaangażowania wszystkich w zamysł drużynowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140751-xabi-alonso-o-co-bede-prosic-mbappe-potrzebujemy-zaangazowania-wszystkich-w-zamysl-druzynowy</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 02:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej przed wtorkowym spotkaniem z Juventusem w 1/8 finału Klubowego Mundialu. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami Hard Rock Stadium w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140750-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z synem Carlo Ancelottiego, powrót Kyliana Mbappé i sytuacja Nico Williamsa to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Sergio Scariolo o krok od Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140749-encestando-sergio-scariolo-o-krok-od-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 23:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo ma zostać nowym trenerem w sekcji koszykarskiej. W klubie doszło do spotkania w tej sprawie, ponieważ Włoch wkrótce ma ogłosić kadrę na zgrupowanie przed Eurobasketem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hugo González odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140747-oficjalnie-hugo-gonzalez-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Hugo González nie jest już zawodnikiem Realu Madryt. Hiszpan rozwiązał kontrakt z Królewskimi, szykując się do podpisania umowy z Bostonem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Mamy już Mbappé do naszej dyspozycji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140746-xabi-alonso-mamy-juz-mbappe-do-naszej-dyspozycji</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 22:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso udzielił wywiadu DAZN przed meczem z Juventusem. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino spotkał się z drużyną w Palm Beach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140745-florentino-spotkal-sie-z-druzyna-w-palm-beach</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 22:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Królewskich doleciał do Miami wczoraj, ale dopiero dzisiaj odbył aktywności z drużyną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fluminense sensacyjnie pokonało Inter [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140744-fluminense-sensacyjnie-pokonalo-inter-video</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramki zdobyli Cano i Hércules.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
