<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Jun 2025 23:24:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140750-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z synem Carlo Ancelottiego, powrót Kyliana Mbappé i sytuacja Nico Williamsa to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Sergio Scariolo o krok od Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140749-encestando-sergio-scariolo-o-krok-od-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 23:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo ma zostać nowym trenerem w sekcji koszykarskiej. W klubie doszło do spotkania w tej sprawie, ponieważ Hiszpan wkrótce ma ogłosić kadrę na zgrupowanie przed Eurobasketem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hugo González odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140747-oficjalnie-hugo-gonzalez-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Hugo González nie jest już zawodnikiem Realu Madryt. Hiszpan rozwiązał kontrakt z Królewskimi, szykując się do podpisania umowy z Bostonem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Mamy już Mbappé do naszej dyspozycji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140746-xabi-alonso-mamy-juz-mbappe-do-naszej-dyspozycji</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 22:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso udzielił wywiadu DAZN przed meczem z Juventusem. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino spotkał się z drużyną w Palm Beach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140745-florentino-spotkal-sie-z-druzyna-w-palm-beach</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 22:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Królewskich doleciał do Miami wczoraj, ale dopiero dzisiaj odbył aktywności z drużyną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fluminense sensacyjnie pokonało Inter [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140744-fluminense-sensacyjnie-pokonalo-inter-video</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramki zdobyli Cano i Hércules.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: We wtorek Federacja opublikuje terminarz La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140743-oficjalnie-we-wtorek-federacja-opublikuje-terminarz-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska zamknęła dzisiaj sezon na Walnym Zgromadzeniu. Wśród zatwierdzonych decyzji znalazły się daty kalendarza na kolejny sezon. Publikacja terminarza Primera División już jutro - 1 lipca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech piłkarzy nie pracowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140742-trzech-pilkarzy-nie-pracowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pracowali dzisiaj w Palm Beach i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Klasyk i derby Madrytu w Pucharze Króla możliwe dopiero od ćwierćfinałów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140741-oficjalnie-klasyk-i-derby-madrytu-w-pucharze-krola-mozliwe-dopiero-od-cwiercfinalow</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 19:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska zamknęła dzisiaj sezon na Walnym Zgromadzeniu. Wśród zatwierdzonych decyzji znalazły się zmiany obejmujące rozgrywki profesjonalistów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Víctor Muñoz: Mbappé i Vinícius mówią, abyśmy nie bali się popełniać błędów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140739-victor-munoz-mbappe-i-vinicius-mowia-abysmy-nie-bali-sie-popelniac-bledow</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Víctor Muñoz był jednym z piłkarzy, którzy wyszli do mediów przed poniedziałkowym treningiem w Palm Beach. Przedstawiamy wypowiedzi 21-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Di Marzio: Real Madryt zdecydował się nie wykupywać Paza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140738-di-marzio-real-madryt-zdecydowal-sie-nie-wykupywac-paza</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski dziennikarz transferowy informuje, że Real Madryt podjął decyzję w sprawie Argentyńczyka, do którego posiada serię praw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedja: Baliśmy się przegrać z Juventusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140735-pedja-balismy-sie-przegrac-z-juventusem</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović w wywiadzie udzielonym mediom FIFA opowiada o finale Ligi Mistrzów z 1998 roku z Amsterdamu i zbliżającym się meczu 1/8 finału Klubowego Mundialu z Juventusem. Przedstawiamy wypowiedzi byłego napastnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
