<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Jan 2026 20:47:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gol Ansu Fatiego nie uratował Monaco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145775-gol-ansu-fatiego-nie-uratowal-monaco</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 18. kolejki Ligue 1 Monaco przegrało u siebie z Lorient 1:3. Jedyną bramkę dla gospodarzy strzelił Ansu Fati, który w drugiej połowie wszedł z ławki rezerwowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Federacja rozmawia z Zidane'em o kształcie sztabu reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145774-l-equipe-federacja-rozmawia-z-zidaneem-o-ksztalcie-sztabu-reprezentacji</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim roku prezes Francuskiej Federacji Piłkarskiej zapewniał, że poczeka do zakończenia mundialu z ogłoszeniem nowego selekcjonera i nie będzie się zajmował tym przed turniejem, ale L’Équipe podaje, że związek już rozmawia z Zinédine’em Zidane’em.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 20. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145757-telewizyjny-terminarz-20-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś rozpocznie się 20. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra w sobotę u siebie z Levante. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castro: Zamieszanie w Realu Madryt? Mam wystarczająco dużo pracy tutaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145773-castro-zamieszanie-w-realu-madryt-mam-wystarczajaco-duzo-pracy-tutaj</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 19:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Levante, Luís Castro, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 20. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi portugalskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Marc Guéhi dołączy do Manchesteru City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145771-media-marc-guehi-dolaczy-do-manchesteru-city</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 18:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że 25-letni obrońca reprezentacji Anglii nie zagra w jednym klubie z Jude'em Bellinghamem i Trentem Alexandrem-Arnoldem. Marc Guéhi nie będzie czekał na koniec kontraktu z Crystal Palace i już teraz ma trafić do Manchesteru City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cortegana: Łunin ma problemy z łydką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145772-cortegana-lunin-ma-problemy-z-lydka</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec nie wrócił do pełnych treningów po meczu z Albacete. Okazuje się, że w środowym spotkaniu nabawił się urazu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Klub prosi sektor z dopingiem na Bernabéu o wsparcie, a nie gwizdy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145770-cope-klub-prosi-sektor-z-dopingiem-na-bernabeu-o-wsparcie-a-nie-gwizdy</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Media i fani na socialach zapowiadają, że w sobotę Santiago Bernabéu stanie przeciwko swoim piłkarzom w meczu z Levante. Klub miał poprosić sektor z dopingiem o wsparcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Levante na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145769-kadra-levante-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla trenera Levante jutrzejszy mecz będzie trzecim, od kiedy objął zespół po Juliánie Caleroi i Álvaro del Moralu. Portugalczyk ogłosił listę powołanych na jutrzejszy mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miguel Sesma Espinosa na Levante</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145766-miguel-sesma-espinosa-na-levante</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 15:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Po raz pierwszy w karierze Miguel Sesma Espinosa będzie sędziować mecz Realu Madryt. Jako VAR sędziemu głównemu pomoże doświadczony Javier Iglesias Villanueva.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od odrzucenia świetnej oferty z Tajlandii w poniedziałek do bycia katem Realu w środę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145765-od-odrzucenia-swietnej-oferty-z-tajlandii-w-poniedzialek-do-bycia-katem-realu-w-srode</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 15:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik otrzymał wygórowaną ofertę od Buriramu United, lidera tajskiej Premier League, ale postanowił zostać w Albacete.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Levante</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145764-kadra-realu-madryt-na-levante</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa nie będzie mógł liczyć na 7 zawodników pierwszego zespołu podczas kolejnego spotkania ligowego. Hiszpan powołał 23 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Twoje dziecko w wieku przedszkolnym jest naprawdę gotowe do rozpoczęcia pierwszej klasy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145752-czy-twoje-dziecko-w-wieku-przedszkolnym-jest-naprawde-gotowe-do-rozpoczecia-pierwszej-klasy</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany. // Rozpoczęcie nauki w pierwszej klasie jest jednym z najważniejszych wydarzeń w życiu dziecka i całej rodziny. Często ten okres skupia się na zakupie odpowiedniego plecaka, piórnika i wyborze najładniejszych okładek na zeszyty, ale prawdziwe przygotowania odbywają się w głowie i umiejętnościach małego ucznia. Wielu rodziców zadaje sobie pytanie, co ich dziecko powinno umieć, aby przejście z trybu zabawy w przedszkolu do ławki szkolnej przebiegło z uśmiechem i bez zbędnego stresu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
