<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 09 May 2025 09:44:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Rodrygo przestaje być nie do ruszenia”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139333-rodrygo-przestaje-byc-nie-do-ruszenia</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat Brazylijczyka. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne rozczarowanie Raula</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139332-kolejne-rozczarowanie-raula</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie jest tajemnicą, że największym marzeniem Raula jest objęcie pierwszego zespołu. Sen byłego napastnika po raz kolejny jednak się nie ziści.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139327-kartka-z-kalendarza-9-maja</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy ligowy Klasyk u siebie, urodziny byłego trenera, mistrzostwo Hiszpanii, finał na Bernabéu, koniec kariery Hierro, oficjalne otwarcie Estadio Alfredo Di Stéfano, transfer najlepszego zawodnika Bundesligi i publikacja wybitnego artykułu polskiej dziennikarki. Co działo się 9 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Gra na Klubowym Mundialu to mój cel i wyzwanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139326-carvajal-gra-na-klubowym-mundialu-to-moj-cel-i-wyzwanie</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z kapitanów Realu Madryt otrzymał zaszczyt wzięcia udziału w zapowiedzi obchodów festiwalu patrona Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arsenal boi się utraty Saliby i kusi go nowym kontraktem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139331-arsenal-boi-sie-utraty-saliby-i-kusi-go-nowym-kontraktem</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 08:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrea Berta, dyrektor sportowy Arsenalu, rozpoczął negocjacje w sprawie przedłużenia kontraktu Francuza w obliczu możliwego zainteresowania ze strony Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bramki piłkarskie – wybierz idealną bramkę do piłki nożnej dla dziecka i dorosłych na REDBOX.pl</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139330-bramki-pilkarskie-wybierz-idealna-bramke-do-pilki-noznej-dla-dziecka-i-doroslych-na-redbox-pl</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kluczowy weekend dla drużyn La Fabriki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139296-kluczowy-weekend-dla-druzyn-la-fabriki</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyny z Valdebebas przygotowują się na weekend pełen meczów o wielką stawkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt szuka talentów w Stanach Zjednoczonych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139329-real-madryt-szuka-talentow-w-stanach-zjednoczonych</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>We współpracy z firmą Abbott klub uruchamia program mający na celu wyłonienie i rozwój piłkarskich talentów w Stanach Zjednoczonych. Casting rusza 17 czerwca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ponowne spotkanie Realu Madryt z sędziami: od burzy do tymczasowego spokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139328-ponowne-spotkanie-realu-madryt-z-sedziami-od-burzy-do-tymczasowego-spokoju</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 07:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet ds. reformy sędziowskiej zgromadził Królewskich (obecnych online), Javiera Tebasa, Gonzáleza Fuertesa i Hernándeza Hernándeza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Związek Piłkarzy rozmawia z graczami Realu Madryt o starcie kolejnego sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139322-zwiazek-pilkarzy-rozmawia-z-graczami-realu-madryt-o-starcie-kolejnego-sezonu</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczyna się planowanie kalendarza kolejnego sezonu. Dla Realu Madryt jego start może być trudniejszy z powodu udziału w Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV o arbitrze na Klasyk: To od dziecka fan Barcelony [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139324-real-madrid-tv-o-arbitrze-na-klasyk-to-od-dziecka-fan-barcelony-video</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Barceloną. Tym razem skupiono się na arbitrze głównym oraz arbitrze VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi Alonso przejmie Real ze swoimi dwoma asystentami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139325-marca-xabi-alonso-przejmie-real-ze-swoimi-dwoma-asystentami</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik utrzymuje, że przyjście Baska jest dogadane. Teraz dodaje, że ten na pewno dołączy do drużyny z przynajmniej dwoma współpracownikami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
