<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Sep 2024 11:16:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132694-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Razem z drużyną nie trenowało czterech graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz o pierwszy tytuł w sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132688-mecz-o-pierwszy-tytul-w-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Superpuchar Endesa 2024 trafi w ręce Realu Madryt lub Unicajy. Oba zespoły mierzyły się ze sobą w finale również w zeszłym roku i wtedy lepsi okazali się Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132693-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Espanyolem 4:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Finansowa wpadka Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132692-finansowa-wpadka-florentino</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>„Obawiam się, że prezes Realu Madryt, otoczony pochlebstwami, a pozbawiony krytyki, doprowadził sprawy do granic absurdu w okolicy zamieszkałej przez ludzi zamożnych, posiadających środki i wiedzę, aby się zorganizować”, zaczyna swój felieton na łamach El País Alfredo Relaño. Hiszpan to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manolo González: Trzy bramki były do uniknięcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132691-manolo-gonzalez-trzy-bramki-byly-do-unikniecia</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Espanyolu, Manolo González, spotkał się z dziennikarzami po przegranym meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis najważniejszych wypowiedzi galisyjskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nabiera prędkości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132690-real-nabiera-predkosci</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 11:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W oczekiwaniu na wyregulowanie wszystkich mechanizmów po odejściu Kroosa i transferze Mbappé nie ma lepszego sposobu niż dalsze wygrywanie. W spotkaniu z Espanyolem Królewscy zdołali odwrócić losy spotkania, choć to rywal jako pierwszy trafił do siatki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real obserwuje Castello Lukebę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132689-marca-real-obserwuje-castello-lukebe</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Poszukiwany jest środkowy obrońca, ale z czasem i bez presji. Francuz z RB Lipsk został przeanalizowany przez dział sportowy Realu Madryt na Metropolitano podczas meczu z Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras: Kiedy dajesz im jeść, to tak się kończy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132684-carreras-kiedy-dajesz-im-jesc-to-tak-sie-konczy</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Jofre Carreras udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ i w strefie mieszanej po przegranym 1:4 meczu z Realem Madryt na Estadio Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Espanyolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham nazwał sędziego „kupą gówna”?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132687-bellingham-nazwal-sedziego-kupa-gowna</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 09:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik najwidoczniej nie był zachwycony postawą arbitra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132681-kartka-z-kalendarza-22-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego napastnika, dwa Superpuchary Hiszpanii koszykarzy i zdobycie Estadio Ramón Sánchez Pizjuán. Co działo się 22 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>150 zwycięstw Rodrygo z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132686-150-zwyciestw-rodrygo-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 08:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Espanyolem był dla Rodrygo 150. zwycięstwem w barwach Realu Madryt. Brazylijczyk zdobył dla Królewskich łącznie 56 bramek i sięgnął po 12 trofeów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García: Trzeba docenić pracę całego zespołu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132682-fran-garcia-trzeba-docenic-prace-calego-zespolu</link>
        <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 4:1 z Espanyolem. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
