<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Jul 2025 14:55:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt i Benfica znów negocjują w sprawie Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140960-marca-real-madryt-i-benfica-znow-negocjuja-w-sprawie-carrerasa</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozmowy między obiema klubami zostały wznowione.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Getafe: Półtora miesiąca temu osiągnęliśmy porozumienie w sprawie przyjścia Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140959-prezes-getafe-poltora-miesiaca-temu-osiagnelismy-porozumienie-w-sprawie-przyjscia-gonzalo</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Sternik Los Azulones udzielił wywiadu klubowym mediom po prezentacji koszulek na sezon 2025/26.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Klub nie szuka zastępcy Rodrygo, a Endrick ma zostać w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140958-the-athletic-klub-nie-szuka-zastepcy-rodrygo-a-endrick-ma-zostac-w-realu</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana przekazał najnowsze informacje w sprawie planów Realu Madryt w podsumowaniu transferowym The Athletic przygotowanym w temacie największych europejskich klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé z golem we wszystkich siedmiu rozgrywkach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140957-mbappe-z-golem-we-wszystkich-siedmiu-rozgrywkach</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé strzelał we wszystkich rozgrywkach, w których w tym sezonie brał udział Real Madryt. W ostatnią sobotę swoje premierowe trafienie zanotował na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De la Fuente: Gonzalo do reprezentacji? Jeszcze nie rozegrał nawet sekundy w Primera División</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140956-de-la-fuente-gonzalo-do-reprezentacji-jeszcze-nie-rozegral-nawet-sekundy-w-primera-division</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja zaprezentowała dzisiaj nowego dyrektora technicznego, który jest dobrze znany kibicom Królewskich. Na uroczystości ważne pytanie w kontekście Realu Madryt wystosowano do selekcjonera seniorskiej reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sekrety murawy na Klubowym Mundialu: warstwa drenażowa, geowłóknina i „rok badań”, by uniknąć krytyki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140953-sekrety-murawy-na-klubowym-mundialu-warstwa-drenazowa-geowloknina-i-rok-badan-by-uniknac-krytyki</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Stadion, na którym odbędą się półfinały i finał, na co dzień pokryty sztuczną trawą, zyskał nową nawierzchnię z naturalnej trawy. „Przeanalizowaliśmy klimat, wykonaliśmy testy, próby uprawowe i pomiary”, przyznaje w rozmowie z El Mundo osoba odpowiedzialna za stadiony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso i Luis Enrique – pierwsze trenerskie starcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140955-xabi-alonso-i-luis-enrique-pierwsze-trenerskie-starcie</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso i Luis Enrique zmierzą się jutro ze sobą po raz pierwszy w roli trenerów. Wcześniej, ponad dwie dekady tematu, dwukrotnie spotykali się jeszcze w roli zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W naszym futbolu jest wszystko, tylko nie zdrowy rozsądek, tutaj chodzi o to, kto ma «dłuższego»”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140954-w-naszym-futbolu-jest-wszystko-tylko-nie-zdrowy-rozsadek-tutaj-chodzi-o-to-kto-ma-dluzszego</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprowadzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat ostatnich wydarzeń w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Odejście Łunina nie jest wykluczone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140952-as-odejscie-lunina-nie-jest-wykluczone</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz przedłużył kontrakt do 2030 roku i rozegrał o połowę mniej spotkań niż w sezonie 2023/24. Jego pozostanie w Realu nie jest pewne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od Gülera i Gonzalo po taktykę – jak Xabi Alonso odmienił Real Madryt w cztery tygodnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140950-od-guelera-i-gonzalo-po-taktyke-jak-xabi-alonso-odmienil-real-madryt-w-cztery-tygodnie</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener całkowicie przemodelował zespół aż do półfinału Klubowego Mundialu. „Chce, żebyśmy grali bardziej zespołowo, a mniej indywidualnie” – mówi Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielka i cicha rewolucja Florentino Péreza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140951-wielka-i-cicha-rewolucja-florentino-pereza</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W ciągu kilku tygodni prezes zakończył dwie z najbardziej udanych er w historii klubu, by rozpocząć nową złotą epokę na Santiago Bernabéu. Alonso, Arbeloa, Scariolo i Quesada teraz dowodzą w swoich sekcjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Przed przerwą na mecze reprezentacji każdy zawodnik myśli o tym, w co się ubierze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140949-tchouameni-przed-przerwa-na-mecze-reprezentacji-kazdy-zawodnik-mysli-o-tym-w-co-sie-ubierze</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu magazynowi Rolling Stone Africa. Rozmowa dotyczyła piłki nożnej, mody, rodziny i przyszłości.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
