<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Apr 2025 14:42:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Flick przeszedł od „nie jesteśmy Realem Madryt” do skarg na terminarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138719-flick-przeszedl-od-nie-jestesmy-realem-madryt-do-skarg-na-terminarz</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony w marcu błysnął w odpowiedzi na skargi Realu Madryt na układanie terminarza. Po trzech tygodniach... sam się na niego poskarżył.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Katalońskie media: Real w panice, Barça nie planuje świętowania zdobycia Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138718-katalonskie-media-real-w-panice-barca-nie-planuje-swietowania-zdobycia-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W Katalonii po awansie do półfinałów Ligi Mistrzów machina medialna skupia się już na finałowym Klasyku o Puchar Króla. Przesłanie jest jasne: Real Madryt nie ma szans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Militão z szansami na grę na Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138717-marca-militao-z-szansami-na-gre-na-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego dziennika postępy Brazylijczyka w rehabilitacji są tak pozytywne, że defensor może wrócić do gry już na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Mbappé będzie gotowy na finał Pucharu Króla z Barçą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138716-media-mbappe-bedzie-gotowy-na-final-pucharu-krola-z-barca</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz doznał urazu w drugiej połowie rewanżu z Arsenalem. Ostatecznie jego problem nie jest poważny i do gry ma wrócić w następny weekend w starciu z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin wrócił do treningów z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138714-lunin-wrocil-do-treningow-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie. Poza grupą pozostało czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy rzeczy, których Real może nauczyć się od Arsenalu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138712-trzy-rzeczy-ktorych-real-moze-nauczyc-sie-od-arsenalu</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Arsenal wywalczył więcej niż zasłużony awans do półfinału Ligi Mistrzów, nie ulega to żadnej wątpliwości. Tak naprawdę zespół Mikela Artety zaskoczył Królewskich trzema tak prostymi rozwiązaniami, że aż dziw bierze, iż przez tyle miesięcy nikt nie wpadł na coś podobnego w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Klopp byłby skłonny wysłuchać oferty Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138713-as-klopp-bylby-sklonny-wysluchac-oferty-realu</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Jürgen Klopp nie jest szczęśliwy w roli dyrektora futbolu w Red Bullu. Zbliża to Niemca do powrotu do pracy w roli trenera. Jego kandydatura, co nie może dziwić, jest zaś rozpatrywana w kontekście przejęcia zespołu po Carlo Ancelottim. Były szkoleniowiec Liverpoolu zdaniem Asa chętnie wysłuchałby oferty ze stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Defensywa wciąż dziurawa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138710-defensywa-wciaz-dziurawa</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwumecz z Arsenalem potwierdził, że defensywa Realu Madryt w dalszym ciągu jest dziurawa jak ser szwajcarski. Królewscy stracili już teraz o 16 bramek więcej niż w całym poprzednim sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138709-kartka-z-kalendarza-18-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć legendarnego delegata, ważne zwycięstwa w Lidze Mistrzów, pierwszy Puchar Króla i zdobycie dwóch mistrzostw Hiszpanii. Co działo się 18 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: W tym momencie to jest mecz naszego życia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138704-mateo-w-tym-momencie-to-jest-mecz-naszego-zycia</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Bayernem Monachium. Powiedział, że jego drużyna musi zagrać z większym spokojem niż we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Klubowy Mundial warunkuje decyzje dotyczące nowego trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138711-marca-klubowy-mundial-warunkuje-decyzje-dotyczace-nowego-trenera</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>W oczach Realu Madryt organizowany przez FIFA nowy Klubowy Mundial jest celem strategicznym. I właśnie w oparciu o przygotowania do tego turnieju podjęta zostanie decyzja dotycząca nowego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Daily Mail: UEFA myśli o przedłużeniu rozstawienia z fazy ligowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138700-daily-mail-uefa-mysli-o-przedluzeniu-rozstawienia-z-fazy-ligowej</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Od trwającego sezonu Liga Mistrzów ma nowy format z fazą ligową i poszerzoną fazą pucharową. Anglicy podają, że UEFA myśli o kluczowej zmianie w formacie na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
