<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Mar 2025 20:24:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 28. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137727-telewizyjny-terminarz-28-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 28. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Villarrealem. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Atlético było znakomite na Bernabéu, grając w swoim stylu, ale Real to niesamowity zespół w tych rozgrywkach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137726-guardiola-atletico-bylo-znakomite-na-bernabeu-grajac-w-swoim-stylu-ale-real-to-niesamowity-zespol-w-tych-rozgrywkach</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Brighton. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od najcichszej i najbardziej nerwowej loży do nieokiełznanej fety w szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137725-od-najcichszej-i-najbardziej-nerwowej-lozy-do-nieokielznanej-fety-w-szatni</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 16:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W środowy wieczór w loży honorowej na Metropolitano było mnóstwo szacunku i nerwów (więcej niż kiedykolwiek). Z kolei później na boisku i w szatni puściły hamulce, a piłkarze Realu Madryt nie zapomnieli o pokonanym rywalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gavi: Nie znam się, ale jeśli dotyka dwa razy, niech karny będzie powtórzony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137724-gavi-nie-znam-sie-ale-jesli-dotyka-dwa-razy-niech-karny-bedzie-powtorzony</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzja Szymona Marciniaka, który anulowała rzut karny Atlético Madryt w serii jedenastek z Realem Madryt, wciąż wzbudza duże kontrowersje w Hiszpanii. Ostatnim, który zabrał głos w tej sprawie jest Gavi, pomocnik kreowany na lidera Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim z powołaniem do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137723-brahim-z-powolaniem-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Walid Regragui ogłosił kadrę na spotkania 5. i 6. kolejki eliminacji Mistrzostw Świata 2026.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Thibaut Courtois wraca do reprezentacji Belgii!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137722-oficjalnie-thibaut-courtois-wraca-do-reprezentacji-belgii</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz otrzymał powołanie na najbliższe zgrupowanie, które rozpocznie się na początku przyszłego tygodnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelino: Ancelotti zasługuje na uznanie zawsze, niezależnie od wyników</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137721-marcelino-ancelotti-zasluguje-na-uznanie-zawsze-niezaleznie-od-wynikow</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 15:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Villarrealu, Marcelino García Toral, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 28. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Villarreal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137719-kadra-na-villarreal</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na pięciu zawodników pierwszego zespołu podczas ligowego spotkania z Villarrealem. Włoch powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gerard Piqué ze łzami w oczach zeznawał jako podejrzany w sprawie przeniesienia Superpucharu Hiszpanii do Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137720-gerard-pique-ze-lzami-w-oczach-zeznawal-jako-podejrzany-w-sprawie-przeniesienia-superpucharu-hiszpanii-do-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Barcelony zeznawał w piątek przed sędzią. Bronił swojej niewinności i stwierdził, że postępowanie wyrządza mu poważne „szkody wizerunkowe”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De la Fuente: Cieszymy się, że Raúl dołącza do tej drużyny, do tej wielkiej rodziny, którą udało nam się stworzyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137718-de-la-fuente-cieszymy-sie-ze-raul-dolacza-do-tej-druzyny-do-tej-wielkiej-rodziny-ktora-udalo-nam-sie-stworzyc</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis de la Fuente wziął udział w konferencji prasowej po ogłoszeniu powołanych na najbliższe zgrupowanie reprezentacji. Przedstawiamy fragment rozmowy selekcjonera z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Siedem żyć Carlo Ancelottiego w obecnym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137717-siedem-zyc-carlo-ancelottiego-w-obecnym-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Plotki o jego przyszłości powracały wielokrotnie. Niektóre były bezpodstawne, ale kiedy wydaje się, że sytuacja jest najtrudniejsza, Włoch i jego drużyna potrafią się podnieść, by wciąż marzyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Karny Álvareza? Taki jest przepis i dopóki jest taki, należy go szanować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137713-ancelotti-karny-alvareza-taki-jest-przepis-i-dopoki-jest-taki-nalezy-go-szanowac</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Villarrealem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
