<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Aug 2025 17:43:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nowy szef sędziów zacznie od stopniowego wprowadzania sztucznej inteligencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141573-nowy-szef-sedziow-zacznie-od-stopniowego-wprowadzania-sztucznej-inteligencji</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy szef sędziów stawia na wykorzystanie sztucznej inteligencji, chociaż zacznie od jej stopniowego wprowadzania do oceny pracy arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Debata dziewiątki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141572-debata-dziewiatki</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbliża się moment, w którym Real Madryt będzie musiał zdecydować, czy postawić na Endricka, czy na Gonzalo Garcíę. Przedmiotem debaty jest nie tylko nowy właściciel numeru 9, ale po prostu rzeczywisty status w zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lonnie Walker IV zawodnikiem Maccabi Tel Awiw</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141571-oficjalnie-lonnie-walker-iv-zawodnikiem-maccabi-tel-awiw</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Lonnie Walker wróci do Europy, lecz ponownie nie trafi do Realu Madryt. Podpisał trzyletni kontrakt z Maccabi Tel Awiw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Przychodzę do klubu, który wcześniej był tym, czym dzisiaj jest Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141570-modric-przychodze-do-klubu-ktory-wczesniej-byl-tym-czym-dzisiaj-jest-real-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić wrócił dzisiaj z wakacji i spotkał się z dziennikarzami w ramach prezentacji w Milanie. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego pomocnika Królewskich z jego konferencji prasowej oraz wywiadu dla portalu 24Sata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Xabi Alonso ma wykorzystać pomocników, których klub już posiada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141569-cope-xabi-alonso-ma-wykorzystac-pomocnikow-ktorych-klub-juz-posiada</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarka zbliżona do Florentino Péreza jest kolejnym źródłem, które podkreśla, że Królewscy na ten moment nie mają miejsca w kadrze na kolejne ruchy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Badania i testy fizyczne piłkarzy Realu Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141568-badania-i-testy-fizyczne-pilkarzy-realu-madryt-video</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub opublikował wideo z pierwszej aktywności piłkarzy w nowym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x01: Q&A – Endrick czy Gonzalo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141567-podcast-7x01-q-a-endrick-czy-gonzalo</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym odpowiadamy na pytania czytelników i słuchaczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze Realu Madryt przeszli badania medyczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141566-pilkarze-realu-madryt-przeszli-badania-medyczne</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że piłkarz pierwszej drużyny przeszli badania medyczne przed rozpoczęciem przygotowań do sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi i problem z rzutami karnymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141565-xabi-i-problem-z-rzutami-karnymi</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Leverkusen w zeszłym sezonie zmarnował trzy z siedmiu jedenastek, a Real siedem z dziewiętnastu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rodrygo chce zostać w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141564-as-rodrygo-chce-zostac-w-realu</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 09:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Na ten moment można stwierdzić, że Rodrygo będzie zawodnikiem Królewskich w sezonie 2025/26. Nie dostał on żadnych konkretnych ofert, a sam liczy, że zyska zaufanie Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real obniżył cenę Ceballosa z 20 do 15 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141562-as-real-obnizyl-cene-ceballosa-z-20-do-15-milionow-euro</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 08:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość pomocnika nie jest jeszcze określona, a ten ostatnio zamieścił zdjęcie w mediach społecznościowych z piosenką „Quiero ser libre”, co oznacza „Chcę być wolny”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt złożył kondolencje po śmierci Bongi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141559-oficjalnie-real-madryt-zlozyl-kondolencje-po-smierci-bongi</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wystosowali kondolencje po śmierci egipskiego bramkarza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
