<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Feb 2026 18:04:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>ABC: Szatnia i część kierownictwa Realu zaczyna już wątpić w kompetencje Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146294-abc-szatnia-i-czesc-kierownictwa-realu-zaczyna-juz-watpic-w-kompetencje-arbeloi</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Taktyczny chaos, piłkarze ustawiani nie na swoich pozycjach i „nietykalni” zawodnicy stawiają kadrę Los Blancos w stan gotowości. Osoby z klubu nie chcą, by Camavinga grał na boku obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler wypadł najlepiej w teście Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146292-arda-gueler-wypadl-najlepiej-w-tescie-pintusa</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyróżniali się też Fede, Alaba i Fran García.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Thiago Pitarch prosi o szansę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146293-thiago-pitarch-prosi-o-szanse</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>18-latek zaliczył świetne zawody w meczu 1/16 finału przeciwko Marsylii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Mundo: Carvajal chce grać, ale sztab medyczny go hamuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146291-el-mundo-carvajal-chce-grac-ale-sztab-medyczny-go-hamuje</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Realu Madryt znajdował się w kadrach meczowych w 9 ostatnich spotkaniach. Wystąpił jednak tylko w 2 z nich i dwukrotnie wchodził z ławki. Klub w czwartek poinformował, że obrońca realizuje specjalny plan treningowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bartomeu: Nie mogłem się zgodzić na to, by Real uzyskał dostęp do rozrachunków Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146290-bartomeu-nie-moglem-sie-zgodzic-na-to-by-real-uzyskal-dostep-do-rozrachunkow-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia śledcza prowadząca Sprawę Negreiry odrzuciła ostatni wniosek Realu Madryt, który zażądał udostępnienia przez Barcelonę serii informacji finansowych, w tym audytów i budżetów na określone sezony. Bardziej od samego klubu sprzeciwiał się temu jego były prezes.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Państwowy organ wystosował propozycję kary za rzucenie bananem w Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146289-panstwowy-organ-wystosowal-propozycje-kary-za-rzucenie-bananem-w-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Władze wystosowały już propozycję kary dla autora rasistowskiego zachowania w trakcie meczu Królewskich z Albacete.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hazard: Powiedziałem Sarriemu, że nie chcę być jak Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146288-hazard-powiedzialem-sarriemu-ze-nie-chce-byc-jak-cristiano</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Eden Hazard przebywa we Włoszech, gdzie promuje swoje wina. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza Realu Madryt z rozmowy z La Gazzettą dello Sport.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu piłkarzy nie trenowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146287-szesciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Valencią. Razem z drużyną nie trenowało sześciu zawodników. [ARTYKUŁ ZAKTUALIZOWANY O 14:36]</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Szef ligi saudyjskiej powtarza, że jeśli Vinícius będzie dostępny, to spróbuje go sprowadzić”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146275-szef-ligi-saudyjskiej-powtarza-ze-jesli-vinicius-bedzie-dostepny-to-sprobuje-go-sprowadzic</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Esteve Calzada to były dyrektor handlowy Football City Football Group i Barcelony, a obecnie dyrektor generalny Al-Hilal. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z rozmowy z radiem SER.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Musimy zamienić wściekłość po porażce w pozytywną energię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146276-scariolo-musimy-zamienic-wscieklosc-po-porazce-w-pozytywna-energie</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed spotkaniem z Dubajem w Eurolidze. Mówił o tym, że drużyna odczuwa złość po porażce z Panathinaikosem. Chwalił też dzisiejszego rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>11 lat od ostatniego „decydującego” karnego w lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146286-11-lat-od-ostatniego-decydujacego-karnego-w-lidze</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Od bramki Bale'a w meczu z Cordobą w 2015 roku Real Madryt nie wygrał meczu ligowego po wykorzystaniu rzutu karnego po 85. minucie. Najwięcej takich triumfów odniosła zaś Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flamengo o przyszłości Viníciusa: „Nie musielibyśmy nic płacić Realowi Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146285-flamengo-o-przyszlosci-viniciusa-nie-musielibysmy-nic-placic-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Plotki na temat przyszłości brazylijskiej gwiazdy Królewskich nie ustają.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
