<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Jan 2026 20:57:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt trenował na stadionie Benfiki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146072-real-madryt-trenowal-na-stadionie-benfiki</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają już za sobą zajęcia przed środowym meczem fazy ligowej Ligi Mistrzów z Benficą. Zespół wrócił do tradycji z zajęciami na stadionie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Otamendi: Real to nie tylko Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146070-otamendi-real-to-nie-tylko-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Nicolás Otamendi stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 8. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi zawodnika Benfiki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras: Lubię presję, czuję się z nią dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146069-carreras-lubie-presje-czuje-sie-z-nia-dobrze</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania zawodnika Realu Madryt z dziennikarzami na Estádio da Luz w Lizbonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans treningu na Estádio da Luz [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146067-kwadrans-treningu-na-estadio-da-luz-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed środowym meczem fazy ligowej Ligi Mistrzów z Benficą. Nowy trener przywrócił tradycję pracy na obiekcie przeciwnika przed wyjazdowym starciem w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Mourinho był dla mnie kimś więcej niż trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146068-arbeloa-mourinho-byl-dla-mnie-kims-wiecej-niz-trenerem</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Estádio da Luz w Lizbonie. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Kocham Real i kocham Arbeloę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146066-mourinho-kocham-real-i-kocham-arbeloe</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 16:18:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho pojawił się na konferencji prasowej przed meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Benfiki z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Mourinho nie dał żadnej szansy Carvajalowi?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146056-dlaczego-mourinho-nie-dal-zadnej-szansy-carvajalowi</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>U Portugalczyka debiutowali inni, ale nie Dani.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Zmierzymy się z drużyną, która gra w koszykówkę w wyjątkowy sposób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146050-scariolo-zmierzymy-sie-z-druzyna-ktora-gra-w-koszykowke-w-wyjatkowy-sposob</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed spotkaniem z Paris Basketball w Eurolidze. Zwracał uwagę na styl gry rywala, który lubi wyprowadzać szybkie ataki i błyskawicznie oddawać rzuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Lizbonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146065-krolewscy-sa-juz-w-lizbonie</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dotarł do stolicy Portugalii, gdzie jutro zmierzy się z Benficą. Jeszcze dziś na Estádio da Luz odbędzie się konferencja prasowa z udziałem Arbeloi i jednego z zawodników oraz oficjalny trening.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tam, gdzie wszystko się zaczęło</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146064-tam-gdzie-wszystko-sie-zaczelo</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca na Estádio da Luz po raz pierwszy od gola Ramosa przeciwko Atlético w finale, w którym Królewscy zdobyli La Décimę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius do Mbappé: „Jesteś najlepszy na świecie” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146063-vinicius-do-mbappe-jestes-najlepszy-na-swiecie-video</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Villarrealem przez pryzmat kamer skierowanych na Viníciusa. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Benficę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146039-kadra-na-benfice</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa nie będzie mógł liczyć na czterech zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z ostatniej kolejki Ligi Mistrzów. Hiszpan powołał 23 piłkarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
