<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Oct 2025 06:58:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>IFAB analizuje wprowadzenie VAR-u ws. drugich żółtych kartek i odliczania przy wznowieniach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143757-ifab-analizuje-wprowadzenie-var-u-ws-drugich-zoltych-kartek-i-odliczania-przy-wznowieniach</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Organy doradcze Międzynarodowej Rady Piłkarskiej [IFAB] odbyły spotkanie w sprawie przyszłorocznych zmian w przepisach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: W piątek Mbappé odbierze Złoty But</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143767-marca-w-piatek-mbappe-odbierze-zloty-but</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA jako współorganizator potwierdziła dokładną datę ceremonii wręczenia nagrody Francuzowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przyszłość Viníciusa – WYNIKI ANKIET</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143763-przyszlosc-viniciusa-wyniki-ankiet</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zachowanie Brazylijczyka w Klasyku otworzyło dwa pytania, w sprawie których o odpowiedzi poprosiliśmy także czytelników. Przedstawiamy wyniki naszych badań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143765-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót Bellinghama, wygrana piłkarek i gala Espanyolu to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Obrona w drugiej połowie była bardzo poniżej akceptowalnego poziomu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143761-scariolo-obrona-w-drugiej-polowie-byla-bardzo-ponizej-akceptowalnego-poziomu</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 22:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował przegrany mecz z Bayernem Monachium. Powiedział, że jego drużyna straciła koncentrację w drugiej połowie i dała się zaskoczyć dobrze grającym rywalom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manita Valencii przed meczem na Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143759-manita-valencii-przed-meczem-na-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 22:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Valencia wygrała w pierwszej rundzie Pucharu Króla na wyjeździe z Maraceną 5:0, ale możliwe, że na Santiago Bernabéu przyjedzie osłabiona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fatalna druga połowa, dalej bez zwycięstwa na wyjeździe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143758-fatalna-druga-polowa-dalej-bez-zwyciestwa-na-wyjezdzie</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 22:23:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Bayernem Monachium, przedłużając passę wyjazdowych porażek do pięciu. Królewscy rozegrali bardzo dobrą pierwszą połowę, lecz zaprzepaścili to fatalnym występem w drugiej części.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelo zadebiutuje w Kings League</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143756-marcelo-zadebiutuje-w-kings-league</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Były legendarny obrońca Realu piłkarską karierę zakończył rok temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Moretto: Bournemouth planuje wykupić Jiméneza z Milanu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143755-moretto-bournemouth-planuje-wykupic-jimeneza-z-milanu</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 20:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Tego lata Milan wypożyczył Álexa Jiméneza do Bournemouth, ale Real zachował opcję odkupu swojego wychowanka. Matteo Moretto na kanale YouTube u Fabrizio Romano poinformował, że angielski klub już myśli o wykupie obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Arbitrów: Sytuacja Vinícius-Yamal to faul w ataku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143752-komitet-arbitrow-sytuacja-vinicius-yamal-to-faul-w-ataku</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 19:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Techniczny Arbitrów odniósł się publicznie do dwóch sytuacji z Klasyku. Przedstawiamy tłumaczenia przedstawiciela sędziów z najnowszego odcinka tak zwanego „Czasu rewizji”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spełnione proroctwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143754-spelnione-proroctwo</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 19:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener po porażce w derbach Madrytu przyrzekał, że tamta wpadka będzie nauczką dla zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Transfer do Realu odmienił moje życie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143753-ceballos-transfer-do-realu-odmienil-moje-zycie</link>
        <pubDate>Tue, 28 Oct 2025 18:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos udzielił wywiadu dla klubowej telewizji z okazji rozegrania 200 meczów w barwach Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
