<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Dec 2024 13:53:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Getafe: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134538-real-madryt-getafe-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w starciu o ligowe punkty. Mecz rozpocznie się o godzinie 16:15 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przeklęte kolano Mayorala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134540-przeklete-kolano-mayorala</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W marcu kariera Borjy Mayorala napotkała na nieoczekiwany zwrot akcji. Wychowanek Królewskich notował fantastyczny poprzedni sezon, a najlepszym tego potwierdzeniem jest fakt, że został on najlepszym hiszpańskim strzelcem rozgrywek. Uraz kolana przyszedł jednak w najgorszym możliwym momencie. 27-latkowi koło nosa przeszła szansa wyjazdu na EURO, a o powrót do formy walczy tak naprawdę do teraz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pełne zaufanie względem Ancelottiego i możliwy transfer prawego obrońcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134539-pelne-zaufanie-wzgledem-ancelottiego-i-mozliwy-transfer-prawego-obroncy</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć porażki oczywiście bolą, to jednak zaufanie pozostaje nienaruszone. Florentino wie, że zespół jest w dobrych rękach. Nie ma żadnych dowodów na to, by prezes miał wątpić w pracę Włocha, o czym niejednokrotnie informowały media.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ten sam rywal, zupełnie różne okoliczności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134537-ten-sam-rywal-zupelnie-rozne-okolicznosci</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 12:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie będzie żadną kontrowersją stwierdzenie, że od 9 listopada życie Raula Asencio nie jest już takie samo. Stoper od momentu debiutu w pierwszej drużynie postawił kilka olbrzymich kroków naprzód.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Belenguer: Przypadek Mbappé to kalka z przyjścia Zidane'a</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134536-belenguer-przypadek-mbappe-to-kalka-z-przyjscia-zidanea</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Getafe, David Belenguer, w przeddzień starcia swojego byłego klubu z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obronić pozycję wicelidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134535-obronic-pozycje-wicelidera</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 9. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Joventutem. Królewscy potrzebują zwycięstwa, żeby utrzymać się na drugiej pozycji w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne starcie przyjaciół</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134534-kolejne-starcie-przyjaciol</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyjaźń między Carlo Ancelottim i José Bordalasem ma dość długą historię. Obaj trenerzy nigdy nie szczędzili sobie miłych słów. Trener Getafe w przerwie od trenowania bywał gościem w Valdebebas, gdzie z bliska przyglądał się metodom pracy Carletto i jego sztabu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Na wyjeździe z Joventutem gra się trudno</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134529-mateo-na-wyjezdzie-z-joventutem-gra-sie-trudno</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 10:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo rozmawiał z klubowymi mediami przed spotkaniem z Joventutem w Badalonie. Mówił o tym, że z tym rywalem gra się trudno na jego terenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134528-kartka-z-kalendarza-1-grudnia</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jednego z założycieli Królewskich, mecz na Metropolitano w roli gospodarza, wyjątkowy mecz w Tokio oraz wygrane z Espanyolem i Racingiem. Co działo się 1 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu z Getafe!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134525-200-zl-za-wygrana-realu-z-getafe</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pokonać grawitację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134514-pokonac-grawitacje</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć utrzymanie pozycji pionowej pozornie nie należy do trudnych zadań, to jednak w niektórych okolicznościach wcale nie jest o to tak łatwo. I nie, nie chodzi o okoliczności, jakie część z pełnoletnich użytkowników ma tu na myśli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W czwartek losowanie fazy grupowej Klubowych Mistrzostw Świata 2025</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134533-w-czwartek-losowanie-fazy-grupowej-klubowych-mistrzostw-swiata-2025</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 08:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Znamy już wszystkich uczestników nowego turnieju, który rozpocznie się w połowie czerwca przyszłego roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
