<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Nov 2025 07:22:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Prezes Elche: W bezpośrednim kontakcie Florentino to bardzo sympatyczny człowiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144369-prezes-elche-w-bezposrednim-kontakcie-florentino-to-bardzo-sympatyczny-czlowiek</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Buitrago, prezes Elche, udzielił wywiadu w Cadena SER. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Którego stopera pozyskałbyś latem do Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144367-glos-kibica-ktorego-stopera-pozyskalbys-latem-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trybunał Administracyjny ds. Sportu wszczął postępowanie wobec Tebasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144368-trybunal-administracyjny-ds-sportu-wszczal-postepowanie-wobec-tebasa</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trybunał Administracyjny ds. Sportu wszczął postępowanie wobec prezesa La Ligi za ujawnienie poufnych danych finansowych Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144370-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyraźna porażka Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144366-wyrazna-porazka-castilli</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 23:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Primera Federación Castilla przegrała na wyjeździe z Unionistas 0:3. Był to bardzo słaby występ podopiecznych Arbeloi i wynik jest w pełni zasłużony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sarabia: Na poziomie glamour Real Madryt to szczególny rywal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144365-sarabia-na-poziomie-glamour-real-madryt-to-szczegolny-rywal</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 21:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Elche, Eder Sarabia, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 13. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi baskijskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 13. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144361-telewizyjny-terminarz-13-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 13. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Elche. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga szkoli Real Madryt w sprawie zagrożeń związanych z ustawianiem meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144364-la-liga-szkoli-real-madryt-w-sprawie-zagrozen-zwiazanych-z-ustawianiem-meczow</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 19:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś odbyło się szkolenie La Ligi: piłkarze mają zakaz obstawiania meczów w tych rozgrywkach oraz w jakichkolwiek innych, w dowolnej dyscyplinie, w których uczestniczy ich klub, korzystania z informacji poufnych oraz dawania i przyjmowania premii od osób trzecich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jude Bellingham w najlepszej jedenastce wszech czasów Birmingham City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144360-jude-bellingham-w-najlepszej-jedenastce-wszech-czasow-birmingham-city</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 17:19:00 GMT</pubDate>
        <description>W okresie poprzedzającym mecz z Norwich City z okazji 150. rocznicy powstania Birmingham City, jego kibice mieli możliwość wyboru jedenastki złożonej z najlepszych zawodników, jacy grali w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bruno Iglesias pójdzie drogą Bellinghama?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144359-bruno-iglesias-pojdzie-droga-bellinghama</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek na razie nie planuje poddać się operacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kluby Premier League zagłosowały za zmianą zasad finansowych: PSR zastąpi SCR od przyszłego sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144358-kluby-premier-league-zaglosowaly-za-zmiana-zasad-finansowych-psr-zastapi-scr-od-przyszlego-sezonu</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 16:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Kluby Premier League zatwierdziły w piątek wprowadzenie limitu płacowego oraz zasad krótkoterminowej i długoterminowej stabilności finansowej od sezonu 2026/2027, ale odrzuciły limit wydatków. Zawiłości nowego systemu w Anglii opisują na łamach The Athletic Dan Kilpatrick i Matt Slater. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede wraca „z wygnania”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144357-fede-wraca-z-wygnania</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 15:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót do zdrowia Trenta kończy służbę Valverde jako prawego obrońcy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
