<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Dec 2024 03:47:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134993-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Barcelony i kolejna wygrana Atlético to najważniejsza kwestia poruszana na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ważne, że zyskujemy pewność siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134988-mateo-wazne-ze-zyskujemy-pewnosc-siebie</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Breogánem. Był zadowolony z gry zespołu i znalazł szczególne słowa pochwały dla Hugo Gonzáleza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Finał Pucharu Interkontynentalnego może być pułapką dla Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134987-relevo-final-pucharu-interkontynentalnego-moze-byc-pulapka-dla-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Środowe starcie z meksykańską Pachucą zadecyduje o tym, czy cel Włocha zakładający, by Real Madryt dotarł do Bożego Narodzenia „żywy”, zostanie osiągnięty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>17. kolejka: Barcelona przegrywa z Leganés!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134985-17-kolejka-barcelona-przegrywa-z-leganes</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy grali dziś na własnym boisku z Leganés i niespodziewanie stracili trzy punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejna gorąca noc Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134982-kolejna-goraca-noc-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Pucharu Interkontynentalnego będzie dla Brazylijczyka ostatnim meczem w 2024 roku, gdyż nie zagra z Sevillą z powodu uzbierania pięciu żółtych kartek w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real postawił na Lucasa Vázqueza… mimo ostrzegawczych raportów sprzed lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134972-real-postawil-na-lucasa-vazqueza-mimo-ostrzegawczych-raportow-sprzed-lat</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Specjaliści ostrzegali przed obecną sytuacją, w której wychowanek został na dłużej podstawowym prawym obrońcą, co wykorzystują kolejni rywale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąd utrzymuje wyrok przeciwko El Confidencial za naruszenie dobrego imienia Florentino Péreza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134983-sad-utrzymuje-wyrok-przeciwko-el-confidencial-za-naruszenie-dobrego-imienia-florentino-pereza</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>El Confidencial będzie musiał zapłacić Florentino Pérezowi symboliczne odszkodowanie w wysokości 1 euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pozostałość Mourinho w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134981-pozostalosc-mourinho-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>„Według Florentino Péreza wszyscy są przeciwko Realowi: La Liga, Hiszpańska Federacja Piłkarska, UEFA, sąsiedzi… Oczywiście najbardziej sędziowie”, zaczyna swój felieton na łamach El País Alfredo Relaño. Hiszpan to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio odstawiony na bok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134975-asencio-odstawiony-na-bok</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti jasno daje do zrozumienia, że pomimo dobrej postawy Raula Asencio w poprzednich spotkaniach, Tchouaméni zdecydowanie wyprzedza wychowanka w kolejce do gry na środku obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morientes: Problemem jest obrona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134973-morientes-problemem-jest-obrona</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Morientes był gościem audycji Tiempo de Juego na antenie Cadena COPE. Były napastnik odniósł się w krytyczny sposób do postawy zespołu w potyczce z Rayo Vallecano. Poniżej przedstawiamy jego słowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetny występ z gorzkim posmakiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134974-swietny-wystep-z-gorzkim-posmakiem</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham ponownie stanął na wysokości zadania, co jednak tym razem nie wystarczyło, by zespół sięgnął po trzy punkty. Jakkolwiek patrzeć, Anglik jako jeden z niewielu może mieć czyste sumienie po starciu na Vallecas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewna i wysoka wygrana koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134980-pewna-i-wysoka-wygrana-koszykarzy</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Ligi Endesa Real Madryt wysoko pokonał Breogán. Królewscy wykorzystali wczorajszą wpadkę Unicajy, wyprzedzając Andaluzyjczyków w tabeli. Jeśli potknie się również Valencia, która dzisiaj gra na wyjeździe z Murcią, madrytczycy będą nowym liderem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
