<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Mar 2025 10:42:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: To, co drużyna zrobiła przez ostatni miesiąc, zasługuje na uznanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138164-mateo-to-co-druzyna-zrobila-przez-ostatni-miesiac-zasluguje-na-uznanie</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed meczem z Bilbao w Lidze Endesa. Mówił o tym, że drużyna musi rozsądnie zarządzać siłami, bo terminarz jest bardzo napięty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miliony dla wszystkich w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138163-miliony-dla-wszystkich-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Na razie mają dwa trofea, a mogą zdobyć aż sześć. Spośród 40 milionów euro wypłaconych w sezonie 2023/24 w formie premii, sukcesy mogą sprawić, że Real Madryt sięgnie po raz kolejny do kieszeni – tym razem nawet po 80 milionów. I wszyscy są z tego powodu bardzo zadowoleni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138158-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-leganes</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Leganés 3:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Cierpienia Realu uwypuklają głębszy problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138162-relevo-cierpienia-realu-uwypuklaja-glebszy-problem</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos notują serię słabszych występów, co widzą klubowi decydenci.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler zmarnował kolejną szansę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138161-arda-gueler-zmarnowal-kolejna-szanse</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek, który ponownie znalazł się w wyjściowym składzie Realu, wciąż nie potrafi się przebić w sezonie, który miał być dla niego momentem ugruntowania pozycji w rotacji drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leganés nie zabierze oficjalnie głosu w sprawie sędziowania Gonzáleza Fuertesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138160-leganes-nie-zabierze-oficjalnie-glosu-w-sprawie-sedziowania-gonzaleza-fuertesa</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub ma w pamięci doświadczenia z sezonu 2019/2020, kiedy to domagał się powtórzenia meczu Leganés – Levante z powodu poważnego błędu arbitra. Od tamtej pory decyzje sędziów były coraz bardziej niekorzystne. Uważają, że teraz mogłoby to przynieść odwrotny skutek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundial 2030 pod lupą – nic nie jest przesądzone</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138159-mundial-2030-pod-lupa-nic-nie-jest-przesadzone</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaufanie nie jest już takie samo, zwłaszcza po wycieku dokumentów i ujawnieniu, że spotkania robocze były nagrywane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Było widać, że wracamy po przerwie na kadry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138157-lunin-bylo-widac-ze-wracamy-po-przerwie-na-kadry</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 10:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin udzielił wywiadu klubowym mediom po wygranej 3:2 z Leganés na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García: Po przerwie reprezentacyjnej zazwyczaj wszystko więcej kosztuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138156-fran-garcia-po-przerwie-reprezentacyjnej-zazwyczaj-wszystko-wiecej-kosztuje</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García udzielił kilku wypowiedzi dla klubowych mediów po meczu z Leganés. Poniżej przedstawiamy ich zapis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138147-kartka-z-kalendarza-30-marca</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne puchary i mistrzostwa, urodziny spełnionego i niespełnionego talentu oraz informacja o nas w… piśmie dla dorosłych. Co działo się 30 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maledon: Wiem, że Real Madryt się mną interesuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138148-maledon-wiem-ze-real-madryt-sie-mna-interesuje</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Théo Maledon rozmawiał z dziennikarzem portalu Gazzetta. Skomentował w nim doniesienia dotyczące możliwego transferu do Realu Madryt latem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Jiménez: Sędziowanie? Mam nadzieję, że klub podniesie głos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138153-borja-jimenez-sedziowanie-mam-nadzieje-ze-klub-podniesie-glos</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Leganés, Borja Jiménez, spotkał się z dziennikarzami po przegranym meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
