<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Jul 2025 09:42:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pierwsza dymisja w nowym Komitecie Arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141485-pierwsza-dymisja-w-nowym-komitecie-arbitrow</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>W lipcu ogłoszono nowe struktury Komitetu Arbitrów. Media informują, że po 9 dniach pracy doszło w nich do pierwszej dymisji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jović blisko powrotu do La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141484-jovic-blisko-powrotu-do-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Madryckie media informują, że były piłkarz Królewskich jest bardzo blisko powrotu do La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Endrick nie chce słyszeć o wypożyczeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141483-ser-endrick-nie-chce-slyszec-o-wypozyczeniu</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody napastnik nie zgadza się na zdobywanie doświadczenia w innym hiszpańskim klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Nowy kontrakt Viníciusa nie jest zagrożony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141482-as-nowy-kontrakt-viniciusa-nie-jest-zagrozony</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa umowa Brazylijczyka nie jest zagrożona, ale zapowiada się, że nie zostanie podpisana w najbliższym czasie. Wszystkie strony uznają, że nie ma pośpiechu, przy czym zawodnik nie rozważa odejścia, informuje AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141477-kartka-z-kalendarza-31-lipca</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 08:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Emocjonujący finał Pucharu Europy z Jurijem Gagarinem na trybunach i transfer obiecującego obrońcy do Realu Madryt. Co działo się 31 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bella Andersson: Jestem bardzo podekscytowana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141476-bella-andersson-jestem-bardzo-podekscytowana</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 07:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Bella Andersson udzieliła wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi Szwedki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Klub zablokował odejście wychowanka, którego uznaje za gracza strategicznego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141480-marca-klub-zablokowal-odejscie-wychowanka-ktorego-uznaje-za-gracza-strategicznego</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ma być kluczowy dla Castilli, znajduje się na radarze Xabiego Alonso i klub wstrzymał jego odejście.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cortegana: Saliba oddala się od Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141478-cortegana-saliba-oddala-sie-od-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana z The Athletic przekazał najnowsze informacje w sprawie przyszłości Francuza i zainteresowanie ze strony Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141479-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprzedaż nowej koszulki Mbappé, sytuacja Viníciusa i nowe umowy w Barcelonie to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Okeke: To będzie dla mnie nowe doświadczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141475-okeke-to-bedzie-dla-mnie-nowe-doswiadczenie</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 21:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Chuma Okeke udzielił klubowym mediom pierwszego wywiadu po podpisaniu umowy z Realem Madryt. Mówił, że przed przenosinami do Hiszpanii rozmawiał z Yabusele.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gwiazdy Realu, które grały z „dychą” na plecach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141474-gwiazdy-realu-ktore-graly-z-dycha-na-plecach</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski piłkarz w swoim pierwszym sezonie w Realu Madryt nosił koszulkę z numerem 9, ale Luka Modrić zostawił mu tego lata numer 10, z którym grał przez osiem sezonów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Stuttgart informuje o możliwej poważnej kontuzji Stillera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141473-oficjalnie-stuttgart-informuje-o-mozliwej-powaznej-kontuzji-stillera</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 21:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Stuttgart poinformował, że Niemiec doznał kontuzji kostki, a jej wymiar poznamy po czwartkowych badaniach. W ostatnich miesiącach pomocnika łączono z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
