<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Jan 2025 11:38:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Fantastyczna czwórka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135677-fantastyczna-czworka</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 12:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti w końcu ma swoją najmocniejszą jedenastkę, która do czerwca będzie walczyć o kolejne trofea. Formacja 4-3-3 z Rodrygo na prawym skrzydle i uwolnionym Bellinghamem. Brazylijczyk oraz Anglik tworzą z Kylianem Mbappé i Viníciusem czwórkę, która odpowiada za 65% wszystkich goli Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sprawa Olmo trafiła do Kongresu Deputowanych: Partia Ludowa domaga się odpowiedzi od rządu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135676-sprawa-olmo-trafila-do-kongresu-deputowanych-partia-ludowa-domaga-sie-odpowiedzi-od-rzadu</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Partia Ludowa zamierza złożyć serię pytań, aby rząd, za pośrednictwem minister Pilar Alegríi, wyjaśnił powody przyznania pilnego środka zapobiegawczego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Mallorcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135667-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-mallorca</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał w półfinale Superpucharu Hiszpanii z Mallorcą 3:0 Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alphonso Davies w najbliższych dniach może przedłużyć kontrakt z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135675-alphonso-davies-w-najblizszych-dniach-moze-przedluzyc-kontrakt-z-bayernem</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że Kanadyjczyk ostatecznie nie trafi do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Foot Mercato: City doszło do porozumienia z Lens ws. Chusanowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135674-foot-mercato-city-doszlo-do-porozumienia-z-lens-ws-chusanowa</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Uzbecki stoper był rozchwytywany przez największe kluby, także Real Madryt, ale ostatecznie ma trafić do aktualnych mistrzów Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arrasate: Rywalizowaliśmy godnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135673-arrasate-rywalizowalismy-godnie</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jagoba Arrasate, szkoleniowiec Mallorki, spotkał się z dziennikarzami na konferencji prasowej po przegranym półfinale Superpucharu Hiszpanii z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi baskijskiego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Valverde i Bellingham mogli doznać przeciążeń przez temperaturę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135672-ancelotti-valverde-i-bellingham-mogli-doznac-przeciazen-przez-temperature</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu Movistar+ po półfinale Superpucharu Hiszpanii z Mallorcą. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dani Rodríguez: Zachęcam Asencio, żeby nauczył się wygrywać, bo jest tu tylko od dwóch dni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135671-dani-rodriguez-zachecam-asencio-zeby-nauczyl-sie-wygrywac-bo-jest-tu-tylko-od-dwoch-dni</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Rodríguez rozmawiał z mediami po wczorajszym meczu i nie mógł przeboleć zachowania stopera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Morlanes i Maffeo poważnie znieważyli Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135670-chiringuito-morlanes-i-maffeo-powaznie-zniewazyli-asencio</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Mallorcą przyniósł serię prowokacji i zachowań, które przekroczyły oczekiwania. Pojawiły się bardzo poważne oskarżenia i niektórzy wnoszą o reakcję ze strony Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szatnia Realu nie ma wątpliwości: „Maffeo przyszedł prowokować i wiedział, kogo wybrać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135669-szatnia-realu-nie-ma-watpliwosci-maffeo-przyszedl-prowokowac-i-wiedzial-kogo-wybrac</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Winny nie zawsze nosi białe barwy. Piłkarze Realu, mimo swoich sukcesów i błędów, są przekonani, że Maffeo przyszedł, by prowokować i zniszczyć mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mascarell: Jesteśmy rodziną i bronimy Maffeo na śmierć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135668-mascarell-jestesmy-rodzina-i-bronimy-maffeo-na-smierc</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 09:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Omar Mascarell, pomocnik Mallorki, który wychowywał się w Realu Madryt, rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po przegranym 0:3 półfinale Superpucharu Hiszpanii z Królewskimi. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135665-kartka-z-kalendarza-10-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Koniec Juanito w Atlético, Złota Piłka dla Mourinho i 5:3 z Atlético. Co działo się 10 stycznia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
