<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 09:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Güler zaskakuje Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131447-gueler-zaskakuje-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek, jeden z najlepszych zawodników w pierwszej połowie meczu z Milanem, podoba się Carlo Ancelottiemu ze względu na swoją poprawę fizyczną i umiejętność podejmowania decyzji. „Myślę, że w przyszłości ma szansę grać jako jeden z trójki pomocników w środku pola”, twierdzi Włoch.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan na środek obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131444-plan-na-srodek-obrony</link>
        <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Do powrotu Davida Alaby szkółka ma odgrywać ważną rolę, jeśli chodzi o wsparcie środka obrony. W tym momencie wybijają się nazwiska trzech canteranos – Joan Martínez, Jacobo Ramón i Raúl Asencio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti osiąga inny wymiar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131446-ancelotti-osiaga-inny-wymiar</link>
        <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnio 51 lat temu jakikolwiek trener Realu rozpoczynał pracę na tym stanowisku cztery sezony z rzędu, a do tego Carlo brakuje tylko jednego tytułu do rekordu Muñoza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131441-kartka-z-kalendarza-2-sierpnia</link>
        <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny holenderskiego trenera i porażka w towarzyskim meczu z Czerwonymi Diabłami. Co działo się 2 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino i jego strategia „low cost”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131445-florentino-i-jego-strategia-low-cost</link>
        <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 08:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakontraktowanie Mbappé nie jest pierwszym i pewnie nie ostatnim transferem, w ramach którego prezes Realu Madryt oszczędza duże sumy pieniędzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Cañizares trafi do Francji lub Portugalii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131440-lucas-canizares-trafi-do-francji-lub-portugalii</link>
        <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszły tydzień będzie bardzo ważny dla Lucasa Cañizaresa, który musi podjąć kluczową decyzję dla swojej kariery. Opuszcza Castillę i wszystko wskazuje na to, że przeniesie się klubu z Francji lub Portugalii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Hazard miał problem z rywalizacją i walką o grę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131436-ancelotti-hazard-mial-problem-z-rywalizacja-i-walka-o-gre</link>
        <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w podcaście Johna Obiego Mikela i Chrisa McHardy'ego. Przedstawiamy drugą (ostatnią) część wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius, Militão i Rodrygo wrócili do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131443-vinicius-militao-i-rodrygo-wrocili-do-treningow</link>
        <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 01:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli trening regeneracyjny po sparingu z Milanem i rozpoczęli przygotowania do sparingu z Barceloną. Do pracy z grupą wrócili dzisiaj Brazylijczycy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131442-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie medale na Igrzyskach Olimpijskich to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening Realu przed sparingowym Klasykiem [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131438-pierwszy-trening-realu-przed-sparingowym-klasykiem-na-zywo</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie kolejne zajęcia w Stanach Zjednoczonych. To jednocześnie pierwsza sesja przed sparingiem z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka Castilli z drugoligowcem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131439-porazka-castilli-z-drugoligowcem</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 22:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla przegrała 0:3 w drugim meczu okresu przygotowawczego. W rywalizacji z grającym w wyższej lidze Racingiem Ferrol Królewscy nie byli w stanie strzelić gola. Pod wodzą Raúla dalej pracuje Reinier.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius i Militão dołączyli do zgrupowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131437-vinicius-i-militao-dolaczyli-do-zgrupowania</link>
        <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius i Éder Militão dołączyli dzisiaj do zgrupowania Realu Madryt w Chicago. Obaj Brazylijczycy są do dyspozycji Carlo Ancelottiego przed zaplanowanym na niedzielę meczem z Barceloną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
