<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Feb 2025 17:20:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136891-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-osasuna</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Doskonały mecz Marmousha, wygrana City z Newcastle</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136889-doskonaly-mecz-marmousha-wygrana-city-z-newcastle</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 17:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 25. kolejki Premier League Manchester City wygrał u siebie z Newcastle United 4:0. Bohaterem spotkania był Omar Marmoush, autor hat-tricka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remis w Pampelunie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136890-remis-w-pampelunie</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 24. kolejki Real Madryt zremisował na wyjeździe z Osasuną 1:1. Jedyną bramkę dla Królewskich zdobył Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Osasuna – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136886-osasuna-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ligowym mecz z Osasuną. Spotkanie rozpocznie się o godzinie 16:15 na El Sadar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Zasługujemy na to, by mieć zły sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136888-guardiola-zaslugujemy-na-to-by-miec-zly-sezon</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola w piątek pojawił się na konferencji prasowej przed meczem z Newcastle. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z drugiej części spotkania z dziennikarzami, objętej do późnego wieczora embargiem na korzyść prasy pisanej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odpalony po San Mamés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136887-odpalony-po-san-mames</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé zdobył 14 bramek w 16 meczach od wyjazdowego starcia z Athletikiem Bilbao, w którym zmarnował rzut karny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Osasuna królem remisów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136885-osasuna-krolem-remisow</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Ze wszystkich zespołów z pięciu czołowych lig częściej w tym sezonie remisowały tylko Juventus i Bologna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mur nie do przeskoczenia dla Frana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136884-mur-nie-do-przeskoczenia-dla-frana</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomimo tego, że Fran García jest w świetnej formie, Mendy nadal pozostaje podstawowym lewym obrońcą Ancelottiego na najważniejsze mecze. W Valdebebas chwalą wychowanka, który dostanie szansę na El Sadar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli futbol bywa nieprzewidywalny, to Guardiola również – i lepiej mieć się na baczności”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136883-jesli-futbol-bywa-nieprzewidywalny-to-guardiola-rowniez-i-lepiej-miec-sie-na-bacznosci</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami o Pepie Guardioli przed meczem z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W Madrycie polityka i sport się nie mieszają, w Barcelonie jest inaczej”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136882-w-madrycie-polityka-i-sport-sie-nie-mieszaja-w-barcelonie-jest-inaczej</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Manuel Cobo był wpływową postacią, numerem dwa w madryckim ratuszu w okresie jednej z największych transformacji miasta w ostatnich dekadach. Pochodzi z Ponferrady, ale jest także madrytczykiem. To w tym mieście dorastał, aż stał się jedną z kluczowych postaci politycznych – był prawą ręką Alberto Ruiza-Gallardóna zarówno we Wspólnocie Madrytu, jak i w ratuszu. O całej swojej pracy na rzecz stolicy Hiszpanii, kontaktach z Realem i Atlético oraz próbie organizacji igrzysk olimpijskich opowiada w obszernym wywiadzie dla Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Walka o bilet do finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136881-walka-o-bilet-do-finalu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Gran Canaria zagrają o jedno miejsce w niedzielnym finale Pucharu Króla. Królewscy bronią tytułu, natomiast Kanaryjczycy występują w roli organizatorów turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Puñal: Real Madryt ma dynamit w ataku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136880-punal-real-madryt-ma-dynamit-w-ataku</link>
        <pubDate>Sat, 15 Feb 2025 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Jako zawodnik Patxi Puñal wielokrotnie mierzył się z Realem Madryt na El Sadar. Między innymi o tych starciach opowiedział w rozmowie z dziennikiem AS.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
