<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Jun 2024 22:38:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130231-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Realu Madryt i plany Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Debiut w Primera i więcej, niż mógł oczekiwać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130226-debiut-w-primera-i-wiecej-niz-mogl-oczekiwac</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy serię podsumowań występów piłkarzy związanych z Realem Madryt. Teraz kolej na Petera Federico, który bez większych nadziei poszedł na wypożyczenie do Valencii, a stał się w pewnym momencie jednym z ważniejszych elementów ofensywy Los Che.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najsmutniejszy gol Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130222-najsmutniejszy-gol-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian zadedykował bramkę zdobytą przeciwko Luksemburgowi Alexandre Konstantinidisowi, który zmarł 1 czerwca i był jego trenerem w AS Bondy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Katalończycy dotykają dna w manipulacji ws. pensji Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130223-katalonczycy-dotykaja-dna-w-manipulacji-ws-pensji-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 20:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy nie odmówili sobie propagandy i manipulacji w sprawie pensji Kyliana Mbappé. Sytuacja doprowadziła nawet do sprostowania ze strony Not Społeczności na portalu X.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwiedzanie powiększonego muzeum i nowego sklepu na Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130210-zwiedzanie-powiekszonego-muzeum-i-nowego-sklepu-na-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt otworzył nowe części przebudowywanego stadionu. Przez muzeum i nowy sklep przeszedł jeden z youtuberów dokumentujących postępy w pracach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarski Puchar Króla wraca na Wyspy Kanaryjskie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130207-koszykarski-puchar-krola-wraca-na-wyspy-kanaryjskie</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Las Palmas po raz trzeci w historii będzie gospodarzem koszykarskiego Pucharu Króla. Ostatni raz ten turniej rozegrano tam w 2018 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham w kadrze Anglii na EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130221-bellingham-w-kadrze-anglii-na-euro</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Madryt znalazł się w ostatecznej 26-osobowej kadrze Anglii na EURO. Na turniej nie pojedzie m.in. Jack Grealish.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real otwarty na sprzedaż Álvaro Rodrígueza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130205-the-athletic-real-otwarty-na-sprzedaz-alvaro-rodrigueza</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Rodríguez może tego lata odejść z Realu Madryt. Klub planuje go sprzedać z zachowaniem praw do jego odkupu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Zabiją zawodników”. Real jest oburzony nowymi Klubowymi Mistrzostwami Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130214-zabija-zawodnikow-real-jest-oburzony-nowymi-klubowymi-mistrzostwami-swiata</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W najbliższym sezonie Królewscy mogą grać przez jedenaście miesięcy i rozegrać nawet 72 spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót do pracy 15 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130201-powrot-do-pracy-15-lipca</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>15 lipca piłkarze Realu Madryt rozpoczną przygotowania do sezonu 2024/25. W tym czasie Carlo Ancelotti może mieć do dyspozycji zaledwie ośmiu zawodników pierwszego zespołu. Wszystko warunkują EURO i Copa América.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
