<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Jun 2025 23:56:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140612-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo koszykarzy Realu Madryt i przekaz z Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Musa: To był mój ostatni mecz w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140611-musa-to-byl-moj-ostatni-mecz-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Džanan Musa przyznał w wywiadzie po zdobyciu mistrzostwa Hiszpanii, że rozegrał swój ostatni mecz w barwach Realu Madryt. Bośniak ma się teraz przenieść do Dubaju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Facundo Campazzo MVP Finałów Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140610-facundo-campazzo-mvp-finalow-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 23:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Facundo Campazzo po raz drugi w karierze otrzymał nagrodę dla MVP Finałów Ligi Endesa. Dzisiaj powtórzył osiągnięcie z sezonu 2018/19.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Real ma poczucie władzy, a my wolności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140609-laporta-real-ma-poczucie-wladzy-a-my-wolnosci</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony był jednym z głównych gości kolejnych obchodów 125-lecia klubu i kolejny raz błysnął wypowiedzią dotyczącą Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt koszykarskim mistrzem Hiszpanii!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140608-real-madryt-koszykarskim-mistrzem-hiszpanii</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 23:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Valencię 3:0 i sięgnął po mistrzostwo Hiszpanii. Królewscy zostali najlepszą koszykarską drużyną w kraju po raz 38. w historii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Salzburg</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140603-kadra-realu-madryt-na-salzburg</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na siedmiu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Salzburgiem. Bask powołał 23 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borussia wygrywa grupę F i może być rywalem Królewskich w ewentualnym ćwierćfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140606-borussia-wygrywa-grupe-f-i-moze-byc-rywalem-krolewskich-w-ewentualnym-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapadły ostateczne rozstrzygnięcia w grupie F. Jeśli Królewscy wygrają swoją grupę, to w ewentualnym ćwierćfinale będą mogli trafić na Niemców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sara Holmgaard piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140605-oficjalnie-sara-holmgaard-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 20:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał trzeciego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Sarę Holmgaard. 26-letnia Dunka dołącza do zespołu po trzech sezonach gry w Evertonie</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Figo: Nie sądzę, aby wygranie Klubowego Mundialu ratowało sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140604-figo-nie-sadze-aby-wygranie-klubowego-mundialu-ratowalo-sezon</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 19:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Realu Madryt, Luís Figo, jako nowy ambasador Betfair udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Camavinga przepracowali cały trening z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140602-mbappe-i-camavinga-przepracowali-caly-trening-z-grupa</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 19:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt mają za sobą kolejny trening w trakcie Klubowego Mundialu. Była to ostatnia sesja przed czwartkowym meczem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Salzburgiem: Czy Mbappé trenuje z grupą? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140600-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-salzburgiem-czy-mbappe-trenuje-z-grupa-video</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym trzecim meczem Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trener Huijsena: Przeciwnicy prosili sędziego o sprawdzenie wieku Deana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140601-pierwszy-trener-huijsena-przeciwnicy-prosili-sedziego-o-sprawdzenie-wieku-deana</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan polskiego pochodzenia był szkoleniowcem nowego piłkarza Realu w Costa Unida de Marbella, do którego Dean został zapisany, mając pięć lat.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
