<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Apr 2025 10:49:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Liczby, które podważają ten Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138445-liczby-ktore-podwazaja-ten-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Statystyki Realu Madryt w tej edycji Ligi Mistrzów obnażają największe słabości podopiecznych Carlo Ancelottiego. Królewscy biegają dużo mniej od swoich rywali i jednocześnie pozwalają im na oddawanie dużo większej liczby strzałów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138447-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał na wyjeździe z Arsenalem 0:3. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Merino: Na Bernabéu wszystko się może zdarzyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138444-merino-na-bernabeu-wszystko-sie-moze-zdarzyc</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdobywca trzeciej bramki dla Arsenalu we wczorajszym meczu z Realem Madryt, Mikel Merino, podzielił się swoimi odczuciami po zwycięstwie i przed rewanżem na Santiago Bernabéu. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Pierwsze dwa gole nas zabiły</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138446-modric-pierwsze-dwa-gole-nas-zabily</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Thierry Henry, obecnie komentator CBS Sports, przeprowadził rozmowę z Luką Modriciem po wczorajszym meczu z Arsenalem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi Chorwata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>133. mecz Modricia w Lidze Mistrzów w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138443-133-mecz-modricia-w-lidze-mistrzow-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić rozegrał swój 133. mecz w Lidze Mistrzów w koszulce Realu Madryt. Chorwat wyrównał wynik Karima Benzemy i wskoczył na drugie miejsce w klubowej klasyfikacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138436-kartka-z-kalendarza-9-kwietnia</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka z Galatasarayem, która nie przeszkodziła w awansie do półfinału, ostatnie derby Bernabéu, dwunaste mistrzostwo Hiszpanii i ubiegłoroczne 3:3 z City. Co działo się 9 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Skład z czterema atakującymi jest najlepszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138441-ancelotti-sklad-z-czterema-atakujacymi-jest-najlepszy</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu Ligi Mistrzów z Arsenalem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Emirates Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: To był podobny schemat do tego z całego sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138440-bellingham-to-byl-podobny-schemat-do-tego-z-calego-sezonu</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham po meczu z Arsenalem udzielił wypowiedzi anglojęzycznym telewizjom. Przedstawiamy jego wypowiedzi z dwóch rozmów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rice: Miałem dośrodkować, ale zobaczyłem ustawienie muru i bramkarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138442-rice-mialem-dosrodkowac-ale-zobaczylem-ustawienie-muru-i-bramkarza</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 07:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Declan Rice po meczu z Realem Madryt udzielił wywiadów telewizjom. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Arsenalu z tych rozmów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Mogę wziąć odpowiedzialność za pierwszego wolnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138438-courtois-moge-wziac-odpowiedzialnosc-za-pierwszego-wolnego</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois po meczu Ligi Mistrzów z Arsenalem udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt ze strefy mieszanej na Emirates Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138439-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Realu Madryt to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arteta: Na Bernabéu trzeba będzie podnieść poziom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138437-arteta-na-bernabeu-trzeba-bedzie-podniesc-poziom</link>
        <pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Arteta udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 3:0 pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Arsenalu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
