<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Nov 2024 05:54:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mbappé nie potrzebuje pracy nad ofensywą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134311-ancelotti-mbappe-nie-potrzebuje-pracy-nad-ofensywa</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Leganés w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134321-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i remis Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Już dzisiaj Walne Zgromadzenie z przemówieniem Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134320-juz-dzisiaj-walne-zgromadzenie-z-przemowieniem-florentino</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Od godziny 10:00 odbywać się będzie Walne Zgromadzenie, na którym najbardziej wyczekiwane są komentarze prezesa Realu Madryt. Zapraszamy na relację na żywo z tego wydarzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>14. kolejka: Barcelona remisuje w Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134317-14-kolejka-barcelona-remisuje-w-vigo</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Lider La Ligi po przerwie na kadry zagrał na terenie Celty Vigo i chociaż prowadził 2:0, to zgubił dwa punkty i dał kolejną szansę Realowi Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Solari miał przejąć Real Madryt w przypadku porażki z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134316-relevo-solari-mial-przejac-real-madryt-w-przypadku-porazki-z-osasuna</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal twierdzi, że posada Carlo Ancelottiego była tak delikatna, że potknięcie z Osasuną doprowadziłoby do jego zwolnienia. W takim przypadku drużynę miał objąć Santiago Solari.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja: Mam nadzieję, że cię tam ukradną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134315-hezonja-mam-nadzieje-ze-cie-tam-ukradna</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 18:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja i Xavier Rathan-Mayes bardzo dobrze się dogadują między sobą. W mediach społecznościowych doszło między nimi do zabawnej wymiany zdań. Obaj w ostatnim czasie odgrywają ważną rolę w koszykarskiej drużynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>14. kolejka: Atlético odrabia straty i przeskakuje Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134314-14-kolejka-atletico-odrabia-straty-i-przeskakuje-real</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético po remontadzie wygrało swój domowy mecz z Alavés i przeskoczyło Real Madryt, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia podziękowała Realowi Madryt za Senyerę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134312-valencia-podziekowala-realowi-madryt-za-senyere</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Flaga należąca do Królewskich została wykorzystana przez kolejny klub, który publicznie podziękował za ten gest.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Jiménez: Mamy coś przygotowanego na prawą obronę Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134310-borja-jimenez-mamy-cos-przygotowanego-na-prawa-obrone-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Leganés, Borja Jiménez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 14. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis najważniejszych wypowiedzi kastylijskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134309-kadra-realu-madryt-na-leganes</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Leganés bez sześciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na to spotkanie 19 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed meczem z Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134307-ostatni-trening-przed-meczem-z-leganes</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dawanie minut graczom ze szkółki to nie jest cel tego klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134306-ancelotti-dawanie-minut-graczom-ze-szkolki-to-nie-jest-cel-tego-klubu</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 13:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Leganés w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
