<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Feb 2026 07:07:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Sekcja kobiet Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146305-glos-kibica-sekcja-kobiet-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pandiani: Mourinho to idealny trener dla Realu, zawsze nim był</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146307-pandiani-mourinho-to-idealny-trener-dla-realu-zawsze-nim-byl</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Walter Pandiani to były zawodnik między innymi La Ligi, a obecnie trener. Urugwajczyk był gościem Josepa Pedererola w formacie El Cafelito. Przedstawiamy zapowiedź rozmowy z byłym napastnikiem na temat Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: W składzie potrzebna jest rewolucja i Real już przygotowuje się na kilka odejść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146306-espn-w-skladzie-potrzebna-jest-rewolucja-i-real-juz-przygotowuje-sie-na-kilka-odejsc</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Korespondent ESPN w Madrycie odpowiedział na pytania o plany i cele Realu Madryt na najbliższy czas. Przedstawiamy jego odpowiedzi w tych sprawach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146302-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Atlético i plany Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona rozbiła Królewskie na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146300-barcelona-rozbila-krolewskie-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Pucharu Królowej piłkarki Realu Madryt przegrały na Estadio Alfredo Di Stéfano z Barceloną 0:4. Dublet w Valdebebas ustrzeliła Ewa Pajor, a po bramce dołożyły Alexia Putellas i Salma Paralluelo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Rozegraliśmy 28 minut bardzo dobrej koszykówki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146299-scariolo-rozegralismy-28-minut-bardzo-dobrej-koszykowki</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował spotkanie z Dubajem na konferencji prasowej. Pogratulował rywalom i nie potrafił wytłumaczyć momentu gorszej gry, kiedy Królewscy roztrwonili całą swoją przewagę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Trent z dużymi szansami na występ na Mestalli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146298-as-trent-z-duzymi-szansami-na-wystep-na-mestalli</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 20:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszapński dziennik twierdzi, że Arbeloa liczy na obecność angielskiego defensora w najbliższym meczu z Valencią. Mniejszy optymizm panuje w przypadku pozostałych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rodrygo zawieszony na oba mecze z Benficą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146297-oficjalnie-rodrygo-zawieszony-na-oba-mecze-z-benfica</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Organ dyscypliny UEFA ogłosił swoje decyzje dotyczące Realu Madryt. Ostatecznie Rodrygo Goes przegapi cały dwumecz play-offów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzecia wyjazdowa porażka z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146296-trzecia-wyjazdowa-porazka-z-rzedu</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Dubajem. Królewscy prezentowali się dobrze w pierwszej połowie i przez część trzeciej kwarty, jednak później roztrwonili to, co wypracowali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ABC: Szatnia i część kierownictwa Realu zaczyna już wątpić w kompetencje Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146294-abc-szatnia-i-czesc-kierownictwa-realu-zaczyna-juz-watpic-w-kompetencje-arbeloi</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Taktyczny chaos, piłkarze ustawiani nie na swoich pozycjach i „nietykalni” zawodnicy stawiają kadrę Los Blancos w stan gotowości. Osoby z klubu nie chcą, by Camavinga grał na boku obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler wypadł najlepiej w teście Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146292-arda-gueler-wypadl-najlepiej-w-tescie-pintusa</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyróżniali się też Fede, Alaba i Fran García.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Thiago Pitarch prosi o szansę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146293-thiago-pitarch-prosi-o-szanse</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>18-latek zaliczył świetne zawody w meczu 1/16 finału przeciwko Marsylii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
