<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Jan 2025 11:38:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed wylotem do Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135564-ostatni-trening-przed-wylotem-do-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Minerą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135552-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-minera</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z CD Minera 5:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Mallorki na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135562-kadra-mallorki-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Mallorki ogłosił kadrę na Superpuchar Hiszpanii. Jagoba Arrasate zabiera do Arabii Saudyjskiej całą drużynę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy nazwiska sędziów na Superpuchar Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135550-znamy-nazwiska-sedziow-na-superpuchar-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>38-letni sędzia z Kraju Basków poprowadzi najbliższy mecz Realu Madryt. Sędzią VAR będzie Daniel Trujillo Suárez. Dla Ricardo de Burgosa Bengoetxei będzie to 25. mecz z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy być przygotowani na ten terminarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135553-mateo-musimy-byc-przygotowani-na-ten-terminarz</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Džanan Musa wypowiadali się po wygranym spotkaniu z Baskonią. Obaj docenili klasę rywala, jakim są Baskowie. Musa zadedykował zwycięstwo Gabrielowi Deckowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casting w defensywie przeciwko Minerze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135561-casting-w-defensywie-przeciwko-minerze</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Deportivo Minera w Pucharze Króla posłużył przede wszystkim sprawdzeniu piłkarzy, którzy do końca sezonu mogą wesprzeć defensywę pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Sam Dekker wzmocni sekcję koszykarską</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135555-marca-sam-dekker-wzmocni-sekcje-koszykarska</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA informuje, że Sam Dekker wzmocni drużynę Chusa Mateo. Amerykanin w tym sezonie pokazał się z dobrej strony w barwach Joventutu, a jego obecna umowa wygasa 18 stycznia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spór między PSG a Mbappé może wpłynąć na europejską przyszłość paryżan</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135559-spor-miedzy-psg-a-mbappe-moze-wplynac-na-europejska-przyszlosc-paryzan</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Po dwóch decyzjach korzystnych dla Mbappé w sprawie 55,4 miliona euro, które nie zostały mu wypłacone, paryski klub musi przekonać UEFA, że nie popełnił uchybień. PSG zapewnia o swoim spokoju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135547-kartka-z-kalendarza-7-stycznia</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy, debiut legendarnego obrońcy, manita z Barceloną Cruyffa i świetny mecz z Granadą. Co działo się 7 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ogłasza wybory: co się dzieje, zanim zostanie wybrany prezes?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135558-real-madryt-oglasza-wybory-co-sie-dzieje-zanim-zostanie-wybrany-prezes</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 08:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj Real Madryt rozpocznie proces wyborczy, który zakończy się w mniej niż trzy tygodnie. Florentino Pérez nie rezygnuje z funkcji prezesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>José Pérez: Real Madryt wyszedł jak bestie, aby nas pożreć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135554-jose-perez-real-madryt-wyszedl-jak-bestie-aby-nas-pozrec</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Deportivy Minera, José Pérez Veiga, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt i odpadnięciu z Copa del Rey. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Podeszliśmy poważnie do tego meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135545-ancelotti-podeszlismy-powaznie-do-tego-meczu</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 5:0 z Minerą w Pucharze Króla. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
