<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Aug 2024 11:53:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano: Nico Paz blisko Como</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131849-fabrizio-romano-nico-paz-blisko-como</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Nico Paz jest bliski transferu do Como. W Serie A mógłby pracować pod wodzą Fàbregasa. Real Madryt natomiast zachowałby prawo do odkupienia Argentyńczyka w przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131848-modric-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zlatko Dalić powołał 24 zawodników na najbliższe zgrupowania reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają wolne do środy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131847-krolewscy-maja-wolne-do-srody</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero pojutrze i wówczas rozpoczną przygotowania do meczu z Realem Valladolid, z którym zmierzą się w niedzielę. Dzisiaj i jutro w Valdebebas można spodziewać się obecności tylko kontuzjowanych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham do atakujących: „Kończcie akcje, bo bieganie do tyłu… to bardzo trudne”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131846-bellingham-do-atakujacych-konczcie-akcje-bo-bieganie-do-tylu-to-bardzo-trudne</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Kamery zarejestrowały rozmowę w przerwie meczu, gdy uwagami wymieniali się przede wszystkim Kylian Mbappé i Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zabrakło „równowagi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131845-zabraklo-rownowagi</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Konferencja prasowa z udziałem trenera pokazała, że ten zdaje sobie sprawę z tego, czego zabrakło, aby odnieść wczoraj zwycięstwo na Majorca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131844-kartka-z-kalendarza-19-sierpnia</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wizyta w Afryce, mecze o Superpuchar Hiszpanii, ligowy debiut Julena Lopeteguiego w Realu Madryt i odejście Casemiro. Co działo się 19 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x06 – pytania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131843-podcast-6x06-pytania</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczęliśmy przygotowania do nagrania kolejnego odcinka szóstego sezonu podcastu RealMadryt.pl. Wzorem poprzednich lat, ponownie zbieramy pytania od użytkowników przed kolejną publikacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się po remisie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131841-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-po-remisie</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił żadnej wypowiedzi mediom po remisie z Mallorcą. To efekt modyfikacji ze strony La Ligi, które Real Madryt uznaje za nielegalne, ale także wyniku, bo nikt nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maffeo: Chciałem zagrać piłkę, a Vinícius wstawił nogę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131842-maffeo-chcialem-zagrac-pilke-a-vinicius-wstawil-noge</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 01:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Maffeo w nocy udzielił wywiadu streamerowi Gerardowi Romero. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Mallorki, który kolejny raz wpakował swoje korki w Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131840-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Realu Madryt to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie wszyscy piłkarze wrócili z drużyną do Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131839-nie-wszyscy-pilkarze-wrocili-z-druzyna-do-madrytu</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie wszyscy zawodnicy wrócili z drużyną do Madrytu po zremisowanym meczu z Mallorcą. Kamery i plany lotów pokazały, że gracze zdecydowali się wykorzystać dni wolne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Drużyna nie zrozumiała defensywnego aspektu tego meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131838-ancelotti-druzyna-nie-zrozumiala-defensywnego-aspektu-tego-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Mallorcą. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estadi Mallorca Son Moix.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
