<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Sep 2024 11:38:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Gest Viníciusa to dosyć normalna reakcja, Militão jest dostępny na 100%</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132519-ancelotti-gest-viniciusa-to-dosyc-normalna-reakcja-militao-jest-dostepny-na-100</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem ze Stuttgartem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão nie trenował z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132518-militao-nie-trenowal-z-grupa</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Poza grupą pozostało pięciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 10. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132520-terminarz-10-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 10. kolejki, w której Real Madryt zmierzy się z Celtą Vigo. Kolejny raz Królewscy zagrają o 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Bellingham i Tchouaméni trenują z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132514-czy-bellingham-i-tchouameni-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed wtorkowym meczem ze Stuttgartem w Lidze Mistrzów. Wstępnie niedysponowanych jest czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fernando Meira: Jutro Stuttgart nie ma nic do stracenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132517-fernando-meira-jutro-stuttgart-nie-ma-nic-do-stracenia</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Meira w latach 2002-2008 bronił barw Stuttgartu, którego był kapitanem i z którym zdobył tytuł mistrzowski w 2007 roku. Teraz w przeddzień starcia niemieckiego zespołu z Realem Madryt już jako agent i komentator udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Problemy z otwieraniem wyniku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132516-problemy-z-otwieraniem-wyniku</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W sześciu oficjalnych spotkaniach sezonu Królewscy tylko raz zdobyli bramkę w pierwszej połowie meczu. Od tamtego momentu upływa praktycznie miesiąc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132515-kartka-z-kalendarza-16-wrzesnia</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera, pogrom Realu Sociedad i wygrana w pierwszym meczu Ligi Mistrzów po zdobyciu La Décimy. Co działo się 16 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć nową Ligę Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132513-gdzie-obejrzec-nowa-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W Polsce mecze Ligi Mistrzów do 2027 roku będzie można oglądać w CANAL+. Nadawca stworzył z tej okazji nowe kanały, na których będzie pokazywać wszystkie spotkania na żywo. Królewscy rozpoczynają grę we wtorek od domowego spotkania ze Stuttgartem. Artykuł powstał w wyniku współpracy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol: To było żałosne, niszczymy prawdziwy futbol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132511-imanol-to-bylo-zalosne-niszczymy-prawdziwy-futbol</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Imanol Alguacil po meczu z Realem Madryt skomentował jedenastki przyznane Królewskich. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Sociedad ze studia telewizyjnego oraz sali prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miejsce w fazie ligowej Ligi Mistrzów wpłynie na rozstawienie w fazie pucharowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132512-miejsce-w-fazie-ligowej-ligi-mistrzow-wplynie-na-rozstawienie-w-fazie-pucharowej</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice powoli przyzwyczajają się do nowej Ligi Mistrzów, w której główną zmianą jest faza ligowa zamiast fazy grupowej. Do świadomości publicznej nie przedostała się jeszcze w pełni informacja dlaczego wysokie miejsce w tej wspólnej tabeli ligowej ma tak duże znaczenie poza awansem do 1/8 finału lub playoffów 1/16 finału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132510-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Brahima, forma Kyliana Mbappé i wygrana Barcelony to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>6x08: Czy zwycięstwo może martwić?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132509-6x08-czy-zwyciestwo-moze-martwic</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym oceniamy zwycięstwo nad Realem Sociedad czy komentuje sytuacje wokół Viníciusa i Rodrygo. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
