<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Jan 2026 07:01:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Drugi Klasyk w sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145410-drugi-klasyk-w-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 14. kolejce Ligi Endesa Real Madryt podejmie Barcelonę. Katalończycy odżyli w ostatnich tygodniach i gonią czołówkę, natomiast Madrytczycy niezależnie od wyniku utrzyma się na szczycie tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla wraca do gry i walki o podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145408-castilla-wraca-do-gry-i-walki-o-podium</link>
        <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W 18. kolejce Primera Federación Castilla zagra z Arenteiro. Królewscy w przypadku wygranej wskoczyliby na trzecie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick gasł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145406-endrick-gasl</link>
        <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas swojej prezentacji Endrick mówił o spełnionym marzeniu, jakim była gra w Realu Madryt. Przenosiny do stolicy Hiszpanii były jednak równoznaczne z rozpoczęciem najtrudniejszego momentu w dopiero rozwijającej się karierze Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reset czy iluzja?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145383-reset-czy-iluzja</link>
        <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy rok, stare problemy do rozwiązania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rodri wrócił do gry… także ku radości Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145414-marca-rodri-wrocil-do-gry-takze-ku-radosci-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Madrycka gazeta świętuje powrót Hiszpana do gry i podkreśla, że Real Madryt ciągle jest zainteresowany jego usługami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Betis: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145413-real-madryt-betis-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 02:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dziś swój pierwszy mecz w nowym roku. Sytuacja kadrowa nie poprawiła się za bardzo względem ostatniego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145412-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i wygrana Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Mocno wierzę w tych, którzy wyjdą na boisko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145401-xabi-alonso-mocno-wierze-w-tych-ktorzy-wyjda-na-boisko</link>
        <pubDate>Sun, 04 Jan 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Betisem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Huijsen z przeciążeniem mięśniowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145411-cope-huijsen-z-przeciazeniem-miesniowym</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 23:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Według Miguela Ángela Díaza z radia COPE Dean Huijsen zmaga się z przeciążeniem mięśniowym i wypada z gry przynajmniej na mecz z Betisem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie opublikował kadry na mecz z Betisem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145407-real-nie-opublikowal-kadry-na-mecz-z-betisem</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 20:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Listę powołanych poznamy dopiero w dniu spotkania. Wątpliwości mogą dotyczyć dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo zostaje sam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145405-gonzalo-zostaje-sam</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 20:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Kyliana Mbappé i odejście Endricka na nowo otwierają drzwi do pierwszego składu przed Gonzalo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim pisze historię na Pucharze Narodów Afryki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145404-brahim-pisze-historie-na-pucharze-narodow-afryki</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 20:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim jest pierwszym Marokańczykiem od 1976 roku, który strzelił gola w trzech kolejnych meczach Pucharu Narodów Afryki. Walczy o złoto, które od 50 lat pozostaje poza zasięgiem Lwów Atlasu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
