<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Jan 2025 21:53:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kibice Valencii utrzymują swój apel: Pusta Mestalla w meczu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135397-kibice-valencii-utrzymuja-swoj-apel-pusta-mestalla-w-meczu-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 18:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Stowarzyszenie Akcjonariuszy Valencii utrzymuje apel o opróżnienie Mestalli na piątkowym meczu z Realem Madryt. Wszystko dokładniej wytłumaczą dzień przed spotkaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Soto Grado na Valencię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135396-soto-grado-na-valencie</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>44-letni sędzia poprowadzi niedzielne spotkanie Realu Madryt z Valencią. Arbitrem VAR będzie Alejandro Muñiz Ruiz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri: Złota Piłka? Kovačić powiedział mi, że w Madrycie nigdy czegoś takiego nie widział</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135394-rodri-zlota-pilka-kovacic-powiedzial-mi-ze-w-madrycie-nigdy-czegos-takiego-nie-widzial</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Manchesteru City i zdaniem France Football najlepszy piłkarz świata, Rodri, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy jego wypowiedzi związane ze Złotą Piłką i pośrednio również z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Noworoczny trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135393-noworoczny-trening</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przygotowania do zaległego meczu La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja staje po stronie La Ligi, ale Barça twierdzi, że wszystko jest ok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135392-federacja-staje-po-stronie-la-ligi-ale-barca-twierdzi-ze-wszystko-jest-ok</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy i ich rzecznicy prasowi przekonują, że 3 stycznia domkną sprawę rejestracji swoich dwóch graczy. Poza nimi nikt w to nie wierzy, bo przepisy po prostu na to nie pozwalają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real znalazł swojego Gerrarda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135391-real-znalazl-swojego-gerrarda</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>1 października 2022 roku media na całym świecie podchwyciły interesujące słowa Carlo Ancelottiego, który porównał Fede Valverde do jednego ze swoich ulubionych piłkarzy, Stevena Gerrarda. Choć Włoch nigdy nie miał okazji z nim współpracować, to jednak od zawsze bardzo sobie go cenił.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić graczem pierwszego składu dla wszystkich oprócz prezesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135390-modric-graczem-pierwszego-skladu-dla-wszystkich-oprocz-prezesa</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>O ile w normalnym życiu przez rok może się naprawdę wiele wydarzyć, o tyle w życiu piłkarskim sprawy potrafią nieraz toczyć się w absurdalnie szybkim tempie. Trudno by było inaczej, skoro punkt widzenia zależy od wyników, a stabilnością chwieje każdy mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najnowsza wizualizacja trzeciej koszulki na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135389-najnowsza-wizualizacja-trzeciej-koszulki-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Footy Headlines przekazało najnowsze informacje w sprawie trzecich koszulek na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Żałuję powiedzenia „nie” Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135388-mourinho-zaluje-powiedzenia-nie-florentino</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho udzielił wywiadu Corriere dello Sport. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt i obecnie szkoleniowca Fenerbahçe z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Barcelona zespołem, któremu w tym sezonie VAR pomaga najczęściej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135387-as-barcelona-zespolem-ktoremu-w-tym-sezonie-var-pomaga-najczesciej</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 10:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Deportivo Alavés jest zespołem, któremu po interwencji VAR najczęściej zmieniano decyzję na niekorzystną. Na drugim biegunie jest Blaugrana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135377-kartka-z-kalendarza-1-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedyna czerwona kartka Di Stéfano, mecze z Barceloną, Espanyolem i Racingiem oraz urodziny byłego snajpera z Chorwacji. Co działo się 1 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lineker o Trencie: Jak masz odmówić Realowi Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135385-lineker-o-trencie-jak-masz-odmowic-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 01 Jan 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Gary Lineker w swoim podcaście The Rest is Football skomentował sytuację Trenta Alexandra-Arnolda. Przedstawiamy wypowiedzi byłego gracza między innymi Barcelony i obecnie eksperta w angielskich mediach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
