<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Sep 2024 07:21:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Modrić gra już dłużej z Vinim niż grał z Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132834-modric-gra-juz-dluzej-z-vinim-niz-gral-z-cristiano</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 08:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić wygrywał w zespole Królewskich z pokoleniem ery CR7, a teraz nadal triumfuje z drużyną, której obecnie lideruje Vinícius Júnior.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132831-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 7. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś losowanie fazy grupowej Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132829-dzis-losowanie-fazy-grupowej-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś o godzinie 13:00 w Nyonie odbędzie się losowanie fazy grupowej Ligi Mistrzyń, podczas którego piłkarki Realu Madryt poznają swoje rywalki w tych rozgrywkach, do których awansowały po pokonaniu w dwumeczu Sportingu (5:2).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Mamy jednego rywala w La Lidze, który wygrał wszystkie mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132833-simeone-mamy-jednego-rywala-w-la-lidze-ktory-wygral-wszystkie-mecze</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone po meczu z Celtą Vigo pojawił się na konferencji prasowej i udzielił wywiadu platformie DAZN. Hiszpańskie nocne programy sportowe zastanawiały się, czy poniższe słowa o Barcelonie to celowe pominięcie Realu Madryt czy jedynie docenienie zasług Katalończyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius wciąż bez gola na stadionie Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132824-vinicius-wciaz-bez-gola-na-stadionie-atletico</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Vini jeszcze nie zdobył bramki w derbach Madrytu, grając na obiekcie lokalnego rywala. Wkrótce dostanie kolejną szansę na zakończenie złej passy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132832-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Atlético przed derbami i plany Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibic Espanyolu trafił sędziego… kubkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132830-kibic-espanyolu-trafil-sedziego-kubkiem</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibic Espanyol trafił schodzącego do szatni sędziego kubkiem. Winny od razu został złapany przez ochronę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>7. kolejka: Atlético wygrywa rzutem na taśmę w Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132828-7-kolejka-atletico-wygrywa-rzutem-na-tasme-w-vigo</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi Królewskich wygrali w Vigo w samej końcówce po bardzo słabym meczu i przed niedzielnymi derbami ostatecznie tracą 2 punkty do Realu Madryt i 6 do liderującej Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie zagrają w fazie grupowej Ligi Mistrzyń!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132827-krolewskie-zagraja-w-fazie-grupowej-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W rewanżowym meczu o awans do fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt wygrały ze Sportingiem 3:1 (5:2 w dwumeczu) i tym samym awansowały do grona 16 najlepszych drużyn Starego Kontynentu. Dwie bramki dla Las Blancas zdobyła Sandie Toletti, a jedno trafienie dołożyła Alba Redondo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois omija porażki z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132821-courtois-omija-porazki-z-atletico</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois nigdy nie przegrał oficjalnego meczu z Atlético. Od momentu transferu z różnych powodów przegapił cztery przegrane starcia. Rozegrał jednak połowę pamiętnego sparingu zakończonego klęską 3:7 w New Jersey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Decydujący mecz piłkarek o Ligę Mistrzyń [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132826-decydujacy-mecz-pilkarek-o-lige-mistrzyn-na-zywo</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Punktualnie o godzinie 20:00 na Estadio Alfredo Di Stéfano piłkarki Realu Madryt zagrają rewanżowy mecz drugiej rundy kwalifikacji do fazy grupowej Ligi Mistrzyń ze Sportingiem. W pierwszym spotkaniu w Lizbonie Królewskie wygrały 2:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Atlético apelują o maseczki… i brak telefonów komórkowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132812-kibice-atletico-apeluja-o-maseczki-i-brak-telefonow-komorkowych</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 19:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Atlético Madryt utrzymują, że są poszkodowani i prowokowani, więc szykują się na derby ze specjalną ostrożnością. Do apelu o nałożenie maseczki dochodzi prośba o nienagrywanie telefonami komórkowymi zdarzeń wokół meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
