<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Feb 2026 21:54:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kandydat Laporta z gestem Kozakiewicza w trakcie przyśpiewki przeciwko Realowi Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146908-kandydat-laporta-z-gestem-kozakiewicza-w-trakcie-przyspiewki-przeciwko-realowi-madryt-video</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 19:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Były prezes Barcelony i kandydat na to stanowisko zaliczył kolejny „błysk” w swojej kampanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Turniej eliminacyjny NextGen w Abu Zabi anulowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146907-oficjalnie-turniej-eliminacyjny-nextgen-w-abu-zabi-anulowany</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W Abu Zabi rozgrywano turniej eliminacyjny młodzieżowej Euroligi. Musiał on zostać odwołany z powodów bezpieczeństwa. Wkrótce zawodnicy Realu Madryt powinni wrócić do Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City bez Haalanda wygrywa z Leeds</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146906-city-bez-haalanda-wygrywa-z-leeds</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Obywatele to rywale Realu Madryt w Lidze Mistrzów. Przed pierwszym meczem z Królewskimi rozegrają trzy mecze w swoim kraju. Pierwszy z nich odbył się dzisiaj. Co ważne, bez Erlinga Haalanda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Mbappé celuje w powrót na rewanż z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146905-ser-mbappe-celuje-w-powrot-na-rewanz-z-city</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Po raz pierwszy madryckie media określiły możliwy czas nieobecności Francuza. Według tych informacji, powrotu napastnika należy oczekiwać najwcześniej na rewanż z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: IFAB wprowadza odliczanie przy autach i zmianach czy VAR dla błędnych drugich żółtych kartek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146904-oficjalnie-ifab-wprowadza-odliczanie-przy-autach-i-zmianach-czy-var-dla-blednych-drugich-zoltych-kartek</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Międzynarodowa Rada Piłkarska poinformowała, że na dzisiejszym Walnym Zgromadzeniu zatwierdziła zmiany w przepisach gry w piłkę nożną na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>26. kolejka: Barcelona wygrywa i odskakuje na 4 punkty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146903-26-kolejka-barcelona-wygrywa-i-odskakuje-na-4-punkty</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona w tej kolejce rozgrywała swój mecz przed Realem Madryt i po zwycięstwie odskoczyła w tabeli na 4 punkty. Do Katalonii przyjechała tym razem trzecia ekipa w tabeli, która postawiła się liderowi tylko przez kilka minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola jako trener wygrał połowę ze swoich meczów przeciwko Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146901-guardiola-jako-trener-wygral-polowe-ze-swoich-meczow-przeciwko-realowi</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola kolejny raz zmierzy się z Realem Madryt. Jego bilans przeciwko Królewskim jest pozytywny zarówno w ujęciu ogólnym, jak także w samym Manchesterze City nawet pomimo ostatniej serii zwycięstw Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé stanął w obronie Hakimiego w postępowaniu z zarzutem o gwałt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146900-mbappe-stanal-w-obronie-hakimiego-w-postepowaniu-z-zarzutem-o-gwalt</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa oczekiwanie na proces w sprawie wychowanka Królewskich. W jego obronie w swoich zeznaniach stanął obecny atakujący Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen częściowo trenował z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146899-huijsen-czesciowo-trenowal-z-grupa</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do poniedziałkowego spotkania z Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Historia Kaki pogłębia wątpliwości ws. kolana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146898-as-historia-kaki-poglebia-watpliwosci-ws-kolana-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk również grał z bólem kolana przed mundialem, by nie przegapić turnieju i mocno pogorszył jego stan. Wszystko ujawniło się dopiero w trakcie operacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloi kończą się stoperzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146897-arbeloi-koncza-sie-stoperzy</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wypadnięciu Raúla Asencio w tym momencie Álvaro Arbeloa ma do dyspozycji tylko dwóch stoperów – Antonio Rüdigera i Davida Alabę. Szkółka również nie może zagwarantować żadnej siatki bezpieczeństwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Vinícius i Rodrygo pewniakami do wyjazdu na mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146895-espn-vinicius-i-rodrygo-pewniakami-do-wyjazdu-na-mundial</link>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2026 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski oddział ESPN na początku lutego przekazał przecieki w sprawie kadry Brazylii na mundial. Na socialach podaje się zniekształconą listę względem faktycznego artykułu, który przedstawiamy w całości. Względem tych informacji dwóch graczy Królewskich to pewniaki, trzeci ma duże szanse na wyjazd, a wypożyczony Endrick musi jeszcze przekonać do siebie selekcjonera.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
