<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Sep 2025 23:53:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142460-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Decyzja UEFA nt. Miami to świetna wiadomość”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142459-decyzja-uefa-nt-miami-to-swietna-wiadomosc</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 22:36:00 GMT</pubDate>
        <description>David Aganzo, prezes Stowarzyszenia Hiszpańskich Piłkarzy (AFE), spotkał się z dziennikarzami podczas wydarzenia dotyczącego macierzyństwa piłkarek organizowanego przez AFE w Madrycie. Aganzo mówił m.in. o decyzji UEFA dotyczącej rozegrania meczu Barcelony z Villarrealem w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: FIFA zgadza się na rejestrację Laporte'a</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142457-oficjalnie-fifa-zgadza-sie-na-rejestracje-laportea</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 20:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwrot w sprawie transferu Aymerica Laporte'a do Athleticu Bilbao. Jak przekazał w oficjalnym komunikacie baskijski klub, FIFA wyraziła zgodę na rejestrację zawodnika w klubie z San Mamés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 9. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142456-terminarz-9-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:12:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 9. kolejki, w której Królewscy zagrają na Coliseum z Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wygrywają z Eintrachtem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142455-krolewskie-wygrywaja-z-eintrachtem-video</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu trzeciej rundy kwalifikacji do Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt wygrały we Frankfurcie z Eintrachtem 2:1. Bramki dla Królewskich zdobyły Filippa Angeldahl i Signe Bruun.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: UEFA nie podjęła ostatecznej decyzji w sprawie meczu Barcelony z Villarrealem w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142454-oficjalnie-uefa-nie-podjela-ostatecznej-decyzji-w-sprawie-meczu-barcelony-z-villarrealem-w-miami</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas dzisiejszego spotkania w Tiranie wybrano nie tylko gospodarzy europejskich finałów, ale dyskutowano również o rozgrywaniu ligowych spotkań poza granicami danego kraju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Finał Ligi Mistrzów w 2027 roku w Madrycie, a Ligi Mistrzyń w Warszawie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142453-oficjalnie-final-ligi-mistrzow-w-2027-roku-w-madrycie-a-ligi-mistrzyn-w-warszawie</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Turnieje rozstrzygną się na Metropolitano i Stadionie Narodowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Oviedo przeprasza Kyliana Mbappé i Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142452-oficjalnie-real-oviedo-przeprasza-kyliana-mbappe-i-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Oviedo wydało oficjalny komunikat w sprawie zajścia, do którego doszło podczas meczu 2. kolejki La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Argentyna chce powołać Mastantuono na nadchodzące Mistrzostwa Świata U-20</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142451-argentyna-chce-powolac-mastantuono-na-nadchodzace-mistrzostwa-swiata-u-20</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco mógłby przegapić siedem meczów Realu, ale ostateczna decyzja w tej sprawie należy do klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kirian wraca do gry – ma zgodę lekarzy po nawrocie chłoniaka Hodgkina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142450-kirian-wraca-do-gry-ma-zgode-lekarzy-po-nawrocie-chloniaka-hodgkina</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Las Palmas potwierdził, że otrzymał zgodę lekarzy na powrót do gry. Kolejny chłoniak Hodgkina wykluczał go z gry od lutego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie rozpoczynają walkę o Ligę Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142449-krolewskie-rozpoczynaja-walke-o-lige-mistrzyn</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu trzeciej rundy kwalifikacji do fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają we Frankfrucie z Eintrachtem. Początek spotkania o godzinie 19:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Chelsea oskarżona o 74 naruszenia przepisów dotyczących płatności dla agentów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142448-oficjalnie-chelsea-oskarzona-o-74-naruszenia-przepisow-dotyczacych-platnosci-dla-agentow</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecni właściciele klubu sami zgłosili nieprawidłowości, do których dochodziło za poprzedniego właściciela, Romana Abramowicza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
