<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Oct 2025 10:45:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Real Madryt zwleka z ogłaszaniem przedłużeń kontraktów – jeśli w ogóle je ogłasza?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143418-dlaczego-real-madryt-zwleka-z-oglaszaniem-przedluzen-kontraktow-jesli-w-ogole-je-oglasza</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wciąż nie ogłosił przedłużenia umowy Mendy'ego uzgodnionego w 2024 roku. Oficjalnie jego kontrakt wygasł zeszłego lata. Klub nie ogłosił też ostatniego przedłużenia umowy Karima Benzemy, a w przypadku Viníciusa, Rodrygo i Édera Militão zwlekał z tym ponad rok. Dlaczego? Na łamach The Athletic wyjaśnia Mario Cortegana. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona uzyskała pozwolenie na użytkowanie Camp Nou, ale jeszcze tam nie wróci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143417-barcelona-uzyskala-pozwolenie-na-uzytkowanie-camp-nou-ale-jeszcze-tam-nie-wroci</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy nadal mają grać na Montjuïc, ponieważ chcą poczekać na kolejną zgodę i możliwość wpuszczenia większej liczby kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miguel Torres: Bellingham powinien być kreatorem gry, nowym Kroosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143416-miguel-torres-bellingham-powinien-byc-kreatorem-gry-nowym-kroosem</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 11:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Torres udzielił wywiadu na antenie Onda Cero. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi wychowanka Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Mayoral: Real Madryt to najlepsza drużyna na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143415-borja-mayoral-real-madryt-to-najlepsza-druzyna-na-swiecie</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Borja Mayoral udzielił wywiadu dla arabskiego Erem News. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi zawodnika Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143414-nowy-real-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Bellingham domyka tercet supergwiazd z Mbappé i Viníciusem. Razem mają łączną wartość rynkową 510 milionów euro. Xabi szuka z nimi równowagi: dotychczas zagrali razem 30 razy i, zaskakująco, wygrali tylko 17.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pitarch między obietnicą a rzeczywistością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143413-pitarch-miedzy-obietnica-a-rzeczywistoscia</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 10:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Regularnie trenuje z zespołem, ale nie dostał jeszcze ani minuty i wrócił już z mundialu U-20. Musiał się nauczyć, że w Realu Madryt nawet „słabości” trenerów są chwilowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy strzelecki duet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143412-nowy-strzelecki-duet</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W nieco ponad jeden sezon współtworzyli osiem goli Realu, z czego pięć w obecnych rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Widać nasz rozwój na poziomie zespołowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143407-scariolo-widac-nasz-rozwoj-na-poziomie-zespolowym</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 09:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo i Edy Tavares wypowiadali się przed wyjazdowym spotkaniem z Crveną zvezdą. Obaj podkreślali, że duże znaczenie może mieć atmosfera panująca w belgradzkiej hali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143411-kartka-z-kalendarza-17-pazdziernika</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Złota Piłka Benzemy, porażka z Cádizem, urodziny legendarnego zawodnika i wychowanka, a także wygrany mecz z Levante. Co działo się 17 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po pierwsze wyjazdowe zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143408-po-pierwsze-wyjazdowe-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się z Crveną zvezdą w Belgradzie. Królewscy jeszcze w tym sezonie nie odnieśli zwycięstwa na wyjeździe, więc to będzie trzecia okazja na przełamanie tej passy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Elyaz Zidane błyszczy na mistrzostwach świata U-20</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143405-elyaz-zidane-blyszczy-na-mistrzostwach-swiata-u-20</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Elyaz Zidane opuścił szkółkę Realu Madryt w 2023 roku. Przeniósł się do cantery Betisu, gdzie do tej pory nie odnalazł swojego miejsca. W reprezentacji Francji U-20 pokazał się jednak z bardzo dobrej strony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143410-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
