<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Nov 2024 22:22:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie jest łatwo pokonać Murcii taką różnicą na jej terenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133806-mateo-nie-jest-latwo-pokonac-murcii-taka-roznica-na-jej-terenie</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Murcią. Docenił wyjazdowe zwycięstwo na tak trudnym terenie, chwaląc przy tym pracę przy zbiórkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przełamanie w przekonującym stylu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133805-przelamanie-w-przekonujacym-stylu</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 20:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jechał do Murcji bez pięciu zawodników, a mimo to wygrał wysoko i przekonująco. Na pochwałę zasługuje gra w obronie. Dobry wynik pozwolił na debiut dwóch 17-latkom: Declanowi Duru i Gildasowi Giménezowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Eberl: Szanse na pozostanie Daviesa? Są</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133804-eberl-szanse-na-pozostanie-daviesa-sa</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Po sobotnim meczu Bayernu z Unionem dyrektor sportowy bawarskiego klubu, Max Eberl, wyznał, że są szanse, by Alphonso Davies pozostał w klubie na kolejne sezony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé na spacerniaku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133803-mbappe-na-spacerniaku</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti, jak sam przyznaje, wciąż jeszcze nie zdołał naprowadzić Realu na właściwe tory. To jednak nie oznacza, że nad tym intensywnie nie działa. Włoch bardziej niż kiedykolwiek analizuje każdy krok swoich podopiecznych, by dokładnie zlokalizować problem. Wnioski? Trzeba przede wszystkim poprawić system bronienia i nie chodzi tu tylko o formację defensywną. Wysoki pressing praktycznie nie funkcjonuje, a zwłaszcza Mbappé wypada tu bardzo blado.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>12. kolejka: Barcelona wygrywa derby i powiększa przewagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133797-12-kolejka-barcelona-wygrywa-derby-i-powieksza-przewage</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała w meczu 12. kolejki z Espanyolem i powiększyła przewagę nad Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dorival: Brak Złotej Piłki dla Viniego to niesprawiedliwość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133802-dorival-brak-zlotej-pilki-dla-viniego-to-niesprawiedliwosc</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Dorival Júnior wziął udział w konferencji prasowej, podczas której ogłosił powołania na listopadowe mecze reprezentacji Brazylii oraz odpowiadał na pytania dziennikarzy. Przedstawiamy wypowiedzi selekcjonera Canarinhos dotyczące braku Złotej Piłki dla Vinícius oraz braku powołania dla Endricka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terapia dla Viniciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133801-terapia-dla-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Przełożenie meczu z Valencią nieco odciąży głowę Viniciusa. Brazylijczyk wciąż jeszcze trawi wydarzenia z minionego poniedziałku, a brak konieczności występu na jednym z najmniej przyjaznych stadionów pomoże mu zasklepić rany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Khedira: Ancelotti jest naprawdę wyjątkowy, zawsze się o ciebie troszczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133800-khedira-ancelotti-jest-naprawde-wyjatkowy-zawsze-sie-o-ciebie-troszczy</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Sami Khedira udzielił wywiadu dla La Gazzetta dello Sport. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133799-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slavko Vinčić na Milan</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133798-slavko-vincic-na-milan</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia, który prowadził ostatni finał Ligi Mistrzów, znów będzie rozjemcą w trakcie meczu Realu Madryt. Dla Słoweńca będzie to dopiero drugi mecz z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Z zapałem szukamy zwycięstwa na wyjeździe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133788-mateo-z-zapalem-szukamy-zwyciestwa-na-wyjezdzie</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo udzielił wywiadu klubowym mediom przed spotkaniem z UCAM Murcia w Lidze Endesa. Przyznał, że jego drużyna z zapałem poszukuje pierwszego wyjazdowego zwycięstwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler zgasł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133796-gueler-zgasl</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich tygodniach Arda Güler całkowicie zgasł. Turecki zawodnik przestał otrzymywać szanse od Carlo Ancelottiego i w sześciu ostatnich meczach rozegrał zaledwie 25 minut. Pod coraz większym znakiem zapytania zaczyna stawać jego dalszy rozwój.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
