<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Jun 2025 20:47:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Al-Hilal [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140412-real-madryt-al-hilal-live</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zaczynają Klubowy Mundial od starcia z Al-Hilal, którego rozpoczęcie zaplanowano na 21:00 czasu polskiego. Będzie to zarazem debiut Xabiego Alonso w roli trenera Realu Madryt, a także pierwsze występy w nowych barwach dla Trenta Alexandra-Arnolda i Deana Huijsena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Futbol zmieni się przez połączenie wielkich klubów z technologią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140417-florentino-futbol-zmieni-sie-przez-polaczenie-wielkich-klubow-z-technologia</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 20:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez przed meczem z Al-Hilal był gościem DAZN na murawie Hard Rock Stadium. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Chcemy pokazać wielkie nastawienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140416-fede-chcemy-pokazac-wielkie-nastawienie</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 20:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu dla platformy DAZN tuż przed pierwszym meczem Klubowego Mundialu z Al-Hilal. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Królewskich z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Al-Hilal [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140415-rozgrzewka-przed-al-hilal-video</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Hard Rock Stadium, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Al-Hilal. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Al-Hilal: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140408-real-madryt-al-hilal-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w pierwszym meczu fazy grupowej Klubowego Mundialu. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 czasu polskiego na Hard Rock Stadium w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City lepszy od Wydadu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140411-manchester-city-lepszy-od-wydadu</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City rozpoczął udział na Klubowych Mistrzostwach Świata od zwycięstwa z Wydadem. Obywatele ustawili sobie ten mecz szybko zdobytym golem. Wydad natomiast stwarzał zagrożenie głównie w pierwszej połowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas:  Tak dobrze, jak Florentino prowadzi Real Madryt, tak fatalnie wychodzi mu tworzenie alternatywnych rozgrywek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140410-tebas-tak-dobrze-jak-florentino-prowadzi-real-madryt-tak-fatalnie-wychodzi-mu-tworzenie-alternatywnych-rozgrywek</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 17:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas był jednym z głównych bohaterów pierwszego dnia Sports Summit Madrid 2025. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Olga w PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140409-oficjalnie-olga-w-psg</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Paris Saint-Germian poinformowało, że Olga Carmona podpisała trzyletni kontrakt z Les Parisiennes.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Trent ma wykonywać stałe fragmenty gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140407-marca-trent-ma-wykonywac-stale-fragmenty-gry</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 16:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso testuje Trenta jako wykonawcę stałych fragmentów gry w Realu Madryt, dostrzegając w nim talent do precyzyjnych dośrodkowań i rzutów wolnych. To część planu, by uczynić z jego uderzenia jedną z nowych broni zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real zaoferował Courtois umowę do 2028 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140406-as-real-zaoferowal-courtois-umowe-do-2028-roku</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt postanowił zaoferować mu przedłużenie umowy do 2028 roku, kiedy będzie miał 36 lat. Klub chce nadal stawiać na Thibo, tak bardzo, że wykluczył transfer Joana Garcii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia trenerskich debiutów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140405-historia-trenerskich-debiutow</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Od początku XXI wieku Real Madryt prowadziło w sumie 16 różnych trenerów. Ich debiuty wyglądały… różnie. Dzisiaj do tego grona dołączy Xabi Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>HYPEX: Fortnite nawiąże współpracę z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140404-hypex-fortnite-nawiaze-wspolprace-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 14:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Fortnite'owy insider wskazuje, że Królewscy niedługo rozpoczną współpracę z wydawcą wspomnianej gry.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
