<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Aug 2025 17:53:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Od CKM do TGV</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141904-od-ckm-do-tgv</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 19:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Valverde jest liderem rewolucji w środku pola Realu Madryt. Bez Modricia, tercet CKM całkowicie zniknął po 13 latach. Teraz na scenę może wejść inny tercet, TGV.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Figo: Będąc w Realu musisz mieć świadomość, że grasz o wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141903-figo-bedac-w-realu-musisz-miec-swiadomosc-ze-grasz-o-wszystko</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Luís Figo udzielił wywiadu dla hiszpańskiego bukmachera Betfair, którego jest ambasadorem. Przedstawiamy przemyślenia Portugalczyka na temat rozpoczynającego się sezonu Primera División i Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Viníciusowi leży Osasuna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141901-viniciusowi-lezy-osasuna</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 18:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius w dotychczasowych 12 meczach z Osasuną zdobył 8 bramek. Los Rojillos są jego drugą ulubioną ofiarą za Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Huijsen jest już niemal weteranem, a Mbappé wygląda jak zupełnie inny zawodnik”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141900-huijsen-jest-juz-niemal-weteranem-a-mbappe-wyglada-jak-zupelnie-inny-zawodnik</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Herráez w programie Carrusel Deportivo na antenie Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat formy poszczególnych piłkarze Realu przed startem ligowego sezonu. Przedstawiamy przemyślenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lisci: Klubowy Mundial posłużył Realowi jako pretemporada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141899-lisci-klubowy-mundial-posluzyl-realowi-jako-pretemporada</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Osasuny, Alessio Lisci, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 1. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi włoskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy ostatniego treningu przed meczem z Osasuną [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141898-kulisy-ostatniego-treningu-przed-meczem-z-osasuna-video</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z ostatnich zajęć w Valdebebas przed meczem z Osasuną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Catena: Przyjazd na Bernabéu zawsze motywuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141897-catena-przyjazd-na-bernabeu-zawsze-motywuje</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 17:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Los Rojillos udzielił wywiadu dziennikowi MARCA, w którym opowiedział między innymi o przygotowaniach drużyny do starcia z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luka Modrić zadebiutował w Milanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141896-luka-modric-zadebiutowal-w-milanie</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik zaliczył pierwszy oficjalny występ w czerwono-czarnych barwach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono we wstępnej kadrze Argentyny na wrześniowe zgrupowanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141895-mastantuono-we-wstepnej-kadrze-argentyny-na-wrzesniowe-zgrupowanie</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Argentyny ogłosił wstępną kadrę na wrześniowe zgrupowania. Na szerokiej liście znalazł się nowy atakujący Królewskich oraz gracz, do którego Real posiada serię praw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Osasuny na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141894-kadra-osasuny-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 16:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywale ogłosili kadrę na swój mecz i do Madrytu przyjeżdżają bez tylko jednego piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Osasunę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141893-kadra-realu-madryt-na-osasune</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do pierwszego meczu La Ligi bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Xabi Alonso powołał na to spotkanie 22 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Prosiliśmy o więcej czasu ze względu na zdrowie graczy, ale teraz nie ma żadnych wymówek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141890-xabi-alonso-prosilismy-o-wiecej-czasu-ze-wzgledu-na-zdrowie-graczy-ale-teraz-nie-ma-zadnych-wymowek</link>
        <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Osasuną w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny i dokładny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
