<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Dec 2025 19:53:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x20: Real wygrywa, Xabi przegrywa?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145119-podcast-7x20-real-wygrywa-xabi-przegrywa</link>
        <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po ostatnich zwycięstwach</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>17 kolejka: Barcelona wygrała z Villarrealem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145118-17-kolejka-barcelona-wygrala-z-villarrealem-video</link>
        <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Blaugrana znów uciekła Królewskim na cztery oczka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Klub i włodarze nadal stoją po stronie Viníciusa, choć czują niepokój</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145117-as-klub-i-wlodarze-nadal-stoja-po-stronie-viniciusa-choc-czuja-niepokoj</link>
        <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Napięta atmosfera wokół Viníciusa niepokoi władze, które chcą uniknąć samozadowolenia w zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Sevillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145116-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-sevilla</link>
        <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 2:0 z Sevillą w La Lidze. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś rusza Puchar Narodów Afryki 2025</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145095-dzis-rusza-puchar-narodow-afryki-2025</link>
        <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Przez niecały miesiąc najlepsze afrykańskie reprezentacje będą rywalizować w Maroku o wygranie najważniejszego turnieju na kontynencie. W ich kadrach znalazło się dwóch zawodników Realu Madryt: Brahim Díaz i Loren Zúñiga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145110-kartka-z-kalendarza-21-grudnia</link>
        <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, towarzyskie spotkanie z reprezentacją Hiszpanii, debiut Paco Buyo w kadrze i dwa transfery defensywnych pomocników. Co działo się 21 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czas decyzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145115-czas-decyzji</link>
        <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w dalszym ciągu budzi wątpliwości wokół swojej gry i przygotowania fizycznego. Przed Xabim Alonso 18 dni do Superpucharu Hiszpanii, który wyda na nim ostateczny wyrok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Kylian osiągnął niesamowity wynik i sprawił, że znów wspominamy naszą legendę, Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145112-butragueno-kylian-osiagnal-niesamowity-wynik-i-sprawil-ze-znow-wspominamy-nasza-legende-cristiano</link>
        <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Sevillą na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy kibice na Bernabéu powinni gwizdać na własnych piłkarzy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145108-glos-kibica-czy-kibice-na-bernabeu-powinni-gwizdac-na-wlasnych-pilkarzy</link>
        <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Almeyda: Nie jestem żadnym klaunem z cyrku, mam swoją historię w piłce i jako człowiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145114-almeyda-nie-jestem-zadnym-klaunem-z-cyrku-mam-swoja-historie-w-pilce-i-jako-czlowiek</link>
        <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Matías Almeyda stawił się na konferencji prasowej po przegranym 0:2 meczu z Realem Madryt na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Sevilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145113-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 00:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Jestem gotowy na to, co przyjdzie w 2026 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145105-xabi-alonso-jestem-gotowy-na-to-co-przyjdzie-w-2026-roku</link>
        <pubDate>Sun, 21 Dec 2025 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 2:0 meczu z Sevillą. Przedstawiamy zapis tego spotkania z dziennikarzami trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
