<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 27 May 2024 14:17:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arda Güler: Real Madryt to największy klub na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129975-arda-gueler-real-madryt-to-najwiekszy-klub-na-swiecie</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Turka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Jeśli pewnego dnia będzie mi się chciało płakać, obejrzę swoje pożegnanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129974-kroos-jesli-pewnego-dnia-bedzie-mi-sie-chcialo-plakac-obejrze-swoje-pozegnanie</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Jeśli myśli się za dużo, można zwariować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129973-modric-jesli-mysli-sie-za-duzo-mozna-zwariowac</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Chorwata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jedenastka jest już dla mnie jasna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129972-ancelotti-jedenastka-jest-juz-dla-mnie-jasna</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Włocha.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García: Nie każdy ma tyle szczęścia, by móc tu wrócić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129971-fran-garcia-nie-kazdy-ma-tyle-szczescia-by-moc-tu-wrocic</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Ten zespół wydobywa swoją wielkość w trudnych momentach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129970-ceballos-ten-zespol-wydobywa-swoja-wielkosc-w-trudnych-momentach</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Muszę opatentować stwierdzenie, że jestem po dobrej stronie historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129969-courtois-musze-opatentowac-stwierdzenie-ze-jestem-po-dobrej-stronie-historii</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Belga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Jesteśmy przyzwyczajeni do wygrywania finałów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129968-brahim-jestesmy-przyzwyczajeni-do-wygrywania-finalow</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi atakującego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Przeciwko City drużyna bardzo cierpiała, nie jesteśmy przyzwyczajeni do tak defensywnej gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129967-lucas-przeciwko-city-druzyna-bardzo-cierpiala-nie-jestesmy-przyzwyczajeni-do-tak-defensywnej-gry</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba: Jestem bardzo zły, że nie będzie mnie na boisku w sobotę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129966-alaba-jestem-bardzo-zly-ze-nie-bedzie-mnie-na-boisku-w-sobote</link>
        <pubDate>Mon, 27 May 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba po treningu rozmawiał z klubową telewizją z okazji UEFA Open Media Day w Valdebebas. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Austriaka.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
