<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Dec 2024 10:43:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>100. ligowy mecz Camavingi w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134967-100-ligowy-mecz-camavingi-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga zanotował w meczu z Rayo Vallecano swój 100. ligowy występ w Realu Madryt. Francuz granicę tę osiągnął w swoim czwartym sezonie w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134971-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-rayo</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował na wyjeździe z Rayo 3:3. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy grać z większą determinacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134946-mateo-musimy-grac-z-wieksza-determinacja</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się przed spotkaniem z Breogánem w Lidze Endesa. Powiedział, że drużyna musi grać z większą determinacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real zarzuca La Lidze manipulację po niepodyktowaniu rzutu karnego na Viníciusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134970-marca-real-zarzuca-la-lidze-manipulacje-po-niepodyktowaniu-rzutu-karnego-na-viniciusie</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie mówią o błędzie, lecz o premedytacji, polegającej na zignorowaniu tak oczywistej i jednoznacznej sytuacji, by nie skorzystać z technologii i nie przeanalizować zdarzenia bezpośrednio na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Oto, co dzieje się w tej brudnej Lidze Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134969-real-madrid-tv-oto-co-dzieje-sie-w-tej-brudnej-lidze-negreiry</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 10:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja ponownie przyjęła bardziej agresywny ton po remisie na Campo de Fútbol de Vallecas, ostro krytykując sędziowanie Martíneza Munuery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134959-kartka-z-kalendarza-15-grudnia</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie zwycięstwo z Barceloną po hat-tricku Puskása, urodziny bramkarza, wygrana w Japonii z zespołem z Meksyku, kontrowersyjny baner Laporty w Madrycie i transfer Endricka. Co działo się 15 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W pogoni za liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134949-w-pogoni-za-liderem</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zmierzy się z Breogánem. Królewscy gonią lidera, a jednocześnie muszą myśleć o trudnym tygodniu w Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygrać i… uniknąć walkowera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134947-wygrac-i-uniknac-walkowera</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 17. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się z Recreativo Huelva. Królewscy podchodzą do tego meczu z wieloma brakami w kadrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iñigo Pérez: Wiedzieliśmy, że możemy z nimi rywalizować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134962-inigo-perez-wiedzielismy-ze-mozemy-z-nimi-rywalizowac</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener gospodarzy zabrał głos po meczu podczas konferencji prasowej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Iñigo Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się w mediach po remisie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134958-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-w-mediach-po-remisie</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił wypowiedzi mediom po remisie z Rayo Vallecano. To efekt modyfikacji ze strony La Ligi. Królewscy uznają je za nielegalne, ale powodem jest też wynik, bo nikt nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Martínez Munuera nie podyktował oczywistego rzutu karnego na Viníciusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134964-martinez-munuera-nie-podyktowal-oczywistego-rzutu-karnego-na-viniciusie</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nikt nie wie czemu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134965-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Realu i mecz Barcelony to najważniejsza kwestia poruszana na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
