<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Jun 2024 15:38:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dania vs Anglia: Szlagier grupy C</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130534-dania-vs-anglia-szlagier-grupy-c</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>O 18:00 na murawę stadionu we Frankfurcie nad Menem wybiegną piłkarze reprezentacji Danii oraz Anglii. W pierwszym składzie wicemistrzów Europy znalazł się oczywiście Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rakitić zamieszcza wpis, który… No właśnie, co?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130535-rakitic-zamieszcza-wpis-ktory-no-wlasnie-co</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik Barcelony zamieścił na Instagramie story, które wzbudziło wiele debat. Po pierwsze, o jej trafności. Po drugie, o momencie opublikowania takiego przesłania, gdy Chorwacja ma duże problemy na EURO.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Moja przyszłość? Nie wiem, Real sprowadził już dwóch napastników</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130528-joselu-moja-przyszlosc-nie-wiem-real-sprowadzil-juz-dwoch-napastnikow</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu udzielił wywiadu dziennikowi AS ze zgrupowania reprezentacji Hiszpanii w Donaueschingen. Przedstawiamy zapis rozmowy z napastnikiem Królewskich przed meczem La Roja z Włochami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Słowenia remisuje z Serbią, gol Jovicia [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130533-slowenia-remisuje-z-serbia-gol-jovicia-video</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym dzisiejszym meczu na Mistrzostwach Europy w Niemczech Słowenia zremisowała z Serbią 1:1. Orły uniknęły porażki po bramce zdobytej przez Lukę Jovicia w 95. minucie gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vinícius grał w finale Ligi Mistrzów z gorączką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130529-as-vinicius-gral-w-finale-ligi-mistrzow-z-goraczka</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wybiegł na mecz z Borussią Dortmund z gorączką, ale zacisnął zęby i w drugiej połowie ustalił wynik finałowego starcia w Londynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marvin piłkarzem Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130532-oficjalnie-marvin-pilkarzem-las-palmas</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>23-latek został oficjalnie sprzedany, o czym Królewscy poinformowali oficjalnie na swojej stronie internetowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RMC: Mbappé chce jutro zagrać, ale ciągle czeka na maskę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130531-rmc-mbappe-chce-jutro-zagrac-ale-ciagle-czeka-na-maske</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zapewnia, że czuje się gotowy do gry. Największym problemem pozostaje temat maski ochronnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal doczeka się nagrody</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130483-carvajal-doczeka-sie-nagrody</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W wieku 32 lat Dani Carvajal jest jednym z najlepiej dysponowanych hiszpańskich piłkarzy. Nie ma więc nic dziwnego w tym, że może się on spodziewać nagrody w postaci nowej umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davies: Moja przyszłość? Zobaczymy po Copa América</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130530-davies-moja-przyszlosc-zobaczymy-po-copa-america</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanadyjski obrońca wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Argentyną i został zapytany o swoją przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Obietnicę z finału Ligi Mistrzów spełnię po Copa América</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130518-valverde-obietnice-z-finalu-ligi-mistrzow-spelnie-po-copa-america</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde wziął udział w chacie na żywo w aplikacji The Residency. Przedstawiamy najważniejsze odpowiedzi pomocnika Realu Madryt z tej rozmowy z fanami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
