<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Dec 2025 09:41:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>COPE: Piłkarzom nie podoba się, że już dzisiaj lecą do Bilbao</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144603-cope-pilkarzom-nie-podoba-sie-ze-juz-dzisiaj-leca-do-bilbao</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas programu El Partidazo na antenie Cadena COPE głos zabrali Roberto Morales, Miguel Ángel Díaz i Arancha Rodríguez, którzy podzieli się ciekawymi spostrzeżeniami na temat ostatnich wydarzeń w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Chcę wrócić do domu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144602-raul-chce-wrocic-do-domu</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl González Blanco został wyróżniony nagrodą za całokształt kariery podczas wczorajszej gali dziennika AS. Przedstawiamy wypowiedzi byłego napastnika i trenera Realu Madryt ze sceny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144601-kartka-z-kalendarza-2-grudnia</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut legendarnego pomocnika, transfer holenderskiego napastnika, udany powrót Jesé i kompromitacja Królewskich poza boiskiem. Co działo się 2 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144597-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 14. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Arda Güler czy Jude Bellingham? Kto powinien grać od początku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144598-glos-kibica-arda-gueler-czy-jude-bellingham-kto-powinien-grac-od-poczatku</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>NFL wystawia Realowi rachunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144600-nfl-wystawia-realowi-rachunek</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W miesiącu, w którym z konieczności cały czas grał na wyjeździe, Real Madryt oddał pozycję lidera Barcelonie, która traciła do niego pięć punktów, gdy 1 listopada żegnał się z Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144599-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Barcelony z Atlético i spotkanie piłkarek reprezentacji Hiszpanii to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niebezpieczne widmo Lopeteguiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144596-niebezpieczne-widmo-lopeteguiego</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wpadce z Gironą Real Madryt notuje serię trzech kolejnych meczów ligowych bez zwycięstwa. Ostatnim trenerem, który zaliczył gorszą passę, był w 2018 roku Julen Lopetegui. Po piątym meczu bez  wygranej Hiszpan został zwolniony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky Sport: Nathaniel Brown na celowniku Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144595-sky-sport-nathaniel-brown-na-celowniku-realu</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy defensor niedawno zadebiutował w seniorskiej kadrze Die Mannschaft.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Proroctwo Arbeloi się spełnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144594-proroctwo-arbeloi-sie-spelnia</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener był pewien, że nastąpi spektakularna poprawa Castilli, która zgromadziła już o 11 punktów więcej niż na tym etapie poprzedniego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 18. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144593-terminarz-18-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała harmonogram kolejki, w której Królewscy zagrają na Bernabéu z Verdiblancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt traci swój futbol… i to, co wcześniej wypracował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144592-real-madryt-traci-swoj-futbol-i-to-co-wczesniej-wypracowal</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół Xabiego Alonso zacina się przeciwko nisko ustawionym blokom obronnym i znów opiera się wyłącznie na indywidualnym talencie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
