<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Jun 2024 11:54:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ostatni sprawdzian Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130289-ostatni-sprawdzian-francji</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:15 rozpocznie się ostatni mecz towarzyski reprezentacji Francji przed Mistrzostwami Europy w Niemczech. Rywalem Trójkolorowych będzie Kanada.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Martinelli: Vinícius zasługuje na Złotą Piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130279-martinelli-vinicius-zasluguje-na-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijki napastnik Arsenalu, Gabriel Martinelli, to kolejny zawodnik, który Złotą Piłkę za sezon 2023/24 wręczyłby Viníciusowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odejście Kroosa nie poprawia sytuacji Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130267-odejscie-kroosa-nie-poprawia-sytuacji-ceballosa</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdobycie 15. Pucharu Europy i transfer Mbappé mimo wszystko nie potrafią w pełni zamaskować smutku po odejściu Toniego Kroosa. Pustka, jaką pozostawia po sobie Niemiec, wciąż jest bardzo odczuwalna, a piękne pożegnanie nie uśmierza bólu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Serge Ibaka blisko powrotu do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130282-serge-ibaka-blisko-powrotu-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański koszykarz jest bliski podpisania rocznego kontraktu z Realem Madryt, dla którego grał już przez kilka miesięcy w 2011 roku podczas lockoutu w NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real pracuje nad transferem Wirtza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130281-marca-real-pracuje-nad-transferem-wirtza</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>A właściwie to nawet dwa pakty. Pierwszy pomiędzy Bayerem a zawodnikiem, że ten zostanie jeszcze na kolejny sezon. Drugi, pomiędzy graczem a Realem, że piłkarz trafi do Madrytu latem 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130277-kartka-z-kalendarza-9-czerwca</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Tamudazo, urodziny byłego pomocnika, pierwszy transfer w drugiej erze Florentino, prezentacja pięknych koszulek, odejście Khediry i wygrana w Pucharze Króla z Barceloną. Co działo się 9 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real może sporo zarobić na Arribasie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130270-real-moze-sporo-zarobic-na-arribasie</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>10 kwietnia Sergio Arribas udzielił UDA Radio wywiadu, w którym opowiedział o wszystkim po trochu. Gdy było już jasne, że Almería spadnie, poruszył także kwestię swojej przyszłości. Był w tym jednak dość enigmatyczny. „Czeka nas długie lato, podczas którego będziemy musieli się spotkać z klubem i podjąć decyzję”, stwierdził.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol Endricka po asyście Viniego [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130280-gol-endricka-po-asyscie-viniego-video</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylia wygrała z Meksykiem 3:2 w meczu towarzyskim rozgrywanym w Teksasie. Na boisku pojawiło się trzech graczy Realu Madryt – Éder Militão, Vinícius Júnior i Endrick.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 tysięcy euro i 11 tysięcy odwiedzających</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130251-400-tysiecy-euro-i-11-tysiecy-odwiedzajacych</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy fanshop na Santiago Bernabéu odwiedzili już ludzie z całego świata i zostawili w nim miliony euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Haaland głównym poszkodowanym transferu Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130266-haaland-glownym-poszkodowanym-transferu-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Kyliana Mbappé sprawia, że poszkodowany jest zwłaszcza jeden zawodnik. Mowa o Erlingu Haalandzie. Norweg i jego otoczenie poważnie brali pod uwagę przenosiny do Madrytu w 2025 roku. Sam Real także kilkukrotnie wypytywał o sytuację kontraktową piłkarza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
