<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Apr 2024 11:53:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>TyC Sports: River nie będzie negocjować w sprawie Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128503-tyc-sports-river-nie-bedzie-negocjowac-w-sprawie-mastantuono</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>W grę ma wchodzić tylko wpłacenie klauzuli odstępnego, która na ten moment wynosi 45 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co stoi za gestem Bellinghama?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128488-co-stoi-za-gestem-bellinghama</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>W końcówce spotkania z Athletikiem Bilbao Jude Bellingham został przewrócony przez Lekue. Sędzia nie dopatrzył się tam jednak przewinienia. Anglik szybko podniósł się z murawy, ale chwilę potem wymownym gestem dał do zrozumienia, że nie zgadza się z decyzją arbitra. Gest imitujący zamykanie ust zamkiem błyskawicznym szybko obiegł sieć. Co kryje się za tym zachowaniem?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gole Reiniera i Endricka, asysty Asensio i Benzemy [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128495-gole-reiniera-i-endricka-asysty-asensio-i-benzemy-video</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami udany weekend w wykonaniu zawodników związanych z Realem Madryt. Do siatki trafiali Reinier i Endrick, a asysty zanotowali Asensio i Benzema. Świetny występ w starciu z Juventusem zaliczył natomiast Gila. Jak radzili sobie pozostali?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Varane: Przed tamtym meczem z City doznałem wstrząśnienia mózgu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128499-varane-przed-tamtym-meczem-z-city-doznalem-wstrzasnienia-mozgu</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Raphaël Varane udzielił wywiadu dziennikowi L’Équipe i był pytany między innymi o swoje doświadczenia związane ze wstrząśnieniami mózgu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128492-kartka-z-kalendarza-2-kwietnia</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza porażka Mourinho u siebie i pierwszy Klasyk Zidane'a, a także śmierć dwóch legendarnych piłkarzy Realu Madryt. Co działo się 2 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128496-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 30. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaktualizowany projekt wyjazdowej koszulki na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128494-zaktualizowany-projekt-wyjazdowej-koszulki-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 08:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal FootyHeadlines na podstawie swoich nowych przecieków pokazał uaktualniony projekt wyjazdowych koszulek Realu Madryt na sezon 2024/25. Drugi trykot ma być pomarańczowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sarr: Gdyby wszyscy reagowali jak Vinícius, rasizm by się skończył</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128498-sarr-gdyby-wszyscy-reagowali-jak-vinicius-rasizm-by-sie-skonczyl</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Cheikh Kane Sarr zaskarżył w sobotę rasistowskie zachowania i okrzyki kibiców rywali w trzeciej lidze w Hiszpanii, po których jego drużyna Rayo Majadahonda odmówiła dalszej gry. Przedstawiamy jego wypowiedzi z wywiadu dla dziennika El Mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Matthäus: Davies jest cieniem samego siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128484-matthaeus-davies-jest-cieniem-samego-siebie</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po domowej porażce z Borussią Dortmund na piłkarzy Bayernu Monachium spadła ogromna fala krytyki. Jednym z najbardziej krytykowanych piłkarzy jest wiązany z Realem Madryt Alphonso Davies. Formę Kanadyjczyka skomentowała jedna z legend Die Roten, Lothar Matthäus.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128497-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
