<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Apr 2025 07:40:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kolejny „finał” koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138260-kolejny-final-koszykarzy</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 33. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Paris Basketball. Obie drużyny mają na koncie taką samą liczbę zwycięstw. W pierwszym spotkaniu lepsi byli Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real cały czas czeka na decyzję w sprawie kary dla Rüdigera, Ceballosa, Mbappé i Viníciusa od UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138267-real-caly-czas-czeka-na-decyzje-w-sprawie-kary-dla-ruedigera-ceballosa-mbappe-i-viniciusa-od-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 08:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Dyscyplinarny jest bliski ogłoszenia decyzji w sprawie „prowokacji” Rüdigera, Ceballosa, Viníciusa i Mbappé na Metropolitano w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>41. finał Copa del Rey</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138259-41-final-copa-del-rey</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra za trzy tygodnie swój 41. finał w historii Copa del Rey. Dotychczasowy bilans finałowych starć Królewskich to 20 zwycięstw i 20 porażek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ósmy Klasyk w finale Copa del Rey</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138266-osmy-klasyk-w-finale-copa-del-rey</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real i Barcelona mają między sobą rachunki do wyrównania. Los Blancos będą chcieli zrewanżować się za porażkę w Superpucharze Hiszpanii, a Blaugrana przedłużyć swoją serię w Klasykach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV o sędziowaniu z Sociedadem: Przerażające [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138264-real-madrid-tv-o-sedziowaniu-z-sociedadem-przerazajace-video</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odpowiedziała na skargi trenera Realu Sociedad, który oskarżył Real Madryt o awans do finału Pucharu Króla dzięki pomocy sędziów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyższa Rada Sportu może niebawem ogłosić decyzję w „sprawie Olmo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138265-wyzsza-rada-sportu-moze-niebawem-oglosic-decyzje-w-sprawie-olmo</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 07:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że decyzja zostanie ogłoszona dziś lub jutro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ferran: Wewnątrz czujemy się faworytami do wygrania wszystkiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138261-ferran-wewnatrz-czujemy-sie-faworytami-do-wygrania-wszystkiego</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiciele Barcelony po awansie do finału Pucharu Króla wypowiedzieli się na temat tego starcia z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiedy i gdzie odbędzie się Klasyk w finale Pucharu Króla?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138263-kiedy-i-gdzie-odbedzie-sie-klasyk-w-finale-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Do finału Pucharu Króla dojdzie za nieco ponad trzy tygodnie w Sewilli. Co wiemy o organizacji tego meczu i co czeka obie drużyny przed tym spotkaniem?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138262-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 03 Apr 2025 01:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Barcelony do finału Pucharu Króla to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona w finale Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138258-barcelona-w-finale-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 20:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała z Atlético 1:0 w rewanżowym meczu półfinałowym Pucharu Króla i w finale zmierzy się z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cerezo: Finał z Realem byłby odkupieniem win</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138256-cerezo-final-z-realem-bylby-odkupieniem-win</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo, prezes Atlético Madryt spotkał się z dziennikarzami po tradycyjnym obiedzie z działaczami Barcelony przed dzisiejszym spotkaniem półfinałowym Pucharu Króla pomiędzy tymi drużynami. Przedstawiamy wypowiedzi sternika Los Rojiblancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick błyszczy w pucharze, ale jest świadomy swojej roli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138255-endrick-blyszczy-w-pucharze-ale-jest-swiadomy-swojej-roli</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 19:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick dzięki wczorajszemu trafieniu z Realem Sociedad może pochwalić się mianem najlepszego strzelca rozgrywek do spółki z Julianem Alvarezem. Brazylijczyk w Copa del Rey trafia do siatki średnio co 70 minut. Napastnik mimo to zna jednak swoje miejsce w hierarchii zespołu, podkreśla AS.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
