<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Apr 2024 10:38:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ruszyły prace nad Bernabéu Market</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128573-ruszyly-prace-nad-bernabeu-market</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod Santiago Bernabéu rozpoczęły się prace nad publicznym targiem gastronomicznym, który przyjmie 25 lokali i wzbogaci ofertę stadionu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mingueza: Starcie z Vinim na Bernabéu? To zamknięty temat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128544-mingueza-starcie-z-vinim-na-bernabeu-to-zamkniety-temat</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Óscar Mingueza udzielił wywiadu dziennikowi Sport, w którym był pytany m.in. o starcie z Viníciusem podczas marcowego meczu Celta Vigo z Realem Madryt na Bernabéu. Mimo prowokacyjnego pytania były defensor Barcelony uciął ten temat, nie wdając się w zbędną w polemikę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128567-kartka-z-kalendarza-5-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Pięć goli Cristiano w jednym meczu, spokojny ćwierćfinał z Tottenhamem z Modriciem i Bale'em na boisku, urodziny napastników, remis z Milanem Sacchiego i wysokie wygrane z Barceloną. Co działo się 5 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie ma tego złego…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128562-nie-ma-tego-zlego</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin i Real Madryt. Mecz pomiędzy tymi dwiema stronami rozpoczął się w najlepszym możliwym dla Ukraińca momencie. Ma jedną z najniższych pensji w drużynie, jego kontrakt wygasa już za rok i dopiero co związał się z Jorge Mendesem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mur, który ma zatrzymać Haalanda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128555-mur-ktory-ma-zatrzymac-haalanda</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie Real Madryt zachwyca w defensywie. Pomimo wielu absencji Królewscy są drugim zespołem w pięciu najmocniejszych ligach Europy pod względem średniej liczby traconych bramek na mecz. Teraz obrona, której szefem jest Antonio Rüdiger, ma przed sobą kolejne, wielkie wyzwanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes La Ligi: Real chce odsunąć mnie w jakikolwiek sposób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128572-prezes-la-ligi-real-chce-odsunac-mnie-w-jakikolwiek-sposob</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi pojawił się w Sewilli na wydarzeniu Uniwersytetu CEU. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi związane z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Galaktyczny Real Madryt 3.0</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128534-galaktyczny-real-madryt-3-0</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub kompletuje ofensywę złożoną z młodych atakujących światowej klasy. W przyszłym sezonie Carlo Ancelotti będzie mógł liczyć na Mbappé, Viníciusa, Bellinghama, Rodrygo, Brahima, Gülera i Endricka. Cała siódemka łącznie wyceniana jest na 715 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Czy dziewięć dni bez gry przed City nam pomoże? Nie wiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128566-kroos-czy-dziewiec-dni-bez-gry-przed-city-nam-pomoze-nie-wiem</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos w trakcie swojego cyklicznego podcastu Einfach mal Luppen mówił m.in. o relatywnie długim czasie bez gry przed pierwszym meczem ćwierćfinałowym z Manchesterem City oraz o kluczowych czynnikach dobrego funkcjonowania kadry narodowej. Przedstawiamy wypowiedzi Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128571-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do finału Pucharu Króla, wywiad z Lamine'em Yamalem i plany Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 5x20: Na ten moment czekaliśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128568-podcast-5x20-na-ten-moment-czekalismy</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który poświęcony jest pierwszemu ćwierćfinałowi Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
