<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Sep 2024 14:54:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>60 tysięcy euro grzywny dla rasisty, który wyzywał Viníciusa na portalu X</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132580-60-tysiecy-euro-grzywny-dla-rasisty-ktory-wyzywal-viniciusa-na-portalu-x</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Rządowa Komisja wnioskuje o nałożenie surowej kary 60 tysięcy euro i dwuletniego zakazu stadionowego dla użytkownika platofrmy X, który wyzywał Viníciusa na tle rasistowskim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FootyHeadlines: Znamy kolorystkę domowych strojów na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132588-footyheadlines-znamy-kolorystke-domowych-strojow-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Footy Headlines podał kolory, jakie mają pojawić się na domowych koszulkach Realu Madryt na sezon 2025/26. Nowe trykoty od Adidasa będą białe ze srebrnymi dodatkami i mają być podobne do tych z sezonu 2015/16.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lahoz: Trzeba pogratulować arbitrom odwołania karnego na Rüdigerze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132587-lahoz-trzeba-pogratulowac-arbitrom-odwolania-karnego-na-ruedigerze</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 15:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Mateu Lahoz po zakończeniu kariery sędziego jest ekspertem sędziowskim w radiu COPE oraz telewizji Movistar+, która pokazuje w Hiszpanii mecze La Ligi i Ligi Mistrzów. Przedstawiamy jego wypowiedzi dotyczące meczu Realu Madryt ze Stuttgartem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szaleństwo Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132585-szalenstwo-endricka</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick przypieczętował zwycięstwo ze Stuttgartem potężnym strzałem z dystansu, pokazując niebywałą pewność siebie i ponownie zapisując się w historii klubu. Brazylijczyk strzelił dwa gole na przestrzeni 20 minut spędzonych na boisku w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu ze Stuttgartem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132584-oceny-zawodnikow-po-meczu-ze-stuttgartem</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z VfB Stuttgart 3:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Karanka: Odpowiedzią na to, co wydarzyło się wczoraj, jest Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132583-karanka-odpowiedzia-na-to-co-wydarzylo-sie-wczoraj-jest-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Aitor Karanka, były piłkarz Realu Madryt i asystent José Mourinho podczas pracy Portugalczyka na Bernabéu, był gościem Radio MARCA, gdzie mówił m.in. o wczorajszym zwycięstwie ze Stuttgartem w pierwszym meczu fazy ligowej Ligi Mistrzów. Przedstawiamy przemyślenia Baska, który dziś świętuje 51. urodziny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie żyje Salvatore Schillaci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132582-nie-zyje-salvatore-schillaci</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy oficjalnie złożyli kondolencje rodzinie i bliskim byłego piłkarza, który zmarł dzisiaj w wieku 59 lat. Włoch od 2022 roku cierpiał na raka jelita grubego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132581-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu ligowego w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hoeneß: Jestem rozczarowany, bo mogliśmy nawet wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132577-hoeness-jestem-rozczarowany-bo-moglismy-nawet-wygrac</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sebastian Hoeneß wziął udział w konferencji prasowej po porażce 1:3 z Realem Madryt na Estadio Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Stuttgartu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick najmłodszym strzelcem gola dla Realu w historii europejskich rozgrywek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132579-endrick-najmlodszym-strzelcem-gola-dla-realu-w-historii-europejskich-rozgrywek</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick trafił wczoraj do siatki w spotkaniu ze Stuttgartem, bijąc tym samym wieloletni rekord Raúla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132576-kartka-z-kalendarza-18-wrzesnia</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i asystenta oraz ważny mecz w Lidze Mistrzów z Manchesterem City. Co działo się 18 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli ktoś myśli, że wygrywanie meczów jest łatwe, to się myli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132575-ancelotti-jesli-ktos-mysli-ze-wygrywanie-meczow-jest-latwe-to-sie-myli</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu Ligi Mistrzów ze Stuttgartem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
