<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Nov 2024 09:41:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>200 zł za wytypowanie zwycięzcy w meczu Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133810-200-zl-za-wytypowanie-zwyciezcy-w-meczu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133807-kartka-z-kalendarza-4-listopada</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana z FC Porto z Polakiem w składzie, zwycięstwa z Barceloną i Liverpoolem oraz urodziny dwóch zawodników związanych z Realem Madryt i… Interem Mediolan. Co działo się 4 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real podejrzewał od piątku, że Vini nie dostanie Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133813-ser-real-podejrzewal-od-piatku-ze-vini-nie-dostanie-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana na antenie radia SER poinformował, że Królewscy mieli wiedzieć już trzy dni przed galą Złotej Piłki, że Vinícius nie otrzyma nagrody dla najlepszego piłkarza świata ubiegłego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Vinícius, piłka plażowa”: Na Montjuïc i Metropolitano naśmiewano się z Brazylijczyka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133812-vinicius-pilka-plazowa-na-montjuic-i-metropolitano-nasmiewano-sie-z-brazylijczyka</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 08:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Fani Barcelony i Atlético przekształcili popularną przyśpiewkę, aby zadrwić z zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelo: Prawda zawsze wyjdzie na jaw niczym słońce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133811-marcelo-prawda-zawsze-wyjdzie-na-jaw-niczym-slonce</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 07:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk pożegnał się z Fluminense wpisem w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trwa casting na prawego obrońcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133808-trwa-casting-na-prawego-obronce</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Alexander-Arnold jest faworytem Realu Madryt do wzmocnienia prawej obrony. Pedro Porro i Frimpong zyskują na znaczeniu jako alternatywy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133809-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomoc dla powodzian i wygrana Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie jest łatwo pokonać Murcii taką różnicą na jej terenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133806-mateo-nie-jest-latwo-pokonac-murcii-taka-roznica-na-jej-terenie</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Murcią. Docenił wyjazdowe zwycięstwo na tak trudnym terenie, chwaląc przy tym pracę przy zbiórkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przełamanie w przekonującym stylu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133805-przelamanie-w-przekonujacym-stylu</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 20:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jechał do Murcji bez pięciu zawodników, a mimo to wygrał wysoko i przekonująco. Na pochwałę zasługuje gra w obronie. Dobry wynik pozwolił na debiut dwóch 17-latkom: Declanowi Duru i Gildasowi Giménezowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Eberl: Szanse na pozostanie Daviesa? Są</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133804-eberl-szanse-na-pozostanie-daviesa-sa</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Po sobotnim meczu Bayernu z Unionem dyrektor sportowy bawarskiego klubu, Max Eberl, wyznał, że są szanse, by Alphonso Davies pozostał w klubie na kolejne sezony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé na spacerniaku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133803-mbappe-na-spacerniaku</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti, jak sam przyznaje, wciąż jeszcze nie zdołał naprowadzić Realu na właściwe tory. To jednak nie oznacza, że nad tym intensywnie nie działa. Włoch bardziej niż kiedykolwiek analizuje każdy krok swoich podopiecznych, by dokładnie zlokalizować problem. Wnioski? Trzeba przede wszystkim poprawić system bronienia i nie chodzi tu tylko o formację defensywną. Wysoki pressing praktycznie nie funkcjonuje, a zwłaszcza Mbappé wypada tu bardzo blado.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>12. kolejka: Barcelona wygrywa derby i powiększa przewagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133797-12-kolejka-barcelona-wygrywa-derby-i-powieksza-przewage</link>
        <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała w meczu 12. kolejki z Espanyolem i powiększyła przewagę nad Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
