<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Apr 2024 09:17:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie możemy tracić ligi z oczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129174-mateo-nie-mozemy-tracic-ligi-z-oczu</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się dla klubowych mediów przed ligowym spotkaniem z Obradoiro. W pozytywnych słowach mówił o dzisiejszym rywalu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Clément Turpin na pierwszy mecz z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129182-clement-turpin-na-pierwszy-mecz-z-bayernem</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA wybrała francuskich sędziów na najbliższy mecz Realu Madryt w Lidze Mistrzów. Arbitrem głównym będzie Clément Turpin, a za wideoweryfikację odpowiadać będzie Jérôme Brisard.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za bramkę Bayernu lub Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129179-300-zl-za-bramke-bayernu-lub-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ligowy przerywnik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129175-ligowy-przerywnik</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 31. kolejce Ligi Endesa Real Madryt podejmie Obradoiro. Królewscy walczą o pierwsze miejsce w tabeli z Unicają, a Galisyjczycy – o uniknięcie spadku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>List FIFA i UEFA do hiszpańskiego rządu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129177-list-fifa-i-uefa-do-hiszpanskiego-rzadu</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA i FIFA wysłały wspólny list do rządu Hiszpanii w związku z powołaniem Komisji Nadzoru, Normalizacji i Reprezentacji, która ma kontrolować Hiszpańską Federację Piłkarską do jesiennych wyborów na prezesa. Przedstawiamy jej pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia o anulowanym golu Kubo: Kopie go</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129180-sedzia-o-anulowanym-golu-kubo-kopie-go</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. minucie piątkowego meczu Sociedadu z Realem Madryt gospodarze doprowadzili do wyrównania dzięki bramce Take Kubo i sędzia boiskowy wskazał na środek boiska. Po chwili VAR zaprosił go jednak do obejrzenia sytuacji, w której do gola doprowadził faul Andera Barrenetxei na Aurélienie Tchouaménim. Ostatecznie bramka została cofnięta. Przedstawiamy nagranie z systemu VAR z anulowania tego gola. Federacja udostępnia je od tego sezonu w przypadku wszystkich interwencji VAR-u. Spotkanie na murawie prowadził José Luis Munuera Montero.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Trenerzy wybrali mnie do karnych, ale byłem zmęczony jak nigdy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129178-valverde-trenerzy-wybrali-mnie-do-karnych-ale-bylem-zmeczony-jak-nigdy</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde udzielił wywiadu ESPN Uruguay. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi z tej rozmowy z pomocnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129176-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane Atlético i kobiecej Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spokój dla Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129173-spokoj-dla-castilli</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 23:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla sięgnęła po komplet punktów w istotnym, z punktu widzenia walki o utrzymanie, meczu z San Fernando. Królewscy byli drużyną lepszą, chociaż do samego końca musieli walczyć o zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>33. kolejka: Atlético wygrywa i jest krok od awansu do Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129172-33-kolejka-atletico-wygrywa-i-jest-krok-od-awansu-do-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético pokonało Athletic w jednym z hitów 33. kolejki Primera División i jest bardzo blisko zapewnienia sobie gry w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
