<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 16:26:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>The Athletic również wskazuje datę prezentacji Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130386-the-athletic-rowniez-wskazuje-date-prezentacji-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 17:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana z The Athletic dołączył do serii informacji wskazujących dokładnie 16 lipca jako datę prezentacji Francuza w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Schuster: Kimmich zastępcą Kroosa? No co wy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130381-schuster-kimmich-zastepca-kroosa-no-co-wy</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Bernd Schuster, były trener Realu Madryt spędza ostatnie dni na Majorce, gdzie bierze udział w turnieju golfowym. Podzielił się jednak swoimi przemyśleniami na temat Królewskich z dziennikarzami Marki, a jego słowa przedstawiamy poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na EURO tylko kapitan będzie mógł rozmawiać z sędzią?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130383-na-euro-tylko-kapitan-bedzie-mogl-rozmawiac-z-sedzia</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA zorganizowała przed EURO specjalną konferencję sędziowską dla mediów. Przedstawiamy podsumowanie tego spotkania z Roberto Rosettim, szefem arbitrów w UEFA i byłym sędzią głównym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Musa: Real Madryt to jest moje miejsce, na 100%, jestem tutaj szczęśliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130367-musa-real-madryt-to-jest-moje-miejsce-na-100-jestem-tutaj-szczesliwy</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Džanan Musa rozmawiał z dziennikarzami po zdobyciu przez Real Madryt 37. mistrzostwa Hiszpanii. Bośniak przyznał, że jest bardzo zmęczony sezonem, ale zapewnił, że jest szczęśliwy w tej drużynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeden z architektów historycznego sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130380-jeden-z-architektow-historycznego-sezonu</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Czas na finalistę cyklu dotyczącego zawodników związanych z Realem Madryt. Na pierwsze miejsce zdaniem redakcji RealMadryt.pl zasłużył Miguel Gutiérrez, który był jednym z ważniejszych architektów historycznego sezonu Girony i stał się jednym z najciekawszych lewych obrońców w europejskim futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Wykonaliśmy niesamowitą pracę, wygraliśmy 72 mecze z 86</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130370-mateo-wykonalismy-niesamowita-prace-wygralismy-72-mecze-z-86</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował sezon w rozmowach z dziennikarzami po zakończeniu finałowej rywalizacji z Murcią. Podkreślał, że żałuje przegranego finału z Panathinaikosem w Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Kylian Mbappé zostanie zaprezentowany 16 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130378-marca-kylian-mbappe-zostanie-zaprezentowany-16-lipca</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Data jest już niemal pewna i została ustalona przez klub oraz zawodnika bez względu na, co wydarzy się w trakcie Mistrzostw Europy w Niemczech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Güler podnosi energię w całym zespole”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130343-gueler-podnosi-energie-w-calym-zespole</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Yusuf Yazıcı mimo dopiero 27 lat na karku już teraz jest jednym z weteranów reprezentacji Turcji. Występujący na co dzień w Lille pomocnik w wywiadzie dla dziennika AS omówił trzy nazwiska związane z Realem Madryt – Kylian Mbappé, Leny Yoro i Arda Güler.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Džanan Musa MVP Finału Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130366-dzanan-musa-mvp-finalu-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Musa został wybrany MVP Finału Ligi Endesa. Bośniak świetnie się spisywał w każdym z trzech finałowych spotkań z Murcią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Największym wrogiem Francji jest Francja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130362-mbappe-najwiekszym-wrogiem-francji-jest-francja</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé 28 maja udzielił wywiadu CNN na europejskiej gali Globe Soccer Awards. Przedstawiamy najnowsze opublikowane wypowiedzi nowego piłkarza Realu Madryt dotyczące EURO czy Igrzysk Olimpijskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
