<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 02 May 2025 22:24:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 34. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139153-telewizyjny-terminarz-34-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 34. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Celtą. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech byłych graczy Barcelony spróbuje w niedzielę przybliżyć ją do mistrzostwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139162-trzech-bylych-graczy-barcelony-sprobuje-w-niedziele-przyblizyc-ja-do-mistrzostwa</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 18:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Mingueza, Marcos Alonso i Ilaix Moriba notują świetny sezon w barwach Celty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Moment Chemy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139161-moment-chemy</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Chema Andrés może być kolejnym wychowankiem, który podąży śladami Asencio. Również w przypadku pomocnika może się okazać, że kontuzje będą trampoliną do otrzymania prawdziwej szansy, a nie tylko obecności w meczowej kadrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Baptista: Kibice Realu są wymagający, ale sprawiedliwi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139160-baptista-kibice-realu-sa-wymagajacy-ale-sprawiedliwi</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli ktoś może mieć coś wartościowego do powiedzenia w kwestii Brazylijczyków w Realu Madryt, to jedną z takich osób jest niewątpliwie Júlio Baptista. Napastnik wraz z Ronaldo, Roberto Carlosem, Cicinho i Robinho tworzył brazylijską kolonię w stolicy Hiszpanii i do dziś jest bardzo miło wspominany przez fanów Królewskich. Zapraszamy do zapoznania się z wypowiedziami, jakich 43-latek udzielił Marce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ter Stegen wraca do gry po ponad 7-miesięcznej przerwie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139159-ter-stegen-wraca-do-gry-po-ponad-7-miesiecznej-przerwie</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki kapitan Barcelony wraca do gry po wrześniowej kontuzji kolana. Jego uraz był jednak inny od tych, jakich jesienią doznawali podstawowi obrońcy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najsłabsza ławka w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139158-najslabsza-lawka-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W tym sezonie we wszystkich rozgrywkach rezerwowi Realu Madryt zdobyli zaledwie 12 bramek. W samej La Lidze podopieczni Carlo Ancelottiego notują pod tym względem najsłabsze wyniki spośród wszystkich drużyn.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>OkDiario: Real Madryt nie zaproponuje Lucasowi Vázquezowi nowej umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139157-okdiario-real-madryt-nie-zaproponuje-lucasowi-vazquezowi-nowej-umowy</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 16:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Iván Martín podaje, że Hiszpan odejdzie z Realu Madryt po tym sezonie, bo klub nie zaoferuje mu nowej umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Czekamy na odpowiedni moment, gdy będzie coś do zdecydowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139156-xabi-alonso-czekamy-na-odpowiedni-moment-gdy-bedzie-cos-do-zdecydowania</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 15:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed ligowym meczem z Freiburgiem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Bayeru Leverkusen w sprawie plotek łączących go z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham zmaga się z dolegliwościami mięśniowymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139155-bellingham-zmaga-sie-z-dolegliwosciami-miesniowymi</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik nie trenował dzisiaj z grupą. Okazuje się, że ma problemy mięśniowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Blisko 20 lat od ostatniej wygranej Celty na Bernabéu w lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139154-blisko-20-lat-od-ostatniej-wygranej-celty-na-bernabeu-w-lidze</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Goście zagrają z Realem pogrążonym w kryzysie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti liczy na pomoc wychowanków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139152-ancelotti-liczy-na-pomoc-wychowankow</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Mówi się, że Yusi i Jacobo Ramón będą powołani do pierwszej drużyny na mecz z Celtą</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139151-bellingham-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 13:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
