<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Jul 2025 11:25:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Lucas: Odchodzę z Realu, ale Real nigdy nie wyjdzie ze mnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141174-lucas-odchodze-z-realu-ale-real-nigdy-nie-wyjdzie-ze-mnie</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez opublikował w swoich mediach społecznościowych filmik, w którym żegna się z Realem Madryt. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Isco: Jestem jedynym odpowiedzialnym za moje niepowodzenie w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141173-isco-jestem-jedynym-odpowiedzialnym-za-moje-niepowodzenie-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Isco udzielił wywiadu dla France Football i odpowiedział na sporo pytań dotyczących jego kariery w Realu Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Betisu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś mija 25 lat odkąd Florentino Pérez po raz pierwszy został prezesem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141172-dzis-mija-25-lat-odkad-florentino-perez-po-raz-pierwszy-zostal-prezesem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>16 lipca 2000 roku został wybrany przez socios, a pod jego przywództwem klub zdobył 66 tytułów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lucas Vázquez odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141171-oficjalnie-lucas-vazquez-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub w oficjalnym komunikacie zapowiedział pożegnanie z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego trenerzy Realu Madryt często stawiają na gwiazdy zamiast na styl?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141169-dlaczego-trenerzy-realu-madryt-czesto-stawiaja-na-gwiazdy-zamiast-na-styl</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt od lat stawia bardziej na indywidualne gwiazdy niż silnych trenerów, co widać zarówno w historii klubu, jak i w stylu gry opartym na talencie piłkarzy. Xabi Alonso próbuje to zmienić, wprowadzając bardziej taktyczne podejście i wymagając od zawodników, takich jak Mbappé i Vinícius, większego zaangażowania w grę zespołową. Choć początek jego kadencji przyniósł obiecujące sygnały, bolesna porażka z PSG pokazuje, że jego projekt wciąż stoi przed poważnymi wyzwaniami. Sytuację w ostatnich latach na łamach The Athletic analizuje Guillermo Rai. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gra o lewą obronę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141167-gra-o-lewa-obrone</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Po transferze Álvaro Carrerasa klub będzie musiał podjąć decyzje, co z pozostałą dwójką lewych obrońców. Ktoś z pary Fran García – Ferland Mendy będzie musiał odejść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: David Gordo zostanie selekcjonerem reprezentacji Hiszpanii U-21</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141170-media-david-gordo-zostanie-selekcjonerem-reprezentacji-hiszpanii-u-21</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowany w strukturach młodzieżowych Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, był selekcjonerem reprezentacji do lat 15 i 16 oraz asystentem Santiego Denii podczas mistrzostw Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Eurohoops: Micić trafi do Hapoela Tel Awiw</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141168-eurohoops-micic-trafi-do-hapoela-tel-awiw</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Vasilije Micić ostatecznie ma trafić do Hapoela Tel Awiw. Izraelczycy byli w stanie przebić oferty konkurencji, oferując bardzo wysokie zarobki i aż trzyletnią umowę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141166-kartka-z-kalendarza-16-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo Hiszpanii, śmierć legendarnego trenera, urodziny Bale'a, kluczowe wybory w historii klubu i prezentacja Mbappé. Co działo się 16 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Z nami tamta seria karnych z podwójnym dotknięciem by się nie zakończyła”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141161-z-nami-tamta-seria-karnych-z-podwojnym-dotknieciem-by-sie-nie-zakonczyla</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Marki przekazał słowa z nieformalnego spotkania byłego napastnika Rojiblancos z dziennikarzami w trakcie Klubowego Mundialu, w którym odniósł się do słynnego już podwójnego potknięcia w serii rzutów karnych w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Times: Real Madryt próbował skłonić Lewisa-Skelly'ego do wolnego transferu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141165-the-times-real-madryt-probowal-sklonic-lewisa-skellyego-do-wolnego-transferu</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy wskazują, że Arsenalowi udało się odpowiednio zabezpieczyć i przejąć dwóch zawodników, którymi interesowali się Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Drużyna chce pozostania Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141157-ser-druzyna-chce-pozostania-ceballosa</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Betisu stoi przed dylematem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
