<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Feb 2026 09:13:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Co obejrzeć w weekend poza meczem Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146327-co-obejrzec-w-weekend-poza-meczem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiamy wam nasze propozycje meczowe na ten weekend powiązane z Królewskimi poza spotkaniem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius i Bellingham z burzliwymi wspomnieniami z Mestalii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146334-vinicius-i-bellingham-z-burzliwymi-wspomnieniami-z-mestalii</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zagra w Walencji bez dwójki zawodników, którzy wyróżnili się w ostatnich wyjazdowych pojedynkach z Nietoperzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie typy #3</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146330-krolewskie-typy-3</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybrani redaktorzy przedstawiają swoje typy na najbliższe dni i razem z STS czekają na wasze kupony. #współpraca</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Realowi nie brakuje czasem Modricia?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146333-czy-realowi-nie-brakuje-czasem-modricia</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>40-latek jest obecnie trzecim zawodnikiem w Milanie pod względem liczby rozegranych minut i drugim w klasyfikacji najczęściej odbierających piłkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zagadka Carvajala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146324-zagadka-carvajala</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal ma za sobą pełny miesiąc pełnej gotowości do gry, aby prawie w ogóle nie pojawia się na murawie. Na szali Hiszpana jest walka o wyjazd na mundial i przedłużenie kontraktu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Atak bez Viníciusa, Rodrygo i Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146326-glos-kibica-atak-bez-viniciusa-rodrygo-i-bellinghama</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt w czołówce rankingu drużyn najlepiej grających piłką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146328-real-madryt-w-czolowce-rankingu-druzyn-najlepiej-grajacych-pilka</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Obserwatorium CIES tym razem przedstawiło zestawienie drużyn najlepiej grających piłką. Królewscy znaleźli się w czołówce wśród 5 topowych lig w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Enzo: Jestem bardzo szczęśliwy w Chelsea</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146325-enzo-jestem-bardzo-szczesliwy-w-chelsea</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W Hiszpanii odżyły plotki na temat sprowadzenia Argentyńczyka jako rozwiązania do środka pola. Sam pomocnik w najnowszym wywiadzie podkreślił, że czuje się dobrze w Londynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146329-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Otwarcie zimowych Igrzysk Olimpijskich i nowa umowa Fermína to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L'Équipe: Mbappé nasłał komornika na PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146323-lequipe-mbappe-naslal-komornika-na-psg</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Paris Saint-Germain zostało w piątek odwiedzone przez komornika, który złożył w siedzibie klubu wezwanie do zapłaty kwoty, jaką klub wciąż jest winien Kylianowi Mbappé w ramach sporu trwającego między obiema stronami od momentu odejścia zawodnika jako wolnego gracza latem 2024 roku. W tym przypadku chodzi o kwotę blisko sześciu milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rodrygo Goes kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146322-oficjalnie-rodrygo-goes-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował o urazie Brazylijczyka, który wypada z meczu na Mestalli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: La Liga i Federacja zamieniły terminy finału Pucharu Króla i kolejki Primera División</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146321-oficjalnie-la-liga-i-federacja-zamienily-terminy-finalu-pucharu-krola-i-kolejki-primera-division</link>
        <pubDate>Fri, 06 Feb 2026 18:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Po miesiącach debat i szukania rozwiązania dzisiaj potwierdzono, że La Liga i Federacja dogadały się w sprawie zamiany weekendów z finałem Pucharu Króla i kolejką Primera División.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
