<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Dec 2024 10:25:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Borja Bastón: Pod względem nadziei nikt nas nie pokona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135027-borja-baston-pod-wzgledem-nadziei-nikt-nas-nie-pokona</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Borja Bastón to jedyny hiszpański piłkarz w szeregach Pachuki. Wychowanek Atlético Madryt do Meksyku przeniósł się ubiegłego lata po tym, jak podjął nieudaną ostatecznie próbę awansu do Primera División z Realem Oviedo. W przeddzień finału Pucharu Interkontynentalnego z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć finał Pucharu Interkontynentalnego?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135077-gdzie-obejrzec-final-pucharu-interkontynentalnego</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Meczu Realu Madryt z Pachucą nie pokaże żadna polska telewizja, ale będzie można obejrzeć go w Internecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile razy Real Madryt mierzył się z drużynami z Meksyku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135066-ile-razy-real-madryt-mierzyl-sie-z-druzynami-z-meksyku</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt trzykrotnie w swojej historii mierzył się z klubami z Meksyku w oficjalnych rozgrywkach, a bilans tych meczów to dwa zwycięstwa i jedna porażka. W dzisiejszym finale Pucharu Interkontynentalnego Królewscy zagrają z Pachucą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Idrissi: Chcemy zadać Realowi Madryt cios</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135056-idrissi-chcemy-zadac-realowi-madryt-cios</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Pachuki, Oussama Idrissi, spotkał się z dziennikarzami przed finałem Pucharu Interkontynentalnego. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti może dzisiaj przegonić Muñoza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135074-ancelotti-moze-dzisiaj-przegonic-munoza</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Real Madryt wygra dzisiaj finał Pucharu Interkontynentalnego, to Carlo Ancelotti zostanie samodzielnym najbardziej utytułowanym trenerem w historii klubu. Włoch może zdobyć swoje piętnaste oficjalne trofeum w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Helguera: Tchouaméni jako pomocnik jest lepszym zawodnikiem, niż do tej pory pokazał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135023-helguera-tchouameni-jako-pomocnik-jest-lepszym-zawodnikiem-niz-do-tej-pory-pokazal</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Iván Helguera wziął udział w prezentacji książki Gento Real i przeanalizował obecną sytuację w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135071-kartka-z-kalendarza-18-grudnia</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch byłych piłkarzy Realu Madryt, zdobycie klubowego mistrzostwa świata i bezbramkowy Klasyk. Co działo się 18 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz, który jest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135014-mecz-ktory-jest</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra mecz, ponieważ spełnione zostały ku temu wszelkie niezbędne warunki. Real Madryt istnieje, rywal także, a spotkanie zostało wcześniej zaplanowane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Byliśmy zdyscyplinowani od początku do końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135073-mateo-bylismy-zdyscyplinowani-od-poczatku-do-konca</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował zwycięskie spotkanie z Paris Basketball. Był zadowolony z tego, jak drużyna zagrała i jak była w stanie przypieczętować wygraną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: To ważne, by zakończyć rok z kolejnym pucharem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135064-courtois-to-wazne-by-zakonczyc-rok-z-kolejnym-pucharem</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dla oficjalnych mediów FIFA przed finałem Pucharu Interkontynentalnego z Pachucą. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Ciągle próbują mnie podważyć i umniejszyć, ale nie są przygotowani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135069-vinicius-ciagle-probuja-mnie-podwazyc-i-umniejszyc-ale-nie-sa-przygotowani</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zamieścił wpis na Instagramie po zdobyciu nagrody FIFA The Best. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: 1 plus 1 równa się 2, ale to nie zawsze równa się 2 w futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135063-ancelotti-1-plus-1-rowna-sie-2-ale-to-nie-zawsze-rowna-sie-2-w-futbolu</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem o Puchar Interkontynentalny z Pachucą. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Lusail Stadium.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
