<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Nov 2025 04:53:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Daily Mail: Tuchel nie powinien powoływać Bellinghama na mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144275-daily-mail-tuchel-nie-powinien-powolywac-bellinghama-na-mundial</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Craig Hope to główny reporter Daily Mail od futbolu. Przedstawiamy jego komentarz w sprawie sytuacji Jude'a Bellinghama w reprezentacji Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144272-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii, wywiad z Karimem Benzemą i powrót Barcelony na Camp Nou to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé żąda od PSG 263 milionów euro, klub odpowiada żądaniem 440 milionów euro od gracza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144270-mbappe-zada-od-psg-263-milionow-euro-klub-odpowiada-zadaniem-440-milionow-euro-od-gracza</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 22:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Odbyła się rozprawa w sprawie zaległości płacowych Paris Saint-Germain wobec Kyliana Mbappé. Wszystko zaczęło się od twierdzeń Francuza, że należy mu się do ręki 25 milionów euro z tytułu niezapłaconych pensji i premii. Klub odpowiedział, że poszkodowany jest on i żąda od zawodnika prawie 0,5 miliarda euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>EFE: Robinho zmienił miejsce odsiadki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144268-efe-robinho-zmienil-miejsce-odsiadki</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Realu do tej pory przebywał w tzw. „więzieniu sław” za gwałt zbiorowy, którego dopuścił się w 2013 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi: Poszukiwanie doskonałości, szczodrość i wysiłek są w tym klubie niekwestionowane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144267-xabi-poszukiwanie-doskonalosci-szczodrosc-i-wysilek-sa-w-tym-klubie-niekwestionowane</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 21:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso był głównym bohaterem ceremonii otwarcia nowego roku Europejskiego Uniwersytetu Realu Madryt. Spotkanie poprowadził Emilio Butragueño, dyrektor ds. relacji instytucjonalnych w Realu Madryt. Przedstawiamy ich wypowiedzi ze spotkania z uczniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benzema: Powrót do Realu? Jeśli Florentino wciąż tam będzie, to być może…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144266-benzema-powrot-do-realu-jesli-florentino-wciaz-tam-bedzie-to-byc-moze</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 20:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Karim Benzema udzielił wywiadu na wyłączność dla dziennika AS, który w całości ukaże się na łamach tego portalu w nadchodzących godzinach. Przedstawiamy kolejne opublikowane fragmenty rozmowy z legendą Realu Madryt na temat ewentualnego powrotu do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: La Cartuja przyjmie trzy najbliższe finały Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144265-oficjalnie-la-cartuja-przyjmie-trzy-najblizsze-finaly-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 19:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja ogłosiła decyzję w sprawie przetargu na najbliższe trzy edycji finałów Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Clemente: To, co zrobił Vinícius było brzydkie, bardzo brzydkie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144261-clemente-to-co-zrobil-vinicius-bylo-brzydkie-bardzo-brzydkie</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 18:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Clemente, były selekcjoner reprezentacji Hiszpanii i trener takich klubów jak Athletic Bilbao, Espanyol czy Atlético Madryt, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Real w 2026 roku ma rozwiązać problem z hałasem na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144264-cope-real-w-2026-roku-ma-rozwiazac-problem-z-halasem-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pierwszy raz od ponad roku zorganizowali na stadionie występ muzyczny. Dziennikarz COPE podaje, że test został zdany pozytywnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wrócili do pracy w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144263-krolewscy-wrocili-do-pracy-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy mają za sobą pierwsze zajęcia w tym tygodniu, podczas których Rüdiger, Tchouaméni i Mastantuono pracowali indywidualnie na murawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Twiedza Martínez Valero</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144262-twiedza-martinez-valero</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbliższy rywal Realu Madryt bardzo dobrze radzi sobie w tym sezonie w meczach na własnym obiekcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Florentino musi wyjaśnić, dlaczego zmienia strukturę właścicielską i co zyska inwestor”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144260-florentino-musi-wyjasnic-dlaczego-zmienia-strukture-wlascicielska-i-co-zyska-inwestor</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz El País, który podał nowe informacje w sprawie zmian struktury właścicielskiej planowanych przez prezesa Realu Madryt, był gościem radia SER. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
