<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Sep 2024 18:55:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Laporte: Real się ze mną nie kontaktował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132310-laporte-real-sie-ze-mna-nie-kontaktowal</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Defensor Al-Nassr, którego media typowały na nowego stopera stołecznego klubu, jasno określił, że na transfer nie było żadnych szans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chilavert: Rasizm to nie problem Hiszpanii, ale całego świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132288-chilavert-rasizm-to-nie-problem-hiszpanii-ale-calego-swiata</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Były paragwajski bramkarz, José Luis Chilavert, wypowiedział się na temat ostatniej burzy związanej ze słowami Viníciusa o rasizmie panującym w Hiszpanii. Poniżej przedstawiamy zapis wywiadu dla dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spartanin zwycięzca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132308-spartanin-zwyciezca</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 16:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro stworzył z Juvenilu A zwycięską maszynę. Jako szkoleniowiec w La Fábrice zanotował 110 zwycięstw w 136 meczach, a obecnie jego zespół U-19 wygrał 20 z 21 ostatnich meczów ligowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl Asencio, czyli awaryjny plan Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132307-raul-asencio-czyli-awaryjny-plan-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzje Édera Militão i Jacobo Ramóna sprawiają, że na najbliższy mecz z Realem Sociedad powołanie może otrzymać Raúl Asencio. 21-latek jest jedną z czołowych postaci Castilli, a latem zainteresowana nim była Girona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético będzie miało 48 godzin mniej na odpoczynek przed derbami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132306-atletico-bedzie-mialo-48-godzin-mniej-na-odpoczynek-przed-derbami</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Włodarze Atlético są zażenowani tym, jak La Liga ustawiła terminarz, ponieważ mogliby rozegrać wcześniej mecz poprzedzający derby Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: W niedzielę Militão przejdzie badania w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132305-marca-w-niedziele-militao-przejdzie-badania-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 15:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Jutro Brazylijczykiem zajmą się lekarze Realu Madryt i dopiero wówczas przekonamy się, ile faktycznie może potrwać jego absencja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Arda Güler nabawił się tylko słtuczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132304-marca-arda-gueler-nabawil-sie-tylko-sltuczenia</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 14:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek pozostaje na zgrupowaniu i nie wróci wcześniej do Madrytu. Jego reprezentacja zagra w poniedziałek z Islandią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Będę trenować dopóki nie zgaśnie we mnie ogień, który mam do futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132303-ancelotti-bede-trenowac-dopoki-nie-zgasnie-we-mnie-ogien-ktory-mam-do-futbolu</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 14:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji podczas eventu Mexico XXI, zorganizowanego przez fundację Telmex. Podczas wykładu Ancelotti mówił m.in. o swojej karierze i kluczowych czynnikach do odniesienia sukcesu. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Polityczny skandal, który uderza rykoszetem w PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132302-polityczny-skandal-ktory-uderza-rykoszetem-w-psg</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>We Francji wybuchła nowa afera, w którą zamieszany jest Hugues Renson i PSG, któremu wiceprzewodniczący Zgromadzenia Narodowego miał wyraźnie pomagać, wykraczając poza swoje kompetencje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Derby z Atlético 29 września o 21:00</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132301-oficjalnie-derby-z-atletico-29-wrzesnia-o-21-00</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 7. i 8. kolejki, w których Real Madryt zmierzy się kolejno z Deportivo Alavés i Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cedi Osman trafi do Panathinaikosu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132300-cedi-osman-trafi-do-panathinaikosu</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Niespodziewany zwrot nastąpił w sprawie Cediego Osmana. Turek ma dołączyć do Panathinaikosu, a dziennikarze związani z Realem Madryt piszą, że Królewscy nie mieli porozumienia z tym zawodnikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Do trzech razy sztuka?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132298-do-trzech-razy-sztuka</link>
        <pubDate>Sat, 07 Sep 2024 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W 3. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z rezerwami Villarrealu. Królewscy będą walczyć o pierwsze punkty w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
