<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Dec 2025 15:30:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Trudność na Bernabéu polega na ograniczeniu dźwięku wydostającego się przez dach i boki”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145278-trudnosc-na-bernabeu-polega-na-ograniczeniu-dzwieku-wydostajacego-sie-przez-dach-i-boki</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 15:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge García to dyrektor generalny Jansen Iberia, czyli hiszpańskiej filii szwajcarskiej grupy. Hiszpan udzielił wywiadu dziennikowi AS w sprawie swoich prac na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arribas: Niscy, techniczni gracze dalej są potrzebni w futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145277-arribas-niscy-techniczni-gracze-dalej-sa-potrzebni-w-futbolu</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Arribas wychował się w szkółce Realu Madryt, a w latach 2020-2023 zaliczył 14 występów w pierwszej drużynie Królewskich i zdobył jednego gola. Teraz gra w Almeríi, która walczy o awans do La Ligi. Hiszpan udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze zdjęcie domowej koszulki w wersji authentic na nowy sezon [FOTO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145276-pierwsze-zdjecie-domowej-koszulki-w-wersji-authentic-na-nowy-sezon-foto</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Otrzymaliśmy nowe zdjęcie domowej koszulki Królewskich na nowy sezon. Zgodnie z zapowiedziami, zawiera ona połączenie dwóch nietypowych kolorów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mendy celuje w Superpuchar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145275-as-mendy-celuje-w-superpuchar</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Ferland Mendy wrócił do pełni zdrowia i chce być w pełni gotowy na Superpuchar Hiszpanii. Francuz opuścił 37 z ostatnich 46 meczów i zagrał zaledwie 101 minut w ciągu ostatnich 292 dni. Jego przyszłość stoi pod dużym znakiem zapytania. Po kontuzji odniesionej w ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Atlético defensor już dwa razy próbował wracać na boisko, ale za każdym razym problemy nawracały.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 przegrał po karnych w półfinale FC Futures [AKTUALIZACJA]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145274-real-madryt-u-12-przegral-po-karnych-w-polfinale-fc-futures-aktualizacja</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt bierze udział w tradycyjnej zimowej edycji turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises). Dzisiaj w południe rozgrywa swój półfinał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asystent Ancelottiego: Xabi Alonso jest obecnie najlepszym możliwym trenerem dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145273-asystent-ancelottiego-xabi-alonso-jest-obecnie-najlepszym-mozliwym-trenerem-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Francesco Mauri to asystent Carlo Ancelottiego od przygotowania fizycznego i stałych fragmentów. Teraz pracuje z Włochem w reprezentacji Brazylii. Przedstawiamy jego wypowiedzi z rozmowy z Asem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi Alonso musi znaleźć „mózg” drużyny w dostępnych opcjach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145272-marca-xabi-alonso-musi-znalezc-mozg-druzyny-w-dostepnych-opcjach</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 10:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wstępnie zimą nie dokona żadnych wzmocnień, więc Xabi Alonso musi znaleźć swojego kreatora gry w opcjach dostępnych w kadrze. MARCA analizuje dostępne możliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Każda szatnia powinna mieć swojego Vallejo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145260-kazda-szatnia-powinna-miec-swojego-vallejo</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo odżył po transferze do Albacete. Piłkarz wreszcie regularnie gra, a koledzy i sztab szkoleniowy nie mogą się go nachwalić. Dziennikarze Marki postanowili zobaczyć, jak obecnie wygląda kariera byłego stopera Królewskich na zapleczu La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145263-kartka-z-kalendarza-29-grudnia</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Emocjonujący mecz z Realem Oviedo, śmierć byłego zawodnika i prezentacja brazylijskiego talentu. Co działo się 29 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Ten sporny gol Cristiano [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145267-glos-kibica-ten-sporny-gol-cristiano-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real odrzuca możliwość wypożyczenia Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145268-marca-real-odrzuca-mozliwosc-wypozyczenia-mastantuono</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego dziennika o transfer czasowy Franco miało pytać Napoli, ale Królewscy stanowczo odrzucili taką możliwość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Panie Florentino, pan subsydiował Barçę Laporty kwotą 517 milionów euro”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145269-panie-florentino-pan-subsydiowal-barce-laporty-kwota-517-milionow-euro</link>
        <pubDate>Mon, 29 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedro Morata to dziennikarz Marki i radia COPE z Walencji, który zajmuje się sprawami organizacyjnymi i finansowymi w hiszpańskim futbolu. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego felietonu, w którym ponownie bardzo krytycznie ocenia działania Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
