<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Nov 2024 22:23:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Liverpool 2:0 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134432-liverpool-2-0-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 23:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt doznał trzeciej porażki w tej edycji Ligi Mistrzów. Liverpool pokonał Królewskich po golach Mac Allistera i Gakpo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexis Mac Allister MVP meczu z Liverpoolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134429-alexis-mac-allister-mvp-meczu-z-liverpoolem</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 23:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyński pomocnik otrzymał nagrodę dla najlepszego zawodnika meczu Realu Madryt z Liverpoolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liverpool znów liderem, Real na 24. miejscu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134427-liverpool-znow-liderem-real-na-24-miejscu</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 23:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zajmuje ostatnią premiowaną awansem lokatę w tabeli Ligi Mistrzów po pięciu meczach. Przed wszystkimi drużynami jeszcze po trzy spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Mieliśmy karnego, który mógł zmienić mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134431-modric-mielismy-karnego-ktory-mogl-zmienic-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 23:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić po meczu z Liverpoolem w Lidze Mistrzów udzielił wywiadu na murawie Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Realu Madryt z tej rozmowy na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Liverpoolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134430-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-liverpoolem</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 23:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liverpool gra w innej lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134428-liverpool-gra-w-innej-lidze</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 5. kolejki Ligi Mistrzów Real Madryt przegrał na wyjeździe z Liverpoolem 0:2.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wygra ta drużyna, która narzuci swój rytm</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134425-ancelotti-wygra-ta-druzyna-ktora-narzuci-swoj-rytm</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 20:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Liverpoolem udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liverpool – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134422-liverpool-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu Ligi Mistrzów. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na stadionie Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A pewny gry w 1/16 finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134423-juvenil-a-pewny-gry-w-1-16-finalu</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 18:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce Ligi Młodzieżowej Real Madryt pokonał Liverpool 1:0 po golu Daniela Yáñeza na samym początku spotkania. Z dorobkiem dziewięciu punktów zespół Arbeloi jest już pewny gry w następnej rundzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal Golden Boyem, a Toni Kroos Golden Playerem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134421-lamine-yamal-golden-boyem-a-toni-kroos-golden-playerem</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 17:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański piłkarz wygrał podczas 22. edycji Golden Boy, ale wyróżnienie otrzymał też były gracz Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tymczasowo rozwiązany problem z lewym skrzydłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134420-tymczasowo-rozwiazany-problem-z-lewym-skrzydlem</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Nieszczęście w postaci kontuzji Viniciusa może spowodować bardzo ważny zwrot w zespole. Ancelotti będzie mógł bowiem wreszcie wystawić Mbappé na jego ulubionej pozycji. Do tej pory Włoch nie miał problemów, by publicznie stanowczo stwierdzać, że lewe skrzydło należy do Brazylijczyka. Ten jednak pozostanie poza grą aż do drugiej połowy grudnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Następnych 10-15 lat spędzę w bieli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134419-bellingham-nastepnych-10-15-lat-spedze-w-bieli</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 16:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham przed meczem z Liverpoolem udzielił wywiadów brazylijskiemu i brytyjskiemu TNT Sports. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Anglika z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
