<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Oct 2025 15:55:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sport: Raphinha może nie zdążyć na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143354-sport-raphinha-moze-nie-zdazyc-na-klasyk</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk nadal ma problemy z mięśniem dwugłowym uda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé, Kane i Haaland pędzą po Złoty But</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143342-mbappe-kane-i-haaland-pedza-po-zloty-but</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Początek sezonu w wykonaniu tej trójki przywołuje czasy wielkich pojedynków Cristiano i Messiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy ceny biletów na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143353-znamy-ceny-biletow-na-klasyk</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 13:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt udostępnił już na swojej stronie internetowej cennik na długo oczekiwany mecz z Barceloną. Będą one znacznie droższe od tych na starcie z Juventusem, które odbędzie się kilka dni wcześniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francuzi krytykują Camavingę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143351-francuzi-krytykuja-camavinge</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Gra pomocnika nie przypadła do gustu jego rodakom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Robert Lewandowski kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143352-oficjalnie-robert-lewandowski-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Polak niemal na pewno nie zagra w Klasyku</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia przegrała z Japonią, zagrali Vinícius i Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143350-brazylia-przegrala-z-japonia-zagrali-vinicius-i-rodrygo</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Canarinhos przegrali dzisiaj w sparingowym spotkaniu z Japonią. Vinícius grał przez niecałą godzinę, a przez ponad pół godziny na boisku przebywał Rodrygo. Żaden z nich nie trafił do siatki. Militão przesiedział cały mecz na ławce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Rüdiger prawdopodobnie odejdzie po sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143349-bild-ruediger-prawdopodobnie-odejdzie-po-sezonie</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Axel Hesse i Tobias Altschäffl z dziennika BILD twierdzą, że Rüdiger odejdzie z Realu Madryt po zakończeniu bieżącego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chema: Niemcy i Stuttgart najlepiej pasują do mnie i mojej wizji zdobywania doświadczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143348-chema-niemcy-i-stuttgart-najlepiej-pasuja-do-mnie-i-mojej-wizji-zdobywania-doswiadczenia</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Agencja Prasowa przeprowadziła wywiad z Chemą Andrésem, który w ostatnim okienku transferowym zamienił Real Madryt na Stuttgart. Królewscy zachowali  jednak 50% praw do swojego wychowanka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prawie cztery lata bez zwycięstwa Getafe u siebie z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143347-prawie-cztery-lata-bez-zwyciestwa-getafe-u-siebie-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Coliseum w niedzielę po raz kolejny przywita piłkarzy Realu Madryt. Starcia z Królewskimi rzecz jasna budzą olbrzymie emocje, co nie zmienia faktu, że Getafe na zwycięstwo z nimi czeka od niemal czterech lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba chwyta się reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143346-alaba-chwyta-sie-reprezentacji</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba nie należy do graczy, którzy łatwo się poddają. Stoper praktycznie nie liczy się dla Xabiego, co nie zmienia faktu, że nie zamierza dobrowolnie dać się odsunąć na dalszy plan.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Jeden z wychowanków Realu zarzuca, że Gwardia Cywilna „zdeptała” i „unicestwiła” jego prawa podstawowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143345-ser-jeden-z-wychowankow-realu-zarzuca-ze-gwardia-cywilna-zdeptala-i-unicestwila-jego-prawa-podstawowe</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawnik Andrésa Garcíi złożył pismo obronne po tym, jak sąd skierował go na ławę oskarżonych za rzekome przestępstwa polegające na rozpowszechnianiu pornografii dziecięcej oraz naruszeniu prywatności.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdy Mbappé mówi bez piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143343-gdy-mbappe-mowi-bez-pilki</link>
        <pubDate>Tue, 14 Oct 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>„Francuski napastnik jest przykładem inteligencji, zdrowego rozsądku i dojrzałości społecznej, kiedy wypowiada się o sprawach wykraczających poza futbol”, rozpoczyna swój felieton na łamach El País Daniel Verdú. Katalończyk specjalizuje się w tematach związanych z polityką, społeczeństwem i kulturą, a także sprawach międzynarodowych, na co dzień mieszkając w Paryżu. Dziennikarz jest również autorem artykułów dotyczących futbolu, w których łączy sport z szerszym kontekstem społecznym i politycznym.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
