<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Oct 2024 21:53:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Hezonja: Jeśli nam się zmienia rytm w ten sposób…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133286-hezonja-jesli-nam-sie-zmienia-rytm-w-ten-sposob</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 22:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja nie gryzł się w język w trakcie wywiadu w przerwie meczu z Bilbao. Chorwat w krytyczny sposób odniósł się do decyzji Chusa Mateo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remis w derbach Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133285-remis-w-derbach-madrytu</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 22:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 6. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt zremisowały z Atlético Madryt 1:1. Bramkę dla Królewskich zdobyła w pierwszej połowie Caroline Weir. Wynik meczu ustaliła w drugiej odsłonie Bøe Risa z rzutu karnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Debate: Sandro Rosell ma wystartować w wyborach na prezesa Hiszpańskiej Federacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133284-el-debate-sandro-rosell-ma-wystartowac-w-wyborach-na-prezesa-hiszpanskiej-federacji</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 20:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Były prezes Barcelony podejmie wyzwanie, w którym zamierzają wziąć udział Gerardo González, Pablo Lozano, Rafael Louzán, Carlos Herrera i Pedro Rocha. Del Bosque nie będzie kandydował, choć otrzymuje wiele próśb, aby to zrobił.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni i Camavinga mają ponownie zagrać od początku w reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133283-tchouameni-i-camavinga-maja-ponownie-zagrac-od-poczatku-w-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Deschamps postawił na duet z Realu Madryt w meczu przeciwko Izraelowi i może powtórzyć ten wybór jutro przeciwko Belgii po dobrej postawie obu zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewne zwycięstwo Anglii, dobry mecz Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133282-pewne-zwyciestwo-anglii-dobry-mecz-bellinghama</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce Ligi Narodów Anglia wygrała na wyjeździe z Finlandią 3:1. Bellingham nie zapisał na koncie gola czy asysty, ale jego występ zasługuje na pochwałę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Za każdym razem, gdy chodzi o Kyliana, sprawy są wyolbrzymiane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133281-tchouameni-za-kazdym-razem-gdy-chodzi-o-kyliana-sprawy-sa-wyolbrzymiane</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 18:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Belgią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia balsamem dla Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133280-brazylia-balsamem-dla-rodrygo</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 16:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylia odzyskuje formę i rytm, który Rodrygo zgubił w Madrycie. Bez Viníciusa poprowadził drużynę do zwycięstwa nad Chile. Jego problemy z plecami to już przeszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejna wyjazdowa porażka koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133279-kolejna-wyjazdowa-porazka-koszykarzy</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał po raz drugi w Lidze Endesa i po trzech kolejkach ma na koncie tylko jedno zwycięstwo. Dzisiaj znów gra madrytczyków była po prostu słaba i tylko indywidualności (Deck, Campazzo, Hezonja) były w stanie dawać nadzieje na korzystny wynik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Wolne? Kylian realizuje program z klubem, Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133278-deschamps-wolne-kylian-realizuje-program-z-klubem-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner reprezentacji Francji kąśliwie wypowiedział się o sytuacji Kyliana Mbappé w programie Téléfoot.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133275-kartka-z-kalendarza-13-pazdziernika</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch legend Realu Madryt i pamiętny mecz z Barceloną okraszony historyczną cieszynką Raúla. Co działo się 13 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny rasistowski skandal na Metropolitano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133277-kolejny-rasistowski-skandal-na-metropolitano</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 08:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuscy Youtuberzy zeszli z boiska w trakcie spotkania z Hiszpanami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Beltrán: To dobry moment, aby spróbować zdobyć trzy punkty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133247-beltran-to-dobry-moment-aby-sprobowac-zdobyc-trzy-punkty</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Celty Vigo, Fran Beltrán, podzielił się swoimi odczuciami przed zaplanowanym na 19 października meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
