<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Dec 2024 16:33:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Lorenzo Aguado pozostaje pierwszą opcją ze szkółki na prawą obronę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134605-relevo-lorenzo-aguado-pozostaje-pierwsza-opcja-ze-szkolki-na-prawa-obrone</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich uporał się z kontuzją i zaczął otrzymywać powołania do pierwszej drużyny. 22-latek ma pozostawać pierwszą opcją ze szkółki na prawą obronę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anglicy z kolejnym wzrostem wartości praw telewizyjnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134604-anglicy-z-kolejnym-wzrostem-wartosci-praw-telewizyjnych</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezesi Realu Madryt i La Ligi w ostatnim czasie starli się publicznie o wartość praw telewizyjnych do La Ligi. Teraz swój gwóźdź w tej sprawie wbiła Premier League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ten Athletic budzi grozę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134583-ten-athletic-budzi-groze</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gracze z Bilbao przeżywają najlepszy moment sezonu, a ich San Mamés przekształciło się w fortecę niemal nie do zdobycia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za listopad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134603-bellingham-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-listopad</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 16:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski pomocnik po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Organizacja pozarządowa wnosi o ukaranie Realu ws. koncertów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134602-organizacja-pozarzadowa-wnosi-o-ukaranie-realu-ws-koncertow</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 16:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Pozarządowa organizacja konsumencka wydała komunikat w sprawie stadionu Realu Madryt. Stowarzyszenie prosi władze Madrytu, by ukarany w sprawie koncertów został także sam klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz pierwszych meczów 19. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134584-telewizyjny-terminarz-pierwszych-meczow-19-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami rozgrywane awansem mecze 19. kolejki sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Athletikiem. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jauregizar: Uwielbiałem grę i elegancję Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134589-jauregizar-uwielbialem-gre-i-elegancje-kroosa</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Jauregizar udzielił wywiadu dziennikowi AS. Pomocnik Athleticu mówił między innymi o swoich początkach i obecnym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real interesował się stanem zdrowia Edoardo Bove</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134600-real-interesowal-sie-stanem-zdrowia-edoardo-bove</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor ds. relacji instytucjonalnych Królewskich, Emilio Butragueño, zadzwonił do agenta włoskiego piłkarza, który wraca do zdrowia w szpitalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Athletic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134597-kadra-na-athletic</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Athletikiem bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 21 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Ktoś widzi w oddaniu karnego przez Mbappé niepewność, my widzimy odpowiedzialność i altruizm</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134595-ancelotti-ktos-widzi-w-oddaniu-karnego-przez-mbappe-niepewnosc-my-widzimy-odpowiedzialnosc-i-altruizm</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Athletikiem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Tchouaméni trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134596-bellingham-i-tchouameni-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos wraca do łask Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134598-ceballos-wraca-do-lask-ancelottiego</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik był jednym z najbardziej wyróżniających się zawodników w meczu z Getafe i zamierza kontynuować walkę o miejsce w wyjściowej jedenastce.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
