<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Apr 2024 16:54:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nacho zdecydowany na odejście</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128946-marca-nacho-zdecydowany-na-odejscie</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA informuje, że Nacho poinformował klub i trenera o swojej chęci spróbowania czegoś nowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real budzi panikę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128939-real-budzi-panike</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Los Blancos i ich najnowsza historia w Lidze Mistrzów budzą zaniepokojenie w Europie, zwłaszcza w Niemczech ze względu na Bayern, a we Francji ze względu na możliwy finał z PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niespotykany cud</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128910-niespotykany-cud</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real przetrwał na Etihad, wykazując się niewyobrażalną odpornością na rywala. 33 strzały City to był za mało. Los Blancos czekają teraz na półfinał z Bayernem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Baggio: Miałem oferty z Realu Madryt i Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128871-baggio-mialem-oferty-z-realu-madryt-i-barcelony</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Roberto Baggio podczas swojej piłkarskiej kariery miał okazję odrzucić oferty Realu Madryt i Barcelony. W tamtym czasie jego priorytetem była reprezentacja Włoch.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tytanowa obrona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128915-tytanowa-obrona</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ Realu Madryt na Etihad stanowił kluczowy dowód kapitalnej pracy, jaką zespół wykonuje w tym sezonie w defensywie. A wszystko to pomimo wielu niesprzyjających okoliczności.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Figo podgrzewa Klasyk… reklamą ze świńskim łbem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128934-figo-podgrzewa-klasyk-reklama-ze-swinskim-lbem</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Luís Figo, bohater jednego z najbardziej kontrowersyjnych transferów w historii futbolu, wziął udział w kampanii reklamowej, która w ciekawy sposób nawiązuje do słynnego Klasyku i świńskiego łba rzuconego w kierunku Portugalczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Vinicius trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128937-bellingham-i-vinicius-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Barceloną. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti: Po golu zaczęliśmy trochę spekulować, ale oni też cię spychają</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128921-davide-ancelotti-po-golu-zaczelismy-troche-spekulowac-ale-oni-tez-cie-spychaja</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti zatrzymał się przy kilku dziennikarzach w strefie mieszanej na Etihad Stadium. Przedstawiamy wypowiedzi asystenta Carlo Ancelottiego z tej rozmowy po rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arturo Vidal: Chciałem zagrać w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128936-arturo-vidal-chcialem-zagrac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Arturo Vidal, który gra obecnie dla Colo-Colo, udzielił zaskakującej odpowiedzi na jedno z pytań podczas wywiadu dla TNT Sports.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Özil: Barça powinna spojrzeć na siebie, a nie zawsze narzekać na sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128935-oezil-barca-powinna-spojrzec-na-siebie-a-nie-zawsze-narzekac-na-sedziow</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mesut Özil udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Były piłkarz Realu Madryt był pytany o sprawy bieżące, ale także o swoją przeszłość w klubie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
