<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Aug 2025 03:43:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142137-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Losowanie Ligi Mistrzów, sytuacja w Realu Madryt i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Losowanie? Wszystkie mecze będą wyrównane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142134-butragueno-losowanie-wszystkie-mecze-beda-wyrownane</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wypowiedzi klubowej telewizji po dzisiejszym losowaniu Ligi Mistrzów. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W Lidze Mistrzów z City, Liverpoolem czy Juventusem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142125-w-lidze-mistrzow-z-city-liverpoolem-czy-juventusem</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poznał dzisiaj ośmiu rywali, z którymi będzie mierzył się w fazie ligowej Ligi Mistrzów. 1. kolejka zostanie rozegrana 16–18 września.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim z powołaniem do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142133-brahim-z-powolaniem-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Walid Regragui ogłosił kadrę na mecze 7. i 8. kolejki eliminacji mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142132-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przygotowania do sobotniego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Komitet Wykonawczy UEFA zdecyduje 11 września, czy Barcelona i Villarreal mogą zagrać w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142131-as-komitet-wykonawczy-uefa-zdecyduje-11-wrzesnia-czy-barcelona-i-villarreal-moga-zagrac-w-miami</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wyrazili otwarty sprzeciw i UEFA musi liczyć się z ich zdaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Czy naprawdę jeden mecz z 380 to wielki problem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142130-tebas-czy-naprawde-jeden-mecz-z-380-to-wielki-problem</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi tym razem w sporze z unijnym komisarzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real uznaje rozdział z Ceballosem za zamknięty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142129-marca-real-uznaje-rozdzial-z-ceballosem-za-zamkniety</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik ma zostać w klubie na ten sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Finały Ligi Mistrzów będą rozpoczynać się o godzinie 18:00</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142128-oficjalnie-finaly-ligi-mistrzow-beda-rozpoczynac-sie-o-godzinie-18-00</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzja ma poprawić doświadczenie dnia meczowego i przynieść korzyści kibicom, drużynom oraz miastom-gospodarzom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Real Madryt nie zapłaci tyle, ile chce Vinícius – jeśli nie przedłuży, to do widzenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142127-pedrerol-real-madryt-nie-zaplaci-tyle-ile-chce-vinicius-jesli-nie-przedluzy-to-do-widzenia</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozmowy w sprawie nowej umowy Brazylijczyka miały zostać odłożone do momentu zakończenia tego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Marsylii: Są pewne okoliczności, na które klub nie ma wpływu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142126-prezes-marsylii-sa-pewne-okolicznosci-na-ktore-klub-nie-ma-wplywu</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze El Chiringuito zaczepili Pablo Longorię, prezesa Olympique'u Marsylii, aby zapytać o fiasko w sprawie sprowadzenia pomocnika Realu Madryt. Hiszpan swoimi wypowiedziami zasugerował, iż podawane przez media informacje o wycofaniu się z operacji w ostatniej chwili z powodu wątpliwości samego Ceballosa, są prawdziwe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras zamyka debatę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142118-carreras-zamyka-debate</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras bardzo szybko wywalczył sobie miejsce w pierwszym składzie Realu Madryt i teraz chce zamknąć jakąkolwiek debatę. Ferland Mendy wciąż jest kontuzjowany, a Fran García po całkiem dobrym Klubowym Mundialu powędrował na ławkę rezerwowych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
