<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Feb 2025 15:40:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jaka przyszłość czeka Jimeneza?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137099-jaka-przyszlosc-czeka-jimeneza</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Milan, który odpadł przed kilkoma dniami z Ligi Mistrzów z Feyenoordem, zalicza sezon do zapomnienia. W całym tym rozczarowaniu da się znaleźć jednak jeden powód do uśmiechu, a jest nim Álex Jiménez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Mecz z City jest świetnym punktem wyjścia do tego, co nas czeka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137098-butragueno-mecz-z-city-jest-swietnym-punktem-wyjscia-do-tego-co-nas-czeka</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po dzisiejszym losowaniu Ligi Mistrzów. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: To, co dzieje się teraz z sędziami, jest niewiarygodne, nie podoba mi się sposób, w jaki się ich traktuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137097-flick-to-co-dzieje-sie-teraz-z-sedziami-jest-niewiarygodne-nie-podoba-mi-sie-sposob-w-jaki-sie-ich-traktuje</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony pojawił się na konferencji prasowej, gdzie został zapytany o losowanie 1/8 finału Ligi Mistrzów i sytuacje z sędziami w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Real? Dla mnie najważniejsze jest to, że czeka nas wielki mecz, jesteśmy przygotowani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137096-simeone-real-dla-mnie-najwazniejsze-jest-to-ze-czeka-nas-wielki-mecz-jestesmy-przygotowani</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Atlético zabrał głos podczas konferencji prasowej, gdzie został zapytany o losowanie 1/8 finału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Míchel: Nie martwi mnie sędziowanie, martwią mnie Mbappé, Vinícius, Rodrygo, Brahim…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137094-michel-nie-martwi-mnie-sedziowanie-martwia-mnie-mbappe-vinicius-rodrygo-brahim</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 13:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Girony wziął udział w konferencji prasowej przed niedzielnym spotkaniem z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Míchela.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137093-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Apelacyjny podtrzymał karę dwóch meczów zawieszenia dla Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137092-komitet-apelacyjny-podtrzymal-kare-dwoch-meczow-zawieszenia-dla-bellinghama</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik musi odcierpieć swoje i przegapi spotkania z Gironą oraz Betisem w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real obserwuje Gittensa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137091-relevo-real-obserwuje-gittensa</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy obserwowali skrzydłowego na żywo i umieścili go na swojej liście potencjalnych wzmocnień, jeśli w ataku zwolni się miejsce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/8 finału Ligi Mistrzów z Atlético!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137084-w-1-8-finalu-ligi-mistrzow-z-atletico</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy trafili na zespół Diego Simeone. Pierwszy mecz zostanie rozegrany na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé połknął City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137090-mbappe-polknal-city</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomasz Ćwiąkała przedstawia najnowszy film, w którym analizuje środowe spotkanie między Realem Madryt a Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Europejskie spotkanie w Budapeszcie ma zahamować problemy z sędziowaniem: „Jest ogromne napięcie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137089-europejskie-spotkanie-w-budapeszcie-ma-zahamowac-problemy-z-sedziowaniem-jest-ogromne-napiecie</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezesi Komitetów Sędziowskich z pięciu czołowych lig spotkają się w kwietniu w Budapeszcie. W Hiszpanii, gdzie wczoraj Hiszpańska Federacja Piłkarska oczyściła Munuerę Montero z zarzutów, sprawa Negreiry dodatkowo podsyca atmosferę napięcia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt jest jak życie – gra się do przodu, ale rozumie, patrząc wstecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137088-real-madryt-jest-jak-zycie-gra-sie-do-przodu-ale-rozumie-patrzac-wstecz</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>„Gdy w grudniu ubiegłego roku depesze wynosiły Carlo Ancelottiego ponad Miguela Muñoza jako najbardziej utytułowanego trenera w historii Realu Madryt, przypomniałem sobie okrzyk, którym Bernabéu pożegnało go w 1974 roku: «Wynoś się, Muñoz»!”, zaczyna swój felieton na łamach El Mundo Zabala de la Serna. Hiszpan to dziennikarz, krytyk taurynistyczny i kibic Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
