<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 May 2024 02:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129813-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończenie kariery przez Toniego Kroosa i nowy kontrakt gwiazdy kobiecej Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino reprezentował Real Madryt na obchodach 120-lecia FIFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129808-florentino-reprezentowal-real-madryt-na-obchodach-120-lecia-fifa</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 22:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jako klub założycielski wziął udział w czwartkowych obchodach 120-lecia FIFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pożegnalne filmiki dla Toniego Kroosa [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129807-pozegnalne-filmiki-dla-toniego-kroosa-video</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 22:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Adidas, klub i sponsor techniczny Niemca, pożegnali go specjalnymi filmikami. Przedstawiamy te materiały po ogłoszeniu zakończenia kariery przez pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Robotnicy przebili rurę z gazem przy Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129803-robotnicy-przebili-rure-z-gazem-przy-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 21:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Robotnicy pracujący nad nowym parkingiem przy Santiago Bernabéu przebili rano rurę z gazem. Awaria wstrzymała cały ruch w okolicy na około dwie godziny. Co najważniejsze, nikomu nic się nie stało.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Tercera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129805-bohaterowie-pucharow-europy-la-tercera</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 20:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Ten trzeci zdobyty 28 maja 1958 roku w Brukseli stał pod znakiem bramki Paco Gento i dogrywki z Milanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham piłkarzem sezonu w Europie według The Athletic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129804-bellingham-pilkarzem-sezonu-w-europie-wedlug-the-athletic</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 19:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Brytyjski oddział The Athletic zajmujący się piłką nożną ogłosił swoje nagrody w europejskim futbolu dotyczące pięciu największych lig krajowych. Przedstawiamy wyniki związane z zawodnikami Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wypełnić lukę po Kroosie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129801-jak-wypelnic-luke-po-kroosie</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Niemca otwiera więcej możliwości dla Ardy Gülera. Część planu obejmuje zmianę pozycji Bellinghama. Na rynku są Vitinha i Kimmich, ale transfery obu są nieosiągalne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klose: Człowieczeństwo, które charakteryzuje Kroosa, jest nie do przebicia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129800-klose-czlowieczenstwo-ktore-charakteryzuje-kroosa-jest-nie-do-przebicia</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 18:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Miroslav Klose, który jest od dawna jednym z przyjaciół Toniego Kroosa, wypowiedział się o nim za pośrednictwem grupy medialnej Münchner Merkur/tz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobre mecze Arribasa, Asensio i Kubo [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129783-dobre-mecze-arribasa-asensio-i-kubo-video</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 17:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Na przestrzeni ostatnich dwóch kolejek kilku zawodników związanych z Realem Madryt pokazało swoje nieprzeciętne umiejętności. Najbardziej w rywalizacji z Mallorcą wyróżnił się Sergio Arribas, który strzelił gola i zanotował asystę. A jak radzili sobie pozostali?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129793-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do meczu z Betisem, z którą zmierzą się w sobotę. Dzisiaj w Valdebebas można spodziewać się obecności kontuzjowanych graczy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
