<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Dec 2025 22:44:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Niebezpieczne widmo Lopeteguiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144596-niebezpieczne-widmo-lopeteguiego</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wpadce z Gironą Real Madryt notuje serię trzech kolejnych meczów ligowych bez zwycięstwa. Ostatnim trenerem, który zaliczył gorszą passę, był w 2018 roku Julen Lopetegui. Po piątym meczu bez  wygranej Hiszpan został zwolniony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky Sport: Nathaniel Brown na celowniku Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144595-sky-sport-nathaniel-brown-na-celowniku-realu</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy defensor niedawno zadebiutował w seniorskiej kadrze Die Mannschaft.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Proroctwo Arbeloi się spełnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144594-proroctwo-arbeloi-sie-spelnia</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener był pewien, że nastąpi spektakularna poprawa Castilli, która zgromadziła już o 11 punktów więcej niż na tym etapie poprzedniego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 18. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144593-terminarz-18-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała harmonogram kolejki, w której Królewscy zagrają na Bernabéu z Verdiblancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt traci swój futbol… i to, co wcześniej wypracował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144592-real-madryt-traci-swoj-futbol-i-to-co-wczesniej-wypracowal</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół Xabiego Alonso zacina się przeciwko nisko ustawionym blokom obronnym i znów opiera się wyłącznie na indywidualnym talencie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MN: Sergio Ramos zaoferowany Milanowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144591-mn-sergio-ramos-zaoferowany-milanowi</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Agenci obrońcy szukają mu klubu, w którym mógłby jeszcze powalczyć o powołanie na mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144590-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli przygotowania do meczu z Athletikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x17: Spirala pesymizmu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144589-podcast-7x17-spirala-pesymizmu</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po meczu z Gironą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ABC: Klub domaga się od Xabiego pilnej reakcji, którą na zewnątrz przykrywa pozorami cierpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144588-abc-klub-domaga-sie-od-xabiego-pilnej-reakcji-ktora-na-zewnatrz-przykrywa-pozorami-cierpliwosci</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Bilbao, Vigo i City zadecydują o przyszłości Alonso jako trenera Realu Madryt. W klubowych gabinetach wciąż wierzą w Baska, ale słabe wyniki z listopada stawiają go na krawędzi przepaści.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli Vinícius będzie gotowy na 90%, a inny zawodnik na 100%, to powołam tego drugiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144587-ancelotti-jesli-vinicius-bedzie-gotowy-na-90-a-inny-zawodnik-na-100-to-powolam-tego-drugiego</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti był gościem TV Record. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt z tego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Real ma cztery punkty mniej przez „synalków” Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144586-real-madrid-tv-real-ma-cztery-punkty-mniej-przez-synalkow-negreiry</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja była bardzo krytyczne wobec ostatnich wydarzeń w La Lidze. Oficjalne medium Królewskich w studio po wczorajszym meczu przeanalizowało sędziowanie w meczu z Gironą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: FC Barcelona okazuje La Lidze znacznie więcej szacunku niż Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144585-tebas-fc-barcelona-okazuje-la-lidze-znacznie-wiecej-szacunku-niz-real-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 01 Dec 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo. Przedstawiamy pełny zapisy tej rozmowy z prezesem La Ligi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
