<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 20 May 2025 10:28:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Transfer Carrerasa na ostatniej prostej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139663-as-transfer-carrerasa-na-ostatniej-prostej</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego dziennika Królewscy są bardzo blisko pozyskania lewego obrońcy Benfiki. Transfer ma kosztować Królewskich od 40 do 50 milinów euro, z których 18 powędruje na konto Manchesteru United.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt szykuje najbardziej nietypowe przygotowania do sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139661-real-madryt-szykuje-najbardziej-nietypowe-przygotowania-do-sezonu</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze będą mieli dwa tygodnie przerwy po ostatnim meczu Klubowych Mistrzostw Świata i wrócą wszyscy w tym samym czasie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Parejo: Real w ogóle mi się nie podobał, byli bardzo słabi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139660-parejo-real-w-ogole-mi-sie-nie-podobal-byli-bardzo-slabi</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Parejo gościł w programie El Larguero w radiu Cadena SER, gdzie podzielił się swoimi spostrzeżeniami na temat gry Realu Madryt w tym sezonie oraz wyraził swoją opinię na temat Kyliana Mbappé i Lamine'a Yamala. Przedstawiamy wypowiedzi wychowanka Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Sevillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139659-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-sevilla</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 10:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Sevillą 2:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Xabi chce, żeby Modrić został w klubie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139658-as-xabi-chce-zeby-modric-zostal-w-klubie</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszły trener dał zielone światło na jego pozostanie. Świetna forma i niezawodność Chorwata wciąż sprawiają, że jest ważną postacią. Modrić będzie musiał ponownie zgodzić się na obniżkę pensji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Policja również oburza się na dokument Netflixa o Viníciusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139653-policja-rowniez-oburza-sie-na-dokument-netflixa-o-viniciusie</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po Walencji do ataku przeciwko dokumentowi Netflixa o Brazylijczyku dołączyli... hiszpańscy policjanci.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139657-kartka-z-kalendarza-20-maja</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 09:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendy, niezwykły triumf w Lidze Mistrzów po 32 latach, wyjątkowy mecz w… Łodzi z bohaterami sprzed lat w rolach głównych, odejście José Mourinho i La Décima, po którą Królewskich poprowadził Luka Dončić. Co działo się 20 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Gest Kozakiewicza? Sprawa Olmo mnie bolała, bo byłem pewny, że mamy rację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139654-laporta-gest-kozakiewicza-sprawa-olmo-mnie-bolala-bo-bylem-pewny-ze-mamy-racje</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu TV3. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Barcelony z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Real odzyska Paza już na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139656-cope-real-odzyska-paza-juz-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy latem sprzedali pomocnika za 6 milionów euro, ale zachowali do niego prawa transferowe. Ten radzi sobie we Włoszech na tyle dobrze, że ma wrócić do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Grimaldo: Jeśli piłkarze nie pressują, to pomysł Xabiego Alonso się rozpada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139655-grimaldo-jesli-pilkarze-nie-pressuja-to-pomysl-xabiego-alonso-sie-rozpada</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Alejandro Grimaldo był gościem nocnego Chiringuito. Przedstawiamy jego wypowiedzi dotyczące Realu Madryt i Xabiego Alonso, jego dotychczasowego trenera w Bayerze Leverkusen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Negocjacje ws. Carrerasa po finale Pucharu Portugalii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139651-romano-negocjacje-ws-carrerasa-po-finale-pucharu-portugalii</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Słynny Włoch potwierdzający transfery zajął się sprawą lewego obrońcy Benfiki, którym interesować się mają Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139652-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
