<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Oct 2024 09:53:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed Barceloną? [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133584-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-barcelona-na-zywo</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim Klasykiem z Barceloną. Oficjalnie kontuzjowanych jest czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Lucas Vázquez zagra w pierwszym składzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133585-marca-lucas-vazquez-zagra-w-pierwszym-skladzie</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzeci kapitan ma rozpocząć Klasyk w wyjściowym składzie. Ma to podkreślić jego znaczenie w zespole i rolę w kolejnych miesiącach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roberto Carlos: Rasizm? Przeżywałem gorsze sytuacje od tych obecnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133582-roberto-carlos-rasizm-przezywalem-gorsze-sytuacje-od-tych-obecnych</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik, legenda i obecnie ambasador Realu Madryt, Roberto Carlos, wziął udział w akcji Just Eat skierowanej do najstarszych socios Królewskich. Przy okazji udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za gola Realu Madryt lub Barcelony!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133583-300-zl-za-gola-realu-madryt-lub-barcelony</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć Klasyk?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133562-gdzie-obejrzec-klasyk</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 10:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkanie między Realem a Barceloną kolejny raz będzie dostępne na kilku polskich kanałach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133502-kartka-z-kalendarza-25-pazdziernika</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, domowe zwycięstwa z Barceloną i porażka w Lipsku. Co działo się 25 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Szeroka delegacja Królewskich na galę Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133581-marca-szeroka-delegacja-krolewskich-na-gale-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 08:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Na poniedziałkowej gali Złotej Piłki w Paryżu nie zabraknie nikogo, począwszy od Florentino Péreza i Carlo Ancelottiego, po piłkarzy, wśród których głównym bohaterem ma być oczywiście Vinícius Júnior – twierdzi hiszpański dziennik MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV o arbitrze na Klasyk: To ten od telefonu od Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133573-real-madrid-tv-o-arbitrze-na-klasyk-to-ten-od-telefonu-od-negreiry</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja oczywiście odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Barceloną. Tym razem skupiono się na arbitrze głównym oraz arbitrze VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić przeciwstawia się nostalgii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133574-modric-przeciwstawia-sie-nostalgii</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat, będący obecnie w najwyższej formie, rozegrał świetną drugą połowę w meczu z Borussią Dortmund i wyraził w ten sposób swoją gotowość do Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szczęsny: Dzisiaj nie wystawiłbym siebie w El Clásico</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133571-szczesny-dzisiaj-nie-wystawilbym-siebie-w-el-clasico</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mateusz Święcicki z Eleven Sports przeprowadził wywiad z Wojciechem Szczęsny przed sobotnim Klasykiem. Jego pierwsza zapowiedź pokazuje nastawienie Polaka do potencjalnego debiutu w Barcelonie właśnie w meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Obsada prawej obrony na Klasyk to 50:50</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133579-chiringuito-obsada-prawej-obrony-na-klasyk-to-50-50</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 01:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Chiringuito mający ostatnio dobre informacje o planach trenerów wskazał, że szkoleniowcy Królewskich wahają się nad kluczową decyzją w sprawie składu na Klasyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133578-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do sobotniego Klasyku to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
