<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Jan 2026 19:09:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Alonso powiedział JAS-owi, że decyzja Realu to błąd i efekt władzy piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145691-the-athletic-alonso-powiedzial-jas-owi-ze-decyzja-realu-to-blad-i-efekt-wladzy-pilkarzy</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiamy najnowsze informacje Mario Cortegany i Guillermo Raia z The Athletic w sprawie odejścia Xabiego Alonso z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć mecz z Albacete?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145683-gdzie-obejrzec-mecz-z-albacete</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś rozpocznie się 1/8 finału Pucharu Króla. Jutro Real Madryt zagra na wyjeździe z Albacete. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham publicznie podziękował Xabiemu Alonso [AKTUALIZACJA]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145689-bellingham-publicznie-podziekowal-xabiemu-alonso-aktualizacja</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik jest ostatnim zawodnikiem, który publicznie pożegnał byłego już trenera Realu Madryt. Za współpracę nie podziękowało mu w mediach społecznościowych jeszcze trzech graczy [stan na 19:56].</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żona Alonso: Madridistas, wasze wiadomości wiele dla nas znaczyły</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145688-zona-alonso-madridistas-wasze-wiadomosci-wiele-dla-nas-znaczyly</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Żona byłego już trenera Królewskich także pożegnała się z Realem Madryt i jego kibicami. Przedstawiamy jej wpis na Instagramie zamieszczony we wtorek 13 stycznia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzień, w którym Xabi eksplodował: „Nie wiedziałem, że przyszedłem trenować żłobek!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145687-dzien-w-ktorym-xabi-eksplodowal-nie-wiedzialem-ze-przyszedlem-trenowac-zlobek</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:17:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA w serii artykułów confidencial opisuje kulisy rozłamu, jaki tworzył się między szatnią a byłym trenerem. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chłopcy Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145686-chlopcy-arbeloi</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Na awansie Arbeloi w dużej mierze może skorzystać Gonzalo, który już gra w pierwszym zespole, a szanse mogą dostać także Thiago Pitarch, Cestero, Joan Martínez, Palacios i Manuel Ángel.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Będę Álvaro Arbeloą, bo gdybym chciał być José Mourinho, to poniósłbym spektakularną porażkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145685-arbeloa-bede-alvaro-arbeloa-bo-gdybym-chcial-byc-jose-mourinho-to-ponioslbym-spektakularna-porazke</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed meczem z Albacete w Pucharze Króla. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas. To pierwsza konferencja prasowa Hiszpana na czele pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé próbował ratować Xabiego Alonso podczas Superpucharu Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145684-l-equipe-mbappe-probowal-ratowac-xabiego-alonso-podczas-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz wiedział, że trener gra o posadę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Julián López de Lerma nowym trenerem Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145682-marca-julian-lopez-de-lerma-nowym-trenerem-castilli</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan awansował z Juvenilu A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Dobrze wiem, czym jest dobra gra i czego chce kibic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145679-arbeloa-dobrze-wiem-czym-jest-dobra-gra-i-czego-chce-kibic</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się na konferencji prasowej przed meczem z Albacete w Pucharze Króla. Przedstawiamy pierwsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania dziennikarzami w Valdebebas. Pełnego zapisu można spodziewać się jeszcze dzisiaj. To pierwsza konferencja prasowa Hiszpana na czele pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim Díaz i Militão pożegnali Xabiego Alonso [AKTUALIZACJA]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145680-brahim-diaz-i-militao-pozegnali-xabiego-alonso-aktualizacja</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Marokańczyk jest ostatnim zawodnikiem, który publicznie pożegnał byłego już trenera Realu Madryt. Za współpracę nie podziękowało mu w mediach społecznościowych pięciu graczy. [ARTYKUŁ AKTUALIZOWANY 15:35]</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: João Cancelo wraca do Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145480-oficjalnie-joao-cancelo-wraca-do-barcelony</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy wypożyczyli Portugalczyka do końca obecnego sezonu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
