<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Aug 2025 08:57:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Media: Promotor Superligi bankrutuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141548-media-promotor-superligi-bankrutuje</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Wolny rozwój i postęp nad pracami Superligi odbija się na jej promotorze. Madryckie media wskazują, że A22 Sports Management bankrutuje, ale nieoficjalni rzecznicy Superligi uspokajają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl de Tomás: Wszystkie decyzje, które podjąłem, były słuszne, nawet jeśli okazały się błędne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141547-raul-de-tomas-wszystkie-decyzje-ktore-podjalem-byly-sluszne-nawet-jesli-okazaly-sie-bledne</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich został na najbliższy sezon wypożyczony z Rayo Vallecano do katarskiego Al-Wakrah SC. Jego zespół przygotowuje się do kampanii, grając z hiszpańskimi klubami, więc dziennik AS przeprowadził wywiad z 30-letnim napastnikiem. Przedstawiamy wypowiedź zawodnika, która dotyczyła Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego Brahim!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141546-wszystkiego-najlepszego-brahim</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 26. urodziny obchodzi Brahim Díaz. Życzymy z tej okazji atakującemu, by udanie rywalizował o miejsce w składzie i jak najdłużej cieszył nas tkwiącą w nim niewątpliwie magią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141545-kartka-z-kalendarza-3-sierpnia</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer bramkarza na lata, urodziny hiszpańskiego pomocnika, śmierć wielkiego kibica Realu Madryt i bardzo ważne trafienie Asensio. Co działo się 3 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono – dzień numer 1</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141544-mastantuono-dzien-numer-1</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono przyleciał wczoraj do Madrytu, aby rozpocząć przygotowania do najważniejszego etapu w swojej karierze. Po przylocie miał okazję zobaczyć Valdebebas i Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nieprzełożenie meczu to trzaśnięcie drzwiami przed medycyną, logiką i integralnością rozgrywek”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141541-nieprzelozenie-meczu-to-trzasniecie-drzwiami-przed-medycyna-logika-i-integralnoscia-rozgrywek</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Maria García Caba to prawnik z bardzo szerokim doświadczeniem w futbolu. Między innymi przez 11 lat pracował jako prawnik La Ligi, 20 miesięcy jako szef departamentu prawnego Realu Madryt, 5 lat jako dyrektor prawny Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, a jest członkiem Komisji UEFA ds. Kontroli, Etyki i Dyscypliny. Poza tym pozostaje profesorem uniwersyteckim i ma doświadczenie w sektorze prywatnym. Przedstawiamy jego pełny komentarz w sprawie decyzji Sędziego Rozgrywek Federacji o nieprzełożeniu meczu Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Transferowa mapa Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141542-transferowa-mapa-florentino</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt zmienił historię piłkarskich transferów. Klub pod jego wodzą najczęściej sięga po Hiszpanów i Brazylijczyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Vinícius w żadnym momencie nie zaakceptował propozycji Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141540-ser-vinicius-w-zadnym-momencie-nie-zaakceptowal-propozycji-realu</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W programie El Larguero w radiu SER dziennikarz Toño García przekazał najnowsze wiadomości ws. sytuacji kontraktowej Viníciusa, powołując się na osoby z jego otoczenia. Przedstawiamy informacje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141543-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przylot Franco Mastantuono i oferta za Fermína to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla z drugą wygraną, gol Rachada, świetny mecz Fortei</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141539-castilla-z-druga-wygrana-gol-rachada-swietny-mecz-fortei</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla ma za sobą drugi sparing w okresie przygotowawczym. Pokonała Racing Ferrol 2:1 i znów zostawiła po sobie dobre wrażenie, szczególnie w pierwszej połowie, kiedy była zespołem wyraźnie lepszym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Odejście Sona otwiera w Tottenhamie drzwi dla Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141538-as-odejscie-sona-otwiera-w-tottenhamie-drzwi-dla-rodrygo</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Koreańczyk opuszcza Spurs, co teoretycznie powinno przybliżyć Rodrygo do londyńskiego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Onda Cero: Duże zmiany w sztabie medycznym Królewskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141537-onda-cero-duze-zmiany-w-sztabie-medycznym-krolewskich</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 19:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Alberto Pereiro z radia Onda Cero przekazał informacje o zwolnieniu znacznej części personelu sztabu medycznego Realu Madryt. Królewscy mieli zatrudnić niemal 100% nowych fizjoterapeutów i specjalistów od rehabilitacji sportowej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
