<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Dec 2025 18:42:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: La Liga zaskarża obelgi w kierunku Viníciusa i Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144664-oficjalnie-la-liga-zaskarza-obelgi-w-kierunku-viniciusa-i-asencio</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga zgłosiła dziewięć nienawistnych zachowań z zagranego awansem ligowego meczu Realu Madryt. Celem obelg byli szczególnie dwaj zawodnicy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Mamy nadzieję, że przerwa na reprezentacje nas nie zatrzymała</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144648-scariolo-mamy-nadzieje-ze-przerwa-na-reprezentacje-nas-nie-zatrzymala</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Efesem w Eurolidze. Podkreślał przede wszystkim to, że jest to mecz po przerwie na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Camavinga z lekkim skręceniem kostki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144663-cope-camavinga-z-lekkim-skreceniem-kostki</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski pomocnik nie nabawił się poważnego urazu i według COPE może zdążyć nawet na najbliższy mecz z Celtą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Znaczenie Bellinghama dla dobrej gry Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144662-znaczenie-bellinghama-dla-dobrej-gry-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat wczorajszego meczu Realu Madryt. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Trent Alexander-Arnold kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144661-oficjalnie-trent-alexander-arnold-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 13:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik wypada z gry i nie zagra w najbliższych tygodniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Athletikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144660-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-athletikiem</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 3:0 z Athletikiem. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi znalazł sposób: 4-4-2 w obronie i 3-5-2 w ataku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144659-xabi-znalazl-sposob-4-4-2-w-obronie-i-3-5-2-w-ataku</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener znalazł idealną formułę dla swojego Realu Madryt w Bilbao, co może stać się punktem zwrotnym na resztę sezonu. Wyjściowe 4-4-2, które w ataku zmieniało się w 3-5-2, pozwoliło wydobyć maksimum z każdego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé może pobić kolejny rekord Cristiano w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144657-mbappe-moze-pobic-kolejny-rekord-cristiano-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian, mając 55 goli w 55 meczach w 2025 roku, traci już tylko cztery trafienia do wyrównania dorobku 59 bramek z 2013 roku autorstwa CR7, piłkarza z największą liczbą goli w jednym roku kalendarzowym w historii klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Najprawdopodobniej był to najpełniejszy mecz, jaki rozegraliśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144643-xabi-alonso-najprawdopodobniej-byl-to-najpelniejszy-mecz-jaki-rozegralismy</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Athletikiem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na San Mamés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Trzeba uznać wyższość rywala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144645-valverde-trzeba-uznac-wyzszosc-rywala</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Athletiku, Ernesto Valverde, stawił się na konferencji prasowej po przegranym 0:3 meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144658-kartka-z-kalendarza-4-grudnia</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny trenera pierwszego Pucharu Europy, debiut dwóch ważnych zawodników, fatalny mecz z Saragossą, koniec kadencji Vanderleia Luxemburgo, pierwsza dojazdówka i próba rehabilitacji po manicie. Co działo się 4 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudny powrót po przerwie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144649-trudny-powrot-po-przerwie</link>
        <pubDate>Thu, 04 Dec 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 14. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Efesem. Rywal przechodzi w ostatnich tygodniach przez trudne momenty, ale Królewskim zawsze trudno się grało na jego parkiecie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
