<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Apr 2024 23:53:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128758-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Walka w La Lidze i kolejny skandal w Federacji to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sánchez Martínez na Mallorcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128751-sanchez-martinez-na-mallorce</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 21:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkanie pomiędzy Mallorcą a Realem Madryt na Estadi Mallorca Son Moix poprowadzi arbiter pochodzący z Lorki. Dotychczas sędziował aż 34 spotkania z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real „post-Benzema” ma już 101 goli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128726-real-post-benzema-ma-juz-101-goli</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 21:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wtorkowym meczu z Manchesterem City Real Madryt przebił barierę 100 zdobytych bramek w bieżącym sezonie. Ponad połowę z nich (54) zdobyli Bellingham, Vini i Rodrygo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 31. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128750-telewizyjny-terminarz-31-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w sobotę zagra na wyjeździe z Mallorcą. Tego samego dnia Atlético zagra z Gironą, a Barcelona wybierze się do Kadyksu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na rewanż z City „wyjściowa” obrona Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128745-na-rewanz-z-city-wyjsciowa-obrona-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 19:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zestawienie defensywy złożone z Carvajala, Rüdigera, Nacho i Mendy’ego jest tym najczęściej używanym przez Carlo Ancelottiego w trwającym sezonie. I właśnie tak może wyglądać obrona w środowym rewanżu na Etihad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wspiera Dončicia w walce o nagrodę MVP w NBA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128746-real-madryt-wspiera-doncicia-w-walce-o-nagrode-mvp-w-nba</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 18:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dołączył do kampanii promującej Lukę Dončicia jako MVP sezonu zasadniczego NBA. Słoweniec najprawdopodobniej pozostanie jednak w głosowaniu na drugim miejscu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger znów to zrobił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128714-ruediger-znow-to-zrobil</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 17:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice skandowali nazwisko obrońcy aż pięciokrotnie, a norweski napastnik spacerował z grymasem na twarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Myśleliśmy, że mamy Bellinghama w garści”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128715-myslelismy-ze-mamy-bellinghama-w-garsci</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Bryan Robson wspomina w wywiadzie dla The Telegraph, jak Manchester United próbował sprowadzić Anglika, ale ten ostatecznie wybrał Borussię Dortmund.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Karol G na koszulkach Barcelony w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128743-karol-g-na-koszulkach-barcelony-w-klasyku</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Współpraca Blaugrany ze Spotify trwa nadal. Po Drake'u, Rosalíi i The Rolling Stones, w kolejnym El Clásico na koszulkach drużyny z Katalonii ma pojawić się logo Karol G.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pintus: Piłkarze Realu są gotowi do poddawania się fizycznym torturom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128709-pintus-pilkarze-realu-sa-gotowi-do-poddawania-sie-fizycznym-torturom</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 15:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Pintus po zakończeniu pierwszego ćwierćfinału Ligi Mistrzów z Manchesterem City udzielił wywiadu włoskiemu Sky Sports. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt od przygotowania fizycznego z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
