<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Sep 2025 13:53:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Myślę, że wiele nauczyliśmy się w zeszłym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142348-mbappe-mysle-ze-wiele-nauczylismy-sie-w-zeszlym-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz podczas zgrupowania reprezentacji udzielił wywiadu niemieckiemu dziennikowi BILD.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toshack: Xabi zawsze był inteligentnym i mądrym facetem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142338-toshack-xabi-zawsze-byl-inteligentnym-i-madrym-facetem</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Marta Gonzalo dla dziennika AS przeprowadziła rozmowę z Johnnem Toshackiem, który jako trener zdobył z Realem Sociedad Puchar Króla, a z Realem Madryt mistrzostwo Hiszpanii i Superpuchar Hiszpanii. Toshack prowadził Królewskich w latach 1989-1990. Za kilka dni, przy okazji meczu obu swoich byłych zespołów, 76-letni Walijczyk odbierze od Realu Sociedad złotą i brylantową odznakę, czyli najwyższe odznaczenie dla osób zasłużonych dla tego klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieoczywisty żołnierz Mourinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142339-nieoczywisty-zolnierz-mourinho</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Hamita Altıntopa do Realu Madryt w 2011 roku był mocno zaskakującym ruchem. Piłkarz trafił do stolicy Hiszpanii za darmo i spędził w klubie jeden sezon. Choć nie był to dla niego najlepszy pod względem sportowym czas, to jednak Turek do dziś jest wspominany w Realu z sympatią. Historię byłego gracza Los Blancos przypomina Alberto Sierra z Asa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Baby La Fábrica”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142347-baby-la-fabrica</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla jest obok Celty Fortuny najmłodszą drużyną w Primera RFEF. „Pokolenie Arbeloi” obniżyło średnią wieku zespołu rezerw z 20,7 do 19,8 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ręka Xabiego: 24 zawodników, trzech pewniaków, żelazna szóstka, zapomniani i niemal nieznani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142345-reka-xabiego-24-zawodnikow-trzech-pewniakow-zelazna-szostka-zapomniani-i-niemal-nieznani</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Kto gra, kto nie, kto może, kto ma marne szanse?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo na początek przygotowań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142346-zwyciestwo-na-poczatek-przygotowan</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Albę Berlin na początek pretemporady. Królewscy jeszcze nie są w pełnym składzie, więc swoje szanse otrzymali wychowankowie. Debiuty zanotowali Okeke i Almansa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lekcje madridismo dla Carvajala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142343-lekcje-madridismo-dla-carvajala</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Marki, Rubén Jiménez, opublikował felieton na temat Daniego Carvajala i jego ostatnich wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga sprawdza VAR na 42 stadionach Primera i Segunda División</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142344-la-liga-sprawdza-var-na-42-stadionach-primera-i-segunda-division</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 11:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Po incydencie z minionej niedzieli kontrole prowadzi Mediapro, a w razie wykrycia nieprawidłowości władze La Ligi usuną je natychmiast.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick się nie poddaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142342-endrick-sie-nie-poddaje</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick wchodzi w ostatnią fazę rehabilitacji. Napastnik jest świadomy, że jak najszybciej musi pokazać się z dobrej strony nowemu trenerowi, by podjąć skuteczną rywalizację z Gonzalo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W poszukiwaniu długiej serii zwycięstw</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142341-w-poszukiwaniu-dlugiej-serii-zwyciestw</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Taka passa dałaby Królewskim dużo pewności siebie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W ciągu pięciu lat bez dźwigni Real Madryt traci ponad 300 milionów, a Barça ponad 600</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142340-w-ciagu-pieciu-lat-bez-dzwigni-real-madryt-traci-ponad-300-milionow-a-barca-ponad-600</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedro Morata to dziennikarz Marki i radia COPE z Walencji, który zajmuje się sprawami organizacyjnymi i finansowymi w hiszpańskim futbolu. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego felietonu, w którym analizuje ruchy finansowe Realu Madryt i Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142335-kartka-z-kalendarza-7-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzy mecze ligowe i pięciu znaczących debiutantów, w tym Paul Breitner czy Fernando Morientes. Co działo się 7 września?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
