<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Sep 2024 09:24:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real „zamyka” Estadio Alfredo Di Stéfano z powodu… grzyba</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132379-marca-real-zamyka-estadio-alfredo-di-stefano-z-powodu-grzyba</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 10:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Grzyb uszkodził murawę i Królewscy starają się ją teraz „wyleczyć”, co powoduje, że mecze Castilli czy Juvenilu będą musiały być rozgrywane na bocznych boiskach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Carvajal sam zdecyduje o swojej przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132378-as-carvajal-sam-zdecyduje-o-swojej-przyszlosci</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pozostawia decyzję o przedłużeniu kontraktu w jego rękach: jego umowa wygasa tego lata. Nowa umowa dotyczyłaby jednego sezonu. Dla Ancelottiego nie ma co do tego wątpliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132377-kartka-z-kalendarza-11-wrzesnia</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 09:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, wygrana z Osasuną i sensacyjna porażka Barcelony oraz koniec opery mydlanej z De Geą w roli głównej. Co działo się 11 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mamy nadzieję, że Garuba szybko dołączy do nas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132372-mateo-mamy-nadzieje-ze-garuba-szybko-dolaczy-do-nas</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo rozmawiał z klubowymi mediami przed spotkaniem z Monaco, które będzie drugim sprawdzianem podczas okresu przygotowawczego. Powiedział, że w tym meczu na pewno nie zagrają Llull oraz Garuba.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu kontuzjowanych graczy Realu Madryt może wrócić na najbliższy mecz?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132376-ilu-kontuzjowanych-graczy-realu-madryt-moze-wrocic-na-najblizszy-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Na liście kontuzjowanych w Realu Madryt pozostaje sześciu piłkarzy. Ilu z tych zawodników może znaleźć się w kadrze na sobotni mecz z Realem Sociedad? Przy pozytywnym rozwoju sytuacji nawet połowa z nich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszyscy mówią o Wirtzie, a dostępny do kupienia może być Musiala?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132374-wszyscy-mowia-o-wirtzie-a-dostepny-do-kupienia-moze-byc-musiala</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dotychczas Real Madryt na rynku niemieckim łączono głównie z Florianem Wirtzem z Bayeru Leverkusen. Być może dostępny do wykupienia będzie jednak także drugi z wielkich młodych talentów z tego kraju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia przegrała z Paragwajem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132375-brazylia-przegrala-z-paragwajem</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 01:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Trójka graczy Królewskich wyszła w pierwszym składzie Brazylii na mecz z Paragwajem. Wszyscy rozegrali słabe spotkanie jak ich reprezentacja. Endrick opuścił boisko już w przerwie, a Rodrygo w trakcie drugiej połowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132373-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Szansa Kyliana Mbappé, forma Thibaut Courtois i przekaz dyrektora sportowego Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ukraina ponownie przegrywa, Łunin znów na ławce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132371-ukraina-ponownie-przegrywa-lunin-znow-na-lawce</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 22:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa mecze i dwie porażki. W taki sposób Ukraina rozpoczęła rywalizację w Lidze Narodów. W obu spotkaniach podczas tej przerwy na reprezentacje w bramce Ukraińców wystąpił Trubin.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy terminy meczów ze Sportingiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132370-znamy-terminy-meczow-ze-sportingiem</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 20:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś poznaliśmy dokładnie daty meczów drugiej rundy kwalifikacji do Ligi Mistrzyń. Piłkarki Realu Madryt zagrają ze Sportingiem 19 i 26 września.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszulkowy zawrót głowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132369-koszulkowy-zawrot-glowy</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 19:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Popularność koszulek piłkarskich rośnie z każdym rokiem, niestety podobnie jak ich ceny. Jakie modele możemy kupić? Który wybrać? Ile za nie zapłacimy?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić i Mendy wrócili do treningów w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132368-modric-i-mendy-wrocili-do-treningow-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Tue, 10 Sep 2024 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Po pięciu dniach wolnego Królewscy wrócili do pracy w Valdebebas. Poza grupą pozostało 6 kontuzjowanych piłkarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
