<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 19 May 2025 13:36:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Prezent od dziennikarzy zapowiedzią przekazu Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139644-prezent-od-dziennikarzy-zapowiedzia-przekazu-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemieccy dziennikarze przekazali nowemu trenerowi Realu Madryt specjalny prezent na pożegnanie, który można uznać za zapowiedź jego konferencji prasowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Valencia domaga się sprostowania ws. dokumentu o Viníciusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139643-oficjalnie-valencia-domaga-sie-sprostowania-ws-dokumentu-o-viniciusie</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Nietoperze wystosowały oficjalny komunikat w sprawie dokumentu Netflixa o Viníciusie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real Madryt chce pozostania Pintusa w pierwszej drużynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139642-the-athletic-real-madryt-chce-pozostania-pintusa-w-pierwszej-druzynie</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich tygodniach media były przekonane, że Włoch opuści pierwszą drużynę. Mario Cortegana twierdzi, że zamysł klubu jest inny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Petit: Mbappé brakowało w tym sezonie prawdziwej drużyny wokół siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139641-petit-mbappe-brakowalo-w-tym-sezonie-prawdziwej-druzyny-wokol-siebie</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Były reprezentant Francji i zawodnik takich klubów jak Arsenal czy Barcelona, Emmanuel Petit, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi związanych z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy otrzymali dwa dni wolnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139640-krolewscy-otrzymali-dwa-dni-wolnego</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wrócą do pracy w środę. Na ten moment prawie połowa graczy zmaga się z problemami fizycznymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri: Są świetni zawodnicy, którzy obrażają rywala, prowokują, narzekają i symulują</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139639-rodri-sa-swietni-zawodnicy-ktorzy-obrazaja-rywala-prowokuja-narzekaja-i-symuluja</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Październikowa Złota Piłka spotkała się El País przed swoim powrotem do gry po poważnej kontuzji kolana. W rozmowie wystosował niesprecyzowany atak w kierunku zawodników, którzy „obrażają, prowokują i narzekają”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139638-kartka-z-kalendarza-19-maja</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i zawodnika, finał Pucharu Zdobywców Pucharów na remis, darmowe transfery i pożegnanie legendarnego piłkarza z Santiago Bernabéu. Co działo się 19 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham zawieszony na mecz z Sociedadem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139630-bellingham-zawieszony-na-mecz-z-sociedadem</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik obejrzał kartkę jako jeden z czterech zagrożonych zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia przy czerwonej kartce dla Sevilli: Punkt kontaktu i intensywność [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139636-sedzia-przy-czerwonej-kartce-dla-sevilli-punkt-kontaktu-i-intensywnosc-video</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja kontrolująca Komitet Arbitrów udostępniła nagranie z decyzji sędziów w meczu z Sevillą, w której wyrzucono z boiska zawodnika rywali. Przedstawiamy tłumaczenie tej interwencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Naciski Realu Madryt na sędziów? Ja nauczyłem się trzymać trochę dystansu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139632-laporta-naciski-realu-madryt-na-sedziow-ja-nauczylem-sie-trzymac-troche-dystansu</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu dziennikowi La Vanguardia. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Barcelony w sprawie jego działań w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Klubowy Mundial to dla nas coś ważnego po trochę słabym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139626-bellingham-klubowy-mundial-to-dla-nas-cos-waznego-po-troche-slabym-sezonie</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu Real Madrid TV po meczu z Sevillą. Przedstawiamy tłumaczenie tej rozmowy na Estadio Ramón Sánchez Pizjuán. Anglik po raz pierwszy odpowiadał całkowicie po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić prosi swoją grą o pozostanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139637-modric-prosi-swoja-gra-o-pozostanie</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 07:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik pokazał klasę na Pizjuán. Xabi Alonso będzie musiał zdecydować w sprawie jego przyszłości.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
