<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Jul 2025 05:57:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bella Andersson: Jestem bardzo podekscytowana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141476-bella-andersson-jestem-bardzo-podekscytowana</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 07:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Bella Andersson udzieliła wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi Szwedki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Klub zablokował odejście wychowanka, którego uznaje za gracza strategicznego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141480-marca-klub-zablokowal-odejscie-wychowanka-ktorego-uznaje-za-gracza-strategicznego</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ma być kluczowy dla Castilli, znajduje się na radarze Xabiego Alonso i klub wstrzymał jego odejście.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cortegana: Saliba oddala się od Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141478-cortegana-saliba-oddala-sie-od-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana z The Athletic przekazał najnowsze informacje w sprawie przyszłości Francuza i zainteresowanie ze strony Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141479-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprzedaż nowej koszulki Mbappé, sytuacja Viníciusa i nowe umowy w Barcelonie to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Okeke: To będzie dla mnie nowe doświadczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141475-okeke-to-bedzie-dla-mnie-nowe-doswiadczenie</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 21:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Chuma Okeke udzielił klubowym mediom pierwszego wywiadu po podpisaniu umowy z Realem Madryt. Mówił, że przed przenosinami do Hiszpanii rozmawiał z Yabusele.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gwiazdy Realu, które grały z „dychą” na plecach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141474-gwiazdy-realu-ktore-graly-z-dycha-na-plecach</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski piłkarz w swoim pierwszym sezonie w Realu Madryt nosił koszulkę z numerem 9, ale Luka Modrić zostawił mu tego lata numer 10, z którym grał przez osiem sezonów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Stuttgart informuje o możliwej poważnej kontuzji Stillera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141473-oficjalnie-stuttgart-informuje-o-mozliwej-powaznej-kontuzji-stillera</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 21:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Stuttgart poinformował, że Niemiec doznał kontuzji kostki, a jej wymiar poznamy po czwartkowych badaniach. W ostatnich miesiącach pomocnika łączono z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Bella Andersson piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141472-oficjalnie-bella-andersson-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał piątego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Bellę Andersson. 19-letnia Szwedka dołącza do zespołu po transferze z Hammarby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>VAR „low cost” zaproponowany także kobiecej Lidze F</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141471-var-low-cost-zaproponowany-takze-kobiecej-lidze-f</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecnie wideosędziowanie jest dostępne w dwóch najwyższych ligach mężczyzn w Hiszpanii. Federacja zatwierdziła właśnie wprowadzenie go w ograniczonej formie na trzeci poziom rozgrywkowy, a także zaproponowało tańsze rozwiązanie lidze kobiet.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mastantuono przychodzi jako podstawowy zawodnik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141470-as-mastantuono-przychodzi-jako-podstawowy-zawodnik</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 18:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub mówi o podstawowym piłkarzu, a trenerzy zapowiadają wiele szans. W ten weekend atakujący pojawi się w Madrycie, ale do grupy dołączy dopiero 14 sierpnia. Na razie trenuje indywidualnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: IFAB dopuszcza testy kamer sędziowskich we wszystkich rozgrywkach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141469-oficjalnie-ifab-dopuszcza-testy-kamer-sedziowskich-we-wszystkich-rozgrywkach</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Międzynarodowa Rada Piłkarska poinformowała, że otwiera testy kamer sędziowskich na wszystkie rozgrywki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x00: Q&A – Szybciej sprzedałbyś Viniciusa czy Rodrygo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141467-podcast-7x00-q-a-szybciej-sprzedalbys-viniciusa-czy-rodrygo</link>
        <pubDate>Wed, 30 Jul 2025 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym odpowiadamy na pytania czytelników i słuchaczy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
