<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 May 2024 17:53:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Estêvão trafi do Chelsea</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129428-relevo-estevao-trafi-do-chelsea</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 19:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy znajdują się na wyraźnym prowadzeniu w wyścigu po młodego Brazylijczyka z Palmeiras.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Hierro zostanie dyrektorem sportowym Al-Nassr</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129426-the-athletic-hierro-zostanie-dyrektorem-sportowym-al-nassr</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan pracował ostatnio w Guadalajarze, ale teraz ma przenieść się do Arabii Saudyjskiej i klubu, w którym występuje między innymi Cristiano Ronaldo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć rewanżowe półfinały Ligi Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129424-gdzie-obejrzec-rewanzowe-polfinaly-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 18:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Domowe spotkanie Realu Madryt z Bayernem Monachium będzie można zobaczyć na kanale Polsat Sport Premium 1. Królewscy zmierzą się z Niemcami już jutro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 37. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129423-terminarz-37-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga podała, że wszystkie mecze przedostatniej kolejki tego sezonu zostaną rozegrane w niedzielę 19 maja o 19:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ważny gol Miguela Gutiérreza, niezły mecz Petera [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129406-wazny-gol-miguela-gutierreza-niezly-mecz-petera-video</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Gutiérrez zapisał na swoim koncie ważne dla Girony oraz dla Realu Madryt trafienie w meczu z Barceloną. Jak radzili sobie pozostali zawodnicy związani z Królewskimi?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spotkanie Komitetu Arbitrów z Barceloną zostało odwołane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129422-spotkanie-komitetu-arbitrow-z-barcelona-zostalo-odwolane</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Na dniach miało dojść do spotkania przedstawicieli Barçy z Komitetem Technicznym Sędziów, który miał udostępnić Katalończykom nagrania z ostatniego Klasyku, ale ostatecznie tak się nie stanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Bayernu na mecz z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129421-kadra-bayernu-na-mecz-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Tuchel przedstawił 21-osobową kadrę na rewanżowy półfinał Ligi Mistrzów z Realem Madryt na Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Bayern</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129419-kadra-na-bayern</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 14:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i ogłosił, kto będzie mógł zagrać w spotkaniu z Bayernem Monachium na Santiago Bernabéu. Włoski szkoleniowiec nie może liczyć na jednego zawodnika pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Komitet Techniczny Arbitrów spotka się z przedstawicielami Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129420-as-komitet-techniczny-arbitrow-spotka-sie-z-przedstawicielami-barcelony</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Na dniach ma dojść do spotkania przedstawicieli Barçy z Komitetem Technicznym Sędziów, który udostępni Katalończykom nagrania z ostatniego Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Trener i jego sztab odnieśli w tym roku duży sukces</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129418-carvajal-trener-i-jego-sztab-odniesli-w-tym-roku-duzy-sukces</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Bayernem Monachium w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi wychowanka Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
