<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Jan 2026 20:53:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Koszykarze wygrywają po 36-punktowym swingu w meczu na szczycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145825-koszykarze-wygrywaja-po-36-punktowym-swingu-w-meczu-na-szczycie</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przez 15 minut wyglądali fatalnie i przegrywali już 17 punktami, ale drugą kwartę zakończyli wynikiem 23:6, a w drugiej połowie dokończyli demolkę i umocnili się na pozycji lidera ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla z nowym trenerem zaczyna od remisu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145824-castilla-z-nowym-trenerem-zaczyna-od-remisu-video</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Daniel Yáñez zdobył bramkę na wagę remisu w meczu Castilli otwierającym drugą rundę Primera Federación.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad – FC Barcelona: Barcelona chce znowu odskoczyć Realowi [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145822-real-sociedad-fc-barcelona-barcelona-chce-znowu-odskoczyc-realowi-na-zywo</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy celują w utrzymanie 4-punktowej przewagi nad Realem Madryt, ale zagrają na zawsze trudnym terenie w Kraju Basków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé wychodzi z labiryntu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145823-mbappe-wychodzi-z-labiryntu</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 19:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé rozegrał pełne 90 minut z Levante i wygląda na to, że nie doskwierają mu już żadne problemy z kolanem. Francuz celuje teraz we wtorkowy mecz z Monaco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobre decyzje Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145821-dobre-decyzje-arbeloi</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA opisuje, że Arbeloa zmienił oblicze sobotniego starcia z Levante, wprowadzając w drugiej połowie na plac gry Gülera, Mastantuono i Ceballosa. Trener zmodyfikował środek pola, który wcześniej nie był w stanie zarządzać grą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze Realu Madryt życzą powodzenia Brahimowi [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145819-pilkarze-realu-madryt-zycza-powodzenia-brahimowi-video</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Królewskich wieczorem powalczy o trofeum kontynentalne ze swoją reprezentacją. Koledzy życzą mu powodzenia w specjalnym filmiku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedro Morata: Florentino (lub jego protegowany) będzie mieć rywala w kolejnych wyborach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145818-pedro-morata-florentino-lub-jego-protegowany-bedzie-miec-rywala-w-kolejnych-wyborach</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedro Morata to dziennikarz Marki i radia COPE z Walencji, który zajmuje się sprawami organizacyjnymi i finansowymi w hiszpańskim futbolu. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego felietonu, w którym ponownie bardzo krytycznie ocenia działania Florentino Péreza i ogłasza, że w najbliższych wyborach pojawi się dla niego kontrkandydat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Éder!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145817-wszystkiego-najlepszego-eder</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 28. urodziny obchodzi Éder Militão. Jak niestety niemal co roku, życzyć możemy mu w pierwszej kolejności wyłącznie powrotu do zdrowia, a następnie do optymalnej formy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger i Rodrygo ciągle trenują indywidualnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145816-ruediger-i-rodrygo-ciagle-trenuja-indywidualnie</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli boiskowe przygotowania do meczu z Monaco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espen Eskås na Monaco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145814-espen-eskaas-na-monaco</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy nazwisko arbitra, którego UEFA nominowała jako arbitra najbliższego meczu Królewskich. Będzie nim Espen Eskås, który po raz trzeci spotka się z zawodnikami Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio domaga się stałego miejsca w składzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145815-asencio-domaga-sie-stalego-miejsca-w-skladzie</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym spotkaniu z Levante Raúl Asencio po raz kolejny pokazał, że w ostatnich tygodniach prezentuje zdecydowanie lepszą formę od Deana Huijsena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Levante</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145813-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-levante</link>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2026 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 2:0 z Levante. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
