<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Oct 2025 05:55:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Reuters: UEFA utrzymuje status quo w sprawie Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143235-reuters-uefa-utrzymuje-status-quo-w-sprawie-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA odbyła rozmowy z przedstawicielami Superligi, spółką A22 Sports Management, ale twierdzi, że nie ma planów zmiany formatu swoich elitarnych rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francuskie media: Mbappé zagra od pierwszej minuty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143234-francuskie-media-mbappe-zagra-od-pierwszej-minuty</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Królewskich po urazie w sobotnim meczu Realu Madryt trenował z grupą na zgrupowaniu kadry tylko w czwartek, ale mimo wszystko ma wybiec w podstawowym składzie w dzisiejszym meczu eliminacji do mundialu z Azerbejdżanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez: Sprawa Negreiry jest trudna do wytłumaczenia, rozmawialiśmy o tym w szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143243-lucas-vazquez-sprawa-negreiry-jest-trudna-do-wytlumaczenia-rozmawialismy-o-tym-w-szatni</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez był gościem nocnego programu El Partidazo w radiu COPE. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza Realu Madryt i obecnego zawodnika Bayeru Leverkusen z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143240-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt, sytuacja Kyliana Mbappé i działania Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Wolny transfer stopera priorytetem Realu na kolejne lato</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143231-marca-wolny-transfer-stopera-priorytetem-realu-na-kolejne-lato</link>
        <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Ibrahima Konaté, Dayot Upamecano i Marc Guéhi to główne cele transferowe Realu Madryt na kolejne. Kontrakty każdego z nich wygasają po obecnym sezonie, co wpisuje się w taktykę transferową Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewna wygrana, bezbłędny Okeke</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143239-pewna-wygrana-bezbledny-okeke</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>W 3. kolejce Euroligi Real Madryt pewnie pokonał ASVEL i dopisał drugie zwycięstwo do swojego dorobku. Świetny mecz rozegrał Chuma Okeke, który trafił dzisiaj wszystkie swoje rzuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko wygrało z Bahrajnem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143237-maroko-wygralo-z-bahrajnem-video</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 23:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Stade Moulay Abdellah kadra z Afryki z problemami, ale pokonała azjatyckiego rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asysta Alaby z San Marino, wygrana Polski [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143232-asysta-alaby-z-san-marino-wygrana-polski-video</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Aż dziesięć goli zobaczyli kibice w Wiedniu, którzy byli świadkami ofensywnego pokazu siły Austriaków. Polacy zwyciężyli za to w Chorzowie w meczu towarzyskim z Nową Zelandią 1:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güiza: Wyrzuciłbym Viníciusa, on plami herb Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143230-gueiza-wyrzucilbym-viniciusa-on-plami-herb-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Güiza to 45-letni wciąż aktywny napastnik, który obecnie występuje w 7. lidze w Hiszpanii. W karierze reprezentował między innymi Mallorkę, Getafe, Fenerbahçe czy Cádiz. Przedstawiamy jego wypowiedzi z wywiadu w programie El Cafelito prowadzonym przez Josepa Pedrerola, prowadzącego Chiringuito.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Al-Khelaïfi: Wracają wszyscy oprócz Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143229-al-khelaifi-wracaja-wszyscy-oprocz-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Nasser Al-Khelaïfi podczas corocznego spotkania Europejskie Stowarzyszenia Klubów, którego jest prezesem, rozmawiał z Cadena SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Katarczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: W tym sezonie stosunki z Viníciusem są dużo lepsze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143228-mbappe-w-tym-sezonie-stosunki-z-viniciusem-sa-duzo-lepsze</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert w różnych hiszpańskich mediach. Teraz ogłosił, że udało mu się przeprowadzić wywiad z Kylianem Mbappé, który Movistar+ wyemituje w całości w niedzielę. Na razie pokazano jego pierwszą zapowiedź.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo: Arbeloa pokazywał mi nagrania Benzemy, Cristiano czy Haalanda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143227-gonzalo-arbeloa-pokazywal-mi-nagrania-benzemy-cristiano-czy-haalanda</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 14:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García udzielił wywiadu dziennikowi El País. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z napastnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
