<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Nov 2025 22:25:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Deck: Zrobiłem już egzamin, żeby otrzymać hiszpański paszport</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144157-deck-zrobilem-juz-egzamin-zeby-otrzymac-hiszpanski-paszport</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriel Deck potwierdził bardzo dobrą wiadomość. Rozpoczął procedurę potrzebną do otrzymania hiszpańskiego paszportu. To rozwiąże problem Królewskich ze zgłaszaniem zawodników do rozgrywek krajowych i zapewni większą elastyczność na rynku transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Zły ostatni sezon? Nie chodziło o brak Kroosa, a o utratę całej linii obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144156-ancelotti-zly-ostatni-sezon-nie-chodzilo-o-brak-kroosa-a-o-utrate-calej-linii-obrony</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Kane, Bellingham i Foden nie mogą grać razem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144154-tuchel-kane-bellingham-i-foden-nie-moga-grac-razem</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Tuchel wyszedł do mediów przed czwartkowym meczem z Serbią. Przedstawiamy wypowiedzi selekcjonera Anglii na temat Jude'a Bellinghama na konferencji prasowej oraz w rozmowie z talkSPORT.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 16. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144153-terminarz-16-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:56:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 16. kolejki, w której Królewscy zagrają na wyjeździe z Deportivo Alavés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Problemy Realu Madryt w Vallecas [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144152-problemy-realu-madryt-w-vallecas-video</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał dodatkowe kulisy meczu Rayo z Realem Madryt. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Z Ancelottim robimy postępy, on pozwala nam czuć się swobodnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144151-vinicius-z-ancelottim-robimy-postepy-on-pozwala-nam-czuc-sie-swobodnie</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius wypowiedział się na temat pracy z Carlo Ancelottim w reprezentacji Brazylii. Przedstawiamy komentarze atakującego Realu Madryt z rozmowy ze związkowymi mediami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Güler ma ofensywniejszą pozycję, jest innym typem zawodnika niż ja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144150-kroos-gueler-ma-ofensywniejsza-pozycje-jest-innym-typem-zawodnika-niz-ja</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos to współzałożyciel Icon League, w której mierzą się drużyny piłkarskie prowadzone przez influencerów i sławne osoby. Przedstawiamy wypowiedzi Niemca z dnia meczowego tej organizacji z rozmowy ze Sport1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: W Realu dużo pracowaliśmy na poziomie taktycznym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144149-ancelotti-w-realu-duzo-pracowalismy-na-poziomie-taktycznym</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 15:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS opublikował zapowiedź rozmowy z Carlo Ancelottim. Przedstawiamy pierwsze wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt i obecnego selekcjonera Brazylii z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Gdy mówimy o tak dominującym piłkarzu jak Upamecano, każdy topowy klub będzie czujny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144148-mbappe-gdy-mowimy-o-tak-dominujacym-pilkarzu-jak-upamecano-kazdy-topowy-klub-bedzie-czujny</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan reprezentacji Francji wziął udział w konferencji prasowej. Przedstawiamy pełny zapis z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To nie szatnia jest przeciw Xabiemu – to otoczenie i agenci pompują bunt i chcą jego głowy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144147-to-nie-szatnia-jest-przeciw-xabiemu-to-otoczenie-i-agenci-pompuja-bunt-i-chca-jego-glowy</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Romain Molina to francuski dziennikarz sportowy zajmujący się skandalami głównie we francuskim sporcie, ale poświęcający też sporo uwagi Realowi Madryt. W najnowszym materiale na swoim kanale prezentuje kulisy wydarzeń i sytuacji w klubie. Przedstawiamy ostatnie informacje i przemyślenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x15: Chcieliśmy pozytywnie…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144146-podcast-7x15-chcielismy-pozytywnie</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po meczu z Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144145-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i odbyli kolejny trening w tym tygodniu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
