<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Mar 2024 13:20:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening z udziałem kadrowiczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128374-pierwszy-trening-z-udzialem-kadrowiczow</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Athletikiem. Razem z drużyną nie trenowało kilku zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern naciska na Daviesa do granic możliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128373-bayern-naciska-na-daviesa-do-granic-mozliwosci</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanadyjczyk musi szybko podjąć decyzję na temat swojej przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postępowanie ws. Bellinghama i Greenwooda formalnie zamknięte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128372-postepowanie-ws-bellinghama-i-greenwooda-formalnie-zamkniete</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja formalnie zamknęła sprawę z oskarżeniem piłkarza Królewskich o obrażenie gracza Getafe. Oznacza to, że na ten moment pomocnik jest w pełni wolny od jakichkolwiek zawieszeń czy postępowań i może w końcu wrócić do gry w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberola Rojas na Athletic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128371-alberola-rojas-na-athletic</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt z Athletikiem poprowadzi arbiter pochodzący z Toledo. Dotychczas sędziował dziewięć spotkań z udziałem Królewskich. Arbitrem VAR będzie Juan Luis Pulido Santana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128368-kartka-z-kalendarza-28-marca</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza, wysoka wygrana z Sevillą, doskonały występ Xabiego Alonso z Atlético i buzzer beater Rudy'ego w Atenach. Co działo się 28 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oświadczenie Rüdigera ws. oskarżeń o powiązania z ISIS</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128364-oswiadczenie-ruedigera-ws-oskarzen-o-powiazania-z-isis</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Anotnio Rüdiger przesłał swoje oświadczenie ws. oskarżeń niemieckiego dziennikarza, Juliana Reichelta, o pozdrawianie islamistów. Przedstawiamy tłumaczenie stanowiska defensora Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu przyciąga jak magnes</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128323-bernabeu-przyciaga-jak-magnes</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 09:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie na mecze Realu Madryt przychodzi średnio 71 465 kibiców i jest to najlepszy wynik od sezonu 2016/17. Fanów przyciągają nie tylko nowe udogodnienia na stadionie, ale również wysoka forma i dobre wyniki podopiecznych Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Perła Realu, która wyszła z piekła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128347-perla-realu-ktora-wyszla-z-piekla</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Juvenilu A 328 dni później znów poczuł się piłkarzem, a teraz czaruje również w drużynie narodowej U-19.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sissoko: Nie zgadzam się z Laportą, Mbappé pasuje perfekcyjnie do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128319-sissoko-nie-zgadzam-sie-z-laporta-mbappe-pasuje-perfekcyjnie-do-realu</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Mohamed Sissoko, były piłkarz m.in. Valencii, z którą zdobywał mistrzostwo Hiszpanii, ale też Liverpoolu, Juventusu czy PSG, udzielił wywiadu arabskiemu portalowi Kooora, w którym mówił m.in. o sytuacji Kyliana Mbappé. Przedstawiamy wypowiedzi Senegalczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Endrick przychodzi, by grać w pierwszym zespole</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128360-relevo-endrick-przychodzi-by-grac-w-pierwszym-zespole</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>„Czekamy na ciebie tutaj” powiedział po wczorajszym meczu Brazylii z Hiszpanią Florentino Pérez do Endricka. Prezes nie rzuca słów na wiatr – zdaniem portalu Relevo nastoletni napastnik ma zostać od razu włączony do dynamiki pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
