<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 May 2024 15:53:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Hernández Hernández na Villarreal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129670-hernandez-hernandez-na-villarreal</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>41-latek z Wysp Kanaryjskich poprowadzi niedzielny wyjazdowy mecz Realu Madryt z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ta drużyna walczy i nigdy nie daje za wygraną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129711-mateo-ta-druzyna-walczy-i-nigdy-nie-daje-za-wygrana</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko spotkanie z Gran Canarią. Był zadowolony z awansu do półfinału i mówił, że to jest najlepszy sposób, by podejść do Final Four Euroligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Mbappé jest w kontakcie z piłkarzami Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129717-relevo-mbappe-jest-w-kontakcie-z-pilkarzami-realu</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 15:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Niewykluczone, że Kylian mógłby zostać zaprezentowany przed mistrzostwami Europy, choć jest to zależne od PSG. Pomysł jest taki, żeby przynajmniej tymczasowo gracz zamieszkał w dzielnicy La Moraleja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przedostatni mecz sezonu dla Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129720-przedostatni-mecz-sezonu-dla-castilli</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 37. kolejce Primera Federación Castilla zagra z Intercity. Królewscy już o nic nie walczą, więc będą mogli zagrać bez dodatkowej presji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Villarreal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129726-kadra-na-villarreal</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i ogłosił, kto będzie mógł zagrać w spotkaniu z Villarrealem na Estadio de la Cerámica. Włoski szkoleniowiec nie może liczyć na dwóch zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129718-kartka-z-kalendarza-18-maja</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz przy sztucznym oświetleniu na Bernabéu, legendarny mecz w Glasgow, urodziny byłych zawodników i znakomite spotkanie na zamknięcie udanego sezonu. Co działo się 18 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129724-ostatni-trening-przed-villarrealem</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do spotkania z Villarrealem. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jutro zagra Łunin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129722-ancelotti-jutro-zagra-lunin</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 12:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Villarrealem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się na portalu tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez przechodzi do działania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129721-florentino-perez-przechodzi-do-dzialania</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA donosi, że Luka Modrić już się zgodził na przedłużenie umowy, a Toni Kroos powie „tak” wkrótce. Z piłkarzami w ostatnich godzinach miał się spotkać Florentino Pérez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Villarrealem [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129719-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-villarrealem-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 18 May 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Villarrealem w La Lidze. Oficjalnie kontuzjowanych jest dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
