<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jul 2024 07:53:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kopalnia złota</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130990-kopalnia-zlota</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie jest żadną tajemnicą, że wychowankowie wpompowują wiele pieniędzy do klubowych kas. Real dostanie od Napoli za Rafę Marina 12 milionów euro. Zysk na środkowym obrońcy może jednak jeszcze wydatnie wzrosnąć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real hamuje odpływ</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131034-real-hamuje-odplyw</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pomimo pracy nad tegorocznymi transferami do klubu musi też zająć się tematem odejść. Na razie blokują go jednak turnieje reprezentacyjne. Ancelotti na starcie pretemporady potrzebuje zawodników, a wpływ na obecny zastój mają także nieoczekiwane pożegnania z Joselu, Nacho i Kroosem. Plany należało więc po drodze zmodyfikować, a niektórzy gracze pomimo chęci zmiany otoczenia pozostają przywiązani do Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Serge Ibaka odchodzi z Bayernu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131068-oficjalnie-serge-ibaka-odchodzi-z-bayernu</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 08:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Serge Ibaka oficjalnie zakończył swoją roczną przygodę w Bayernie Monachium. Wszystko wskazuje na to, że następnym krokiem będzie podpisanie kontraktu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinicius, Bellingham i Carvajal kontra Rodri – dla kogo Złota Piłka 2024?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131071-vinicius-bellingham-i-carvajal-kontra-rodri-dla-kogo-zlota-pilka-2024</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Real Madryt wielkim przegranym EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131056-sport-real-madryt-wielkim-przegranym-euro</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ivan San Antonio, jedna z głównych tub katalońskiego Sportu, popełnił artykuł, w którym wyszło mu to, co możecie przeczytać poniżej. Przedstawiamy sposób na podsumowanie EURO prosto ze stolicy Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzień pierwszy Kyliana Mbappé w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131070-dzien-pierwszy-kyliana-mbappe-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 01:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz podpisze dzisiaj umowę i zostanie zaprezentowany na Estadio Santiago Bernabéu. To start tak wyczekiwanej przez wszystkich ery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131069-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Świętowanie tytułu przez Hiszpanów to główny temat na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ogromne zainteresowanie prezentacją Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131064-ogromne-zainteresowanie-prezentacja-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 22:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wtorkowa prezentacja Kyliana Mbappé budzi olbrzymie zainteresowanie madridismo. Bilety na uroczystość, które Real Madryt dystrybuował za darmo, można nabyć na czarnym rynku za 100 euro. Królewscy spodziewają się, że prezentacja Francuza zgromadzi co najmniej tyle samo fanów, co prezentacja Cristiano 15 lat temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od dziewiątki do dziesiątki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131061-od-dziewiatki-do-dziesiatki</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 21:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé swoją karierę w Realu Madryt rozpocznie z numerem 9, aby po roku przejąć po Luce Modriciu swoją docelową dziesiątkę. W ostatnich latach w PSG francuski crack grał z numerem 7, a w reprezentacji Francji gra z numerem 10.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening Realu Madryt w nowym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131062-pierwszy-trening-realu-madryt-w-nowym-sezonie</link>
        <pubDate>Mon, 15 Jul 2024 20:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni piłkarze odbyli wieczorem pierwszy trening w nowym sezonie. W Valdebebas stawiło się zaledwie ośmiu piłkarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
