<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Nov 2024 21:40:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Liverpool FC – Real Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134428-liverpool-fc-real-madryt-live</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 trwa spotkanie 5. kolejki Ligi Mistrzów pomiędzy Liverpoolem a Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wygra ta drużyna, która narzuci swój rytm</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134425-ancelotti-wygra-ta-druzyna-ktora-narzuci-swoj-rytm</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 20:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Liverpoolem udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liverpool – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134422-liverpool-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu Ligi Mistrzów. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na stadionie Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A pewny gry w 1/16 finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134423-juvenil-a-pewny-gry-w-1-16-finalu</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 18:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce Ligi Młodzieżowej Real Madryt pokonał Liverpool 1:0 po golu Daniela Yáñeza na samym początku spotkania. Z dorobkiem dziewięciu punktów zespół Arbeloi jest już pewny gry w następnej rundzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal Golden Boyem, a Toni Kroos Golden Playerem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134421-lamine-yamal-golden-boyem-a-toni-kroos-golden-playerem</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 17:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański piłkarz wygrał podczas 22. edycji Golden Boy, ale wyróżnienie otrzymał też były gracz Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tymczasowo rozwiązany problem z lewym skrzydłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134420-tymczasowo-rozwiazany-problem-z-lewym-skrzydlem</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Nieszczęście w postaci kontuzji Viniciusa może spowodować bardzo ważny zwrot w zespole. Ancelotti będzie mógł bowiem wreszcie wystawić Mbappé na jego ulubionej pozycji. Do tej pory Włoch nie miał problemów, by publicznie stanowczo stwierdzać, że lewe skrzydło należy do Brazylijczyka. Ten jednak pozostanie poza grą aż do drugiej połowy grudnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Następnych 10-15 lat spędzę w bieli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134419-bellingham-nastepnych-10-15-lat-spedze-w-bieli</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 16:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham przed meczem z Liverpoolem udzielił wywiadów brazylijskiemu i brytyjskiemu TNT Sports. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Anglika z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klub zrodzony przez pieniądze i piwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134418-klub-zrodzony-przez-pieniadze-i-piwo</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć dziś Anfield kojarzy się rzecz jasna z domem Liverpoolu, to jednak w zamierzchłych czasach na obiekcie tym występował lokalny rywal The Reds. Za obecny stan rzeczy w największej mierze odpowiadają pieniądze i… piwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech zagrożonych zawieszeniem w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134407-trzech-zagrozonych-zawieszeniem-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy muszą już patrzeć na sytuację kartkową w Lidze Mistrzów. Co ważne, kartoniki wyzerowane będą dopiero po zakończeniu ćwierćfinałów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Robertson: Nie patrzę na to, jak na rewanż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134417-robertson-nie-patrze-na-to-jak-na-rewanz</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Liverpoolu, Andrew Robertson, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos czy Arda Güler? Na kogo postawi Ancelotti?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134416-ceballos-czy-arda-gueler-na-kogo-postawi-ancelotti</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti waha się między Turkiem a Hiszpanem przy ustalaniu składu na mecz z Liverpoolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemożliwa zemsta Salaha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134415-niemozliwa-zemsta-salaha</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Egipski napastnik wciąż próbuje wyrównać rachunki po dwóch przegranych finałach Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
