<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Aug 2024 09:53:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mecze Realu Madryt w Polsce – część druga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131635-mecze-realu-madryt-w-polsce-czesc-druga</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W całej swojej historii Real Madryt rozegrał tylko sześć spotkań w Polsce. Już 14 sierpnia w Warszawie – tutaj akurat po raz czwarty – wystąpi w meczu o Superpuchar Europy. Pogrzebiemy trochę w historii i w najbliższych dniach, do środy włącznie, przedstawimy wam okoliczności wokół poprzednich meczów w naszym kraju, a także przebieg samych spotkań. Dziś zapraszamy do Stadion Śląski w Chorzowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé chce pójść śladami Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131637-mbappe-chce-pojsc-sladami-kroosa</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2014 roku niemiecki pomocnik zagrał w wyjściowej jedenastce Realu Madryt w meczu o Superpuchar Europy po zaledwie 8 dniach pobytu w stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti preferuje odejścia Paza i Martína dla ich dobra</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131636-relevo-ancelotti-preferuje-odejscia-paza-i-martina-dla-ich-dobra</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch, bardzo zadowolony z występów obu zawodników w USA, uważa, że obaj mogą pójść za przykładem Daniego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131634-kartka-z-kalendarza-11-sierpnia</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Srebro hiszpańskich koszykarzy w Los Angeles, debiut Pepe w Realu Madryt, Królewscy w Grodzie Kraka i przegrany w rzutach karnych sparing z Romą. Co działo się 11 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sacchi: Ancelotti ma jedną wadę, którą też możesz ocenić jako coś pozytywnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131633-sacchi-ancelotti-ma-jedna-wade-ktora-tez-mozesz-ocenic-jako-cos-pozytywnego</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Arigo Sacchi to legenda włoskiego futbolu, były trener i działacz piłkarski, w tym były dyrektor sportowy Realu Madryt oraz mentor Carlo Ancelottiego. Włoch udzielił wypowiedzi magazynowi tworzonemu przez La Gazzettę dello Sport. Przedstawiamy jego najważniejsze komentarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan Martínez: Wrócę silniejszy niż kiedykolwiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131632-joan-martinez-wroce-silniejszy-niz-kiedykolwiek</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nastolatek czeka na operację, ale już przekazuje, że jest gotowy do żmudnej rehabilitacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla pokonała Tenerife po golu Reiniera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131631-castilla-pokonala-tenerife-po-golu-reiniera</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 00:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla zaczyna wreszcie nabierać kształtu. Raúl odzyska swoich kluczowych zawodników i na Wyspach Kanaryjskich Królewscy pokonali Tenerife 1:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131630-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Igrzyska Olimpijskie to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Złoty medal dla Amerykanów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131629-zloty-medal-dla-amerykanow</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 23:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie było niespodzianki w olimpijskim finale. Amerykanie pokonali Francuzów i kolejny raz sięgnęli po złoty medal. Yabusele był jednym z najlepszych graczy na parkiecie i dla niego jest to drugie olimpijskie srebro w karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Reece James z kolejną kontuzją mięśni uda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131628-the-athletic-reece-james-z-kolejna-kontuzja-miesni-uda</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 21:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeszcze w poprzednim roku Reece James był mocno łączony z Realem Madryt. Kapitan Chelsea miał teraz doznać kolejnej kontuzji mięśni uda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Modrić od początku w Superpucharze, Mbappé zacznie na ławce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131627-as-modric-od-poczatku-w-superpucharze-mbappe-zacznie-na-lawce</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Najnowsze informacje z obozu Królewskich wskazują na to, że Kylian Mbappé może rozpocząć mecz o Superpuchar Europy jako rezerwowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile dyscyplin olimpijskich potrafisz wymienić? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131626-ile-dyscyplin-olimpijskich-potrafisz-wymienic-video</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos i Lucas Vázquez wzięli udział w zabawia zorganizowanej przez Real Madryt na kanale YouTube o nazwie „Kłamstwa”.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
