<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 19 May 2025 22:44:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139652-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Twój dom na ciebie czeka”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139650-twoj-dom-na-ciebie-czeka</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 20:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Juvenilu A chyba rozwiał już ostatnie wątpliwości dotyczące tego, czy Alonso obejmie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brighton 3:2 Liverpool: Salah skończył mecz bez gola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139649-brighton-3-2-liverpool-salah-skonczyl-mecz-bez-gola</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Liverpool, już jako nowy mistrz Anglii, rozgrywał swój przedostatni mecz w sezonie ligowym. Egipcjanin pozostaje rywalem Kyliana Mbappé w walce o Złoty But, ale dzisiaj nie zdobył bramki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kamera UEFA z podwójnego dotknięcia Álvareza należała do technologii spalonego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139648-kamera-uefa-z-podwojnego-dotkniecia-alvareza-nalezala-do-technologii-spalonego</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 19:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Atlético kontynuują walkę w sprawie podwójnego karnego Juliána Álvareza. Tymczasem w sieci pojawił się ważny fakt dotyczący tej sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iraola: Nie mam żadnych wątpliwości, że Dean jest gotowy na ten przeskok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139647-iraola-nie-mam-zadnych-watpliwosci-ze-dean-jest-gotowy-na-ten-przeskok</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Andoni Iraola wziął udział w konferencji prasowej przed ligowym meczem Bournemouth z Manchesterem City, podczas której był pytany o transfer Deana Huijsena do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi hiszpańskiego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti na mistrzostwach świata będzie chciał przełamać klątwę zagranicznych selekcjonerów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139646-ancelotti-na-mistrzostwach-swiata-bedzie-chcial-przelamac-klatwe-zagranicznych-selekcjonerow</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 16:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden szkoleniowiec-obcokrajowiec nie wygrał do tej pory mistrzostwa świata z kadrą, którą prowadził.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Gala Złotej Piłki już we wrześniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139645-oficjalnie-gala-zlotej-pilki-juz-we-wrzesniu</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi potwierdzili datę swojej gali, na której wybiorą najlepszego piłkarza trwającego sezonu. Nie potwierdzono tego w artykule ogłaszającym nową edycję, ale najpewniej wliczy się do niej Klubowy Mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezent od dziennikarzy zapowiedzią przekazu Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139644-prezent-od-dziennikarzy-zapowiedzia-przekazu-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemieccy dziennikarze przekazali nowemu trenerowi Realu Madryt specjalny prezent na pożegnanie, który można uznać za zapowiedź jego konferencji prasowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Valencia domaga się sprostowania ws. dokumentu o Viníciusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139643-oficjalnie-valencia-domaga-sie-sprostowania-ws-dokumentu-o-viniciusie</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Nietoperze wystosowały oficjalny komunikat w sprawie dokumentu Netflixa o Viníciusie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real Madryt chce pozostania Pintusa w pierwszej drużynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139642-the-athletic-real-madryt-chce-pozostania-pintusa-w-pierwszej-druzynie</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich tygodniach media były przekonane, że Włoch opuści pierwszą drużynę. Mario Cortegana twierdzi, że zamysł klubu jest inny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Petit: Mbappé brakowało w tym sezonie prawdziwej drużyny wokół siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139641-petit-mbappe-brakowalo-w-tym-sezonie-prawdziwej-druzyny-wokol-siebie</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Były reprezentant Francji i zawodnik takich klubów jak Arsenal czy Barcelona, Emmanuel Petit, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi związanych z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy otrzymali dwa dni wolnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139640-krolewscy-otrzymali-dwa-dni-wolnego</link>
        <pubDate>Mon, 19 May 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wrócą do pracy w środę. Na ten moment prawie połowa graczy zmaga się z problemami fizycznymi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
