<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Feb 2025 13:43:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sánchez Martínez na pierwszy mecz z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137179-sanchez-martinez-na-pierwszy-mecz-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbliższy mecz Realu Madryt poprowadzi arbiter pochodzący z Lorki. Dotychczas sędziował aż 37 spotkań z udziałem Królewskich i 23 z udziałem Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: W Hiszpanii zawsze dzieją się rzeczy, które mnie zaskakują, szczególnie jeśli chodzi o Barcelonę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137178-flick-w-hiszpanii-zawsze-dzieja-sie-rzeczy-ktore-mnie-zaskakuja-szczegolnie-jesli-chodzi-o-barcelone</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137177-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Gironą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137169-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-girona</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Gironą 2:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dużo okazji, mało goli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137176-duzo-okazji-malo-goli</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest zespołem, który tworzy najwięcej okazji bramkowych, ale jednocześnie jest drużyną, która najmniej tych sytuacji potrafi wykorzystać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt nie prowadzi negocjacji w sprawie Van Dijka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137175-marca-real-madryt-nie-prowadzi-negocjacji-w-sprawie-van-dijka</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Holenderski stoper, którego kontrakt wygasa w czerwcu, nie znajduje się w planach klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benzema: Dla mnie najlepszy w historii jest Ronaldo… z Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137174-benzema-dla-mnie-najlepszy-w-historii-jest-ronaldo-z-brazylii</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Karim Benzema po meczu Al-Ittihad z Al-Hilal rozmawiał w strefie mieszanej z dziennikarką brazylijskiej telewizji TNT Sports.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Čeferin: Nie wiem, czy europejscy przywódcy – zajęci nakrętkami od butelek – zdają sobie sprawę, jak poważna jest sytuacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137173-ceferin-nie-wiem-czy-europejscy-przywodcy-zajeci-nakretkami-od-butelek-zdaja-sobie-sprawe-jak-powazna-jest-sytuacja</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 10:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes UEFA udzielił wielowątkowego wywiadu słoweńskiemu dziennikowi DELO. Aleksander Čeferin w największej mierzej mówił o polityce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Zaczynam się wstydzić tego, co przeżyłem jako madridista</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137172-tebas-zaczynam-sie-wstydzic-tego-co-przezylem-jako-madridista</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas pojawił się na niemal corocznym spotkaniu z cyklu Desayunos Deportivos organizowanym przez Europa Press, aby omówić aktualne kwestie związane z La Ligą. Prezes La Ligi wypowiedział się na temat kontrowersji sędziowskich, piractwa i wielu innych tematów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Myślę, że CSKA i Zenit wrócą do Euroligi w przyszłym sezonie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137166-mysle-ze-cska-i-zenit-wroca-do-euroligi-w-przyszlym-sezonie</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga rozważa rozszerzenie liczby uczestników w kolejnym sezonie. Zdaniem Gorana Sasicia dwa nowe miejsca przypadną klubom z Rosji, które w przeszłości rywalizowały w tych rozgrywkach. CSKA posiada nawet stałą licencję na uczestnictwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arthur: Real to obecnie najlepsza drużyna na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137171-arthur-real-to-obecnie-najlepsza-druzyna-na-swiecie</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Girony docenił Królewskich i Lukę Modricia po spotkaniu na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137165-kartka-z-kalendarza-24-lutego</link>
        <pubDate>Mon, 24 Feb 2025 09:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny i śmierć ważnych piłkarzy w historii Realu Madryt, remis w Monachium, wysokie zwycięstwo z Deportivo Alavés i piękny gol Ferlanda Mendy'ego. Co działo się 24 lutego?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
