<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Jan 2025 08:57:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135790-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 19. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Mfiondu Kabengele kolejną transferową opcją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135792-encestando-mfiondu-kabengele-kolejna-transferowa-opcja</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 09:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt chciałby pozyskać Bruno Fernando, żeby wzmocnić strefę podkoszową, jednak zawodnik z Angoli na razie zamierza czekać na oferty z NBA. Królewscy potrzebują transferu wcześniej, więc przekierowali uwagę na Mfiondu Kabengele występującego w barwach Venezii, ale z przeszłością w NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy klub Jamesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135791-nowy-klub-jamesa</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 09:32:00 GMT</pubDate>
        <description>James Rodríguez zagra w Ameryce Północnej. Kolumbijczyk podpisał kontrakt z klubem z ligi meksykańskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A w 1/8 finału Młodzieżowego Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135786-juvenil-a-w-1-8-finalu-mlodziezowego-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1/16 finału Pucharu Króla Real Madryt pod wodzą Álvaro Arbeloi pokonał Levante 2:1. Królewscy jako pierwsi stracili gola, ale zdołali się podnieść i odrobić straty. W 1/8 finału zagrają z Betisem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona chwali się 100 trofeami, jak na jej tle wypada Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135785-barcelona-chwali-sie-100-trofeami-jak-na-jej-tle-wypada-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona zdobyła swoje pierwsze trofeum od prawie 2 lat i jednocześnie 100. puchar w swojej historii. Jak na tym tle wypadają Królewscy?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Galaktyczny kontrakt dla Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135781-galaktyczny-kontrakt-dla-asencio</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA potwierdza, że wychowanek Królewskich zostanie jedną z głównych twarzy amerykańskiej firmy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Wśród piłkarzy Realu narasta niezadowolenie ze współpracy z Ancelottim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135784-relevo-wsrod-pilkarzy-realu-narasta-niezadowolenie-ze-wspolpracy-z-ancelottim</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valdebebas starają się wyjaśnić, dlaczego Królewscy wciąż nie potrafią odnaleźć właściwej drogi, wskazując przy tym różnych winowajców bieżącego stanu rzeczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135789-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa Superpucharu Hiszpanii to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x17: Dwie porażki w jednym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135787-podcast-6x17-dwie-porazki-w-jednym-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy porażkę z Barceloną. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti nadal nie obronił z Realem żadnego trofeum</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135783-ancelotti-nadal-nie-obronil-z-realem-zadnego-trofeum</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdobywanie tego samego pucharu rok po roku nie jest domeną włoskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Apelacyjny podtrzymał karę zawieszenia dla Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135778-komitet-apelacyjny-podtrzymal-kare-zawieszenia-dla-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Organ odwoławczy drugiej instancji odrzucił odwołanie Realu Madryt ws. dwumeczowego zawieszenia Viníciusa za wydarzenia na Mestalli, w związku z czym piłkarz nie może zagrać w najbliższych dwóch meczach La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez obrońców i bez obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135776-bez-obroncow-i-bez-obrony</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 18:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma wystarczająco jakościową kadrę, by nie ośmieszać się tak, jak w niedzielę. Nie zmienia to faktu, że zespół ma poważny problem z obrońcami. Choć przed Świętami wydawało się, że sprawa jest zamknięta, po ostatnim Klasyku temat wraca na afisz.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
