<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Jul 2025 09:56:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gra o lewą obronę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141167-gra-o-lewa-obrone</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Po transferze Álvaro Carrerasa klub będzie musiał podjąć decyzje, co z pozostałą dwójką lewych obrońców. Ktoś z pary Fran García – Ferland Mendy będzie musiał odejść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: David Gordo zostanie selekcjonerem reprezentacji Hiszpanii U-21</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141170-media-david-gordo-zostanie-selekcjonerem-reprezentacji-hiszpanii-u-21</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowany w strukturach młodzieżowych Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, był selekcjonerem reprezentacji do lat 15 i 16 oraz asystentem Santiego Denii podczas mistrzostw Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Eurohoops: Micić trafi do Hapoela Tel Awiw</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141168-eurohoops-micic-trafi-do-hapoela-tel-awiw</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Vasilije Micić ostatecznie ma trafić do Hapoela Tel Awiw. Izraelczycy byli w stanie przebić oferty konkurencji, oferując bardzo wysokie zarobki i aż trzyletnią umowę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141166-kartka-z-kalendarza-16-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo Hiszpanii, śmierć legendarnego trenera, urodziny Bale'a, kluczowe wybory w historii klubu i prezentacja Mbappé. Co działo się 16 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Z nami tamta seria karnych z podwójnym dotknięciem by się nie zakończyła”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141161-z-nami-tamta-seria-karnych-z-podwojnym-dotknieciem-by-sie-nie-zakonczyla</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Marki przekazał słowa z nieformalnego spotkania byłego napastnika Rojiblancos z dziennikarzami w trakcie Klubowego Mundialu, w którym odniósł się do słynnego już podwójnego potknięcia w serii rzutów karnych w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Times: Real Madryt próbował skłonić Lewisa-Skelly'ego do wolnego transferu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141165-the-times-real-madryt-probowal-sklonic-lewisa-skellyego-do-wolnego-transferu</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy wskazują, że Arsenalowi udało się odpowiednio zabezpieczyć i przejąć dwóch zawodników, którymi interesowali się Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Drużyna chce pozostania Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141157-ser-druzyna-chce-pozostania-ceballosa</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Betisu stoi przed dylematem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>OkDiario: „Talizman” Barcelony zostanie nowym szefem Komitetu Technicznego Arbitrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141159-okdiario-talizman-barcelony-zostanie-nowym-szefem-komitetu-technicznego-arbitrow</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Były andaluzyjski sędzia w przeszłości był jednym ze szczęśliwych dla Blaugrany arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Bellingham dzisiaj przejdzie operację barku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141158-media-bellingham-dzisiaj-przejdzie-operacje-barku</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Na social mediach spekulowano, że zabieg odbył się wczoraj, ale najważniejsze madryckie dzienniki informują, że dojdzie do niego dzisiaj.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Liverpool wchodzi do walki o Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141164-as-liverpool-wchodzi-do-walki-o-rodrygo</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 01:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Madrycka gazeta twierdzi, że Liverpool wchodzi do walki o Brazylijczyka i robi to na tyle mocno, że wyśle na rozmowy znanego pośrednika transferowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141163-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja Carrerasa i sytuacja Ter Stegena to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Gabriel Castrelo podpisał umowę z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141162-oficjalnie-gabriel-castrelo-podpisal-umowe-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriel Castrelo jest kolejnym piłkarzem, który zamienił Atlético na Real Madryt. Młody zawodnik musiał się z tego powodu nacierpieć, bo został odsunięty od składu i przez pół roku nie pojawiał się na murawie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
