<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Jun 2025 11:40:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Carreras jedną z gwiazd prezentacji nowej koszulki Benfiki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139982-carreras-jedna-z-gwiazd-prezentacji-nowej-koszulki-benfiki</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalski klub zaprezentował trykoty na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real chce Carrerasa, ale nie za wszelką cenę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139981-marca-real-chce-carrerasa-ale-nie-za-wszelka-cene</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA potwierdza, że operacja sprowadzenia Hiszpana jest daleka od zamknięcia, a Benfica stawia twarde warunki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gaspart: Bernabéu wygląda jak puszka sardynek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139979-gaspart-bernabeu-wyglada-jak-puszka-sardynek</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Gaspart, były prezes Barcelony, który rozpoczął proceder opłacania wiceszefa Komitetu Arbitrów [oficjalnie, bo inne źródła wskazują, że wszystko mogło trwać od lat 90.], udzielił wypowiedzi na temat stadionu Królewskich w trakcie rozmowy na streamie El 10 del Barça.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zdjęcie, które stawia znak zapytania przy przyszłości Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139977-zdjecie-ktore-stawia-znak-zapytania-przy-przyszlosci-ruedigera</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>W kwietniu podawano, że Real Madryt chce przedłużyć umowę z Niemcem. Przy tym cały czas spekuluje się o jego wyjeździe na Bliski Wschód, a najnowsze zdjęcie potęguje te plotki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Florentino będzie chwalić się sukcesami szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139976-mundo-deportivo-florentino-bedzie-chwalic-sie-sukcesami-szkolki</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński dziennik przekazuje, że prezes Królewskich przygotowuje uroczystość, podczas której pochwali się wszystkimi mistrzostwami zdobytymi przez zespoły młodzieżowe. Ma to przykryć nieudany sezon pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona wyprzedziła Real Madryt w historycznej klasyfikacji strzelonych goli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139975-barcelona-wyprzedzila-real-madryt-w-historycznej-klasyfikacji-strzelonych-goli</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 10:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończony sezon ligowy przyniósł Katalończykom nie tylko zwycięstwa nad Realem Madryt na boisku, ale także w aspekcie statystycznym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Tak wygląda operacja sprowadzenia Angelo Stillera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139974-as-tak-wyglada-operacja-sprowadzenia-angelo-stillera</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Gazeta podaje, że Niemiec chce przyjść, a Real Madryt zastanawia się nad wyłożeniem 50 milionów euro. Za rok piłkarz będzie znacząco tańszy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139973-kartka-z-kalendarza-2-czerwca</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć legendarnego prezesa, urodziny byłego prezesa i byłego trenera, a także prezentacje trenerów. Co działo się 2 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zakończył sezon na czele rankingu UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139971-real-madryt-zakonczyl-sezon-na-czele-rankingu-uefa</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zaktualizowaniu klubowego rankingu UEFA na jego czele sezon kończą Królewscy. Ostatni raz taka sytuacja miała miejsce w 2019 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>47 lat bez Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139972-47-lat-bez-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wspomina dzisiaj o swojej wielkiej legendzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A Bola: Benfica oczekuje klauzuli za Carrerasa, Real celuje w dużo niższą kwotę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139968-a-bola-benfica-oczekuje-klauzuli-za-carrerasa-real-celuje-w-duzo-nizsza-kwote</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed weekendem temat Hiszpana mocno schłodził prowadzący Chiringuito. W weekend także doniesienia z Portugalii wskazały, że do porozumienia z Benficą pozostaje bardzo daleko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Xabi Alonso skłania się ku ustawieniu 4-3-3</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139969-marca-xabi-alonso-sklania-sie-ku-ustawieniu-4-3-3</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask w Leverkusen triumfował ze swoim ustawieniem z trzema stoperami. Dziennikarz Marki podaje, że na razie w Realu Madryt nie myśli o tym ustawieniu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
