<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Dec 2025 07:28:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Priorytet w działaniu Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145248-glos-kibica-priorytet-w-dzialaniu-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor sportowy Al-Ittihad: Transfer Viníciusa do Arabii Saudyjskiej jest możliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145243-dyrektor-sportowy-al-ittihad-transfer-viniciusa-do-arabii-saudyjskiej-jest-mozliwy</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Planes od 2024 roku jest dyrektorem sportowym saudyjskiego Al-Ittihad, gdzie gra Karim Benzema. Wcześniej Hiszpan pracował w wielu hiszpańskich klubach na czele z Barceloną. Przedstawiamy jego wypowiedzi z rozmowy z Ondą Cero.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Problemem nie jest Xabi Alonso, ale każdy trener”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145244-problemem-nie-jest-xabi-alonso-ale-kazdy-trener</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Ángel Lara, hiszpański dziennikarz pracujący od 1996 roku dla Marki, podzielił się swoją opinią na temat sytuacji Xabiego Alonso. Przedstawiamy tekst Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145247-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 28 Dec 2025 00:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Osiągnięcie Thibaut Courtois i plany Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Realu Madryt U-12 rozgrywa drugi mecz w turnieju FC Futures [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145239-realu-madryt-u-12-rozgrywa-drugi-mecz-w-turnieju-fc-futures-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt bierze udział w tradycyjnej zimowej edycji turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono stąpa po cienkim lodzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145238-mastantuono-stapa-po-cienkim-lodzie</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 19:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono w nowym roku będzie chciał wrócić na właściwe tory. W ostatnich miesiącach zdążył on przejść drogę od gracza wyjściowej jedenastki do głębokiego rezerwowego. Mało tego, latem może przybyć mu rywal w postaci Nico Paza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obalając „Obalając »Negreirato«”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145237-obalajac-obalajac-negreirato</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 18:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalońska gazeta ogłosiła, że znalazła 100 meczów jako dowody, że opłacanie wiceszefa arbitrów przez Barcelonę, co samo w sobie jest faktem udowodnionym, nie było korupcją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol i asysta Nico Paza, trafienie Jacobo Ramóna [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145236-gol-i-asysta-nico-paza-trafienie-jacobo-ramona-video</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 17. kolejki Serie A Como pewnie wygrało na wyjeździe z Lecce 3:0, a bohaterami gości byli zawodnicy związani z Realem Madryt: Nico Paz i Jacobo Ramón. Bramki można obejrzeć po naciśnięciu w nazwisko zawodnika pod wynikiem, na dole artykułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy rok, nowy Camavinga?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145235-nowy-rok-nowy-camavinga</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener marzy, by pomocnik wszedł w nowy rok wypoczęty fizycznie i psychicznie. Potrzebuje go jako zmiennika dla Tchouaméniego i Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najlepsze bramki Realu w 2025 roku [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145234-najlepsze-bramki-realu-w-2025-roku-video</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy opublikowali filmik, w którym wybrali najlepsze bramki zdobyte w tym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu Madryt ws. śmierci trenera Valencii i jego dzieci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145233-oficjalny-komunikat-realu-madryt-ws-smierci-trenera-valencii-i-jego-dzieci</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wystosowali komunikat po tragedii, jaka objęła pracownika Valencii. Przedstawiamy jego tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rachad Fettal wraca do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145232-marca-rachad-fettal-wraca-do-gry</link>
        <pubDate>Sat, 27 Dec 2025 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Po czterech miesiącach absencji 20-letni napastnik dostał od lekarzy pozwolenie na grę. Arbeloa będzie mógł liczyć na Rachada w pierwszym meczu ligowym nowego roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
