<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Jun 2024 11:17:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Spełnione oczekiwania i nowy kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130320-spelnione-oczekiwania-i-nowy-kontrakt</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy serię podsumowań występów piłkarzy związanych z Realem Madryt. Trzecie miejsce w naszym zestawieniu należy do Takefusy Kubo, który rozegrał swój drugi sezon w barwach Realu Sociedad. Japończyk był jednym z najlepszych graczy w zespole Imanola Alguacila i liderem formacji ofensywnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rakitić: Futbol jest winien Modriciowi EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130327-rakitic-futbol-jest-winien-modriciowi-euro</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Ivan Rakitć udzielił wywiadu dziennikowi AS, w którym poświęcił sporo słów Luce Modriciowi i podzielił się swoimi spostrzeżeniami na temat zbliżających się Mistrzostw Europy w Niemczech. Przedstawiamy wypowiedzi Chorwata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chińska ambasada złożyła protest do Realu Madryt w związku z obraźliwą piosenką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130328-chinska-ambasada-zlozyla-protest-do-realu-madryt-w-zwiazku-z-obrazliwa-piosenka</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Miliony Chińczyków zobaczyło słynne wideo, na którym jeden z kibiców Realu Madryt wykonuje obraźliwą przyśpiewkę przed finałem Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130325-kartka-z-kalendarza-11-czerwca</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego koszykarza i bramkarza, 24. mistrzostwo Hiszpanii, zgoda, która zmieniła historię, indywidualna nagroda dla Fede Valverde i transfer pomocnika. Co działo się 11 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brutalna weryfikacja Mariano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130285-brutalna-weryfikacja-mariano</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielu fanów Sevilli było zdziwionych, widząc Mariano Diaza na boisku w trzech ostatnich ligowych kolejkach. Zespół nie grał już co prawda o nic, ale wciąż mowa była o graczu, który po sezonie ma opuścić drużynę. Trener chciał jednak wynagrodzić napastnikowi wysiłek włożony w powrót do formy w kolejnym sezonie naznaczonym kontuzjami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch debiutantów w Lidze Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130323-dwoch-debiutantow-w-lidze-endesa</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W przyszłym sezonie Ligi Endesa w grze znajdą się dwie nowe drużyny. Koszykarze Realu Madryt wybiorą się na mecze do A Coruñi oraz Lleidy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Poza Mbappé Real Madryt potrzebuje środkowego napastnika”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130318-poza-mbappe-real-madryt-potrzebuje-srodkowego-napastnika</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Alfonso Pérez w trakcie swojej piłkarskiej kariery miał okazję bronić barw zarówno Realu Madryt, jak i Barcelony. W wywiadzie dla dziennika AS poruszył bieżące tematy związane z Królewskimi i hiszpańskim futbolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino i jego dziedzictwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130247-florentino-i-jego-dziedzictwo</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Autorem tekstu jest Pedro Lancha, jeden z redaktorów popularnego wśród hiszpańskich kibiców Realu bloga La Galera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130324-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa Carlosa Alcaraza i Pepa Guardioli to najważniejsze kwestie poruszane na wtorkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Polska wygrywa z Turcją, bardzo dobre 45 minut Ardy Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130321-polska-wygrywa-z-turcja-bardzo-dobre-45-minut-ardy-guelera</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 22:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Polska wygrała na PGE Narodowym z Turcją 2:1 w ostatnim meczu towarzyskim przed Mistrzostwami Świata w Niemczech. Arda Güler pojawił się na boisku tuż po przerwie i rozegrał bardzo dobre 45 minut.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
