<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Dec 2024 10:57:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 3:0 Pachuca [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135112-real-madryt-3-0-pachuca-video</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt sięgnął wczoraj po Puchar Interkontynentalny, pokonując w finale meksykańską Pachucę po golach Mbappé, Rodrygo i Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo wrócił w wielkim stylu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135108-rodrygo-wrocil-w-wielkim-stylu</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zagrał bardzo dobrze w ostatnich meczach, mimo że z powodu kontuzji nie występuje w tym sezonie regularnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Vinícius wiedział co robi, czekając z przedłużeniem umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135110-relevo-vinicius-wiedzial-co-robi-czekajac-z-przedluzeniem-umowy</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>„Mam nadzieję, że będę mógł tu nadal grać, zdobywając kolejne trofea i występując z najlepszymi” – powiedział po wygraniu swojego czternastego pucharu w barwach Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135105-kartka-z-kalendarza-19-grudnia</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy i koszykarzy, ale też byłego kapitana, słynna już kartka z błędami sędziego, zwycięstwo w Pucharze Króla i dwie wygrane Królewskich, w tym hat-trick Garetha Bale'a. Co działo się 19 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To jest bardzo wymagający tydzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135100-mateo-to-jest-bardzo-wymagajacy-tydzien</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Alberto Abalde wypowiedzieli się przed spotkaniem z Monaco w Eurolidze. Obaj zgodnie przyznali, że ten tydzień jest bardzo wymagający dla Realu Madryt, który trzykrotnie zmierzy się z liderem danych rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135106-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu ligowego w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Real wciąż walczy o wszystko, a teraz wyobraź sobie, co się stanie, jeśli poprawią swoją grę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135111-mijatovic-real-wciaz-walczy-o-wszystko-a-teraz-wyobraz-sobie-co-sie-stanie-jesli-poprawia-swoja-gre</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w audycji El Larguero na antenie Cadena SER. Czarnogórzec odniósł się do wczorajszego spotkania z Pachucą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi pojedynek z liderem w tym tygodniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135102-drugi-pojedynek-z-liderem-w-tym-tygodniu</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Na zakończenie pierwszej rundy meczów w Eurolidze Real Madryt zagra z Monaco, które w tym momencie jest liderem. Królewscy potrzebują wygranej, ponieważ ciągle znajdują się poza czołową dziesiątką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Po pierwszej bramce poczuliśmy się lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135103-valverde-po-pierwszej-bramce-poczulismy-sie-lepiej</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu klubowej telewizji po finale Pucharu Interkontynentalnego. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli czysto wyprowadzamy piłkę od tyłu, to drużyna jest bardzo groźna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135095-ancelotti-jesli-czysto-wyprowadzamy-pilke-od-tylu-to-druzyna-jest-bardzo-grozna</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po finale Pucharu Interkontynentalnego. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Lusail Stadium w Katarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>28 tytułów Modricia z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135109-28-tytulow-modricia-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić umacnia swoją legendę w Realu Madryt i po wczorajszym zwycięstwie z Pachuchą w finale Pucharu Interkontynentalnego ma już w swoim dorobku 28 tytułów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius MVP finału i MVP Pucharu Interkontynentalnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135098-vinicius-mvp-finalu-i-mvp-pucharu-interkontynentalnego</link>
        <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA po finale Pucharu Interkontynentalnego rozdała wyróżnienia indywidualne.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
