<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Feb 2026 11:55:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Terminarz 28. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146657-terminarz-28-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedstawiła dokładny harmonogram 28. kolejki tego sezonu, w której Królewscy zagrają w domu z Elche.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu Madryt ws. wydarzeń w meczu z Benficą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146656-oficjalny-komunikat-realu-madryt-ws-wydarzen-w-meczu-z-benfica</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wystosował poniższy komunikat. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Jestem prawdziwym madridistą, ale to nie oznacza podążania za aktualnym prezesem Realu jak za mesjaszem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146655-tebas-jestem-prawdziwym-madridista-ale-to-nie-oznacza-podazania-za-aktualnym-prezesem-realu-jak-za-mesjaszem</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas udzielił wywiadu dziennikowi ABC. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z obrońcą tytułu na inaugurację Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146643-z-obronca-tytulu-na-inauguracje-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale koszykarskiego Pucharu Króla Real Madryt zmierzy się z Unicają. Andaluzyjczycy bronią tytułu zdobytego przed rokiem, a Królewscy chcą odzyskać to trofeum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Diego Aguado zmienił przedstawicieli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146654-marca-diego-aguado-zmienil-przedstawicieli</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Utalentowany obrońca Castilli podpisał kontrakt z agencją Best of You, znaną z tego, że reprezentuje również takie osoby jak Casemiro, Hugo González, Arbeloa, Cestero, Gonzalo, Mario Martín i Jacobo Ramón.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Portugalski rząd przeprowadzi śledztwo ws. Prestianniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146648-oficjalnie-portugalski-rzad-przeprowadzi-sledztwo-ws-prestianniego</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalskie władzy i instytucje zajęły się zdarzeniem w meczu Benfiki z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Balcerowski? Niech się mniej porusza przy zasłonach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146641-scariolo-balcerowski-niech-sie-mniej-porusza-przy-zaslonach</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed ćwierćfinałem Pucharu Króla. Odniósł się między innymi do słów Balcerowskiego dotyczących sędziowania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146651-kartka-z-kalendarza-19-lutego</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Minimalne wygrane z Atlético i Porto, porażka w 1/8 finału z Romą, ważne wygrane koszykarzy i hat-trick Kyliana z City. Co działo się 19 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Guardian: UEFA nie zablokuje pomysłu FIFA co do zwiększenia liczby uczestników Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146652-the-guardian-uefa-nie-zablokuje-pomyslu-fifa-co-do-zwiekszenia-liczby-uczestnikow-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 08:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Zeszłoroczną edycję wygrała Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Prestianniego: Gianluca bronił swojego zespołu z powodu braku szacunku ze strony gracza gości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146645-agent-prestianniego-gianluca-bronil-swojego-zespolu-z-powodu-braku-szacunku-ze-strony-gracza-gosci</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Założyciel agencji prowadzącej karierę Gianluki Prestianniego wystosował komentarz na Instagramie. Przedstawiamy jego słowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Wypowiedzi Mourinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146649-glos-kibica-wypowiedzi-mourinho</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Nauczyli się wspaniale nurkować do basenu; Nasi gracze nie zajmują się prowokowaniem kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146650-laporta-nauczyli-sie-wspaniale-nurkowac-do-basenu-nasi-gracze-nie-zajmuja-sie-prowokowaniem-kibicow</link>
        <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta aktywnie prowadzi kampanię wyborczą w walce o reelekcję na prezesa Barcelony. Były sternik klubu wczoraj odwiedził Gironę, gdzie zaatakował sędziów i oczywiście niebezpośrednio Real Madryt. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z tego spotkania z socios. Podkreślamy, że Laporta wypowiada te słowa jako kandydat na prezesa, a nie prezes i nie należy oczekiwać nałożenia na niego kar za podważanie uczciwości i zamiarów arbitrów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
