<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Apr 2024 16:38:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Almería spada do Segunda División</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129169-oficjalnie-almeria-spada-do-segunda-division</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Almería przegrała u siebie z Getafe 1:3 i już wiadomo, że w następnym sezonie zabraknie jej w Primera División. W dzisiejszym meczu wystąpili Sergio Arribas i Juanmi Latasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze pełne zdjęcie trzeciej koszulki Realu Madryt na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129145-pierwsze-pelne-zdjecie-trzeciej-koszulki-realu-madryt-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W Internecie pojawiły się pierwsze potencjalne zdjęcia trzeciej koszulki Królewskich na nowy sezon. Dotychczas znaliśmy jedynie jej kolorystykę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern wygrał z Eintrachtem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129167-bayern-wygral-z-eintrachtem</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Bawarczycy w ostatnim występie przed pierwszym półfinałem Ligi Mistrzów z Realem Madryt pokonali u siebie Eintracht Frankfurt. Dwa gole strzelił Harry Kane, ale Bayern mógł też potencjalnie stracić dwóch kolejnych graczy przez kontuzje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García: Przybyliśmy tu, aby pokazać, że ta liga musi być nasza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129137-fran-garcia-przybylismy-tu-aby-pokazac-ze-ta-liga-musi-byc-nasza</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García udzielił wywiadu klubowym mediom po wygranej 1:0 z Realem Sociedad. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>33. kolejka: Girona wskakuje na drugie miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129165-33-kolejka-girona-wskakuje-na-drugie-miejsce</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Girona wygrała na wyjeździe z Las Palmas 2:0 i przeskoczyła, przynajmniej na dwa dni, Barcelonę w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ważny mecz w walce o utrzymanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129139-wazny-mecz-w-walce-o-utrzymanie</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W 34. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się na wyjeździe z San Fernando. Oba zespoły są zaangażowane w walkę o utrzymanie, więc dla obu to spotkanie ma duże znaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern Monachium vs Eintracht: Ostatni występ przed półfinałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129162-bayern-monachium-vs-eintracht-ostatni-wystep-przed-polfinalem</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>O 15:30 rozpocznie się starcie pomiędzy Bayernem Monachium a Eintrachtem Frankfurt na Allianz Arenie. Drużyna Thomasa Tuchela walczy już tylko o wicemistrzostwo Niemiec. We wtorek odbędzie się pierwszy półfinał Ligi Mistrzów między Bawarczykami i Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Santiago Bernabéu przyjęło pierwszy koncert po przebudowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129159-santiago-bernabeu-przyjelo-pierwszy-koncert-po-przebudowie</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Stadion Królewskich przyjął swój pierwszy koncert po przebudowie. Wydarzenie odbyło się, gdy drużyna rozgrywała swój mecz ligowych w Kraju Basków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Rodrygo wrócili do treningów z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129161-bellingham-i-rodrygo-wrocili-do-treningow-z-grupa</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i odbyli regenerację po starciu z Realem Sociedad oraz rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Bayern Monachium. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol: Rozegraliśmy wielki mecz z najlepszą drużyną w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129148-imanol-rozegralismy-wielki-mecz-z-najlepsza-druzyna-w-europie</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad, Imanol Alguacil, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
