<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Aug 2025 09:41:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141722-kartka-z-kalendarza-11-sierpnia</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Srebro hiszpańskich koszykarzy w Los Angeles, debiut Pepe w Realu Madryt, Królewscy w Grodzie Kraka i przegrany w rzutach karnych sparing z Romą. Co działo się 11 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wzlot i upadek Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141723-wzlot-i-upadek-pintusa</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Czterokrotny zwycięzca Ligi Mistrzów został odsunięty na bok na rzecz zaufanego eksperta Xabiego: Ismaela Camenforte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Pau Quesada budzi nadzieje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141719-as-pau-quesada-budzi-nadzieje</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Marta Griñán z dziennika AS przekazuje, że nowy trener i jego sztab bardzo dobrze dogadują się z zawodniczkami Realu Madryt, które mają chwalić nowe metody pracy i intensywność treningów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez kontynuuje zabezpieczanie swojego majątku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141713-florentino-perez-kontynuuje-zabezpieczanie-swojego-majatku</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Vozpópuli przedstawiło ostatnie ruchy prezesa Realu Madryt w kontekście zabezpieczania przyszłości jego rodziny i rozwijania swojego majątku. Hiszpan w ostatnim zestawieniu Forbesa został sklasyfikowany jako 1072. najbogatszy człowiek na świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Środek pola przetrzebiony jeszcze przed startem sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141717-srodek-pola-przetrzebiony-jeszcze-przed-startem-sezonu</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real kończy przygotowania do kampanii bez Camavingi, Bellinghama i… Modricia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hazard: Na koniec zrobiłem coś dobrego dla Realu i odpuściłem ostatni rok kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141720-hazard-na-koniec-zrobilem-cos-dobrego-dla-realu-i-odpuscilem-ostatni-rok-kontraktu</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Eden Hazard udzielił wywiadu streamerowi Zackowi Naniemu. Przedstawiamy jego wypowiedzi o Realu Madryt. Belg w 2023 roku rozwiązał umowę z Królewskimi za porozumieniem stron i po czasie zakończył karierę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141721-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 00:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Eduardo Camavingi i wygrana Barcelony w Pucharze Gampera to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostrożnie z Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141718-ostroznie-z-valverde</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W ciągu ostatnich dwóch sezonów Urugwajczyk był piłkarzem Realu Madryt z największą liczbą występów i minut spędzonych na boisku. Plan Xabiego zakłada gospodarowanie jego siłami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardian: UEFA wypłaca środki klubom rosyjskim, ale nie ukraińskim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141716-guardian-uefa-wyplaca-srodki-klubom-rosyjskim-ale-nie-ukrainskim</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy wskazują, że o ile rosyjskie kluby, które są wykluczone z pucharów, otrzymały wypłaty solidarnościowe, to UEFA odmówiła ich klubom ukraińskim. Powód? Znajdowanie się w strefie działań wojennych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zahavi: Informacje o transferze Alaby do Arabii są fałszywe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141715-zahavi-informacje-o-transferze-alaby-do-arabii-sa-falszywe</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Pini Zahavi, agent Davida Alaby, w wypowiedzi dla portalu 365scores zaprzeczył informacjom, jakoby austriacki stoper wybierał się do Arabii Saudyjskiej. Przedstawiamy wypowiedzi Izraelczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ćwiczenia taktyczne i fizyczne na popołudniowym treningu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141714-cwiczenia-taktyczne-i-fizyczne-na-popoludniowym-treningu</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 18:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po dniu wolnym wrócili do pracy w Valdebebas poprzez podwójną sesję treningową. Poza grupą ponownie pozostało czterech piłkarzy, a piąty czeka na prezentację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Eduardo Camavinga kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141712-oficjalnie-eduardo-camavinga-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 16:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub oficjalnie potwierdził problemy fizyczne Francuza. Przedstawiamy jego komunikat.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
