<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Sep 2024 14:53:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Prezes Atlético: U nas nie ma antyrasistów ani rasistów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132896-prezes-atletico-u-nas-nie-ma-antyrasistow-ani-rasistow</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo zatrzymał się przy dziennikarzach po przybyciu na wspólny posiłek działaczy przed derbami Madrytu. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tote: Dla Atleti to jest mecz roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132895-tote-dla-atleti-to-jest-mecz-roku</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge López Marco, znany w hiszpańskim futbolu jako Tote jest wychowankiem Realu Madryt, w którym przechodził przez poszczególne kategorie wiekowe i ostatecznie zadebiutował w elicie u Johna Toshacka. Mimo wszystko nie ukrywa, że od dziecka była mu wpajana miłość do Atlético Madryt, którego do dzisiaj jest kibicem. W dniu Derbów Madrytu udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Vinícius jest niewdzięczny, mówiąc źle o Hiszpanii, która daje mu jeść”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132894-vinicius-jest-niewdzieczny-mowiac-zle-o-hiszpanii-ktora-daje-mu-jesc</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 15:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Ángel Revilla to hiszpański polityk, ekonomista, nauczyciel akademicki i samorządowiec, a w latach 2003-2011 i 2015-2023 prezydent Kantabrii. Przedstawiamy jego wypowiedzi z wywiadu dla dziennika ABC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zemsta najlepiej smakuje na zimno</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132893-zemsta-najlepiej-smakuje-na-zimno</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 15:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Poprzednie ligowe derby na stadionie Atlético były brzemienne w skutkach dla Luki Modricia. Już w przerwie opuścił boisko i od tamtej pory wokół jego osoby pojawia się coraz więcej znaków zapytania. Dziś Luka wraca na Metropolitano i przez kontuzję Mbappé może wskoczyć do wyjściowej jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podwójna misja Llorente</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132884-podwojna-misja-llorente</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiejszego wieczora Marcos Llorente zagra na prawej obronie z misją powstrzymania Viníciusa. Madrycki zawodnik już w poprzednim sezonie toczył boje z brazylijskim crackiem zarówno w Copa del Rey, jak i w Superpucharze Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reprymenda przed derbami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132892-reprymenda-przed-derbami</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti stanowczo napomniał swoich zawodników w szatni po wtorkowym meczu z Deportivo Alavés. Jednym z głównych celów takiego działania było uświadomienie drużynie wagi dzisiejszych derbów Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sytuacja kartkowa Królewskich w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132891-sytuacja-kartkowa-krolewskich-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 12:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wobec dużej liczby kartek muszą zacząć patrzeć na potencjalne zawieszenia. Co ciekawe, Atlético Madryt to w tym względzie najczyściej grający zespół w całej La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius i kable wysokiego napięcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132889-vinicius-i-kable-wysokiego-napiecia</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Królewskich, a obecnie komentator i felietonista zajmujący się La Ligą, opublikował felieton przed dzisiejszymi derbami Madrytu. Przedstawiamy jego tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak zadbać o ciepło w trakcie aktywności fizycznej zimą? Porady i wskazówki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132890-jak-zadbac-o-cieplo-w-trakcie-aktywnosci-fizycznej-zima-porady-i-wskazowki</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.
Zima nie musi oznaczać przerwy od aktywności fizycznej na świeżym powietrzu. Bieganie, jazda na rowerze, trekking czy gra w piłkę nożną – te wszystkie sporty możesz uprawiać zimą, o ile zadbasz o komfort termiczny. Jak to zrobić? Koniecznie przeczytaj ten poradnik!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze rozpoczynają walkę w lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132888-koszykarze-rozpoczynaja-walke-w-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Leymą Coruña. Królewscy rozpoczynają w ten sposób walkę o obronę tytułu mistrzów Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj sędziuje arbiter, który pozwala atakować piłkarzy Realu korkami [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132887-dzisiaj-sedziuje-arbiter-ktory-pozwala-atakowac-pilkarzy-realu-korkami-video</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Atlético Madryt. Tym razem skupiono się na arbitrze VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132882-kartka-z-kalendarza-29-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika i asystenta, domowy mecz ze Stalą Mielec na… Estadio Mestalla, pierwszy Superpuchar Hiszpanii, kara dla Legii na spotkanie z Realem i bezbramkowy debiut Viníciusa. Co działo się 29 września?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
