<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Dec 2025 21:54:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Campazzo i Tavares nie wystarczyli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145225-campazzo-i-tavares-nie-wystarczyli</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W 18. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Monaco i spadł na 10. miejsce w tabeli. Drużynie bardzo zaszkodziła nieobecność Treya Lylesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zielone światło dla Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145221-zielone-swiatlo-dla-gonzalo</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Endricka sprawia, że Gonzalo pozostał jedynym zmiennikiem Mbappé. W tym sezonie jest piątym graczem z najmniejszą liczbą minut: 330. Po imponujących występach w Klubowym Mundialu nadal nie zdobył żadnej bramki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga odwiedza rodzinne strony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145217-camavinga-odwiedza-rodzinne-strony</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Realu Madryt spędza Boże Narodzenie w Angoli, gdzie planuje wybudować szkołę i akademię piłkarską.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Monchi: Nigdy nie doszło do rozmów z Realem czy Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145215-monchi-nigdy-nie-doszlo-do-rozmow-z-realem-czy-barcelona</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Rodríguez Verdejo, znany jako Monchi, w Hiszpanii pokazał się jako dyrektor sportowy Sevilli. Poza tym pracował także w Romie i Aston Villi. Ostatnio jest prezesem klubu z dziewiątej klasy rozgrywkowej, w którym współpracuje z René i Sergio Ramosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świąteczny wyjazd do Monako</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145214-swiateczny-wyjazd-do-monako</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>W 18. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Monaco. Będzie to przedostatnia kolejka pierwszej rundy gier w tych rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marcão zawieszony na 6 meczów za czerwoną kartkę w meczu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145213-oficjalnie-marcao-zawieszony-na-6-meczow-za-czerwona-kartke-w-meczu-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Dyscyplinarny Federacji ogłosił kary za ostatnią kolejkę Primera División. Rywal Królewskich otrzymał bardzo surowe zawieszenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real nie planuje ruchów transferowych zimą i analizuje wzmocnienia na lato</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145212-the-athletic-real-nie-planuje-ruchow-transferowych-zima-i-analizuje-wzmocnienia-na-lato</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana, dziennikarz The Athletic i jedna z głównych osobistości medialnych od Realu Madryt, przekazał swoje najnowsze informacje w sprawie planów Królewskich na styczeń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lebœuf: Mbappé nie może porównywać się do Zidane'a</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145211-leboeuf-mbappe-nie-moze-porownywac-sie-do-zidanea</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Frank Lebœuf to były reprezentant Francji, a także były zawodnik Strasbourga, Marsylii czy Chelsea. Teraz udzielił wywiadu portalowi Goal. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi związane z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Zdajemy sobie sprawę, że zmierzymy się z wicemistrzem Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145207-scariolo-zdajemy-sobie-sprawe-ze-zmierzymy-sie-z-wicemistrzem-euroligi</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo rozmawiał z dziennikarzami przed spotkaniem z Monaco w Eurolidze. W pozytywnych słowach wypowiadał się o rywalu i mówił o tym, na co jego podopieczni muszą zwrócić szczególną uwagę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145208-kartka-z-kalendarza-26-grudnia</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera koszykarzy i byłego zawodnika, a także niecodzienna informacja o dwóch nowych zawodnikach. Co działo się 26 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Lista „najbliższych wrogów” każdej ekipy z La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145210-marca-lista-najblizszych-wrogow-kazdej-ekipy-z-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA opublikowała zestawienie, w którym analizuje tak zwanych najbliższych wrogów każdej ekipy w Primera División. Pod uwagę brane są rozegrane mecze, zwycięstwa, porażki i gole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real Madryt myśli nad zażądaniem odszkodowania od Barçy za opłacanie wiceszefa sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145209-as-real-madryt-mysli-nad-zazadaniem-odszkodowania-od-barcy-za-oplacanie-wiceszefa-sedziow</link>
        <pubDate>Fri, 26 Dec 2025 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy kontynuują swoje działania w sprawie opłacania przez Barcelonę wiceszefa sędziów. Klub analizuje kolejne kroki, w tym zażądanie ogromnego odszkodowania za wyrządzone szkody.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
