<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Apr 2024 16:40:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pablo Maffeo przez nękanie zamyka konto na X</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128642-pablo-maffeo-przez-nekanie-zamyka-konto-na-x</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Mallorki zareagował po zmasowanych atakach na jego osobę po przegranym finale Pucharu Króla. Bez wątpienia w większości kibice Realu Madryt znaleźli rewanż za to, jak Hiszpan zachowywał się wobec Viníciusa Júniora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Kyle Walker nie zagra z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128641-oficjalnie-kyle-walker-nie-zagra-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City leci do Madrytu z 21 piłkarzami. W Anglii pozostało dwóch kontuzjowanych zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Pozwoliliśmy Barcelonie na zbyt wiele łatwych rzutów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128622-mateo-pozwolilismy-barcelonie-na-zbyt-wiele-latwych-rzutow</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrane spotkanie z Barceloną. Przyznał, że początek rywalizacji był bardzo słaby w wykonaniu jego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Prawie trafiłem do Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128640-rodrygo-prawie-trafilem-do-liverpoolu</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk udzielił wywiadu angielskiemu dziennikowi The Guardian przed jutrzejszym spotkaniem z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: Rok temu trudno było mi zaakceptować decyzję Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128637-ruediger-rok-temu-trudno-bylo-mi-zaakceptowac-decyzje-ancelottiego</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger pojawił się na konferencji prasowej przed pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy zapis tego spotkania obrońcy Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas. Niemiec odpowiadał na pytania po angielsku, ale nie potrzebował tłumaczenia pytań po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za gola Realu… lub City!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128635-300-zl-za-gola-realu-lub-city</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 14:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128636-kadra-na-city</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i ogłosił, kto będzie mógł zagrać w spotkaniu z Manchesterem City na Santiago Bernabéu. Włoski szkoleniowiec nie może liczyć na dwóch zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie pomylisz się z wytypowaniem jedenastki, spokojnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128631-ancelotti-nie-pomylisz-sie-z-wytypowaniem-jedenastki-spokojnie</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis tradycyjnie pojawi się na portalu w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128633-dwoch-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do spotkania z Manchestetem City. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City trenuje bez trzech piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128634-city-trenuje-bez-trzech-pilkarzy</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Obywatele po raz kolejny nie skorzystali z opcji treningu na stadionie rywala i ostatnie zajęcia przed wyjazdowym spotkaniem w Lidze Mistrzów odbyli w swoim ośrodku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
