<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Jan 2025 08:40:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real stracił już o jednego gola więcej w końcówkach meczów niż w całym poprzednim sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135916-real-stracil-juz-o-jednego-gola-wiecej-w-koncowkach-meczow-niz-w-calym-poprzednim-sezonie</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 09:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Los Blancos dopuściła do utraty 10 bramek po 76. minucie we wszystkich rozgrywkach, a w lidze jest czwartym zespołem z najgorszymi statystykami w tym aspekcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W ćwierćfinale Pucharu Królowej z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135909-w-cwiercfinale-pucharu-krolowej-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Copa de la Reina piłkarki Realu Madryt zagrają w Valdebebas z Realem Sociedad. Mecz zaplanowano na 13 lutego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Las Palmas nigdy nie wygrało na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135782-las-palmas-nigdy-nie-wygralo-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Las Palmas nigdy w swojej historii nie wygrało na Santiago Bernabéu. Zespołu z Wysp Kanaryjskich nie można jednak lekceważyć, co pokazał ich mecz z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mbappé odgrywa rolę lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135915-as-mbappe-odgrywa-role-lidera</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 08:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Oprócz tego, że w 2025 roku wystrzelił na boisku jak rakieta, przejął stery w szatni. Skarżył się na gwizdy kibiców i wysłał wiadomość: „Z herbem się nie igra”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieoczekiwana oferta Bayernu dla Daviesa komplikuje plany transferowe Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135914-nieoczekiwana-oferta-bayernu-dla-daviesa-komplikuje-plany-transferowe-realu</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnia propozycja niemieckiego klubu dla kanadyjskiego zawodnika, znacznie korzystniejsza od tej złożonej w minioną środę, przybliża przedłużenie kontraktu piłkarza w Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real ściągnął utalentowanego stopera Espanyolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135899-real-sciagnal-utalentowanego-stopera-espanyolu</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>18-letni defensor po sześciu sezonach spędzonych w szkółce Los Pericos otrzymał szansę przejścia do Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwie opcje na murawę, Valdebebas jako kluczowy element i możliwa data: kulisy przybycia NFL do Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135913-dwie-opcje-na-murawe-valdebebas-jako-kluczowy-element-i-mozliwa-data-kulisy-przybycia-nfl-do-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj oficjalnie potwierdzono, że Miami Dolphins zagrają jako gospodarze w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepokojący brak pewności siebie, który rozprzestrzenia się w Realu Madryt i prowadzi do autodestrukcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135904-niepokojacy-brak-pewnosci-siebie-ktory-rozprzestrzenia-sie-w-realu-madryt-i-prowadzi-do-autodestrukcji</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa błędy Camavingi i Asencio umożliwiły Celcie groźbę odrobienia strat. Tchouaméni stał się obiektem gwizdów, drużyna wciąż nie ma liderów… a jedynie Valverde i Mbappé wydają się być „super”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135911-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze w La Lidze to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Za kilka dni Real ponownie spróbuje kupić Trenta Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135910-marca-za-kilka-dni-real-ponownie-sprobuje-kupic-trenta-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 23:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie składa broni i w przyszłym tygodniu podejmie kolejną próbę osiągnięcia porozumienia w sprawie transferu prawego obrońcy Liverpoolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazdowe przełamanie Castilli, dublet Víctora Muñoza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135908-wyjazdowe-przelamanie-castilli-dublet-victora-munoza</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 22:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W 20. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Betis Deportivo 3:1. Dla drużyny Raúla było to pierwsze wyjazdowe zwycięstwo w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Chwicza Kwaracchelia piłkarzem PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135907-oficjalnie-chwicza-kwaracchelia-pilkarzem-psg</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 22:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Gruzin, który od dziecka marzył o grze dla Realu Madryt, przenosi się do Paryża.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
