<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Oct 2025 11:20:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Miałem coś z kostką, ale powiedziałem, że chcę przyjechać i zagrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143224-mbappe-mialem-cos-z-kostka-ale-powiedzialem-ze-chce-przyjechac-i-zagrac</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wziął udział w konferencji prasowej przed piątkowym meczem reprezentacji Francji z Azerbejdżanem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi atakującego Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Chcę publicznie przeprosić, nie zachowałem się najlepiej i zawiodłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143223-vinicius-chce-publicznie-przeprosic-nie-zachowalem-sie-najlepiej-i-zawiodlem</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk opublikował w mediach społecznościowych wpis, w którym poinformował, że ze swojej winy rozstał się z partnerką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan García z coraz mniejszymi szansami na występ w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143222-joan-garcia-z-coraz-mniejszymi-szansami-na-wystep-w-klasyku</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona nie będzie zmuszać swojego bramkarza, by ten zagrał z Realem. Klub nie chce ryzykować nawrotu kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nietypowy przypadek: Mastantuono idzie śladami Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143221-nietypowy-przypadek-mastantuono-idzie-sladami-raula</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz River nie tylko zadebiutował mając ledwie 18 lat, lecz – podobnie jak były kapitan, który zrobił to w wieku 17 – od razu zadomowił się w wyjściowej jedenastce po swoim debiucie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzja Huijsena zmartwieniem Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143220-kontuzja-huijsena-zmartwieniem-valverde</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Z powodu kontuzji Hiszpana Asencio będzie musiał zagrać na środku obrony w meczu z Getafe. Fede będzie więc jedynym kandydatem do występu na prawej flance.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Liczba kandydatów do Final Four jest większa niż kiedykolwiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143203-scariolo-liczba-kandydatow-do-final-four-jest-wieksza-niz-kiedykolwiek</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed spotkaniem z ASVEL-em w Movistar Arenie. Mówił między innymi o tym, że poziom w Eurolidze wystrzelił w górę w ostatnich dwóch latach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Czy Florentino uściska Negreirę?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143219-czy-florentino-usciska-negreire</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbliżenie między Joanem Laportą a Nasserem Al-Khelaïfim ma symbolizować powrót katalońskiego klubu pod skrzydła UEFA i stawia Real Madryt oraz jego prezesa w niewygodnej sytuacji. Swoją opinię w temacie wyraził dziennikarz Marki, Raúl Varela, który na co dzień prowadzi program La Tribu w Radio MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143212-kartka-z-kalendarza-9-pazdziernika</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut kolejnego członka wielkiej rodziny związanej z Madrytem, ostatni gol Emilio Butragueño, debiut legendy w reprezentacji i wyjątkowy mecz dla koszykarzy. Co działo się 9 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmarł Miguel Ángel Russo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143218-zmarl-miguel-angel-russo</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener CA Boca Juniors zmarł w wieku</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza drużyna ograła Castillę po golach Bellinghama i Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143217-pierwsza-druzyna-ograla-castille-po-golach-bellinghama-i-endricka</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak wyglądał środowy sparing w Valdebebas?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Mbappé to najinteligentniejszy piłkarz, jakiego poznałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143211-valdano-mbappe-to-najinteligentniejszy-pilkarz-jakiego-poznalem</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert w różnych hiszpańskich mediach. Teraz ogłosił, że udało mu się przeprowadzić wywiad z Kylianem Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcos Llorente: Triumf z Realem jest bardziej ekscytujący od pokonania Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143216-marcos-llorente-triumf-z-realem-jest-bardziej-ekscytujacy-od-pokonania-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 09 Oct 2025 09:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Przebywający na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii zawodnik Los Rojiblancos w programie El Partidazo w radiu COPE między innymi skomentował ostatnią wygraną nad Realem oraz szanse swojej drużyny na wygranie mistrzostwa Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
