<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Jul 2025 03:38:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140942-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 08 Jul 2025 01:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysoka wygrana Hiszpanek na Mistrzostwach Europy to najważniejsza kwestia poruszana na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maledon: Kiedy się dowiedziałem, że Real Madryt mnie chce, byłem bardzo szczęśliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140940-maledon-kiedy-sie-dowiedzialem-ze-real-madryt-mnie-chce-bylem-bardzo-szczesliwy</link>
        <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 22:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Théo Maledon udzielił wywiadu dla klubowych mediów po podpisaniu kontraktu z Realem Madryt. Mówił między innymi o tym, jak się poczuł, kiedy dowiedział się, że Królewscy są nim zainteresowani.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA odrzuca dwa odwołania Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140939-uefa-odrzuca-dwa-odwolania-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 21:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Komisja Odwoławcza UEFA odrzuciła dwa odwołania Realu Madryt od kar nałożonych na zawodników i klub za incydenty z meczów z Atlético i Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick trenował z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140938-endrick-trenowal-z-zespolem</link>
        <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Palm Beach i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Wojciech Szczęsny przedłużył kontakt z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140937-oficjalnie-wojciech-szczesny-przedluzyl-kontakt-z-barcelona</link>
        <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 18:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Polak zostaje w stolicy Katalonii i w najbliższym sezonie znów będzie miał okazję, aby mierzyć się z Realem Madryt na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky Sport: Konaté odrzuca inne opcje i czeka na Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140936-sky-sport-konate-odrzuca-inne-opcje-i-czeka-na-real</link>
        <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 17:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski obrońca, którego kontrakt z Liverpoolem wygasa w 2026 roku, jasno zakomunikował, że jeśli opuści klub, to tylko dla Realu Madryt. Mimo braku natychmiastowego zainteresowania ze strony Królewskich, piłkarz wciąż liczy na taki transfer i odrzuca inne kierunki, w tym oferty z Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian Mbappé wycofuje skargę karną przeciwko PSG za nękanie psychiczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140935-kylian-mbappe-wycofuje-skarge-karna-przeciwko-psg-za-nekanie-psychiczne</link>
        <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Realu Madryt, Kylian Mbappé, zdecydował się zakończyć postępowanie karne dotyczące zarzutów o nękanie psychiczne i próbę wymuszenia podpisu. Podtrzymuje jednak pozew przed sądem pracy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans pierwszego treningu przed PSG [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140934-kwadrans-pierwszego-treningu-przed-psg-video</link>
        <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie pierwsze zajęcia przed kolejnym meczem Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Clifford Chance podważa pomysł Florentino na zmianę struktury właścicielskiej Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140933-clifford-chance-podwaza-pomysl-florentino-na-zmiane-struktury-wlascicielskiej-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Międzynarodowa kancelaria, zatrudniona do doradztwa przy zmianie struktury prawnej klubu, odradza prezesowi i jego bankierowi przekazanie 51% udziałów fundacji. Sytuację na łamach El Confiedencial opisuje Agustín Marco. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Allegri: Modrić przyjdzie w sierpniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140932-allegri-modric-przyjdzie-w-sierpniu</link>
        <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski szkoleniowiec potwierdził ostatnie doniesienia mediów, iż doświadczony pomocnik trafi do Rossonerich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Théo Maledon zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140931-oficjalnie-theo-maledon-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarska sekcja Realu Madryt doczekała się pierwszego wzmocnienia. Do zespołu dołączył Théo Maledon, który podpisał z Królewskimi dwuletni kontrakt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Arbeloa awansował Manu Serrano do Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140930-marca-arbeloa-awansowal-manu-serrano-do-castilli</link>
        <pubDate>Mon, 07 Jul 2025 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper ma już kilka występów w drugiej drużynie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
