<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Jul 2025 22:30:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tebas: Real Madryt ma wystarczająco dużo dni na odpoczynek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141216-tebas-real-madryt-ma-wystarczajaco-duzo-dni-na-odpoczynek</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 23:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas, prezes La Ligi, przebywa obecnie w Londynie, gdzie podpisał dziś umowę z Arabią Saudyjską mającą na celu poprawę transmisji telewizyjnych saudyjskiej ligi piłkarskiej. Podczas pobytu został zapytany o różne kwestie i nie zawahał się wyrazić swojej opinii, jasno prezentując swoje stanowisko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ouazane nie trafi do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141214-marca-ouazane-nie-trafi-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wstrzymał pozyskanie młodego talentu z akademii Ajaksu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez: Real Madryt dał mi wszystko, a ja oddałem wszystko, co mogłem, dla tej koszulki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141212-lucas-vazquez-real-madryt-dal-mi-wszystko-a-ja-oddalem-wszystko-co-moglem-dla-tej-koszulki</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 21:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu Madryt po wczorajszym pożegnaniu rozmawiał krótko z klubową telewizją. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego gracza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt z ponad miliardowymi przychodami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141210-oficjalnie-real-madryt-z-ponad-miliardowymi-przychodami</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj zarząd Realu Madryt zatwierdził sprawozdanie finansowe za sezon 2024/25. Klub zamknął sezon z zyskiem w wysokości i rekordowymi w świecie futbolu przychodami, które ponownie przekroczył barierę miliarda euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Jacobo opuści Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141209-as-jacobo-opusci-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 19:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Jacobo Ramón tego lata ma opuścić Real Madryt. 20-letni obrońca nie chce pozostawać w Castilli, a jednocześnie nie widzi szans na awans do pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Mbappé przerwał wakacje, by pojawić się na pożegnaniu Lucasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141208-ser-mbappe-przerwal-wakacje-by-pojawic-sie-na-pozegnaniu-lucasa</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 19:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik uznał przyjaźń z Hiszpanem za priorytet i udał się do Madrytu, aby wziąć udział w uroczystości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius odsłonił swój pomnik w Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141207-vinicius-odslonil-swoj-pomnik-w-brazylii</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 19:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Królewskich odsłonił w czwartek w Rio de Janeiro przedstawiającą go figurę woskową. Na uroczystości obecny był jego kolega z Realu Madryt i reprezentacji Brazylii, Éder Militão.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla zaproszona na Premier League International Cup</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141206-castilla-zaproszona-na-premier-league-international-cup</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 18:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla otrzymała pierwsze w historii zaproszenie na Premier League International Cup. Drużynę prowadzoną od tego sezonu przez Álvaro Arbeloę czeka nowe wyzwanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ouazane od czterech dni jest w Madrycie, przeszedł badania medyczne i… nic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141205-ouazane-od-czterech-dni-jest-w-madrycie-przeszedl-badania-medyczne-i-nic</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Sfinalizowanie transferu zostało wstrzymane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AFE domaga się przełożenia meczu Realu z Osasuną, powołując się na ustawę o sporcie i kodeks pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141204-afe-domaga-sie-przelozenia-meczu-realu-z-osasuna-powolujac-sie-na-ustawe-o-sporcie-i-kodeks-pracy</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia Rozgrywek musi w najbliższych dniach rozstrzygnąć wniosek Królewskich o opóźnienie ligowego debiutu. La Liga jest przeciwna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Lucas Vázquez jest wzorem, na którym powinni się opierać wszyscy wychowankowie tego klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141203-florentino-lucas-vazquez-jest-wzorem-na-ktorym-powinni-sie-opierac-wszyscy-wychowankowie-tego-klubu</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt osobiście pożegnał Lucasa Vázqueza w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez pożegnał się z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141202-lucas-vazquez-pozegnal-sie-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek odszedł z klubu, który z tej okazji zorganizował specjalną uroczystość.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
