<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Jun 2025 10:29:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Prokuratura prosi o złożenie zeznań przez Laportę, Luisa Enrique i Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140708-prokuratura-prosi-o-zlozenie-zeznan-przez-laporte-luisa-enrique-i-valverde</link>
        <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa sędzia prowadząca postępowanie śledcze w Sprawie Negreiry wykonała nowe działania. Dodatkowo nie przeszedł wniosek o umorzenie procesu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Andrés Campos zawodnikiem Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140707-oficjalnie-andres-campos-zawodnikiem-leganes</link>
        <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrés Campos jest pierwszym piłkarzem, który oficjalnie opuścił Castillę po zakończeniu sezonu. Podpisał dwuletnią umowę z Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jeśli dostanie szansę, to nie sądzę, aby Gonzalo był daleko za Haalandem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140705-jesli-dostanie-szanse-to-nie-sadze-aby-gonzalo-byl-daleko-za-haalandem</link>
        <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecny selekcjoner reprezentacji Hiszpanii U-17, Hernán Pérez, w sezonie 2021/22 miał okazję trenować w drużynie Juvenilu A Realu Madryt takich zawodników jak Raúl Asencio, Víctor Muñoz, Marc Cucalón, Mario Martín, Peter Federico czy będący ostatnio na ustach wszystkich Gonzalo García. Teraz pochodzący z Oviedo szkoleniowiec udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Happy birthday, Jude!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140706-happy-birthday-jude</link>
        <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik ma dzisiaj swój dzień i życzymy mu oczywiście wszystkiego najlepszego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140700-kartka-z-kalendarza-29-czerwca</link>
        <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewski Madryt, wygrana w finale Pucharu Hiszpanii, transferowa wtopa i triumf reprezentacji Hiszpanii po raz pierwszy od lat. Co działo się 29 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zmorą Juventusu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140704-real-zmora-juventusu</link>
        <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 08:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół z Turynu na słaby bilans pojedynków z Realem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni dzwonek Alaby – Real szuka wyjścia, on myśli o 2026</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140703-ostatni-dzwonek-alaby-real-szuka-wyjscia-on-mysli-o-2026</link>
        <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real wolałby, żeby Austriak odszedł, ale jego wysokie wynagrodzenie to poważna przeszkoda. Jest piątym wyborem na środku obrony i ryzykuje udział w Mundialu 2026, jeśli zostanie… a niemal nie gra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: W USA dojdzie do spotkania ws. przypieczętowania przedłużenia kontraktu Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140702-marca-w-usa-dojdzie-do-spotkania-ws-przypieczetowania-przedluzenia-kontraktu-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Agent Brazylijczyka przebywa w Stanach Zjednoczonych, gdzie obserwuje Klubowy Mundial, a plan działania został ustalony już w marcu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Endrick dołączył do zespołu w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140701-oficjalnie-endrick-dolaczyl-do-zespolu-w-miami</link>
        <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 07:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk jest już do dyspozycji Xabiego Alonso, o czym Królewscy poinformowali oficjalnie za pośrednictwem swojej strony internetowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Xabiemu trudno będzie sprawić, aby Mbappé i Vinícius więcej bronili”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140696-xabiemu-trudno-bedzie-sprawic-aby-mbappe-i-vinicius-wiecej-bronili</link>
        <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były selekcjoner reprezentacji Niemiec, Jürgen Klinsmann, przedstawił swój pogląd na to, jak trudne zadanie czeka Xabiego Alonso w poszukiwaniu równowagi w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140699-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 29 Jun 2025 01:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja zawodników Realu Madryt, transfery Barcelony i zmiany u Yamala to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chelsea rozbiła Benficę w dogrywce i zagra w ćwierćfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140697-chelsea-rozbila-benfice-w-dogrywce-i-zagra-w-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugim meczu 1/8 finału Klubowego Mundialu w Benfica przegrała po dogrywce z Chelsea 1:4. Álvaro Carreras, cel transferowy Realu Madryt, nie zagrał ani minuty i całe spotkanie spędził na ławce rezerwowych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
