<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Oct 2024 06:53:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Hernández Hernández na Celtę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133382-hernandez-hernandez-na-celte</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>41-latek z Wysp Kanaryjskich poprowadzi sobotni wyjazdowy mecz Realu Madryt z Celtą Vigo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Złota Piłka nie jest ważna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133385-kroos-zlota-pilka-nie-jest-wazna</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec w wywiadzie dla TVE opowiedział o swoim życiu i zapewnił, że nie żałuje decyzji o zakończeniu kariery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler i Endrick wśród 25 finalistów do nagrody Golden Boy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133387-arda-gueler-i-endrick-wsrod-25-finalistow-do-nagrody-golden-boy</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwóch Realu piłkarzy powalczy o nagrodę dla najlepszego piłkarza U-21, ale zdecydowanym faworytem do zwycięstwa jest gracz Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133386-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dokonania Messiego, ostatni mecz Nadala z Alcarazem i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W końcu występ na miarę oczekiwań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133384-w-koncu-wystep-na-miare-oczekiwan</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce Euroligi Real Madryt wygrał z Panathinaikosem. Był to mecz, na jaki madridistas czekali od początku sezonu. W końcu można było zobaczyć właściwą wersję drużyny Chusa Mateo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki po 665 dniach wygrywają w fazie grupowej Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133383-pilkarki-po-665-dniach-wygrywaja-w-fazie-grupowej-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie rozbiły Celtic i zanotował pierwsze zwycięstwo w Lidze Mistrzyń w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Militão nie miał pojęcia o zachowaniach taktycznych drużyny”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133381-militao-nie-mial-pojecia-o-zachowaniach-taktycznych-druzyny</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener FC Porto, Sérgio Conceição, w trakcie gali Golden Boy w Rzymie spotkał się z dziennikarzami i opowiedział między innymi o swojej współpracy z Éderem Militão.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rośnie optymizm Realu ws. Superligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133380-relevo-rosnie-optymizm-realu-ws-superligi</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wierzą, że projekt powstania nowych rozgrywek będzie posuwał się naprzód, choć uważają, że ich start we wrześniu 2025 roku będzie trudny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares: Celta i Real realizują swoje cele na ten sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133379-canizares-celta-i-real-realizuja-swoje-cele-na-ten-sezon</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 20:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed sobotnim spotkaniem Celty Vigo z Realem Madryt Santiago Cañizares, czyli były bramkarz tych zespołów, przedstawił Relevo swoją opinię na temat formy obu drużyn oraz chwalił Thibo Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były prezes Barcelony: Real miał setki Negreirów w swojej historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133377-byly-prezes-barcelony-real-mial-setki-negreirow-w-swojej-historii</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Gaspart bredzi w swoim stylu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prosinečki: Arda będzie stawał się lepszy każdego dnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133376-prosinecki-arda-bedzie-stawal-sie-lepszy-kazdego-dnia</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Robert Prosinečki jest obecnie selekcjonerem reprezentacji Czarnogóry, a w przeszłości miał okazję grać dla takich klubów jak Real Madryt, Real Oviedo, Barcelona i Sevilla. Teraz były chorwacki pomocnik udzielił krótkiego wywiadu dziennikowi AS, w którym wypowiedział się między innymi o Ardzie Gülerze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133375-szesciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
