<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Apr 2024 11:53:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rubiales wrócił do Hiszpanii i został aresztowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128528-rubiales-wrocil-do-hiszpanii-i-zostal-aresztowany</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Policja zatrzymała dzisiaj byłego prezesa RFEF na lotnisku w związku z licznymi oskarżeniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Stadion Getafe częściowo zamknięty na trzy mecze za rasistowskie obelgi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128527-stadion-getafe-czesciowo-zamkniety-na-trzy-mecze-za-rasistowskie-obelgi</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Sobotni mecz Getafe z Sevillą został przerwany z powodu rasistowskiej obelgi wystosowanej przez kibiców gospodarzy w kierunku piłkarza gości. Sędzia zapisał zdarzenie w protokole, a Andaluzyjczycy potępili zdarzenie w oficjalnym przekazie i sprawą zajął się dzisiaj Komitet Rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real ma na oku Floriana Wirtza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128524-relevo-real-ma-na-oku-floriana-wirtza</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 13:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos są przekonani, że niemiecki pomocnik to prawdziwa perełka, ale obecnie nie ma dla niego miejsca w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Myślę, że Mbappé jest w stanie odrzucić Real Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128509-mysle-ze-mbappe-jest-w-stanie-odrzucic-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Chociaż wiele mediów uważa inaczej, to przyszłość Kyliana Mbappé nie jest jeszcze definitywnie rozstrzygnięta. Tym razem swoje wątpliwości w tym temacie postanowił wyrazić Robert Pirès.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendy jest nie do ruszenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128510-mendy-jest-nie-do-ruszenia</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz jest pewnym punktem składu Ancelottiego, zyskuje uznanie, aby pozostać, pomimo transferu Daviesa. Jego walka z Franem Garcíą już nie istnieje: od czasu Superpucharu w Arabii Saudyjskiej Mendy tylko raz nie wyszedł od pierwszej minuty. Jego kontrakt wygasa w 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler w „trybie byka”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128517-arda-gueler-w-trybie-byka</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Gołym okiem widać, że plan poprawy sylwetki Turka zdaje egzamin.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128522-kartka-z-kalendarza-3-kwietnia</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwa Hiszpanii, Puchar Europy, rocznica śmierci byłego piłkarza, urodziny innego zawodnika i przede wszystkim fantastyczny mecz w Turynie z jeszcze piękniejszym trafieniem Cristiano. Co działo się 3 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: Zapamiętam ten dzień do końca życia [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128515-militao-zapamietam-ten-dzien-do-konca-zycia-video</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 09:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Kamery klubowej telewizji towarzyszyły Éderowi Militão w dniu meczu z Athletikiem Bilbao, w którym brazylijski stoper wracał do gry po ponad siedmiu miesiącach rehabilitacji po zerwaniu wiązadła krzyżowego. Przedstawiamy produkcję klubowej telewizji wraz ze wszystkimi wypowiedziami stopera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin związał się z Mendesem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128523-lunin-zwiazal-sie-z-mendesem</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 08:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraiński bramkarz chciałby dalej grać w Realu, ale związanie się z firmą Jorge Mendesa oznacza, że przedłużenie kontraktu z klubem może już nie być tak oczywiste.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Tanie” Trofeo Pichichi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128513-tanie-trofeo-pichichi</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Klasyfikacja Trofeo Pichichi przynosi obecnie ze sobą najgorsze liczby od 24 lat. Liderujący Jude Bellingham i Artem Dowbyk mają na koncie po 16 bramek. W sezonie 2001/02 tytuł króla strzelców zdobył Diego Tristán, który zanotował 21 bramek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
