<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 21 May 2025 18:36:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hiszpania zgodziła się na dodatkowe okienko transferowe na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139696-oficjalnie-hiszpania-zgodzila-sie-na-dodatkowe-okienko-transferowe-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA potwierdziła, że wszystkie krajowe związki, których kluby zagrają na Klubowym Mundialu, wprowadziły dodatkowe okienko transferowe. Królewscy na pewno z niego skorzystają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Tchouaméni powołani do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139695-mbappe-i-tchouameni-powolani-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé i Aurélien Tchouaméni to dwaj przedstawiciele Realu Madryt powołani do reprezentacji Francji na turniej finałowy Ligi Narodów. W półfinale Francuzi zagrają w Stuttgarcie z Hiszpanami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Endrick kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139694-oficjalnie-endrick-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 18:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował komunikat w sprawie kontuzji Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pięciu kibiców Valladolidu skazanych za rasizm wobec Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139693-oficjalnie-pieciu-kibicow-valladolidu-skazanych-za-rasizm-wobec-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował komunikat w sprawie rasistowskich zachowań kibiców Valladolidu z 2022 roku. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim i Asencio wrócili do pracy z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139692-brahim-i-asencio-wrocili-do-pracy-z-druzyna</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do ostatniego ligowego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>U Reiniera bez zmian</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139691-u-reiniera-bez-zmian</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdyby ktoś zastanawiał się, co słychać u Reiniera, to odpowiedź brzmiałaby, że w sumie nic nowego. Brazylijczyk w kolejnym już klubie wciąż po prostu nie gra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Grimaldo pozostaje planem B</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139690-grimaldo-pozostaje-planem-b</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt cały czas stara się o sprowadzenie Carrerasa jeszcze przed Klubowym Mundialem. 22-latek jest faworytem do wzmocnienia lewej obrony, co jednak nie zmienia faktu, że działacze wciąż mają plan awaryjny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ronaldinho: To niesprawiedliwe, że Vinícius nie otrzymał Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139689-ronaldinho-to-niesprawiedliwe-ze-vinicius-nie-otrzymal-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Ronaldinho przy okazji meczu legend Barcelony w Tbilisi udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z byłym brazylijskim piłkarzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przyjście Xabiego Alonso budzi entuzjazm w La Fábrice</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139688-przyjscie-xabiego-alonso-budzi-entuzjazm-w-la-fabrice</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask już planuje nowy Real Madryt, który ruszy w czerwcu podczas Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Olga: Urodziłam się madridistką i na zawsze nią pozostanę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139687-olga-urodzilam-sie-madridistka-i-na-zawsze-nia-pozostane</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Olga Carmona opublikowała w swoich mediach społecznościowych filmik, w którym żegna się z Realem Madryt. Przedstawiamy pełne tłumaczenie słów byłej już kapitanki Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Taktyczne sudoku Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139686-taktyczne-sudoku-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 10:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi ma w głowie grę z trójką środkowych obrońców, ale wszystko zależy od tego, w jakiej formie wrócą kontuzjowani, by ocenić głębię kadry. Carvajal i Mendy to kluczowe postacie w tym planie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt i Carreras czekają na ruch Manchesteru United</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139685-real-madryt-i-carreras-czekaja-na-ruch-manchesteru-united</link>
        <pubDate>Wed, 21 May 2025 09:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy i zawodnik mają porozumienie i liczą na to, że angielski klub, posiadający prawo odkupu, w końcu wykona jakiś ruch.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
