<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Sep 2025 10:55:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Terminarz 5. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142285-terminarz-5-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 5. kolejki. Królewskich czeka domowa potyczka z Espanyolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius się budzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142281-vinicius-sie-budzi</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Futbol to język, w którym przemawia się nogami, a Vinícius przez długie tygodnie szukał właściwych słów. Brazylijczyk wszedł w sezon nieco rozstrojony, a w drugiej kolejce Xabi postanowił zastosować terapię szokową i posadził go na ławce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi daje oddech Courtois</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142272-xabi-daje-oddech-courtois</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Belgijski bramkarz, który w poprzednich sezonach nigdy nie narzekał na brak pracy, w trzech pierwszych spotkaniach nowego sezonu interweniował tylko 5 razy. Nowy styl gry daje mu więcej spokoju, choć – jak sam przyznaje – „musi dużo biegać”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klub stara się kontrolować oczekiwania wobec Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142279-klub-stara-sie-kontrolowac-oczekiwania-wobec-mastantuono</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt stara się kontrolować oczekiwania wobec Franco Mastantuono, nakręcane przez bezgraniczne zaufanie ze strony działaczy i sztabu szkoleniowego. Argentyńczyk wciąż jednak potrzebuje czasu, by w pełni wkomponować się w zespół.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142283-kartka-z-kalendarza-4-wrzesnia</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, pierwszy Puchar Interkontynentalny i debiuty Juanito czy Schustera. Co działo się 4 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylijski wymiar sprawiedliwości odrzuca kolejny wniosek Robinho i utrzymuje go w więzieniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142280-brazylijski-wymiar-sprawiedliwosci-odrzuca-kolejny-wniosek-robinho-i-utrzymuje-go-w-wiezieniu</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Realu Madryt odbywa w Brazylii karę dziewięciu lat więzienia za zbiorowy gwałt w klubie w Mediolanie w 2013 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zdumieni Carvajalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142277-zdumieni-carvajalem</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 07:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaskoczenie w Valdebebas i Las Rozas z powodu jego powrotu do zdrowia i świetnej formy prawego obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto jest kolejnym wymarzonym transferem Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142274-kto-jest-kolejnym-wymarzonym-transferem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>My wiemy, a Wy?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza drużyna ograła Castillę po dublecie Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142278-pierwsza-druzyna-ograla-castille-po-dublecie-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza drużyna Królewskich wygrała treningową gierkę z Castillą 2:0. Zagrało w niej ośmiu piłkarzy dostępnych dla trenera z Tolosy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142276-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze reprezentacji to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na fazę ligową Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142275-kadra-realu-madryt-na-faze-ligowa-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA za pośrednictwem swojej oficjalnej strony internetowej potwierdziła kadry zespołów na fazę ligową Ligi Mistrzów. Królewscy zgłosili do kadry pierwszego zespołu piętnastu wychowanków, którzy znaleźli się na liście B.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięskie trafienie Daniela Yáñeza w reprezentacji do lat 19</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142273-zwycieskie-trafienie-daniela-yaneza-w-reprezentacji-do-lat-19</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Daniel Yáñez i Jesús Fortea wystąpili w towarzyskim spotkaniu z Holandią. Napastnik zakończył ten mecz trafieniem, a Jesús pomógł w utrzymaniu czystego konta.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
