<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Jul 2024 23:53:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131181-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 00:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Początek Endricka i zachwyty nad Flickiem to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Odejście Łunina to kwestia pieniędzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131177-marca-odejscie-lunina-to-kwestia-pieniedzy</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 22:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt czeka na odpowiednią ofertę za Andrija Łunina, który może opuścić Królewskich tego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal i Joselu uhonorowani w Boadilli del Monte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131175-carvajal-i-joselu-uhonorowani-w-boadilli-del-monte</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal i Joselu zostali wyróżnieni przez władze miasta Boadilla del Monte, gdzie na co dzień mieszkają. Na uroczystości pojawił się mistrz wagi piórkowej UFC Ilia Topuria, który poparł kandydaturę Carvajala do Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espanyol zainteresowany Latasą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131176-espanyol-zainteresowany-latasa</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 19:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Espanyol sonduje rynek i… sytuację wychowanków Realu Madryt. Wobec problemów z napastnikami pojawiło się zainteresowanie Juanmim Latasą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klub 100</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131171-klub-100</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 18:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt tkwi w bańce permanentnego szczęścia. Wyniki praktycznie nie mogą być lepsze, a kibicom na wyobraźnię wyjątkowo działają także transfery Mbappé i Endricka. Choć pewien grymas wywołać mogło niepowodzenie w sprawie Yoro, to jednak był on tylko chwilowy. Do tego dochodzi świetna sytuacja finansowa oraz piłkarze, których wartość z dnia na dzień znacząco wzrasta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla przygotowuje kolejną rewolucję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131167-castilla-przygotowuje-kolejna-rewolucje</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl wraca do pracy z zespołem, który po raz kolejny będzie miał wiele nowych twarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Transfer Mbappé buduje nową hierarchię w zespole</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131168-transfer-mbappe-buduje-nowa-hierarchie-w-zespole</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Kyliana Mbappé zakłada wstrząs na wielu płaszczyznach. Choć to Francuz dołącza do zwycięskiej drużyny i w teorii powinien sam wpasować się w tło, to jednak rzeczywistość prezentuje się zgoła odmiennie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Causeur trafi do Olimpii Mediolan?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131166-causeur-trafi-do-olimpii-mediolan</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabien Causeur jest ostatnią niewiadomą w kadrze Realu Madryt. Królewscy zaproponowali mu przedłużenie umowy, ale Francuz rozważa również przenosiny do Włoch.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin gotowy na wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131165-lunin-gotowy-na-wszystko</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz skraca urlop, aby odzyskać formę i być w najlepszej dyspozycji przed ewentualnym odejściem. Również do walki z Courtois, chociaż ta wojna wydaje się przegrana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131170-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przedsezonowe przygotowania.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
