<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Jan 2025 08:57:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Dennis Smith jeszcze nie jest gotowy do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136088-mateo-dennis-smith-jeszcze-nie-jest-gotowy-do-gry</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Usman Garuba wypowiadali się przed spotkaniem z Baskonią w Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny trudny sprawdzian w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136087-kolejny-trudny-sprawdzian-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zmierzy się dzisiaj z Baskonią. Królewscy potrzebują wygranej, ponieważ ciągle znajdują się poza czołową szóstką, która ma zagwarantowany udział w ćwierćfinałach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezeska Celty: Florentino powiedział mi: „Spokojnie, nie denerwuj się”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136093-prezeska-celty-florentino-powiedzial-mi-spokojnie-nie-denerwuj-sie</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Marían Mouriño była gościem popularnego programi La Revuelta emitowanego przez TVE. Przedstawiamy pełną rozmowę, jaką odbyła z prowadzącym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136077-kartka-z-kalendarza-23-stycznia</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, odejście holenderskiego napastnika i transfer Brazylijczyka. Co działo się 23 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo: Nie potrafię opisać tego, co czuję w tym momencie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136090-jacobo-nie-potrafie-opisac-tego-co-czuje-w-tym-momencie</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Jacobo Ramón udzielił wywiadu z szatni po meczu Ligi Mistrzów z Salzburgiem, w którym oficjalnie zadebiutował w barwach Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi 20-letniego wychowanka Królewskich, który trafił do cantery w 2013 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: To był dla mnie wyjątkowy dzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136079-rodrygo-to-byl-dla-mnie-wyjatkowy-dzien</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 5:1 meczu Ligi Mistrzów z Salzburgiem. Przedstawiamy pełne wypowiedzi Brazylijczyka z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Odpadnięcie City byłoby dobrą informacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136085-ancelotti-odpadniecie-city-byloby-dobra-informacja</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po meczu Ligi Mistrzów z Salzbugiem pojawił się na konferencji prasowej. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Będę próbować grać dobrze niezależnie od pozycji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136082-asencio-bede-probowac-grac-dobrze-niezaleznie-od-pozycji</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio po meczu Ligi Mistrzów z Salzbugiem udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Realu Madryt z tej rozmowy na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Jesteśmy podekscytowani możliwością gry w finale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136071-toril-jestesmy-podekscytowani-mozliwoscia-gry-w-finale</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril wziął udział w konferencji prasowej przed czwartkowym półfinałem Superpucharu Hiszpanii z Realem Sociedad. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Las Blancas z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real ma cztery armaty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136089-as-real-ma-cztery-armaty</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 08:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt strzelił co najmniej dwa gole w każdym meczu od czasu porażki w Bilbao 4 grudnia 2024 roku. Zebrał w tym okresie 42 gole w 12 pojedynkach, czyli ma średnią 3,5 trafienia na mecz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Plotki o odejściu? Moje marzenie to myślenie o tym, co jest teraz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136084-vinicius-plotki-o-odejsciu-moje-marzenie-to-myslenie-o-tym-co-jest-teraz</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk otrzymał pytanie o swoją przyszłość przy rosnących spekulacjach i... wzbudził tylko więcej wątpliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ma 2,9% szans na wejście do najlepszej 8 w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136083-real-madryt-ma-2-9-szans-na-wejscie-do-najlepszej-8-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ciągle mogą awnsować do najlepszej ósemki fazy ligowej Ligi Mistrzów, ale ich szanse są minimalne. Opta przedstawiła swoje najnowsze wyliczenia na podstawie 50 tysięcy symulacji specjalnego superkomputera.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
