<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Oct 2025 10:46:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Louzán: Uzgodniliśmy wyjazd do USA z Superpucharem kobiet, ale jeden z klubów nie był do tego przekonany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143394-louzan-uzgodnilismy-wyjazd-do-usa-z-superpucharem-kobiet-ale-jeden-z-klubow-nie-byl-do-tego-przekonany</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes RFEF wyjaśnia podczas World Football Summit, że Real Madryt sprzeciwił się temu, by turniej – który i tak zmaga się z wieloma trudnościami organizacyjnymi – odbył się w styczniu w Miami. Rozgrywki wciąż nie mają wyznaczonego miejsca zmagań</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze odebrali nowe BMW</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143393-pilkarze-odebrali-nowe-bmw</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>BMW, które jest sponsorem Realu Madryt, wręczyło zawodnikom pierwszego zespołu nowe samochody. Kto wybrał jakie auto?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Campazzo: To jest gówniana sytuacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143392-campazzo-to-jest-gowniana-sytuacja</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarz Realu Madryt po wczorajszym meczu został zapytany o napiętą sytuację w europejskiej koszykówce wywołaną protestami obywatelskimi przeciwko udziałowi zespołów z Izraela w Eurolidze i EuroCupie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przed Bellinghamem dużo pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143391-przed-bellinghamem-duzo-pracy</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik pracuje, by wrócić do najlepszej dyspozycji po niemal dwóch latach problemów zdrowotnych, które odbiły się na jego formie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepokój wokół Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143390-niepokoj-wokol-huijsena</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wierzy, że zdąży na Klasyk, ale nie daje gwarancji. Powroty po urazach mięśnia płaszczkowatego bywają kłopotliwe, a czasu zostaje coraz mniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen, Arda Güler i Mastantuono wśród 25 nominowanych do nagrody Golden Boy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143389-huijsen-arda-gueler-i-mastantuono-wsrod-25-nominowanych-do-nagrody-golden-boy</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Tuttosport ogłosiło grono finalistów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real spodziewa się zimą nawałnicy ofert za Gonzalo Garcíę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143388-marca-real-spodziewa-sie-zima-nawalnicy-ofert-za-gonzalo-garcie</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 09:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan będzie rozchwytywany już podczas najbliższego okienka transferowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143387-kartka-z-kalendarza-16-pazdziernika</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników i trenerów oraz wygrany nie tak dawno Klasyk. Co działo się 16 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pipi Nakai: Valdebebas było niczym pójście do Disneylandu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143384-pipi-nakai-valdebebas-bylo-niczym-pojscie-do-disneylandu</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Takuhiro Nakai, znany jako Pipi, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Opowiadał w nim o całej swojej karierze, między innymi o tym, jak trafił do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan Martínez pod coraz większym nadzorem Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143382-joan-martinez-pod-coraz-wiekszym-nadzorem-xabiego</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Martínez w dalszym ciągu kontynuuje treningi z pierwszym zespołem Realu Madryt. 18-letnia perełka z Valdebebas jest pod stałym nadzorem Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143386-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Zwiększa się liczba minut z dobrą koszykówką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143385-scariolo-zwieksza-sie-liczba-minut-z-dobra-koszykowka</link>
        <pubDate>Wed, 15 Oct 2025 23:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Partizanem. Był zadowolony z tego, że jego drużyna się rozwija, chociaż sam zaznaczył, że jeszcze ciągle czegoś jej brakuje.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
