<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Oct 2024 15:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Yeremy Pino w głębokim szoku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133117-yeremy-pino-w-glebokim-szoku</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Yeremy Pino rozpłakał się, gdy zobaczył efekt swojego starcia z Danim Carvajalem. Gracz Villarrealu nie ponosi absolutnie żadnej winy za uraz prawego obrońcy Królewskich, co nie zmienia faktu, że krzywda rywala mocno wpłynęła na niego emocjonalnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>9. kolejka: Barcelona prowadzi już z Deportivo Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133119-9-kolejka-barcelona-prowadzi-juz-z-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy grają na Mendizorrotzie, aby zmazać plamę po ostatnim wyjazdowym spotkaniu z Osasuną w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real nie planuje ściągnąć zimą żadnego obrońcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133118-as-real-nie-planuje-sciagnac-zima-zadnego-obroncy</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 15:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje dziennik AS, klub nie zamierza ściągnąć zimą żadnego zastępcy Daniego Carvajala. Królewscy w pełni wierzą w Lucasa Vázqueza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real zmienia tempo: z wolnego na jeszcze wolniejsze”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133114-real-zmienia-tempo-z-wolnego-na-jeszcze-wolniejsze</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat bieżącej dyspozycji Realu Madryt po sobotnim meczu z Villarrealem. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przełamanie bez przekonania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133116-przelamanie-bez-przekonania</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Saragossę, ale ciągle nie zaprezentował poziomu, jakiego można od niego oczekiwać. Graczem meczu został Facundo Campazzo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Dziękuję ci, Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133115-carvajal-dziekuje-ci-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Wicekapitan Królewskich zamieścił wpis w mediach społecznościowych po tym, jak Real Madryt poinformował oficjalnie o przedłużeniu jego kontraktu do 30 czerwca 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133113-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Villarrealem 2:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Carvajal 2026!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133112-oficjalnie-carvajal-2026</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Komunikat oficjalny klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real spróbuje sprowadzić zimą prawego obrońcę i stopera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133111-marca-real-sprobuje-sprowadzic-zima-prawego-obronce-i-stopera</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 13:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy tym razem ruszą na zakupy w połowie sezonu? Wszystko wskazuje na to, że tak.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Przy tego typu kontuzji proces rehabilitacji nigdy nie potrwa krócej niż rok”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133110-przy-tego-typu-kontuzji-proces-rehabilitacji-nigdy-nie-potrwa-krocej-niz-rok</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 12:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Doktor Pedro Luis Ripoll, członek Komisji Medycznej Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej oraz właściciel centrum medycznego Ripoll y De Prado wypowiedział się na temat kontuzji Daniego Carvajala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133103-krolewscy-maja-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wrócą do treningów w poniedziałek, a kolejny mecz ligowy rozegrają w następną sobotę. Sztab szkoleniowy będzie mieć do dyspozycji prawdopodobnie tylko sześciu zawodników pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133092-kartka-z-kalendarza-6-pazdziernika</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, debiut jednego z najlepszych napastników w historii, dotkliwa porażka i wyjątkowy mecz kobiet. Co działo się 6 października?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
