<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Aug 2025 06:59:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141814-kartka-z-kalendarza-15-sierpnia</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, śmierć działacza, debiut fantastycznego ataku i porażka w Superpucharze Europy. Co działo się 15 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś rusza La Liga 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141813-dzis-rusza-la-liga-2025-26</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dziś rusza nowy sezon La Ligi. Tytułu mistrzowskiego broni Barcelona, a nowych twarzy będziemy szukać przede wszystkim w Levante, Elche i Realu Oviedo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: VAR w La Lidze ma interweniować w mniejszym stopniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141817-media-var-w-la-lidze-ma-interweniowac-w-mniejszym-stopniu</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przekaz Komitetu Arbitrów dla dziennikarzy wskazuje na próbę zmniejszenia interwencji VAR-u w nowym sezonie La Ligi i większe stawianie na utrzymywanie decyzji na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zarejestrował Mastantuono w Castilli… bo nie ma miejsca w Finansowym Fair Play?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141810-real-zarejestrowal-mastantuono-w-castilli-bo-nie-ma-miejsca-w-finansowym-fair-play</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy jeszcze w czwartek zarejestrowali Argentyńczyka w drugim zespole. Stworzyło to serię tematów do wyjaśnienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141816-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Start La Ligi, prezentacja Franco Mastantuono i rejestracje Barcelony to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych na świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bruno Fernando MVP meczu z Gwineą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141815-bruno-fernando-mvp-meczu-z-gwinea</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 23:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Fernando zanotował drugi bardzo dobry występ na Afrobaskecie. Był najlepszym zawodnikiem na parkiecie w starciu z Gwineą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: David Cuenca zawodnikiem Talavery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141809-oficjalnie-david-cuenca-zawodnikiem-talavery</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 22:38:00 GMT</pubDate>
        <description>David Cuenca dołączył do licznego grona piłkarzy, którzy tego lata opuścili szkółkę Realu Madryt. Jego nowym klubem jest Talavera de la Reina.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od wyprowadzania piłki – Huijsen</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141807-od-wyprowadzania-pilki-huijsen</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen udowadnia, że mimo pozycji środkowego obrońcy to właśnie on jest głównym odpowiedzialnym za wyprowadzanie piłki w Realu Madryt. 20-letni Hiszpan w ekspresowym tempie staje się dla Xabiego Alonso zawodnikiem niezastąpionym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podsumowanie prezentacji Franco Mastantuono w Realu Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141808-podsumowanie-prezentacji-franco-mastantuono-w-realu-madryt-video</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zaprezentował dzisiaj Franco Mastantuono jako nowego piłkarza swojej pierwszej drużyny. Podsumowujemy pierwszy dzień Argentyńczyka w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes River Plate: Bardzo dziękuję za twoje słowa, Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141806-prezes-river-plate-bardzo-dziekuje-za-twoje-slowa-florentino</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Pablo Brito na portalu X podziękował prezesowi Królewskich za jego słowa z przemówienia w trakcie prezentacji Franco Mastantuono, którego pozyskano z klubu kierowanego przez Argentyńczyka. Przedstawiamy tłumaczenie jego wpisu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wytyczne dla sędziów na nowy sezon La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141805-wytyczne-dla-sedziow-na-nowy-sezon-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Techniczny Arbitrów przy Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej opublikował wytyczne dla sędziów na nowy sezon La Ligi. Przedstawiamy ich podsumowanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wytyczne dla sędziów ws. zagrań ręką na nowy sezon La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141804-wytyczne-dla-sedziow-ws-zagran-reka-na-nowy-sezon-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 14 Aug 2025 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Techniczny Arbitrów przy Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej opublikował wytyczne dla sędziów na nowy sezon La Ligi. Przedstawiamy punkt dotyczący zagrań ręką. Pozostałe przepisy i wytyczne omówimy w kolejnym artykule.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
