<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 22 May 2025 13:36:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Piłkarz Sevilli obstawiał z kolegami swoje żółte kartki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139714-pilkarz-sevilli-obstawial-z-kolegami-swoje-zolte-kartki</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z ostatnich rywali Królewskich został oskarżony o celowe wymuszanie kartek w celach zarobkowych na podstawie zakładów bukmacherskich. W meczu z Realem też miał dziwne zachowanie wobec Kylianem Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Apelacyjny podtrzymał karę sześciu meczów zawieszenia dla Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139713-komitet-apelacyjny-podtrzymal-kare-szesciu-meczow-zawieszenia-dla-ruedigera</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Odwołanie Realu Madryt zostało odrzucone i Niemiec będzie musiał pauzować w jeszcze jednym meczu na początku przyszłego sezonu ligowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cesc: Nie wiem, czy Nico Paz pojedzie z Realem na Klubowe Mistrzostwa Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139712-cesc-nie-wiem-czy-nico-paz-pojedzie-z-realem-na-klubowe-mistrzostwa-swiata</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Cesc Fàbregas rozmawiał z mediami przed ostatnią kolejką Serie A, w której Como zmierzy się z Interem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziesięciu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139711-dziesieciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do ostatniego ligowego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Melero López na Real Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139710-melero-lopez-na-real-sociedad</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>45-letni sędzia z Andaluzji poprowadzi mecz Realu Madryt z Realem Sociedad. Sędzią VAR będzie za to Jorge Figueroa Vázquez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Bellingham przejdzie operację barku dopiero latem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139697-dlaczego-bellingham-przejdzie-operacje-barku-dopiero-latem</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Madryckie media są zgodne, że Jude Bellingham ostatecznie podda się operacji barku, z którego urazem zmaga się już od ponad 1,5 roku. W nocnym Chiringuito przekazano szczegóły jego sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deco: PSG pytało o Lamine'a Yamala, a Real nie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139709-deco-psg-pytalo-o-laminea-yamala-a-real-nie</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor sportowy Barcelony przeanalizował na antenie RAC1 bieżącą sytuację klubu oraz niedawne przedłużenie umowy z Flickiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139708-kartka-z-kalendarza-22-maja</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Niezwykły mecz Castilli na Santiago Bernabéu, pierwszy Puchar UEFA dla Królewskich, wyjątkowe pożegnanie José Mourinho z Interem… w Madrycie i ostatni mecz Zinédine'a Zidane'a. Co działo się 22 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nikt nie gra więcej niż Fede Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139707-nikt-nie-gra-wiecej-niz-fede-valverde</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Cały świat futbolu go podziwia. I coś w tym musi być. Urugwajczyk zawsze staje na wysokości zadania – a to w środowisku piłkarskim budzi ogromny szacunek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real zagra w nowych strojach podczas Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139700-relevo-real-zagra-w-nowych-strojach-podczas-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Na 6 czerwca planowana jest oficjalna premiera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Enzo Fernández też jest brany pod uwagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139706-as-enzo-fernandez-tez-jest-brany-pod-uwage</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 08:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przeczesuje rynek pomocników, a Argentyńczyka kusi gra w Madrycie. Klub ma bardzo dobre raporty na jego temat jeszcze z czasów Benfiki. Choć faworytem do transferu z kategorii Galáctico pozostaje Wirtz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo nie poleci na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139702-vallejo-nie-poleci-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Thu, 22 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpanowi w czerwcu wygasa umowa i jak podają madryckie media, klub nie zabierze go na Klubowy Mundial.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
