<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Apr 2024 07:28:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wicelider przyjeżdża na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128601-wicelider-przyjezdza-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 31. kolejce Primera Federación Castilla zagra z Córdobą. Rywale zajmują obecnie drugie miejsce w lidze i mają za sobą dwanaście meczów bez porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rambo” ze szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128581-rambo-ze-szkolki</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Martínez dołączył do Realu Madryt minionego lata z Levante. Z racji na wiek początkowo miał wylądować w Juvenilu C, ale sam zainteresowany miał inny pomysł. Jego talent szybko dostrzegł Arbeloa, u którego 16-latek mimo gry z zawodnikami starszymi od siebie o dwa lata wywalczył sobie pewny pierwszy plac.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Soulé: Od małego marzę o grze dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128602-soule-od-malego-marze-o-grze-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Matías Soulé rozgrywa we Włoszech bardzo dobry sezon. 20-letni atakujący Frosinone strzelił w Serie A już 10 goli i zanotował dwie asysty. W ostatnim wywiadzie dla ESPN udzielił zaś kilku interesujących wypowiedzi, w tym związanych z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos ma swoje do nadrobienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128587-kroos-ma-swoje-do-nadrobienia</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec planuje nie zejść poniżej średniej meczów, jaką wyrobił sobie w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128607-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 02:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Pucharu Króla to najważniejsza kwestia poruszana na niedzielnych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athletic z Pucharem Króla!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128606-athletic-z-pucharem-krola</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 00:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Athletic po 40 latach znów triumfatorem Copa del Rey. Klub z Bilbao po serii jedenastek wygrał finał z rywalem z Balearów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Transfer Yoro tylko pod pewnymi warunkami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128596-relevo-transfer-yoro-tylko-pod-pewnymi-warunkami</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 21:26:00 GMT</pubDate>
        <description>18-letni Francuz od początku tego sezonu cieszy się zainteresowaniem najlepszych klubów w Europie, ale chciałby trafić do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gvardiol zakończył mecz z Crystal Palace z problemami fizycznymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128600-gvardiol-zakonczyl-mecz-z-crystal-palace-z-problemami-fizycznymi</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ chorwackiego obrońcy w spotkaniu z Realem Madryt stanął pod znakiem zapytania. Dzisiaj Gvardiol został zmieniony już w przerwie meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dylemat co do złotej generacji wychowanków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128590-dylemat-co-do-zlotej-generacji-wychowankow</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 19:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy z rocznika 2004 (Nico Paz, Mario Martín...) dostają liczne oferty z Primera i Segunda División. Ostatnie słowo w sprawie ich przyszłości będzie jednak należało do Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Real ma bardzo szybkich piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128599-guardiola-real-ma-bardzo-szybkich-pilkarzy</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 18:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep wziął udział w kolejnej konferencji prasowej i tym razem odpowiadał na pytania dziennikarzy po wygranym spotkaniu z Crystal Palace.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
