<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Dec 2025 14:23:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Güler nie chce wypaść z obiegu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144708-gueler-nie-chce-wypasc-z-obiegu</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Celtą na Santiago Bernabéu to idealna okazja dla Ardy Gülera, aby wrócić do wyjściowej jedenastki i ponownie przekonać do siebie Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Celtę Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144707-kadra-realu-madryt-na-celte-vigo</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 14:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na pięciu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Celtą Vigo. Bask powołał 22 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Oby Vini dopełnił jutro dobre odczucia jakimś golem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144705-xabi-alonso-oby-vini-dopelnil-jutro-dobre-odczucia-jakims-golem</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Celtą Vigo w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga trenował z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144704-camavinga-trenowal-z-grupa</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli i jednocześnie zakończyli przygotowania do meczu z Athletikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent dołącza do grona „pechowców”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144706-trent-dolacza-do-grona-pechowcow</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy piłkarska dojrzałość okazuje się niewystarczająca, nawet wielkie gwiazdy mogą polec na początku przygody z Realem Madryt. Trent Alexander-Arnold przekonuje się o tym boleśnie, wpisując się na listę zawodników, dla których pierwszy rok w białej koszulce okazał się drogą przez mękę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal pracuje, aby wrócić przed końcem roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144703-carvajal-pracuje-aby-wrocic-przed-koncem-roku</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Boczny obrońca mógłby wrócić jeszcze przed końcem roku, choć najbardziej prawdopodobne jest, że zobaczymy go na boisku dopiero w styczniu. Kontuzja Trenta komplikuje sytuację Xabiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Alaba, Huijsen lub Camavinga trenują z grupą? [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144699-czy-alaba-huijsen-lub-camavinga-trenuja-z-grupa-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie i jedyne zajęcia przed kolejnym meczem w La Lidze w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde znowu zmuszony do gry na prawej obronie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144702-valverde-znowu-zmuszony-do-gry-na-prawej-obronie</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejna kontuzja Trenta Alexandra-Arnolda najpewniej przywróci Urugwajczyka na pozycję w obronie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Trudno wymyślić tyle rzeczy, ile wymyśla Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144700-tebas-trudno-wymyslic-tyle-rzeczy-ile-wymysla-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi tradycyjnie wystosował wpis atakujący Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144693-kartka-z-kalendarza-6-grudnia</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy gol Sergio Ramosa w Realu Madryt, Isco i Asensio ciągnący wózek, sensacyjna porażka w Pucharze UEFA i wygrana na Camp Nou. Co działo się 6 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga nie widzi problemu w przegranej sprawie sądowej z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144697-la-liga-nie-widzi-problemu-w-przegranej-sprawie-sadowej-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga odpowiedziała na komunikat Realu Madryt dotyczący zwycięstwa w sprawie podziału pieniędzy z praw telewizyjnych. Do jej oświadczenia dodajemy komentarz jednego z prawników analizujących hiszpański futbol.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy popierasz działania Realu Madryt atakujące hiszpańskich sędziów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144698-glos-kibica-czy-popierasz-dzialania-realu-madryt-atakujace-hiszpanskich-sedziow</link>
        <pubDate>Sat, 06 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
