<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2025 11:39:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sześciu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137294-szesciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Młodość lekarstwem na napięty terminarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137292-mlodosc-lekarstwem-na-napiety-terminarz</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Średnia wieku podstawowej jedenastki Realu Madryt na ostatni pucharowy mecz z Realem Sociedad wyniosła tylko 23,8. Carlo Ancelotti na napięty do granic możliwości terminarz postanowił odpowiedzieć młodością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Betisem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137291-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-betisem-video</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Realem Betis w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick wznieca debatę o swojej przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137290-endrick-wznieca-debate-o-swojej-przyszlosci</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Najlepszy strzelec drużyny w Copa del Rey buntuje się przeciwko otrzymywaniu niewielkiej liczby minut, a jego forma stawia Ancelottiego w trudnej sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Antony: Jestem bardzo szczęśliwy i w pełni gotowy na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137289-antony-jestem-bardzo-szczesliwy-i-w-pelni-gotowy-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Antony udzielił wywiadu arabskiemu portalowi Kooora. Piłkarz Betisu był pytany o najbliższy mecz z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137275-kartka-z-kalendarza-28-lutego</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 09:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana z Juventusem w Pucharze Europy, urodziny Luki i wyjazdowa wygrana z Espanyolem. Co działo się 28 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzja, która jest ciosem dla Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137288-kontuzja-ktora-jest-ciosem-dla-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 09:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Plan włoskiego trenera mocno się chwieje po poważnej kontuzji hiszpańskiego pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Neymar: Real Madryt dał mi… właściwie czek in blanco, powiedzieli: „Wpisz kwotę, jaką chcesz, a my zapłacimy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137287-neymar-real-madryt-dal-mi-wlasciwie-czek-in-blanco-powiedzieli-wpisz-kwote-jaka-chcesz-a-my-zaplacimy</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Neymar był gościem znanych brazylijskich podcasterów, których kanał nazywa się Podpah i obserwuje go kilka milionów ludzi. Rozmowa trwała prawie dwie godziny, ale najciekawszy jej moment dotyczył tego, gdy Brazylijczyk opowiadał o niedoszłym transferze do Realu Madryt,</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius wybiera dyrektora sportowego dla swojego nowego klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137284-vinicius-wybiera-dyrektora-sportowego-dla-swojego-nowego-klubu</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk kupił FC Alverca tydzień temu i buduje jego strukturę sportową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zmusza Bayern do zmiany strategii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137282-real-madryt-zmusza-bayern-do-zmiany-strategii</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Po utracie Kroosa i Alaby Bawarczycy postanowili zabezpieczyć gwiazdy, takie jak Davies i Musiala. Teraz wywierają presję na Kimmichu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler rozumie plan, który sprawia, że „znika”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137281-arda-gueler-rozumie-plan-ktory-sprawia-ze-znika</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Bardziej zdyscyplinowana wersja Turka jest najmniej błyskotliwa, ale najlepiej wpisuje się w oczekiwania sztabu szkoleniowego Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Chcemy, aby Manchester City został ukarany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137286-tebas-chcemy-aby-manchester-city-zostal-ukarany</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wystąpił przed mediami podczas Business of Football Summit organizowanego przez Financial Times. Wykorzystał okazję, aby uderzyć w Manchester City, przypominając, że w 2023 roku La Liga złożyła skargę do Komisji Europejskiej przeciwko The Citizens i ostrzegł, że sprawa jest już w trakcie dochodzenia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
