<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2025 01:50:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137253-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad 0:1 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137251-real-sociedad-0-1-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wygrali w pierwszym meczu półfinałowym Pucharu Króla, a jedynego gola strzelił Endrick.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oyarzabal: Nie zasłużyliśmy na porażkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137249-oyarzabal-nie-zasluzylismy-na-porazke</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Oyarzabal udzielił wywiadu dla telewizji La1 po przegranym 0:1 pierwszym półfinale Pucharu Króla z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Endrick to spektakularny piłkarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137248-ancelotti-endrick-to-spektakularny-pilkarz</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po zwycięstwie Realu Madryt 1:0 pierwszym półfinale Pucharu Króla z Realem Sociedad. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Jesteśmy w znakomitej formie, w świetnym momencie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137247-brahim-jestesmy-w-znakomitej-formie-w-swietnym-momencie</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz rozmawiał z klubową telewizją po wygranej nad Realem Sociedad. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos mógł nabawić się poważnej kontuzji! [AKTUALIZACJA]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137244-ceballos-mogl-nabawic-sie-powaznej-kontuzji-aktualizacja</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 23:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan nie dokończył meczu z Realem Sociedad i miał problemy z poruszaniem się o własnych siłach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137243-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 23:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaliczka przed rewanżem na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137241-zaliczka-przed-rewanzem-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu półfinału Pucharu Króla Real Madryt wygrał na wyjeździe z Realem Sociedad 1:0 po trafieniu Endricka. Rewanż odbędzie się 1 kwietnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137240-real-sociedad-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w dzisiejszym meczu półfinałowym Pucharu Króla. Spotkanie rozpocznie się o 21:30 na Reale Arena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Górriz: Barça przyprawia mnie o większe dreszcze niż Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137239-gorriz-barca-przyprawia-mnie-o-wieksze-dreszcze-niz-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 18:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Górriz to żywa legenda Realu Sociedad. To on do dzisiaj pozostaje piłkarzem z największą liczbą oficjalnych meczów w koszulce txuri-urdin – rozegrał ich w sumie 599, a granica 600 nie pękła tylko z powodu decyzji Johna Toshacka. Teraz w przeddzień starcia Basków z Realem Madryt w półfinale Copa del Rey udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real planuje letnie okno transferowe z dużym spokojem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137238-relevo-real-planuje-letnie-okno-transferowe-z-duzym-spokojem</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W Madrycie szykuje się lato praktycznie bez żadnych wzmocnień, choć wszystko zależy od tego, jak zakończy się trwający sezon, informuje Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeden mecz w ciągu 18 dni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137237-jeden-mecz-w-ciagu-18-dni</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 17:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham podczas napiętego terminarza całego zespołu rozegra zaledwie jeden mecz w ciągu osiemnastu dni. Przez zawieszenia w La Lidze i w Lidze Mistrzów angielski pomocnik może zagrać tylko dzisiaj z Realem Sociedad w Copa del Rey.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
