<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Apr 2025 21:24:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rozczarowanie i dodatkowy mecz w piątek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138637-rozczarowanie-i-dodatkowy-mecz-w-piatek</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 23:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał przed własną publicznością z Paris Basketball. Królewscy przez cały mecz musieli gonić rywali, ale rozegrali najsłabsze spotkanie od tygodni, co rywale wykorzystali. W piątek pojedynek ostatniej szansy z Bayernem Monachium w Movistar Arenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Arsenal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138633-kadra-realu-madryt-na-arsenal</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 20:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na pięciu zawodników pierwszego zespołu podczas rewanżowego ćwierćfinału Ligi Mistrzów z Arsenalem. Włoch powołał 20 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowe mecze Ligi Mistrzów: Barcelona i PSG w półfinałach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138629-wtorkowe-mecze-ligi-mistrzow-barcelona-i-psg-w-polfinalach</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj zostały rozegrane pierwsze ćwierćfinałowe rewanże Ligi Mistrzów, po których poznaliśmy dwóch półfinalistów rozgrywek. Real Madryt swój rewanż rozegra w środę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mbappé zawieszony tylko na jeden mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138632-oficjalnie-mbappe-zawieszony-tylko-na-jeden-mecz</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz poznał karę za swój atak na rywala w niedzielnym meczu La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed meczem z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138630-ostatni-trening-przed-meczem-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 19:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: To wieczór stworzony dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138628-bellingham-to-wieczor-stworzony-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Arsenalem. Przedstawiamy zapis tego spotkania piłkarza Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas. Anglik odpowiadał na wszystkie pytania po angielsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Arsenalem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138626-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-arsenalem-video</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie sądzę, że od tego wyniku zależy moja przyszłość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138624-ancelotti-nie-sadze-ze-od-tego-wyniku-zalezy-moja-przyszlosc</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 16:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Arsenalem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Antonio Cordero wybrał dołączenie do Newcastle</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138627-relevo-antonio-cordero-wybral-dolaczenie-do-newcastle</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 15:38:00 GMT</pubDate>
        <description>18-letni skrzydłowy Málagi podjął decyzję o kontynuowaniu kariery w zespole aktualnych zdobywców Pucharu Ligi Angielskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Julen Guerrero: Álex Jiménez jest graczem o odpowiednim profilu dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138623-julen-guerrero-alex-jimenez-jest-graczem-o-odpowiednim-profilu-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Były legendarny piłkarz Athleticu bardzo dobrze zna wychowanka Królewskich z młodzieżowych kadr La Rojy, które prowadził jako selekcjoner. W wywiadzie dla La Gazetty dello Sport stwierdził, że Real powinien odkupić Álexa Jiméneza od Milanu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Senderos: Na Bernabéu czuć aurę Realu Madryt i ciężar historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138613-senderos-na-bernabeu-czuc-aure-realu-madryt-i-ciezar-historii</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Arsenalu, Philippe Senderos, w przeddzień rewanżowego starcia Kanonierów z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z byłym szwajcarskim defensorem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>OkDiario: Sędzia zawiesza przesłuchania kluczowych osób w Sprawie Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138622-okdiario-sedzia-zawiesza-przesluchania-kluczowych-osob-w-sprawie-negreiry</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W czerwcu miały ruszyć przesłuchania kluczowych osób objętych śledztwem w Sprawie Negreiry, czyli sprawy opłacania byłego wiceszefa Komitetu Arbitrów przez Barcelonę. Dziennik OkDiario podaje, że z nieznanego publicznie powodu wszystkie przesłuchania zostały zawieszone.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
