<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 07 May 2025 11:21:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kolejna zatruta strzała ze strony Barcelony, która rozpala madrycką szatnię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139280-kolejna-zatruta-strzala-ze-strony-barcelony-ktora-rozpala-madrycka-szatnie</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeszcze więcej oliwy do ognia przed najważniejszym meczem roku dla obu drużyn.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co Trent Alexander-Arnold może wnieść do Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139279-co-trent-alexander-arnold-moze-wniesc-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Thom Harris i Mario Cortegana na łamach The Athletic przeanalizowali grę Anglika i to, co może dać Realowi Madryt w przyszłym sezonie. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real Madryt obserwuje Álvaro Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139277-as-real-madryt-obserwuje-alvaro-carrerasa</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan jest mocnym kandydatem na lewą stronę obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real negocjuje z Liverpoolem wcześniejsze pozyskanie Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139276-the-athletic-real-negocjuje-z-liverpoolem-wczesniejsze-pozyskanie-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy chcą mieć w swojej kadrze Anglika na Klubowe Mistrzostwa Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139271-kartka-z-kalendarza-7-maja</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Przepiękne pożegnanie legendy, wyjątkowy Klasyk ze szpalerem i pięcioma golami, goleada na Sánchez Pizjuán z Cristiano w roli głównej oraz pożegnanie z mistrzostwem Hiszpanii. Co działo się 7 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real nie będzie ogłaszał rozstania z Ancelottim po Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139275-ser-real-nie-bedzie-oglaszal-rozstania-z-ancelottim-po-klasyku</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 09:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch ma w spokoju dokończyć ligowy sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pechowy Gabriel Deck</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139272-pechowy-gabriel-deck</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriel Deck w pełni formy jest kluczowym zawodnikiem Realu Madryt zdolnym do robienia różnicy na parkiecie. Argentyńczyk nie potrafi jednak rozwinąć skrzydeł, bo gnębią go kontuzje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Fankluby proszą Atlético o pozyskanie od UEFA filmiku z karnym Álvareza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139269-oficjalnie-fankluby-prosza-atletico-o-pozyskanie-od-uefa-filmiku-z-karnym-alvareza</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Atlético kontynuują walkę w sprawie podwójnego karnego Juliána Álvareza. Przed wejściem na drogę sądową wykonali kolejny krok w swojej inicjatywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Bayern nie rozważa powrotu Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139268-bild-bayern-nie-rozwaza-powrotu-alaby</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak może opuścić Real tego lata, ale na powrót do Bawarii się nie zanosi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powtarzalna strategia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139267-powtarzalna-strategia</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold dołącza do Davida Alaby i Antonio Rüdigera, którzy również wyczekali końca swoich kontraktów, aby móc za darmo dołączyć do Realu Madryt. Ta strategia w wykonaniu Realu Madryt na pewno będzie kontynuowana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co mówią w Hiszpanii o sędziowaniu Szymona Marciniaka na San Siro?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139274-co-mowia-w-hiszpanii-o-sedziowaniu-szymona-marciniaka-na-san-siro</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 03:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wobec wielu ataków na Szymona Marciniaka i oskarżanie go o związki z Realem Madryt przez dziennikarzy z Polski i Hiszpanii, publikujemy artykuł z wypowiedziami z Hiszpanii i Barcelony na temat sędziowania Polaka w meczu Katalończyków z Interem w Mediolanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139273-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 01:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Barcelony to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
