<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Nov 2024 16:27:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Borja Jiménez: Mamy coś przygotowanego na prawą obronę Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134310-borja-jimenez-mamy-cos-przygotowanego-na-prawa-obrone-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Leganés, Borja Jiménez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 14. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis najważniejszych wypowiedzi kastylijskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134309-kadra-realu-madryt-na-leganes</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Leganés bez sześciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na to spotkanie 19 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed meczem z Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134307-ostatni-trening-przed-meczem-z-leganes</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dawanie minut graczom ze szkółki to nie jest cel tego klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134306-ancelotti-dawanie-minut-graczom-ze-szkolki-to-nie-jest-cel-tego-klubu</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 13:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Leganés w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio może dokonać nie lada wyczynu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134308-asencio-moze-dokonac-nie-lada-wyczynu</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio z dużą dozą prawdopodobieństwa wystąpi od początku w starciu z Leganés. Wychowanek może tym samym dokonać nie lada wyczynu. O ile wychowankowie ogólnie nie mają łatwej drogi do gry, o tyle w przypadku pozycji stopera można mówić o zjawisku niemal niespotykanym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepokonany na ratunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134305-niepokonany-na-ratunek</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg nie grał, gdy Real przegrywał w tym sezonie. Nawet od czasu swojego powrotu w maju nie zaznał porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Trzech zatrzymanych za rasizm na Bernabéu w trakcie Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134304-oficjalnie-trzech-zatrzymanych-za-rasizm-na-bernabeu-w-trakcie-klasyku</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Policja przekazała komunikat w sprawie rasistowskich zachowań kibiców na Santiago Bernabéu w trakcie Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed Leganés? [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134301-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-leganes-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed niedzielnym spotkaniem La Ligi. Oficjalnie kontuzjowanych jest sześciu piłkarzy. Poza tym czekamy na efekty regeneracji piłkarzy po przerwie na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Tchouaméni chce zdążyć na Liverpool</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134303-as-tchouameni-chce-zdazyc-na-liverpool</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz dobrze sobie radzi z rehabilitacją po kontuzji lewej kostki, co zwiększa jego szanse, by był gotowy na mecz z The Reds. Rodrygo również ma wrócić wcześniej niż zakładano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio González: Wymagania w Realu Madryt są maksymalne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134302-sergio-gonzalez-wymagania-w-realu-madryt-sa-maksymalne</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W przeddzień meczu z Realem Madryt kapitan Leganés, Sergio González, opowiedział o swojej dotychczasowej karierze piłkarskiej i o planach na przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134279-kartka-z-kalendarza-23-listopada</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Świński łeb rzucony w stronę Figo, wymuszenie czerwonych kartek Ramosa i Alonso oraz wysokie wyjazdowe zwycięstwa Królewskich. Co działo się 23 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu Madryt z Leganés!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134300-200-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-leganes</link>
        <pubDate>Sat, 23 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
