<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Aug 2025 07:27:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Vinícius? W Realu Madryt są ludzie, którzy już machnęli na to ręką”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142081-vinicius-w-realu-madryt-sa-ludzie-ktorzy-juz-machneli-na-to-reka</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprowadzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat sytuacji Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rasistowskie okrzyki pod adresem Viníciusa i Mbappé w Oviedo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142080-rasistowskie-okrzyki-pod-adresem-viniciusa-i-mbappe-w-oviedo</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 08:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy golu Francuza na 0:1 i przy zmianie Brazylijczyka na trybunach słychać było małpie odgłosy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142076-kartka-z-kalendarza-26-sierpnia</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 08:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny koszykarza, mecz o Trofeo Santiago Bernabéu z bramkami Sępa i Hugo Sáncheza oraz dwa transfery z Realu Madryt. Co działo się 26 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi trzyma wszystkich w gotowości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142078-xabi-trzyma-wszystkich-w-gotowosci</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Znaczna rotacja w drugiej kolejce, ławka dla Viníciusa, jasne sygnały…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano: Lucas Vázquez zostanie piłkarzem Bayeru!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142079-fabrizio-romano-lucas-vazquez-zostanie-pilkarzem-bayeru</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 01:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan znalazł klub?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142077-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Vinícius od dłuższego czasu potrzebował ławki rezerwowych”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142075-vinicius-od-dluzszego-czasu-potrzebowal-lawki-rezerwowych</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 22:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat formy Viníciusa. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ceballos zgodził się na transfer do Marsylii”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142074-ceballos-zgodzil-sie-na-transfer-do-marsylii</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 22:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabrizio Romano i Matteo Moretto wystąpił w DAZN w cyklicznym programie o transferach. Przedstawiamy wypowiedzi włoskich dziennikarzy transferowych na temat sytuacji Daniego Ceballosa i jego potencjalnego odejścia do Olympique'u Marsylia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Piłkarze Realu bez powołania do reprezentacji Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142073-oficjalnie-pilkarze-realu-bez-powolania-do-reprezentacji-brazylii</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 21:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Potwierdziło się to, o czym media spekulowały w ostatnim czasie. Nie tylko leczący kontuzję Endrick, ale także trzech pozostałych Brazylijczyków nie wybiorą się na zgrupowanie reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugie czyste konto z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142071-drugie-czyste-konto-z-rzedu</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 19:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Na starcie nowego sezonu ligowego piłkarze Realu Madryt wykazuję się solidnością w defensywie. W dwóch pierwszych kolejkach nie stracili ani jednej bramki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Chcę, by wszyscy czuli się gotowi do gry w każdym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142072-xabi-alonso-chce-by-wszyscy-czuli-sie-gotowi-do-gry-w-kazdym-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 18:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 3:0 meczu z Realem Oviedo. Przedstawiamy zapis rozmowy z trenerem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Real nie wyklucza pozyskania nowego pomocnika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142070-espn-real-nie-wyklucza-pozyskania-nowego-pomocnika</link>
        <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wygaśnięciu umowy Modricia klub nie ściągnął żadnego nowego gracza do środka pola, więc kolejne odejście mogłoby go do tego przekonać.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
