<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Nov 2024 16:50:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Media: Federacja nie zajmie się konfliktem Mbappé z PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134292-media-federacja-nie-zajmie-sie-konfliktem-mbappe-z-psg</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa spór atakującego Realu Madryt ze swoim byłym klubem. Les Parisiens chcieli spróbować rozstrzygnąć go w organach federacyjnych, ale spóźnili się ze złożeniem wniosku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Neymar o Rodrim: Teraz stał się gadułą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134290-neymar-o-rodrim-teraz-stal-sie-gadula</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnie wywiady aktualnej Złotej Piłki rozbudziły wiele debat i doprowadziły do wielu komentarzy. Najnowsze wypowiedzi Hiszpana o Vinim przyniosły odpowiedź ze strony także Neymara.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134289-szesciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozlosowano fazę pucharową i baraże Ligi Narodów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134288-rozlosowano-faze-pucharowa-i-baraze-ligi-narodow</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiciele Królewskich poznali swoich rywali w playoffach Ligi Narodów. Te mecze odbędą się w marcu i czerwcu 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trener Celty: Chcę, żeby mistrzostwo wygrała ekipa, z którą się identyfikuję, a obecnie jest to Barça</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134287-trener-celty-chce-zeby-mistrzostwo-wygrala-ekipa-z-ktora-sie-identyfikuje-a-obecnie-jest-to-barca</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Claudio Giráldez udzielił wywiadu nocnemu programowi El Partidazo w radiu COPE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Celty Vigo przed sobotnim spotkaniem jego drużyny z Barceloną w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ta wygrana była obowiązkowa przed naszą publicznością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134284-mateo-ta-wygrana-byla-obowiazkowa-przed-nasza-publicznoscia</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo rozmawiał z dziennikarzami po zwycięstwie z Albą Berlin. Powiedział, że jest zadowolony z tego zwycięstwa i pochwalił grę Rathana-Mayesa i Abalde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Powrót Trenta na Real będzie na styku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134286-slot-powrot-trenta-na-real-bedzie-na-styku</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Arne Slot pojawił się na konferencji prasowej przed niedzielnym meczu z Southampton i przedstawił sytuację medyczną swojej drużyny. Już w środę Liverpool podejmie Real Madryt w fazie ligowej Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak nie jeden skazany, to drugi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134285-jak-nie-jeden-skazany-to-drugi</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dotychczasowy prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej zależy od ostatniego orzeczenia sądu, ale jego szanse na start w grudniowych wyborach są minimalne. El País przedstawia kandydatów do przejęcia tronu, którzy też pozostawiają wiele do życzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real pod wrażeniem Frana Gonzáleza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134274-relevo-real-pod-wrazeniem-frana-gonzaleza</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub darzy 19-latka całkowitym zaufaniem i uważa go za zawodnika z akademii z największymi szansami na zadomowienie się w pierwszej drużynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juan Cruz: Nigdy nie ma dobrego momentu na mecz z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134271-juan-cruz-nigdy-nie-ma-dobrego-momentu-na-mecz-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Leganés, Juan Cruz, podzielił się swoimi odczuciami przez niedzielnym meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real obserwuje „nowego Pedriego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134283-as-real-obserwuje-nowego-pedriego</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Aarón Martín, 17-letni środkowy pomocnik CD Tenerife, jest rewelacją ostatnich tygodni w Segunda División. Kanaryjczyk ma interesować się Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134278-kartka-z-kalendarza-22-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwa w Lidze Mistrzów, urodziny byłego trenera i inauguracja lodowiska w miasteczku sportowym Królewskich. Co działo się 22 listopada?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
