<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 05 May 2024 20:17:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nie żyje César Luis Menotti</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129380-nie-zyje-cesar-luis-menotti</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 22:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny argentyński trener zmarł w wieku 85 lat. Królewscy złożyli kondolencje jego rodzinie i bliskim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jude Bellingham, czyli Mr La Liga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129376-jude-bellingham-czyli-mr-la-liga</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 21:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik, który rozpoczął sezon ligowy jak burza i nieco spuścił z tonu w ostatnim czasie, zdobył tytuł mistrzowski w swoim pierwszym roku w Realu Madryt. Na drodze do tego sukcesu dokonał kilku imponujących i zaskakujących rzeczy, które sprawiły, że w wieku zaledwie 20 lat jest niekwestionowanym liderem drużyny oraz nowym idolem madridismo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Cádizem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129377-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-cadizem</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Cádizem 3:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: 26-osobowe kadry na EURO 2024</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129328-oficjalnie-26-osobowe-kadry-na-euro-2024</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 19:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Do EURO 2024 pozostał nieco ponad miesiąc. UEFA postanowiła posłuchać selekcjonerów i zdecydowała się na powiększenie dopuszczalnych kadr na turniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino 34; Bernabéu 33</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129365-florentino-34-bernabeu-33</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 18:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzięki wygraniu przez Real swojego 36. tytułu mistrzowskiego Pérez przegonił w liczbie pucharów legendarnego Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Wygranie La Ligi z Realem jest wspaniałe, ale zrobienie tego jako kapitan jest jeszcze lepsze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129375-nacho-wygranie-la-ligi-z-realem-jest-wspaniale-ale-zrobienie-tego-jako-kapitan-jest-jeszcze-lepsze</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 17:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zdobyciu mistrzostwa Hiszpanii. Przedstawiamy pełen zapis rozmowy z obrońcą Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mistrzostwo każdego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129368-mistrzostwo-kazdego</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 16:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zdobył 36. tytuł mistrza Hiszpanii w obliczu wielu przeciwności losu. Carlo Ancelotti i jego piłkarze pokonywali kolejne przeszkody i nie dawali za wygraną nawet kiedy sytuacja wydawała się naprawdę trudna do rozwiązania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mogli przyjechać na chwilę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129367-mogli-przyjechac-na-chwile</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos podjęli decyzję o przełożeniu celebracji, aby lepiej przygotować się do pojedynku z Bayernem Monachium. Nie wszystkim fanom się to spodobało.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateu Lahoz: Za szpaler dla Realu wysłali mnie do „lodówki”, ale ten dla Betisu im nie przeszkadzał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129374-mateu-lahoz-za-szpaler-dla-realu-wyslali-mnie-do-lodowki-ale-ten-dla-betisu-im-nie-przeszkadzal</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 14:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Mateu Lahoz rozmawiał z dziennikarzami COPE i został zapytany o szpalery, które w krótkim odstępie czasu wykonywał dla piłkarzy Betisu i Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze utrzymują pozycję lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129373-koszykarze-utrzymuja-pozycje-lidera</link>
        <pubDate>Sun, 05 May 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Granadę i utrzymał pierwsze miejsce w tabeli. Mecz przebiegał w pełni pod kontrolą podopiecznych Chusa Mateo, który mógł dać odpocząć podstawowym graczom.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
