<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Jan 2026 07:54:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius do Xabiego: „Powiedz Gonzalo, że ma czasem podać, nie zawsze, ale chociaż raz”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145471-vinicius-do-xabiego-powiedz-gonzalo-ze-ma-czasem-podac-nie-zawsze-ale-chociaz-raz</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Telewizja Movistar przedstawiła kulisy niedzielnego spotkania z Betisem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Odnowił się uraz Rachada Fettala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145468-the-athletic-odnowil-sie-uraz-rachada-fettala</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Fatalne informacje płyną ze szkółki Realu Madryt. Mario Cortegana opublikował wiadomość, że odnowiła się kontuzja Rachada Fettala, przez co piłkarz ponownie na długi czas wypada z gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy latem sprzedałbyś Viníciusa za około 156 milionów euro?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145470-glos-kibica-czy-latem-sprzedalbys-viniciusa-za-okolo-156-milionow-euro</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern nie jest zadowolony po słowach Karla o Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145465-bayern-nie-jest-zadowolony-po-slowach-karla-o-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W Niemczech zapanowała konsternacja z powodu wypowiedzi 17-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145469-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i transfer Cancelo do Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chelsea zainteresowana Viníciusem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145462-chelsea-zainteresowana-viniciusem</link>
        <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 21:58:00 GMT</pubDate>
        <description>The Guardian w sekcji plotkowo-transferowej spekuluje na temat przyszłości Viníciusa, którego kontrakt z Realem Madryt obowiązuje do lata 2027 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pula nagród za Superpuchar Hiszpanii wzrosła o ponad 3 miliony euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145461-pula-nagrod-za-superpuchar-hiszpanii-wzrosla-o-ponad-3-miliony-euro</link>
        <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Do podziału między czterema klubami mają być 23 miliony euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Florentino rozważa model holdingowy dla Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145457-the-athletic-florentino-rozwaza-model-holdingowy-dla-realu</link>
        <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub ma kilka pomysłów na modyfikację modelu własnościowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: To było sześć najlepszych miesięcy w moim życiu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145460-endrick-to-bylo-szesc-najlepszych-miesiecy-w-moim-zyciu</link>
        <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick został zaprezentowany jako nowy piłkarz Lyonu i z tej okazji wziął udział w konferencji prasowej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lyon może nie zapłacić ani euro za wypożyczenie Endricka, ale jest jeden warunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145459-lyon-moze-nie-zaplacic-ani-euro-za-wypozyczenie-endricka-ale-jest-jeden-warunek</link>
        <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik musi grać od pierwszej minuty, a wtedy koszt wypożyczenia będzie malał co pięć spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mecz z Maccabi Tel Awiw bez publiczności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145458-oficjalnie-mecz-z-maccabi-tel-awiw-bez-publicznosci</link>
        <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Maccabi Tel Awiw zagrają ze sobą w Movistar Arenie przy pustych trybunach. Królewscy poinformowali o tym w oficjalnym komunikacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Mbappé nie zagra w półfinale Superpucharu Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145456-the-athletic-mbappe-nie-zagra-w-polfinale-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod znakiem zapytania stoi występ Francuza w ewentualnym finale.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
