<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Jan 2025 15:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Las Palmas [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135961-real-madryt-las-palmas-live</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 16:15 trwa mecz 20. kolejki La Ligi pomiędzy Realem Madryt a Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki przegrywają z Eibarem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135960-pilkarki-przegrywaja-z-eibarem</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 15. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt nieoczekiwanie przegrały w Valdebebas z Eibarem 0:1. Bramkę na wagę zwycięstwa przyjezdnych zdobyła Andrea Álvarez</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Las Palmas: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135953-real-madryt-las-palmas-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ligowym mecz z Las Palmas. Spotkanie rozpocznie się o godzinie 16:15 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan B ma się dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135959-plan-b-ma-sie-dobrze</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim i Ceballos lawirują między ławką i pierwszym składem, Endrick i Arda proszą się o więcej, Modrić zdaje się nie mieć terminu przydatności, a Fran zdołał rzucić realne wyzwanie Mendy'emu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Florentino może namaścić następcę i chce zmienić strukturę właścicielską klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135958-relevo-florentino-moze-namascic-nastepce-i-chce-zmienic-strukture-wlascicielska-klubu</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes będzie kierował Realem Madryt przez kolejne cztery lata. Priorytetem są Superliga i zmiana struktury właścicielskiej klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Problem ze środkiem obrony wciąż nierozwiązany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135957-problem-ze-srodkiem-obrony-wciaz-nierozwiazany</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomimo powrotu Davida Alaby Real Madryt potrzebuje wzmocnić środek obrony. Tylko Asencio ma mniej niż 25 lat, Militão jest poważnie kontuzjowany, Tchouaméni nie daje rady, a Vallejo kompletnie się nie liczy, zauważa AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Tchouaméni nie zagra z Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135956-oficjalnie-tchouameni-nie-zagra-z-las-palmas</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł dziś liczyć na Auréliena Tchouaméniego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Davies wciąż negocjuje z Bayernem, a Real już tylko czeka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135955-marca-davies-wciaz-negocjuje-z-bayernem-a-real-juz-tylko-czeka</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zrobił już wszystko, co było konieczne, i teraz czeka na telefon potwierdzający decyzję Kanadyjczyka. Jeśli zadzwoni – świetnie, jeśli nie – czas na inny cel.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Przepraszamy, przyjechaliśmy narobić hałasu”, czyli jak Las Palmas zapowiada mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135954-przepraszamy-przyjechalismy-narobic-halasu-czyli-jak-las-palmas-zapowiada-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Goście podchodzą do spotkania w humorystyczny sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juan Iglesias: Gavi mówił nam, żebyśmy spadli do drugiej ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135952-juan-iglesias-gavi-mowil-nam-zebysmy-spadli-do-drugiej-ligi</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Getafe oskarża piłkarza Barcelony o wysyłanie ich do drugiej ligi. Doszło także do spięcia z Yellu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mama Marvina: Zidane bardzo zaufał mojemu synowi i była to piękna okazja do nauki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135951-mama-marvina-zidane-bardzo-zaufal-mojemu-synowi-i-byla-to-piekna-okazja-do-nauki</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Hye Sook Park udzieliła wywiadu Relevo i była pytana głównie o swojego syna, który jest wychowankiem Realu Madryt, a obecnie występuje w Las Palmas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Arabia Saudyjska nadal naciska na sprowadzenie Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135950-marca-arabia-saudyjska-nadal-naciska-na-sprowadzenie-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 19 Jan 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik przyznał, że chce pozostać w Realu Madryt na wiele lat, jednak władze ligi saudyjskiej otwarcie mówią o staraniach, by go pozyskać. Wciąż pozostaje wiele wątpliwości do rozwiania.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
