<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Nov 2025 06:53:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Im więcej bramek zdobędę, tym więcej tytułów możemy wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143850-mbappe-im-wiecej-bramek-zdobede-tym-wiecej-tytulow-mozemy-wygrac</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé po odebraniu Złotego Buta za pośrednictwem dziennika MARCA udzielił wywiadu dla European Sports Media. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z Francuzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: W trakcie Klasyku na Bernabéu zmarł jeden z kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143854-media-w-trakcie-klasyku-na-bernabeu-zmarl-jeden-z-kibicow</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Izraelski fanklub poinformował, że w trakcie niedzielnego Klasyku na Bernabéu zmarł jeden z jego członków. Wiadomość podają dalej madryckie media.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Valencia: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143853-real-madryt-valencia-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 03:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu z czterema nieobecnymi. Spodziewane są pewne zmiany, a uwagę skupi decyzja dotycząca Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143852-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Złoty But Kyliana Mbappé i powrót Barcelony na Camp Nou to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Po wielkiej wygranej czasami odpuszczasz, a my tego nie chcemy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143846-xabi-alonso-po-wielkiej-wygranej-czasami-odpuszczasz-a-my-tego-nie-chcemy</link>
        <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trener Lyonu: Endrick? Nie rozmawiam o zawodnikach, których jeszcze z nami nie ma</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143847-trener-lyonu-endrick-nie-rozmawiam-o-zawodnikach-ktorych-jeszcze-z-nami-nie-ma</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 19:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Paulo Fonseca, trener Lyonu, skomentował plotki łączce jego klub z potencjalnym wypożyczeniem Endricka z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Corberán: Real Xabiego Alonso jest bardziej zrównoważony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143845-corberan-real-xabiego-alonso-jest-bardziej-zrownowazony</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Valencii, Carlos Corberán, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 11. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klub Viníciusa będzie grał w antyrasizmowej koszulce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143844-klub-viniciusa-bedzie-gral-w-antyrasizmowej-koszulce</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Alverca, portugalski klub piłkarski będący własnością piłkarza Realu Madryt, wykorzysta swój trzeci zestaw strojów, aby przekazać przesłanie o „równości i szacunku”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 11. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143831-telewizyjny-terminarz-11-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 11. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Valencią. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tureckie dobro narodowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143843-tureckie-dobro-narodowe</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler wywołuje w swojej ojczyźnie ogromną ekscytację. Tureccy kibice chcą, aby 20-latek spędził w Madrycie całą swoją karierę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Labirynt Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143842-labirynt-lunina</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin, który został zawieszony na mecz z Valencią, znalazł się w trudnej sytuacji. Jest świadomy, że nie szans w rywalizacji z Thibaut Courtois, a najbliższą potencjalną szansą może być dopiero Puchar Króla. W tych rozgrywkach Królewscy zadebiutują jednak dopiero w grudniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Chcę podziękować wszystkim madridistas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143841-mbappe-chce-podziekowac-wszystkim-madridistas</link>
        <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz po odebraniu Złotego Buta wystosował specjalny wpis w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
