<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Apr 2024 09:38:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Aké i Walker wypadają na dłużej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128477-guardiola-ake-i-walker-wypadaja-na-dluzej</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Arsenalem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Manchesteru City, z którym Real Madryt za 8 dni zmierzy się w pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128471-kartka-z-kalendarza-1-kwietnia</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jednego z najwybitniejszych piłkarzy, cichy bohater i bramka z… miasteczka sportowego oraz transfer Brazylijczyka z FC Porto. Co działo się 1 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Bayern wściekły na… Alabę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128422-relevo-bayern-wsciekly-na-alabe</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper Realu Madryt jest jedną z osób, które najczęściej przekonują Kanadyjczyka do podpisania kontraktu z Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Mbappé zepchnie mnie na ławkę? To problem trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128475-rodrygo-mbappe-zepchnie-mnie-na-lawke-to-problem-trenera</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo po meczu La Ligi z Athletikiem wyszedł do dziennikarzy w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka z tego spotkania z mediami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Zawsze łatwiej jest wygrać, kiedy nie tracisz bramki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128476-lunin-zawsze-latwiej-jest-wygrac-kiedy-nie-tracisz-bramki</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Athletikiem Bilbao. Przedstawiamy zapis rozmowy z bramkarzem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Times: Chelsea chce sprzedać Reece'a Jamesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128455-the-times-chelsea-chce-sprzedac-reecea-jamesa</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>The Blues potrzebują sprzedaży zawodników, by zrównoważyć swoje finanse i uniknąć kary od Premier League. Największe zyski księgowe mogą uzyskać na swoich wychowankach, a wśród nich znajduje się piłkarz, którym od długiego czasu interesuje się Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128474-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i zachwyty nad Barceloną to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Powrót Édera cieszy mnie o wiele bardziej niż dwie bramki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128470-rodrygo-powrot-edera-cieszy-mnie-o-wiele-bardziej-niz-dwie-bramki</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 23:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Atletikiem. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Skargi Guardioli oceniam dobrze, mają trudniejszy terminarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128462-ancelotti-skargi-guardioli-oceniam-dobrze-maja-trudniejszy-terminarz</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 23:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po spotkaniu La Ligi z Athletikiem pojawił się na konferencji prasowej. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 2:0 Athletic [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128466-real-madryt-2-0-athletic-video</link>
        <pubDate>Sun, 31 Mar 2024 23:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał w 30. kolejce ligowej z Athletikiem 2:0. Obie bramki dla Królewskich zdobył Rodrygo Goes.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
