<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Apr 2025 20:55:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Bernabéu odwołuje czerwcowe koncerty Aitany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138408-oficjalnie-bernabeu-odwoluje-czerwcowe-koncerty-aitany</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 22:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub całkowicie potwierdził odwołanie już wcześniej przełożonych koncertów Aitany. Na ten moment nie ma informacji o rozwiązaniu problemu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt trenował na Emirates Stadium [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138406-real-madryt-trenowal-na-emirates-stadium-video</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 21:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w na stadionie rywala i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Nie sądzę, że jest z nami tak źle, jak się to ocenia w krytyce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138404-courtois-nie-sadze-ze-jest-z-nami-tak-zle-jak-sie-to-ocenia-w-krytyce</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 20:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem 1/4 finału Ligi Mistrzów z Arsenalem. Przedstawiamy zapis tego spotkania zawodnika Realu Madryt z dziennikarzami na Emirates Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans treningu Realu Madryt na stadionie Arsenalu [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138403-kwadrans-treningu-realu-madryt-na-stadionie-arsenalu-live</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 19:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie w Londynie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym meczem Ligi Mistrzów z Arsenalem. Do Anglii nie poleciało sześciu piłkarzy pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Daliśmy odpocząć Asencio, bo był naprawdę wyczerpany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138402-ancelotti-dalismy-odpoczac-asencio-bo-byl-naprawde-wyczerpany</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 19:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem 1/4 finału Ligi Mistrzów z Arsenalem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Emirates Stadium. Pełny zapis pojawi się na portalu tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk w finale Pucharu Króla poprowadzi jednak De Burgos Bengoetxea?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138401-klasyk-w-finale-pucharu-krola-poprowadzi-jednak-de-burgos-bengoetxea</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnie doniesienia wspominają o nowym kandydacie do poprowadzenia finałowego Klasyku w Pucharze Króla. Mateu Lahoz, były arbiter i obecnie ekspert sędziowski, skomentował tę sytuację w radiu COPE. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Specjalista od wygrywania ćwierćfinałów Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138400-specjalista-od-wygrywania-cwiercfinalow-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 16:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie odpadli w 1/4 finału Champions League od ponad 20 lat, gdy w 2004 roku okazali się gorsi od AS Monaco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: La Liga odwołała się w Sprawie Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138399-oficjalnie-la-liga-odwolala-sie-w-sprawie-olmo</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zgodnie z zapowiedziami organizacja wystąpiła na drogę sądową w sprawie decyzji rządu w temacie rejestracji piłkarzy Barcelony. Przedstawiamy pełne tłumaczenie komunikatu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti modli się o jak najszybszy powrót Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138398-ancelotti-modli-sie-o-jak-najszybszy-powrot-ceballosa</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Betisu chce być gotowy na rewanż z Arsenalem. Jego brak jest w ostatnich tygodniach bardzo zauważalny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>López Caro: Porażka z 2006 roku? Mieliśmy tyle okazji, że aż nienaturalne było to, że nie strzeliliśmy gola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138397-lopez-caro-porazka-z-2006-roku-mielismy-tyle-okazji-ze-az-nienaturalne-bylo-to-ze-nie-strzelilismy-gola</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>López Caro był trenerem Realu Madryt w sezonie 2005/06, w którym to Królewscy ostatni raz mierzyli się z Arsenalem. Przy okazji jutrzejszego meczu Hiszpan udzielił krótkiego wywiadu arabskiemu portalowi Kooora. Przedstawiamy wypowiedzi 62-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé w La Sexcie cz.3: Nie wyobrażam sobie Realu bez Viniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138389-mbappe-w-la-sexcie-cz-3-nie-wyobrazam-sobie-realu-bez-viniego</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>La Sexta opublikowała swój wywiad z Kylianem Mbappé. Z Francuzem w swoim programie El Objetivo rozmawiała Ana Pastor. Przedstawiamy trzecią część wypowiedzi piłkarza z tej godzinnej rozmowy nagranej na Santiago Bernabéu. To jego pierwszy tego typu wywiad w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Prognoza na finałowy Klasyk jest niepewna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138391-valdano-prognoza-na-finalowy-klasyk-jest-niepewna</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano był gościem Międzynarodowego Forum Sportowego w Segowii. Po wystąpieniu były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert udzielił wywiadu dziennikowi AS na temat sytuacji Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
