<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Oct 2024 17:18:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Castilla nadal w strefie spadkowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133272-castilla-nadal-w-strefie-spadkowej</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 19:12:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 8. kolejki trzeciego poziomu rozgrywkowego Real Madryt Castilla zaledwie zremisował u siebie z Yeclano, choć już w trzeciej minucie wyszedł na prowadzenie. Drugi zespół nadal nie może wygrzebać się ze strefy spadkowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Foot Mercato: Mbappé chce grać tylko w najważniejszych meczach reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133271-foot-mercato-mbappe-chce-grac-tylko-w-najwazniejszych-meczach-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé miał burzliwą przerwę reprezentacyjną – od jego nieobecności na zgrupowaniu reprezentacji Francji, po kontrowersje związane z wyjściem do klubu nocnego w Szwecji. Jego absencja była jednak spodziewana, podobnie jak przyznane przez klub wakacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Wiemy, jakie znaczenie mają derby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133270-toril-wiemy-jakie-znaczenie-maja-derby</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril i Linda Caicedo udzielili wypowiedzi dla klubowej telewizji przed niedzielnym hitem Ligi F, w którym Real Madryt podejmie na Estadio Alfredo Di Stéfano Atlético (20:00, DAZN). Przedstawiamy słowa trenera i napastniczki Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Moim zdaniem są zawodnicy, którzy naprawdę nie muszą bronić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133269-valverde-moim-zdaniem-sa-zawodnicy-ktorzy-naprawde-nie-musza-bronic</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił obszernego wywiadu dla magazynu France Football z okazji bycia jednym z nominowanych do Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Barça Studios jest nic niewarte, to przekręt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133268-barca-studios-jest-nic-niewarte-to-przekret</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona zderza się z audytorem, próbując uzasadnić zawyżoną wycenę Barça Studios. Opozycja reaguje i wskazuje na porażkę „widmowej” dźwigni finansowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Kroos rozpoczyna kurs trenerski UEFA B i A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133266-relevo-kroos-rozpoczyna-kurs-trenerski-uefa-b-i-a</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Realu Madryt przy wsparciu Królewskich rozpoczyna kurs trenerski UEFA B i A. Póki co na wszelki wypadek, bo na tę chwilę rozpoczęcie kariery trenera nie jest dla Niemca priorytetem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius najwyżej wycenianym piłkarzem na świecie!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133265-vinicius-najwyzej-wycenianym-pilkarzem-na-swiecie</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Al-Hilal, wzdycha do swojego utopijnego transferu, podczas gdy jego wartość wciąż rośnie i już dzieli z Haalandem pierwsze miejsce na rynku według Transfermarkt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Vinicius jest już zdrowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133264-relevo-vinicius-jest-juz-zdrowy</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 11:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący nie poleciał na zgrupowanie reprezentacji i już doszedł do siebie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rywalem Camp Nou do organizacji finału Mistrzostw Świata 2030 nie jest Bernabéu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133263-rywalem-camp-nou-do-organizacji-finalu-mistrzostw-swiata-2030-nie-jest-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Radny ds. sportu w Radzie Miasta Barcelony, David Escudé, stwierdził, że stadion Królewskich nie może być organizatorem finału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Dodatkowe dni wolne sposobem na napięty terminarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133262-relevo-dodatkowe-dni-wolne-sposobem-na-napiety-terminarz</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 10:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti powtarza plan z września i daje swoim zawodnikom więcej dni wolnego niż zwykle.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133261-kartka-z-kalendarza-12-pazdziernika</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz Pucharu Europy na Bernabéu, urodziny legendarnego obrońcy i nieco mniej rozpoznawalnego bramkarza oraz plotka, która wywołała spore zamieszanie w Hiszpanii. Co działo się 12 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uciec ze strefy spadkowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133233-uciec-ze-strefy-spadkowej</link>
        <pubDate>Sat, 12 Oct 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 8. kolejce Primera Federación Castilla podejmie Yeclano. Królewscy od początku sezonu znajdują się w strefie spadkowej, a ewentualna wygrana mogłaby pozwolić im z niej się wydostać.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
