<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Aug 2025 18:37:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Strzelec poszukiwany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141690-strzelec-poszukiwany</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po pożegnaniu Cristiano Ronaldo, Sergio Ramosa i Karima Benzemy Real Madryt ma dramatyczne statystyki w rzutach karnych. Skuteczność spadła z 86% do 60,7%.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy szef arbitrów tworzy zespół do analizy pracy systemu VAR</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141689-nowy-szef-arbitrow-tworzy-zespol-do-analizy-pracy-systemu-var</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Arbitrów tworzy dodatkowy zespół do oceny sędziów VAR. Nowy szef sędziów chce poświęcić więcej uwagi wideosędziowaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier: Kończę czas w Realu z sercem przepełnionym dumą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141688-reinier-koncze-czas-w-realu-z-sercem-przepelnionym-duma</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik dołączył do Atlético Mineiro i na swoim koncie na Instagramie podziękował Realowi Madryt za danie mu szansy na grę w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alaba i Ceballos odrzucają zainteresowanie Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141687-marca-alaba-i-ceballos-odrzucaja-zainteresowanie-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca i pomocnik wzbudzają zainteresowanie na Bliskim Wschodzie, ale obaj patrzą w inną stronę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt zarejestrował Gonzalo w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141686-oficjalnie-real-madryt-zarejestrowal-gonzalo-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga potwierdziła, że awansowany wychowanek Realu Madryt został zarejestrowany do gry w jej rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Dyrektor generalny Realu musiał rozwiązać sprawę mobbingu w szkółce kobiet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141685-el-confidencial-dyrektor-generalny-realu-musial-rozwiazac-sprawe-mobbingu-w-szkolce-kobiet</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Internetowy portal informuje o ostatnim problemie Królewskich w sekcji kobiet. To kolejny taki przypadek. Poprzedni zakończył się wolnym transferem zawodniczki do Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FH: Domowe koszulki Realu na sezon 26/27 wprowadzą kolor, który pojawi się pierwszy raz w historii klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141684-fh-domowe-koszulki-realu-na-sezon-26-27-wprowadza-kolor-ktory-pojawi-sie-pierwszy-raz-w-historii-klubu</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>W sieci już pojawiają się pierwsze informacje o domowych koszulkach Realu Madryt na sezon 2026/27. Według najnowszych przecieków trykoty mają mieć dodatki w kolorze, którego klub nigdy jeszcze nie używał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141683-krolewscy-maja-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym meczu treningowym dzisiaj zawodnicy otrzymali dzień wolny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hazard: Thibaut i Karim dali nam Ligę Mistrzów, a ja dbałem o atmosferę w szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141682-hazard-thibaut-i-karim-dali-nam-lige-mistrzow-a-ja-dbalem-o-atmosfere-w-szatni</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Eden Hazard był gościem podcastu Zacka Naniego. Przedstawiamy najciekawsze fragmenty rozmowy z byłym piłkarzem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City, Everton, Southampton i Wolves rywalami Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141681-city-everton-southampton-i-wolves-rywalami-castilli</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla w nowym sezonie przynajmniej cztery razy wybierze się do Anglii, by zmierzyć się z tamtejszymi klubami w ramach Premier League International Cup.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rodri jeszcze nie zdecydował w sprawie swojej przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141680-as-rodri-jeszcze-nie-zdecydowal-w-sprawie-swojej-przyszlosci</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik w najbliższych dniach otrzyma od City ofertę przedłużenia kontraktu, ale nie wie jeszcze, czy ją przyjmie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141679-kartka-z-kalendarza-9-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo w Superpucharze Europy po wspaniałej remontadzie, urodziny zmarłego prezesa i transfer holenderskiego talentu. Co działo się 9 sierpnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
