<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Mar 2025 14:23:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>De Paul i Lenglet mogą zdążyć na rewanż z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137584-de-paul-i-lenglet-moga-zdazyc-na-rewanz-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 15:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi mają swoje problemy kadrowe przed rewanżowym spotkanie w 1/8 finału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ogłasza zakończenie „kontrowersyjnego” porozumienia z Providence</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137583-real-madryt-oglasza-zakonczenie-kontrowersyjnego-porozumienia-z-providence</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował, że planuje zakończenie współpracy z funduszem Providence, który szczególnie w czasie pandemii pomógł Królewskim zachować płynność finansową. W Anglii w tym względzie oskarżano klub o oszustwo w kontekście Finansowego Fair Play.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zgaszony Bellingham</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137582-zgaszony-bellingham</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Tuż przed rewanżowym starciem z Atlético Anglik za absencję spowodowaną zawieszeniem zapłacił bardzo dyskretnym występem z Rayo. Nie oddał ani jednego strzału na bramkę po raz pierwszy od 22 grudnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois i Rüdiger trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137580-courtois-i-ruediger-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Szatnia nie widzi końca Ancelottiego, ale czuje, że Xabi Alonso będzie jego następcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137581-relevo-szatnia-nie-widzi-konca-ancelottiego-ale-czuje-ze-xabi-alonso-bedzie-jego-nastepca</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch ma kontrakt obowiązujący do 2026 roku, a teraz staje przed kluczowym miesiącem sezonu, mając wsparcie największych autorytetów w szatni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137571-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-rayo</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Rayo 2:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Brahim w jedenastce na Atlético kosztem Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137579-marca-brahim-w-jedenastce-na-atletico-kosztem-camavingi</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Malagijczyk wszedł na kilka minut niedzielnego meczu z Rayo Vallecano. Dziennikarz Marki podaje, że trenerzy przewidują go do pierwszego składu na rewanżowe euroderby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137575-kartka-z-kalendarza-10-marca</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy lubianych i nielubianych, mnóstwo potyczek w 1/8 finału, emocjonujący Klasyk na Camp Nou i ostatnie spotkanie Santiago Solariego. Co działo się 10 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szymon Marciniak na rewanż z Atlético!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137574-szymon-marciniak-na-rewanz-z-atletico</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 10:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Po raz dziesiąty w karierze Szymon Marciniak poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt. Królewscy wygrali dotychczas cztery spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Sędziowie nie mają nic wspólnego z tym, co stało się z naszą grą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137572-simeone-sedziowie-nie-maja-nic-wspolnego-z-tym-co-stalo-sie-z-nasza-gra</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone zabrał głos po porażce z Getafe i na trzy dni przed rewanżem w Lidze Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Atlético Madryt po niedzielnym spotkaniu na konferencji prasowej i w wywiadzie dla DAZN.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Duże zainteresowanie byłym trenerem Realu Madryt C</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137573-duze-zainteresowanie-bylym-trenerem-realu-madryt-c</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwolnienie Álvaro Gómeza-Reya była trudną decyzją dla Realu Madryt. Dziennik AS donosi, że strata pracy nie zatrzyma rozwoju tego młodego trenera (ma zaledwie 31 lat), ponieważ interesuje się nim wiele klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casteels: Federacja rozłożyła przed Courtois czerwony dywan</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137555-casteels-federacja-rozlozyla-przed-courtois-czerwony-dywan</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Koen Casteels, belgijski bramkarz, który wskoczył w miejsce Thibaut Courtois po jego rezygnacji z gry w kadrze w 2023 roku, wziął udział w podcaście MIDMID, gdzie skomentował decyzję o powrocie Courtois do reprezentacji i przekazał, że kończy reprezentacyjną karierę. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Al-Qadsiah.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
