<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Sep 2025 05:24:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Francja podebrała Hiszpanii talent ze szkółki Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142385-francja-podebrala-hiszpanii-talent-ze-szkolki-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Leo Lemaitre zdecydował się zmienić barwy reprezentacji. Do tej pory grał dla Hiszpanii, ale postanowił „przenieść się” do Francji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trwa konflikt o kontuzję Dembélé: „reprezentacja jest ponad wszystkim”, a „manipulacja PSG jest skandaliczna”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142384-trwa-konflikt-o-kontuzje-dembele-reprezentacja-jest-ponad-wszystkim-a-manipulacja-psg-jest-skandaliczna</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po urazie zawodnika w meczu z Ukrainą 5 września napięcie między paryskim klubem a Francuską Federacją Piłkarską tylko narasta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142386-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa Alcaraza i zachwyty nad reprezentacją Hiszpanii to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konaté czuje się zwycięzcą walki Realu z Liverpoolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142382-konate-czuje-sie-zwyciezca-walki-realu-z-liverpoolem</link>
        <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Anfield nic się nie zmienia. Władze angielskiego klubu widzą powtórkę przypadku Trenta, a ich przekonanie, że przyszłość stopera wiąże się z Królewskimi, rośnie z każdym dniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-18 przegrał z Racingiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142383-real-madryt-u-18-przegral-z-racingiem</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 23:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Realu Madryt do lat 18 przegrała w półfinale Klubowego Mundialu. Ten towarzyski turniej rozgrywany jest w Kordobie. W finale zagrają Racing z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: A co, potem zadzwoni Bayern, potem Real Madryt, i to Ty zagrasz? Poważnie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142380-deschamps-a-co-potem-zadzwoni-bayern-potem-real-madryt-i-to-ty-zagrasz-powaznie</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner reprezentacji Francji wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Islandią. Przedstawiamy najciekawsze pytania dziennikarzy i odpowiedzi Didera Deschampsa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso trenerem miesiąca sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142379-xabi-alonso-trenerem-miesiaca-sierpnia</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso został wybrany najlepszym trenerem miesiąca sierpnia. To pierwsze tego typu wyróżnienie dla baskijskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Figo: Do Realu Madryt sprowadziłbym Pedriego, a do Barçy – Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142378-figo-do-realu-madryt-sprowadzilbym-pedriego-a-do-barcy-valverde</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 20:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Luís Figo podzielił się kolejną garścią swoich przemyśleń w ramach cyklicznych rozmów z hiszpańskim bukmacherem Betfair, którego jest ambasadorem. Poniżej przedstawiamy zapis najnowszych wypowiedzi Portugalczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konaté i Joan Martínez priorytetami na kolejne lato</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142377-konate-i-joan-martinez-priorytetami-na-kolejne-lato</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ustalił plan transferowy na lato 2026. Ibrahima Konaté Joan Martínez mają zastąpić Antonio Rüdigera i Davida Alabę, których kontakty wygadają po zakończeniu obecnego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142373-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli ostatni tydzień przygotowań przed sobotnim meczem z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Castilla i Racing Ferrol oburzone nowym terminem meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142376-marca-castilla-i-racing-ferrol-oburzone-nowym-terminem-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaległe spotkanie Castilli z Racingiem Ferrol ma nową datę rozegrania, która nie odpowiada żadnemu z klubów. Wspólnie zaproponowane rozwiązanie zostało przez władze zignorowane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 8. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142375-terminarz-8-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:12:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 8. kolejki. Królewskich czeka domowa potyczka z Villarrealem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
