<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Oct 2025 20:26:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>BILD: Real Madryt możliwym kierunkiem dla Schlotterbecka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143176-bild-real-madryt-mozliwym-kierunkiem-dla-schlotterbecka</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy stale łączeni są szczególnie z francuskimi stoperami w kontekście wzmocnienia tej pozycji w kolejnym roku. Teraz w tym temacie pojawiła się opcja niemiecka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan Martínez na testach u Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143174-joan-martinez-na-testach-u-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Po 424 dniach od poważniej kontuzji kolana Joan Martínez wrócił dzisiaj do treningów z pierwszym zespołem Realu Madryt. Xabi Alonso chce z bliska śledzić dalszy rozwój perspektywicznego stopera Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Dostępni piłkarze rozegrają sparing z Castillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143173-marca-dostepni-pilkarze-rozegraja-sparing-z-castilla</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valdebebas pozostało 13 zawodników pierwszej drużyny, w tym czterech kontuzjowanych. Dostępni piłkarze w środę rozegrają wewnętrzny sparing, donosi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Dwa kolejne domowe mecze Barcelony na Montjuïc</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143172-oficjalnie-dwa-kolejne-domowe-mecze-barcelony-na-montjuic</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy potwierdzili, że swoje dwa najbliższe mecze domowe rozegrają poza Camp Nou. Tłumaczą przy tym, że w teorii są bardzo blisko gry na swoim obiekcie, ale wolą poczekać i zwiększyć jego początkową pojemność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kort do padla Viníciusa integruje drużynę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143171-kort-do-padla-viniciusa-integruje-druzyne</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 18:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk jednoczy zespół także poprzez sport inny niż futbol.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SAT Kurier: Ruszył przetarg na sprzedaż praw telewizyjnych do La Ligi w Polsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143170-sat-kurier-ruszyl-przetarg-na-sprzedaz-praw-telewizyjnych-do-la-ligi-w-polsce</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecnie prawami do pokazywania La Ligi w Polsce dzielą się dwaj nadawcy. Ta sytuacja obowiązuje do końca sezonu i właśnie rozpoczął się przetarg na kolejny cykl rozgrywek, donosi SAT Kurier.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Dosyć mocno cieszyła mnie gra jako boczny obrońca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143169-valverde-dosyc-mocno-cieszyla-mnie-gra-jako-boczny-obronca</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde udzielił krótkiego wywiadu przy wyjeździe z ośrodka w Valdebebas po dzisiejszym treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent kontra wątpliwości Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143168-trent-kontra-watpliwosci-xabiego</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>27-letni Anglik powróci wkrótce do treningów z jasnym celem: zadomowienia się na prawej stronie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Problem, który można było przewidzieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143167-problem-ktory-mozna-bylo-przewidziec</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick i Gonzalo są zmuszeni do dzielenia między sobą i tak niewielkiej liczby minut. Ich sytuacja może zmienić się dopiero w zimowym okienku transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mur obronny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143166-mur-obronny</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy są najlepszą drużyną w La Lidze nie tylko od względem wyników, ale i zatrzymywania uderzeń rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Mundo: Reforma prawa dot. koncertów na Bernabéu na razie stoi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143165-el-mundo-reforma-prawa-dot-koncertow-na-bernabeu-na-razie-stoi</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Już w czerwcu podano, że madryccy politycy pracują nad modyfikacją Prawa O Spektaklach Publicznych i Aktywnościach Rekreacyjnych, by poluzować restrykcyjne przepisy dotyczące hałasu. Celem jest zagwarantowanie efektów finansowych generowanych przez wizyty gwiazd muzyki czy wyścig F1. Teraz jednak projekt ma mieć pewne problemy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde trenował z dostępnymi piłkarzami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143164-valverde-trenowal-z-dostepnymi-pilkarzami</link>
        <pubDate>Tue, 07 Oct 2025 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali pracę w tygodniu przeznaczonym dla reprezentacji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
