<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Apr 2024 20:53:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Athenea: Nie zagrałabym w Barçy, nawet gdyby to była ostatnia drużyna na Ziemi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128516-athenea-nie-zagralabym-w-barcy-nawet-gdyby-to-byla-ostatnia-druzyna-na-ziemi</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 22:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Athenea del Castillo udzieliła wywiadu dla agencji EFE podczas zgrupowania reprezentacji Hiszpanii. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarki Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak będą wyglądały przygotowania do meczu z Manchesterem City?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128514-jak-beda-wygladaly-przygotowania-do-meczu-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>José Luis San Martín, były trener przygotowania fizycznego Realu Madryt, na łamach dziennika MARCA opublikował tekst, w którym przedstawił swój punkt widzenia na kwestię przygotowań drużyny do pierwszego starcia z Manchesterem City. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego opinii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Teresa Abelleira na radarze Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128512-relevo-teresa-abelleira-na-radarze-atletico</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Las Rojiblancas uważnie obserwują sytuację 24-latki, której kontrakt z Królewskimi wygasa tego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Herrera: Mbappé? Najlepsi muszą być związani z najbardziej utytułowanym klubem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128504-herrera-mbappe-najlepsi-musza-byc-zwiazani-z-najbardziej-utytulowanym-klubem</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Ander Herrera grał w Paris Saint-Germain z Kylianem Mbappé od 2019 do 2022 roku. W dniu medialnym przed finałem Pucharu Króla pomocnik Athleticu odpowiedział na pytanie o Francuza zadane przez Chiringuito.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão, ależ za tobą tęsknili [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128511-militao-alez-za-toba-tesknili-video</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy niedzielnego powrotu do gry Édera Militão. Przedstawiamy pełne tłumaczenie poniższego filmiku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti przekonany o wszechstronności Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128416-ancelotti-przekonany-o-wszechstronnosci-viniciusa</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 18:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zeszłego lata postawiono na diament, ale jaką formację wybiorą Ancelotti i jego sztab po dołączeniu do drużyny Kyliana Mbappé? I gdzie w tym wszystkim będzie miejsce Viníciusa?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czekając na Nacho i Alabę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128500-czekajac-na-nacho-i-alabe</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos rozważają zmianę planu lub też jego utrzymanie i ściągnięcie nowego obrońcy dopiero w 2025, lub 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luis Enrique: Chciałbym, aby wszystko skończyło się dobrze dla PSG i w cudowny sposób również dla Kyliana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128507-luis-enrique-chcialbym-aby-wszystko-skonczylo-sie-dobrze-dla-psg-i-w-cudowny-sposob-rowniez-dla-kyliana</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Enrique wziął udział w konferencji prasowej przed półfinałem Pucharu Francji z Rennes i nie uniknął pytań o Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Błogosławiony spokój</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128501-blogoslawiony-spokoj</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w pierwszym meczu po przerwie reprezentacyjnej w teorii miał stawić czoła wymagającemu zadaniu. Potyczkę z Athletikiem udało się jednak wygrać bez wrzucania najwyższego biegu. Królewscy po prostu spełnili wszelkie kryteria, by przy stosunkowo niewielkim nakładzie sił zwyczajnie wygrać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Aké nie będzie gotowy na najbliższe mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128506-guardiola-ake-nie-bedzie-gotowy-na-najblizsze-mecze</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed meczem Premier League z Aston Villą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Manchesteru City, z którym Real Madryt za tydzień zmierzy się w pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
