<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Oct 2024 07:53:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133502-kartka-z-kalendarza-25-pazdziernika</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, domowe zwycięstwa z Barceloną i porażka w Lipsku. Co działo się 25 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Szeroka delegacja Królewskich na galę Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133581-marca-szeroka-delegacja-krolewskich-na-gale-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 08:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Na poniedziałkowej gali Złotej Piłki w Paryżu nie zabraknie nikogo, począwszy od Florentino Péreza i Carlo Ancelottiego, po piłkarzy, wśród których głównym bohaterem ma być oczywiście Vinícius Júnior – twierdzi hiszpański dziennik MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV o arbitrze na Klasyk: To ten od telefonu od Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133573-real-madrid-tv-o-arbitrze-na-klasyk-to-ten-od-telefonu-od-negreiry</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja oczywiście odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Barceloną. Tym razem skupiono się na arbitrze głównym oraz arbitrze VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić przeciwstawia się nostalgii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133574-modric-przeciwstawia-sie-nostalgii</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat, będący obecnie w najwyższej formie, rozegrał świetną drugą połowę w meczu z Borussią Dortmund i wyraził w ten sposób swoją gotowość do Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szczęsny: Dzisiaj nie wystawiłbym siebie w El Clásico</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133571-szczesny-dzisiaj-nie-wystawilbym-siebie-w-el-clasico</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mateusz Święcicki z Eleven Sports przeprowadził wywiad z Wojciechem Szczęsny przed sobotnim Klasykiem. Jego pierwsza zapowiedź pokazuje nastawienie Polaka do potencjalnego debiutu w Barcelonie właśnie w meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Obsada prawej obrony na Klasyk to 50:50</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133579-chiringuito-obsada-prawej-obrony-na-klasyk-to-50-50</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 01:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Chiringuito mający ostatnio dobre informacje o planach trenerów wskazał, że szkoleniowcy Królewskich wahają się nad kluczową decyzją w sprawie składu na Klasyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133578-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do sobotniego Klasyku to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Crvena zvezda bezradna w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133577-crvena-zvezda-bezradna-w-madrycie</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 23:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce Euroligi Real Madryt rozbił Crveną zvezdę. Goście podchodzili do tego spotkania osłabieni i Królewscy to bezlitośnie wykorzystali. Byli po prostu o klasę lepsi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To kwestia dobrej wiary, uczciwości, wartości oraz szacunku do PSG”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133576-to-kwestia-dobrej-wiary-uczciwosci-wartosci-oraz-szacunku-do-psg</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 22:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Przychodzi czas na orzeczenie w sprawie odwołania Les Parisiens od decyzji nakazującej klubowi wypłacenie Kylianowi Mbappé zaległych pensji i premii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Lucas grają w „Zgadnij słowo” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133575-mbappe-i-lucas-graja-w-zgadnij-slowo-video</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz i Hiszpan zagrali w najnowszą grą przygotowaną przez pracowników klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Brahim nie otrzyma afrykańskiej Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133572-oficjalnie-brahim-nie-otrzyma-afrykanskiej-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Afrykańska Konfederacja Piłkarska ogłosiła grono dziesięciu finalistów plebiscytu o Złotą Piłkę dla najlepszego gracza z kontynentu w 2024 roku. Niespodziewanie nie ma wśród nich pomocnika Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius zawodnikiem tygodnia Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133570-vinicius-zawodnikiem-tygodnia-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 24 Oct 2024 19:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius został wybrany najlepszym zawodnikiem trzeciego tygodnia Ligi Mistrzów i znalazł się oczywiście w najlepszej jedenastce kolejki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
