<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 09 May 2025 14:44:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real zapowiada przybycie Xabiego postem na X?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139342-real-zapowiada-przybycie-xabiego-postem-na-x</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić i Dani Carvajal mogą w przyszłym sezonie grać pod okiem byłego kolegi z szatni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Jeszcze nie czas, by mówić o przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139341-xabi-alonso-jeszcze-nie-czas-by-mowic-o-przyszlosci</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 15:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso wziął dzisiaj udział w konferencji prasowej, podczas której ogłosił, że po zakończeniu sezonu opuści Bayer Leverkusen. Przedstawiamy pełny zapis tego spotkania Baska z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postaw na gola dla Realu lub Barcelony i zgarnij 400 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139334-postaw-na-gola-dla-realu-lub-barcelony-i-zgarnij-400-zl</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Xabi Alonso odchodzi z Bayeru Leverkusen!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139340-oficjalnie-xabi-alonso-odchodzi-z-bayeru-leverkusen</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 14:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask potwierdził to sam podczas konferencji prasowej. Zrobił to także niemiecki klub za pośrednictwem swojej strony internetowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemieckie media: Xabi Alonso opuszcza Bayer</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139339-niemieckie-media-xabi-alonso-opuszcza-bayer</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Czołowe niemieckie media, w tym telewizja Sky Sport i magazyn Kicker przekazują, że Xabi Alonso obwieścił już włodarzom Bayeru decyzję o opuszczeniu klubu po zakończeniu sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139338-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arne Slot: Po moim uśmiechu widzisz, że obaj wiemy, gdzie idzie Trent, ale oficjalnie jeszcze tego nie ogłoszono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139337-arne-slot-po-moim-usmiechu-widzisz-ze-obaj-wiemy-gdzie-idzie-trent-ale-oficjalnie-jeszcze-tego-nie-ogloszono</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Arne Slot wziął udział w konferencji prasowej przed niedzielnym spotkaniem Liverpoolu z Arsenalem. Trener The Reds był oczywiście pytany o decyzję Trenta Alexandra-Arnolda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wspiera trenera Girony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139335-real-madryt-wspiera-trenera-girony</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Míchel trafił do szpitala, o czym poinformowała dziś rano Girona. Real Madryt wspiera trenera, który ma problemy zdrowotne. Wkrótce szkoleniowiec prawdopodobnie będzie mógł wyjść ze szpitala i w najbliższych dniach wrócić do pracy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rodrygo przestaje być nie do ruszenia”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139333-rodrygo-przestaje-byc-nie-do-ruszenia</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat Brazylijczyka. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne rozczarowanie Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139332-kolejne-rozczarowanie-raula</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie jest tajemnicą, że największym marzeniem Raúla jest objęcie pierwszego zespołu. Sen byłego napastnika po raz kolejny jednak się nie ziści.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139327-kartka-z-kalendarza-9-maja</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy ligowy Klasyk u siebie, urodziny byłego trenera, mistrzostwo Hiszpanii, finał na Bernabéu, koniec kariery Hierro, oficjalne otwarcie Estadio Alfredo Di Stéfano, transfer najlepszego zawodnika Bundesligi i publikacja wybitnego artykułu polskiej dziennikarki. Co działo się 9 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Gra na Klubowym Mundialu to mój cel i wyzwanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139326-carvajal-gra-na-klubowym-mundialu-to-moj-cel-i-wyzwanie</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z kapitanów Realu Madryt otrzymał zaszczyt wzięcia udziału w zapowiedzi obchodów festiwalu patrona Madrytu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
