<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Dec 2025 08:37:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Słowa Guardioli o sikaniu dotyczyły Xabiego… i jego niechęci do Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144809-chiringuito-slowa-guardioli-o-sikaniu-dotyczyly-xabiego-i-jego-niecheci-do-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa trenera Manchesteru City wzbudziły duże emocje w Hiszpanii. W Chiringuito przekazano, ze mogły mieć bardzo konkretny podtekst.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 1/16 finału Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144810-terminarz-1-16-finalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska potwierdziła terminy meczów 1/16 finału Pucharu Króla. Real Madryt zmierzy się w tej rundzie z trzecioligową Talaverą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zakończenie fazy ligowej w Lidze Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144803-zakonczenie-fazy-ligowej-w-lidze-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Ligi Młodzieżowej Real Madryt zmierzy się z Manchesterem City. Królewscy mają już pewny awans i grają wyłącznie o zwycięstwo w fazie grupowej, chociaż nie wiąże się to z żadną sportową korzyścią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zagadkowa sprawa Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144798-zagadkowa-sprawa-huijsena</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca opuści również mecz z City, czyli piąte spotkanie z rzędu... z powodu nieznanej kontuzji. ​​Nie będzie mógł powstrzymać Haalanda, a data jego powrotu nie jest jeszcze znana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Którą z tych drużyn uważasz dzisiaj za lepszą – Barçę czy City?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144807-glos-kibica-ktora-z-tych-druzyn-uwazasz-dzisiaj-za-lepsza-barce-czy-city</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Czy dzisiaj ponownie zmieniłbym Viníciusa? Nie wiem, skąd takie pytanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144797-xabi-alonso-czy-dzisiaj-ponownie-zmienilbym-viniciusa-nie-wiem-skad-takie-pytanie</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Manchester City: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144808-real-madryt-manchester-city-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 02:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczynają środę w oczekiwaniu na wynik testu sprawnościowego Kyliana Mbappé. Wtorek kończyli ze złymi odczuciami w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144806-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt z Manchesterem City i wygrana Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wygrywają z Wolfsburgiem w Lidze Mistrzyń! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144805-krolewskie-wygrywaja-z-wolfsburgiem-w-lidze-mistrzyn-video</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 23:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 5. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano VfL Wolfsburg 2:0. Bramki dla Królewskich zdobyły María Méndez i Linda Caicedo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie opublikował kadry na mecz z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144802-real-nie-opublikowal-kadry-na-mecz-z-city</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 21:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Listę powołanych poznamy najpewniej dopiero w dniu spotkania. Wątpliwości dotyczą jednego kluczowego piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Wiadomość dla Xabiego? Niech sika swoim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144801-guardiola-wiadomosc-dla-xabiego-niech-sika-swoim</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed środowym meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z tego spotkania z dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowe mecze Ligi Mistrzów: Wygrane Bayernu i Barçy oraz Liverpoolu nad Interem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144795-wtorkowe-mecze-ligi-mistrzow-wygrane-bayernu-i-barcy-oraz-liverpoolu-nad-interem</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Szóstą serię spotkań otworzył dzień z teoretycznie jednym hitem oraz występami dwóch innych gigantów. Królewscy na razie zostają w czołówce.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
