<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Mar 2024 11:26:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Legendy Realu Madryt vs Legendy Porto [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128258-legendy-realu-madryt-vs-legendy-porto-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Po pięciu latach na Santiago Bernabéu wraca charytatywny mecz Corazón Classic Match. Legendy Realu Madryt od 12:00 grają z legendami Porto, a zebrane środki zostaną przekazane między innymi na walkę ze stwardnieniem zanikowym bocznym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Policja ostrzegła Real, że Ultras Sur będzie chciało dostać się dziś na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128254-policja-ostrzegla-real-ze-ultras-sur-bedzie-chcialo-dostac-sie-dzis-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy podczas dzisiejszego Corazón Classic Match może dojść do nieprzyjemnych incydentów?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: To, co robi Real, jest aberracją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128256-laporta-to-co-robi-real-jest-aberracja</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta ponownie postanowił udać się na rozmowę z dziennikarzami Mundo Deportivo. I ponownie jego wypowiedzi wzbudzają ogromne kontrowersje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Southgate: W ostatnich tygodniach Bellingham był nieco sfrustrowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128252-southgate-w-ostatnich-tygodniach-bellingham-byl-nieco-sfrustrowany</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 09:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner reprezentacji Anglii wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Brazylii i zapytano go między innymi o Bellinghama oraz Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś mecz Legend Realu Madryt z Legendami Porto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128251-dzis-mecz-legend-realu-madryt-z-legendami-porto</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Po pięciu latach na Santiago Bernabéu wraca charytatywny mecz Corazón Classic Match. Legendy Realu Madryt zagrają z legendami Porto, a zebrane środki zostaną przekazane między innymi na walkę ze stwardnieniem zanikowym bocznym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót Miguela coraz częściej brany pod uwagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128243-powrot-miguela-coraz-czesciej-brany-pod-uwage</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbliższe miesiące okażą się kluczowe w kontekście przyszłości Miguela Gutierreza. Jego fantastyczny sezon w Gironie musiał zwrócić uwagę wielkich klubów. Real Madryt cały czas jest jednak właścicielem połowy praw do zawodnika i zapewnił sobie ewentualny wykup lewego obrońcy za 8 milionów. Dla każdego innego zainteresowanego cena wynosi 35 milionów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real Madryt spróbuje pozyskać Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128242-relevo-real-madryt-sprobuje-pozyskac-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Relevo podało wczoraj informację o obserwowaniu Anglika przez Real Madryt poprzez swoich dziennikarzy transferowych. Jorge Picón zajmujący się ściśle Królewskimi precyzuje te informacje i wskazuje, że informacje o zainteresowaniu Hiszpanów są prawdziwe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128249-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 01:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Hiszpanii to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim zadebiutował w barwach Maroka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128247-brahim-zadebiutowal-w-barwach-maroka</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Maroko pokonało w sparingu Angolę, a Brahim zadebiutował w swojej nowej reprezentacji. Atakujący rozegrał prawie pełny mecz i był jednym z najlepszych graczy na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania przegrywa z Kolumbią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128246-hiszpania-przegrywa-z-kolumbia</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania przegrała 0:1 z Kolumbią w towarzyskim meczu rozegranym na Stadionie Olimpijskim w Londynie. Joselu rozegrał 62 minuty, a Dani Carvajal całe spotkanie przesiedział na ławce rezerwowych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
