<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Nov 2025 08:34:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144021-kartka-z-kalendarza-7-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Morderstwo byłego zawodnika Realu Madryt, legendarny mecz koszykarzy, derby Madrytu i pierwsza wygrana Santiago Solariego w Lidze Mistrzów. Co działo się 7 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga wprowadza do gry zimową piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144018-la-liga-wprowadza-do-gry-zimowa-pilke</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Od tej kolejki do gry w Hiszpanii wchodzi zimowa piłka w innym kolorze. Przedstawiamy komunikat La Ligi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy Klasyk w sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144020-pierwszy-klasyk-w-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 9. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Barceloną. Królewscy podejmą próbę wygrania pierwszego w tym sezonie spotkania na terenie rywala w tych rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real i Rüdiger będą rozmawiać w sprawie nowej umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144025-marca-real-i-ruediger-beda-rozmawiac-w-sprawie-nowej-umowy</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i zawodnik kilka miesięcy temu rozpoczęli negocjacje w sprawie przedłużenia kontraktu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy w niedzielę posadziłbyś Huijsena na ławce?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144024-glos-kibica-czy-w-niedziele-posadzilbys-huijsena-na-lawce</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Van de Ven kolejnym stoperem łączonym z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144017-van-de-ven-kolejnym-stoperem-laczonym-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>24-latek to kolejny ze stoperów łączonych z Królewskimi w sytuacji, w której zespół najpewniej opuszczą dwaj środkowi obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144023-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Rayo: Filmik Lecha jest żałosny, Cristiano czy Messi nie robili żadnego problemu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144019-prezes-rayo-filmik-lecha-jest-zalosny-cristiano-czy-messi-nie-robili-zadnego-problemu-video</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Filmik Lecha Poznań o szatni gości w Vallecas stał się viralem. Na materiał Polaków odpowiedział prezes Rayo. Na tym obiekcie w niedzielę wystąpi Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Tuchel powoła Bellinghama na listopadowe mecze reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144016-media-tuchel-powola-bellinghama-na-listopadowe-mecze-reprezentacji</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 21:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Bellingham nie dostał powołania na październikowe mecze reprezentacji po powrocie do gry po kontuzji, co wywołało spore kontrowersje. W tym miesiącu ma jednak udać się na zgrupowanie Synów Albionu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Almeríi: Arribas był tego lata bardzo blisko odejścia do Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144015-dyrektor-almerii-arribas-byl-tego-lata-bardzo-blisko-odejscia-do-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 20:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Mohamed El Assy udzielił wywiadu Diario de Almería, w którym między innymi zdradził szczegóły niedoszłego odejścia wychowanka Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: NFL potwierdza koncert w przerwie meczu na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144014-oficjalnie-nfl-potwierdza-koncert-w-przerwie-meczu-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>NFL potwierdziło występy muzyczne w przerwie zbliżającego się meczu tej ligi na Bernabéu. Sąsiedzi grzmią i przypominają, że toczy się sprawa sądowa w sprawie popełnienia przestępstw przeciwko środowisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144013-alaba-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Austrii z Davidem Alabą wśród powołanych zagra wkrótce z Cyprem oraz Bośnią i Hercegowiną</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
