<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Apr 2024 17:16:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Real ma bardzo szybkich piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128599-guardiola-real-ma-bardzo-szybkich-pilkarzy</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 18:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep wziął udział w kolejnej konferencji prasowej i tym razem odpowiadał na pytania dziennikarzy po wygranym spotkaniu z Crystal Palace.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lyon zainteresowany Lindą Caicedo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128584-lyon-zainteresowany-linda-caicedo</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 18:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Linda Caicedo gra w Realu Madryt od nieco ponad roku, jednak już pytają o nią najsilniejsze kluby Europy. Ostatnim z nich ma być Olympique Lyon, najbardziej utytułowana ekipa ligi francuskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzień, w którym Morientes zniszczył Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128588-dzien-w-ktorym-morientes-zniszczyl-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj mija 20 lat od słynnego rewanżowano starcia Realu Madryt z AS Monaco w ćwierćfinale Ligi Mistrzów. Los Galácticos przegrali wtedy 1:3 i odpadli z rozgrywek, a jednym z katów Królewskich okazał się… Fernando Morientes. W tamtym sezonie napastnik przebywał na wypożyczeniu w monakijskim klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dlaczego nie strzelam tyle, co w Realu? Bo Al-Ittihad to inna drużyna”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128597-dlaczego-nie-strzelam-tyle-co-w-realu-bo-al-ittihad-to-inna-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Miesiące mijają, a Karim Benzema nie potrafi znaleźć światełka w tunelu. Piłkarz Al-Ittihad zmaga się z kryzysem i jest mocno krytykowany w Arabii Saudyjskiej, a ostatniego ligowego gola strzelił w listopadzie ubiegłego roku. Po ostatnim meczu atakujący udzielił krótkiego wywiadu, w którym przedstawił powody swojej słabej dyspozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City pokonuje Crystal Palace</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128598-manchester-city-pokonuje-crystal-palace</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City wygrał okazale z Crystal Palace po fenomenalnym meczu Kevina de Bruyne, który ustrzelił dublet i zanotował asystę. Obywatele mogą w spokoju przygotowywać się do wtorkowego meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Zabrakło nam koncentracji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128591-mateo-zabraklo-nam-koncentracji</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował przegrane spotkanie z Baskonią i odniósł się do decyzji Rudy’ego o zakończeniu kariery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128595-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Manchestetem City. Razem z drużyną nie trenowało kilku zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City vs Crystal Palace: Kolejny odcinek walki o tytuł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128592-manchester-city-vs-crystal-palace-kolejny-odcinek-walki-o-tytul</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>O 13:30 rozpocznie się starcie pomiędzy Manchesterem City a Crystal Palace na Selhurst Park. Drużyna Pepa Guardioli rozgrywa kolejny kluczowy mecz dla losów mistrzostwa. Za 3 dni odbędzie się pierwszy ćwierćfinał Ligi Mistrzów między Obywatelami i Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Dinama nawołuje do powrotu Modricia… w formie reklamy w gazecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128594-prezes-dinama-nawoluje-do-powrotu-modricia-w-formie-reklamy-w-gazecie</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Ciekawa inicjatywa Velimira Zajeca, który wykupił całą stronę reklamową w Marce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Liga Mistrzów to rozgrywki Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128563-liga-mistrzow-to-rozgrywki-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Francisco González Pérez, a przez hiszpańskich kibiców znany po prostu jako Fran, to żywa legenda Deportivo La Coruña. Po zakończeniu piłkarskiej kariery w latach 2017-2019 miał okazję pracować w szkółce Manchesteru City. Teraz przed zbliżającym się starciem Anglików z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
