<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Oct 2025 09:21:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nadal: Porażka w derbach była wysoka, ale wszyscy odebrali ją tak, jakby to był koniec świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143115-nadal-porazka-w-derbach-byla-wysoka-ale-wszyscy-odebrali-ja-tak-jakby-to-byl-koniec-swiata</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafa Nadal był obecny na Santiago Bernabéu podczas wczorajszego meczu Królewskich z Villarrealem. Hiszpan, który prywatnie jest kibicem Realu Madryt, a od 2011 roku także Honorowym Socio, udzielił przed spotkaniem krótkiego wywiadu klubowej telewizji. Przestawiamy wypowiedzi legendarnego tenisisty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Niełatwo jest jednocześnie wygrywać i przekonywać wszystkich”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143114-nielatwo-jest-jednoczesnie-wygrywac-i-przekonywac-wszystkich</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Realu Madryt z Villarrealem. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143113-kartka-z-kalendarza-5-pazdziernika</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 10:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Spektakularna remontada po bardzo kiepskim meczu w Walencji, dwa triumfy koszykarzy i kontuzja Carvajala. Co działo się 5 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: O karnym zdecydowali zawodnicy, ale pierwszym wykonawcą jest Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143106-xabi-alonso-o-karnym-zdecydowali-zawodnicy-ale-pierwszym-wykonawca-jest-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej po spotkaniu z Villarrealem w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia nieszczęśliwej miłości Achrafa i Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143112-historia-nieszczesliwej-milosci-achrafa-i-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 09:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Minęło pięć lat od odejścia obrońcy, ale jego pragnienie powrotu pozostaje. Niemożliwa do wygrania rywalizacja z Carvajalem i potrzeba zarobku przez Real były powodami sprzedaży Hakimiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: W derbach zagraliśmy źle, ale kiedy grasz co trzy dni, to kolejne mecze przychodzą bardzo szybko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143104-tchouameni-w-derbach-zagralismy-zle-ale-kiedy-grasz-co-trzy-dni-to-kolejne-mecze-przychodza-bardzo-szybko</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 3:1 meczu z Villarrealem na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras: Mój styl gry zależy od tego, z kim się mierzymy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143111-carreras-moj-styl-gry-zalezy-od-tego-z-kim-sie-mierzymy</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 08:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy defensor Realu Madryt po spotkaniu z Villarrealem udzielił wywiadu klubowej telewizji. Przedstawiamy, co miał do powiedzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Początek walki o obronę tytułu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143100-poczatek-walki-o-obrone-tytulu</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1. kolejce Ligi Endesa koszykarze zmierzą się z Gran Canarią. Królewscy już mają za sobą pierwsze przetarcie, a nawet więcej, bo rozegrali cztery mecze. Kanaryjczycy jeszcze oficjalnego spotkania nie rozegrali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najlepszy ligowy start sezonu w karierze Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143109-najlepszy-ligowy-start-sezonu-w-karierze-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Misterchip, znany hiszpański statystyk, po meczu Realu Madryt z Villarrealem skupił się na serii danych dotyczących Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé do Viníciusa: Zawsze na twoim statku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143108-mbappe-do-viniciusa-zawsze-na-twoim-statku</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Królewskich rozdali sobie słowa wsparcia po meczu z Villarrealem. Trener potwierdził, że decyzję o zmianie wykonawcy karnego podjęli sami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143107-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt, mecz Barcelony i kontuzja Lamine'a Yamala to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Bardzo podobała mi się gra Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143105-xabi-alonso-bardzo-podobala-mi-sie-gra-viniciusa</link>
        <pubDate>Sat, 04 Oct 2025 23:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 3:1 meczu z Villarrealem na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
