<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Aug 2025 17:48:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Jorrel Hato piłkarzem Chelsea</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141481-oficjalnie-jorrel-hato-pilkarzem-chelsea</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Holender podpisał siedmioletni kontrakt z londyńskim klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędziowie wnoszą o rzadsze szkolenia, testy fizyczne i egzaminy z przepisów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141557-sedziowie-wnosza-o-rzadsze-szkolenia-testy-fizyczne-i-egzaminy-z-przepisow</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zaakceptowaniu podwyżek sędziowie mieli wystosować prośby do Komitetu Arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono zagwozdką dla Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141556-mastantuono-zagwozdka-dla-xabiego</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Postać Franco Mastantuono, który w oczach klubach powinien być zawodnikiem pierwszego składu, budzi wątpliwości, jeśli chodzi o ustawienie, na jakie będzie stawiał Xabi Alonso. W którym systemie Argentyńczyk odnalazłby się najlepiej?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Portugalskie media: Brahim na celowniku Benfiki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141555-portugalskie-media-brahim-na-celowniku-benfiki</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalskie Record i CNN informują, że Benfica jest zainteresowana sprowadzeniem Brahima i w tej sprawie miały już odbyć się pierwsze rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Reinier dołączy do Atlético Mineiro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141554-marca-reinier-dolaczy-do-atletico-mineiro</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zakończy swoją przygodę w Realu Madryt bez debiutu w pierwszym zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Brahim wkrótce powinien przedłużyć kontrakt z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141553-marca-brahim-wkrotce-powinien-przedluzyc-kontrakt-z-realem</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodzony w Maladze piłkarz zdmuchuje świeczki na torcie. Przed nim wymagający sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Królewscy rozpoczną jutro treningi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141552-oficjalnie-krolewscy-rozpoczna-jutro-treningi</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że pierwsza drużyna rozpocznie jutro przygotowania do sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Uciszmy madridismo i pokażmy nasze 48 Pucharów Europy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141551-uciszmy-madridismo-i-pokazmy-nasze-48-pucharow-europy</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tajes to biznesmen i socio Barcelony. Zgłosił się do ostatnich wyborów na prezesa Barcelony, a obecnie współpracuje z katalońskim oddziałem radia SER. Teraz na jego antenie wystosował wniosek do kierownictwa Barcelony w celu uciszenia madridismo. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przebudowa Realu Madryt C</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141550-przebudowa-realu-madryt-c</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt C przygotowuje się do rozpoczęcia drugiego sezonu w Segunda Federación (piąta liga). W zespole doszło do wielu zmian kadrowych, chociaż z pewnością to jeszcze nie koniec.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius wraca w pełni zmotywowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141549-vinicius-wraca-w-pelni-zmotywowany</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius w ostatnim czasie był bohaterem wielu doniesień dotyczących jego przepychanek kontraktowych z klubem. Jutro Brazylijczyk wraz z resztą zespołu rozpocznie przygotowania do kolejnego sezonu, a pomimo towarzyszącego mu zgiełku, jego nastawienie jest jasne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Promotor Superligi bankrutuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141548-media-promotor-superligi-bankrutuje</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Wolny rozwój i postęp nad pracami Superligi odbija się na jej promotorze. Madryckie media wskazują, że A22 Sports Management bankrutuje, ale nieoficjalni rzecznicy Superligi uspokajają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl de Tomás: Wszystkie decyzje, które podjąłem, były słuszne, nawet jeśli okazały się błędne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141547-raul-de-tomas-wszystkie-decyzje-ktore-podjalem-byly-sluszne-nawet-jesli-okazaly-sie-bledne</link>
        <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich został na najbliższy sezon wypożyczony z Rayo Vallecano do katarskiego Al-Wakrah SC. Jego zespół przygotowuje się do kampanii, grając z hiszpańskimi klubami, więc dziennik AS przeprowadził wywiad z 30-letnim napastnikiem. Przedstawiamy wypowiedź zawodnika, która dotyczyła Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
