<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Mar 2025 20:24:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Slot: Real jest jednym z najlepszych przykładów, że wygrywają nawet, gdy rywal jest lepszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137507-slot-real-jest-jednym-z-najlepszych-przykladow-ze-wygrywaja-nawet-gdy-rywal-jest-lepszy</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 20:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Liverpoolu odpowiedział na komentarze dotyczące wygranej jego zespołu w Paryżu. Holender kolejny raz w swoich analizach przywołał sukcesy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pintus pracuje, by przywrócić Mbappé do formy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137503-pintus-pracuje-by-przywrocic-mbappe-do-formy</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Problemy z zębami obniżyły jego dyspozycję w meczach z Betisem i Atlético, a włoski trener od przygotowania fizycznego pracuje nad odbudową formy Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>0:27, które budzi niepokój w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137502-0-27-ktore-budzi-niepokoj-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 18:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja kobiecej drużyny jest alarmująca, ponieważ różnica względem Barcelony wciąż się nie zmniejsza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„A kim jest ten chłopak?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137501-a-kim-jest-ten-chlopak</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawy obrońca Rayo Vallecano wzbudza zainteresowanie gigantów z Hiszpanii i Anglii. Niektórzy spekulują, że spogląda na niego również Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja, La Liga, Real Madryt… Czego oczekują od systemu sędziowskiego?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137500-federacja-la-liga-real-madryt-czego-oczekuja-od-systemu-sedziowskiego</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 18:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystkie strony spotkają się w najbliższą środę, aby znaleźć nowe rozwiązanie dla hiszpańskiego arbitrażu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Drzwi do ligi saudyjskiej pozostają dla Viníciusa otwarte, latem ponownie przedstawimy mu ofertę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137499-drzwi-do-ligi-saudyjskiej-pozostaja-dla-viniciusa-otwarte-latem-ponownie-przedstawimy-mu-oferte</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa Brazylijczyka zmniejszają oczekiwania Saudyjczyków na jego transfer, ale ci nie zamierzają odpuszczać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To, co przytrafiło się Mbappé, nazywa się Atlético”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137498-to-co-przytrafilo-sie-mbappe-nazywa-sie-atletico</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat występu Kyliana Mbappé w pierwszym meczu 1/8 finału Ligi Mistrzów z Atlético Madryt. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético nie chce i nie będzie oszczędzać się w ten weekend</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137497-atletico-nie-chce-i-nie-bedzie-oszczedzac-sie-w-ten-weekend</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi Królewskich przed środowym rewanżem też zagrają w La Lidze dopiero w niedzielę. Nie myślą jednak o rotacjach, bo skupiają się też na walce o mistrzostwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede Valverde przekonuje, że może być najlepszym prawym obrońcą na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137496-fede-valverde-przekonuje-ze-moze-byc-najlepszym-prawym-obronca-na-swiecie</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk był kluczowym zawodnikiem Realu Madryt w zwycięstwie z Atlético, grając praktycznie na 60% swoich fizycznych możliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Negredo: Jestem wdzięczny Realowi za wszystko – za naukę, za wartości, które mi przekazał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137495-negredo-jestem-wdzieczny-realowi-za-wszystko-za-nauke-za-wartosci-ktore-mi-przekazal</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Negredo po zakończeniu piłkarskiej kariery udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lejeune: Vinícius to dobra osoba, która nie chce nikomu zrobić krzywdy, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137494-lejeune-vinicius-to-dobra-osoba-ktora-nie-chce-nikomu-zrobic-krzywdy-ale</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Florian Lejeune udzielił wywiadu agencji EFE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi obrońcy Rayo Vallecano przed niedzielnym meczem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137493-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 07 Mar 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
