<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Jun 2024 15:38:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Otrzymaliśmy mocną wiadomość od Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130591-tchouameni-otrzymalismy-mocna-wiadomosc-od-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni wziął udział w konferencji prasowej przed wtorkowym meczem z Polską. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi francuskiego pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy opcje za Nacho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130586-trzy-opcje-za-nacho</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt musi podjąć pewne decyzje w odpowiedzi na raczej pewne już odejście Nacho. Klub ma na stole trzy główne opcje – transfer Leny'ego Yoro, powrót z wypożyczenia Rafy Marína lub wsparcie ze szkółki z doraźną alternatywą w postaci Auréliena Tchouaméniego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spokój wokół Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130589-spokoj-wokol-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatecznie uraz nosa Kyliana Mbappé nie jest tak poważny jak mogło się początkowo wydawać. Nie mówi się już nawet o złamaniu, ale Francuz przejdzie operację po zakończeniu EURO. Nie powinno być żadnych problemów z tym, aby był gotowy na Superpuchar Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Freja Olofsson odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130582-oficjalnie-freja-olofsson-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Freja Olofsson odchodzi z kobiecej drużyny Królewskich po dwóch sezonach spędzonych w Valdebebas. To szósta zawodniczka, która pożegnała się z klubem w ostatnich dniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co czeka Nacho w Al-Qadsiah?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130587-co-czeka-nacho-w-al-qadsiah</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Realu Madryt podpisze kontrakt z drużyną, która niedawno awansowała do Saudi Pro League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Praca z psychologiem bardzo mi pomogła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130585-rodrygo-praca-z-psychologiem-bardzo-mi-pomogla</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo stawił się na konferencji prasowej przed startem Copa América. Brazylia swój udział w turnieju rozpocznie we wtorek meczem z Kostaryką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewski kapitanat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130441-krolewski-kapitanat</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wysyła 18-osobową delegację na EURO i Copa América. Na turnieju w Niemczech obecnych jest łącznie 13 graczy, podobnym wynikiem pochwalić mogą się jeszcze City i Inter. W USA wystąpi natomiast pięciu zawodników Królewskich. Z europejskich klubów tylko Porto może się pod tym względem równać z Realem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130588-kartka-z-kalendarza-23-czerwca</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jednego z największych w historii, wizyta Butragueño w Krakowie, dziesiąta edycja Corazón Classic Match i finał ostatniej edycji Copa de Latina. Co działo się 23 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt i zawodnicy z doświadczeniem z NBA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130570-real-madryt-i-zawodnicy-z-doswiadczeniem-z-nba</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarski Real Madryt po bardzo nieregularnych latach zaczął odnosić wielkie sukcesy. Jednym z fundamentów dobrych wyników było sprowadzanie zawodników z doświadczeniem z NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Walka na noże w grupie A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130583-walka-na-noze-w-grupie-a</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami ostatnia kolejka fazy grupowej Mistrzostw Europy. Zaczynamy od grupy A, w której Niemcy zagrają ze Szwajcarią, a Szkocja z Węgrami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
