<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Jan 2026 16:55:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>1200 meczów Llulla w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145394-1200-meczow-llulla-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Llull zapisuje kolejne rozdziały w historii Realu Madryt. Ma już na koncie 1200 meczów w białej koszulce, a będzie ich jeszcze więcej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Betisu na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145400-kadra-betisu-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Do kadry Andaluzyjczyków wraca dwóch obrońców, ale na Bernabéu zabraknie aż czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pellegrini: Xabi Alonso? Real musi wygrywać, strzelać dużo goli i się podobać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145399-pellegrini-xabi-alonso-real-musi-wygrywac-strzelac-duzo-goli-i-sie-podobac</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Manuel Pellegrini wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Betisu z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Kiedy może wrócić Mbappé? Oto jest pytanie, nie wiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145395-xabi-alonso-kiedy-moze-wrocic-mbappe-oto-jest-pytanie-nie-wiem</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z  Betisem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen nie trenował z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145396-huijsen-nie-trenowal-z-zespolem</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie zakończyli przygotowania do meczu z Betisem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hernández Hernández na Betis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145397-hernandez-hernandez-na-betis</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>43-latek z Wysp Kanaryjskich poprowadzi jutrzejszy mecz Realu Madryt z Betisem. Sędzią VAR będzie Juan Luis Pulido Santana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Drużyna wykonała niesamowity wysiłek w drugiej połowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145393-scariolo-druzyna-wykonala-niesamowity-wysilek-w-drugiej-polowie</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Dubajem. Przyznał szczerze, że obrona w pierwszej połowie nie funkcjonowała dobrze i docenił reakcję zespołu w drugiej części meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Betisem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145391-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-betisem-video</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w La Lidze w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Antony przyjedzie na Bernabéu z osobistym celem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145392-antony-przyjedzie-na-bernabeu-z-osobistym-celem</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy chciałby zaprezentować się jak najlepiej w meczu z Realem Madryt, aby wysłać wiadomość włoskiemu trenerowi z myślą o mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145389-kartka-z-kalendarza-3-stycznia</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć byłego zawodnika, transfer młodego Włocha z Romy, remontada z Málagą w Pucharze Króla i ostatni mecz Rafy Beníteza. Co działo się 3 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cerezo: Karny Juliána to był ogromny błąd, który bardzo drogo nas kosztował, złożyliśmy skargę do UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145390-cerezo-karny-juliana-to-byl-ogromny-blad-ktory-bardzo-drogo-nas-kosztowal-zlozylismy-skarge-do-uefa</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z prezesem Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Urlop pod znakiem pomagania potrzebującym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145388-urlop-pod-znakiem-pomagania-potrzebujacym</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec spędził cały tydzień w ojczyźnie swojej matki i wsparł projekty z zakresu zdrowia, edukacji i sportu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
