<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Dec 2024 20:43:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra Athleticu na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134613-kadra-athleticu-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemal pełną kadrę będzie mieć jutro do dyspozycji Ernesto Valverde, który nie może liczyć jedynie na kontuzjowanego Andera Herrerę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Amazon wypuści kulisy ostatniego triumfu Realu w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134611-the-athletic-amazon-wypusci-kulisy-ostatniego-triumfu-realu-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Amerykanie pokażą kulisy ostatniego triumfu Królewskich w Lidze Mistrzów. Dwa lata wcześniej podobne materiały wypuściło Apple.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Cały czas dzieje się to samo – jeśli nie kończysz swoich akcji, to Real Madryt cię ukarze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134607-valverde-caly-czas-dzieje-sie-to-samo-jesli-nie-konczysz-swoich-akcji-to-real-madryt-cie-ukarze</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Athleticu Bilbao, Ernesto Valverde, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 19. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi estremadurskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt w 1. koszyku losowania grup Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134608-oficjalnie-real-madryt-w-1-koszyku-losowania-grup-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja potwierdziła datę i procedury losowania grup Klubowego Mundialu. Real Madryt na pewno trafi w nim na europejskiego rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>19. kolejka: Barcelona powiększa przewagę nad Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134599-19-kolejka-barcelona-powieksza-przewage-nad-realem</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 19. kolejki Barcelona rozgromiła Mallorcę, wygrywając aż 5:1 i powiększając przewagę nad Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Saudyjczycy marzą o Courtois na kolejny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134606-marca-saudyjczycy-marza-o-courtois-na-kolejny-sezon</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 17:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Kluby z Arabii Saudyjskiej interesują się Thibaut Courtois. Saudyjczycy chcieliby sprowadzić Belga na kolejny sezon i są gotowi zaoferować mu ogromne pieniądze. Jego obecna umowa wygasa latem 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Lorenzo Aguado pozostaje pierwszą opcją ze szkółki na prawą obronę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134605-relevo-lorenzo-aguado-pozostaje-pierwsza-opcja-ze-szkolki-na-prawa-obrone</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich uporał się z kontuzją i zaczął otrzymywać powołania do pierwszej drużyny. 22-latek ma pozostawać pierwszą opcją ze szkółki na prawą obronę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anglicy z kolejnym wzrostem wartości praw telewizyjnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134604-anglicy-z-kolejnym-wzrostem-wartosci-praw-telewizyjnych</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezesi Realu Madryt i La Ligi w ostatnim czasie starli się publicznie o wartość praw telewizyjnych do La Ligi. Teraz swój gwóźdź w tej sprawie wbiła Premier League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ten Athletic budzi grozę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134583-ten-athletic-budzi-groze</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gracze z Bilbao przeżywają najlepszy moment sezonu, a ich San Mamés przekształciło się w fortecę niemal nie do zdobycia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za listopad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134603-bellingham-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-listopad</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 16:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski pomocnik po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Organizacja pozarządowa wnosi o ukaranie Realu ws. koncertów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134602-organizacja-pozarzadowa-wnosi-o-ukaranie-realu-ws-koncertow</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 16:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Pozarządowa organizacja konsumencka wydała komunikat w sprawie stadionu Realu Madryt. Stowarzyszenie prosi władze Madrytu, by ukarany w sprawie koncertów został także sam klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz pierwszych meczów 19. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134584-telewizyjny-terminarz-pierwszych-meczow-19-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami rozgrywane awansem mecze 19. kolejki sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Athletikiem. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
