<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 07 May 2025 22:24:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alba Berlin zamienia Euroligę na Ligę Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139299-oficjalnie-alba-berlin-zamienia-eurolige-na-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Konflikt na linii Euroliga – FIBA trwa od wielu lat. Najświeższą informacją w tej sprawie jest decyzja Alby Berlin o opuszczeniu Euroligi po 24 latach współpracy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zubimendi w rozkroku między Realem i Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139292-zubimendi-w-rozkroku-miedzy-realem-i-arsenalem</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 20:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Rynek transferowy zapowiada się na wyjątkowo ożywiony. Najbliższe letnie okienko może być najbardziej interesującym od lat, a wśród jednego z jego głównych bohaterów wymienia się Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Nie udało się awansować z powodu decyzji sędziowskich, które nam zaszkodziły</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139291-laporta-nie-udalo-sie-awansowac-z-powodu-decyzji-sedziowskich-ktore-nam-zaszkodzily</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta nie zawodzi. Prezes Barcelony udzielił wywiadu dla klubowych mediów, gdzie wprost wyjawił, że Barcelona odpadła z Ligi Mistrzów przez błędy sędziowskie. Sternik Dumy Katalonii mówił też o potrzebie odzyskania mentalności na niedzielny Klasyk. Przedstawiamy wypowiedzi sympatycznego działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paris Saint-Germain drugim finalistą Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139287-paris-saint-germain-drugim-finalista-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugim półfinale Ligi Mistrzów Paris Saint-Germain pokonało Arsenal – pogromcę Realu Madryt. Francuzi w finale spotkają się z Interem Mediolan.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real będzie walczył o Huijsena z angielskimi klubami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139289-marca-real-bedzie-walczyl-o-huijsena-z-angielskimi-klubami</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy szukają środkowego obrońcy, ale jedno jest pewne – nie zamierzają wydawać stu milionów euro, jak w przypadku Saliby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu piłkarzy Realu nominowanych do drużyny sezonu La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139288-szesciu-pilkarzy-realu-nominowanych-do-druzyny-sezonu-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 19:28:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga ogłosiła kandydatów do drużyny sezonu tworzonej we współpracy z EA Sports. Na liście 40 kandydatów znalazło się 6 piłkarzy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso wygrywa drugą sprawę z Urzędem Skarbowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139286-xabi-alonso-wygrywa-druga-sprawe-z-urzedem-skarbowym</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Możliwy przyszły trener Realu Madryt kolejny raz wygrał sprawę z Urzędem Skarbowym. Tym razem chodziło o wypłaty Królewskich dla jego agenta za rok 2012.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjątkowe spotkanie w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139285-wyjatkowe-spotkanie-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze pierwszego zespołu i Carlo Ancelotti spotkali się z zawodnikami drużyny Fundacji Realu Madryt, która rywalizuje w rozgrywkach La Liga Genuine dla osób z niepełnosprawnościami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kanał Barcelony o Acerbim: Odrażający, perwersyjny, prowokator, nie ma niczego w głowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139284-kanal-barcelony-o-acerbim-odrazajacy-perwersyjny-prowokator-nie-ma-niczego-w-glowie</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy przez poprzedni tydzień pouczali Real Madryt w sprawie działalności Real Madrid TV. Teraz dali przykład wartości i zachowań w transmisji z rewanżowego meczu z Interem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze Barcelony bez nowych kontuzji, ale z dużym zmęczeniem przed Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139283-pilkarze-barcelony-bez-nowych-kontuzji-ale-z-duzym-zmeczeniem-przed-klasykiem</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysiłek włożony w mecz na San Siro odcisnął piętno na piłkarzach Barcelony, ale przed niedzielnym starciem z Realem Madryt nie odnotowano poważniejszych problemów zdrowotnych. W trakcie tygodnia trzeba będzie uważnie śledzić postępy w rehabilitacji Balde, Pabla Torre i Casadó, by sprawdzić, czy mogą być do dyspozycji trenera – największe szanse na powrót do gry ma lewy obrońca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139281-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Grazie Inter, merci AS Monaco”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139282-grazie-inter-merci-as-monaco</link>
        <pubDate>Wed, 07 May 2025 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Fani Realu podziękowali rywalom Barcelony za wyeliminowanie jej z Ligi Mistrzów i Euroligi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
