<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Jan 2026 11:37:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Javi García: Widzę Real Madryt, który gra z przyjemnością i to jest zasługa Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146084-javi-garcia-widze-real-madryt-ktory-gra-z-przyjemnoscia-i-to-jest-zasluga-arbeloi</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Javi García, wychowanek Realu Madryt, który grał też dla Benfiki czy Manchesteru City, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć ostatnią kolejkę fazy ligowej Champions League?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146085-gdzie-obejrzec-ostatnia-kolejke-fazy-ligowej-champions-league</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Królewskich z Benficą skomentują Michał Mitrut i Marcin Baszczyński.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Niektórzy byli piłkarze są wyjątkowi i Arbeloa jest dla mnie wyjątkowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146075-mourinho-niektorzy-byli-pilkarze-sa-wyjatkowi-i-arbeloa-jest-dla-mnie-wyjatkowy</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho dzień przed meczem udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Benfiki opublikowane przez hiszpańskiego nadawcę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Special One</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146073-the-special-one</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Życie wspomnieniami nie ma większego sensu. Nie oznacza to jednak, że o niektórych rzeczach powinno się zapominać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najtrudniejsza remontada Carvajala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146087-najtrudniejsza-remontada-carvajala</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal pojawia się w kadrze meczowej od 4 stycznia, jednak przez ten czas rozegrał tylko 27 minut. W perspektywie kolejnych miesięcy koniec kontraktu i mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa do Pintusa: Trzeba ich przekonać, że to nie jest kwestia fizyczności [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146082-arbeloa-do-pintusa-trzeba-ich-przekonac-ze-to-nie-jest-kwestia-fizycznosci-video</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Program Chiringuito pokazał kulisy treningu Realu Madryt na Estádio da Luz przez pryzmat kamer, które mogły wejść na pierwszy kwadrans tych zajęć. Przedstawiamy pełne tłumaczenie materiału zamieszczonego przez Hiszpanów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146086-kartka-z-kalendarza-28-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa Klasyki, urodziny byłych piłkarzy i goleada na własnym stadionie po hat-tricku Hugo Sáncheza. Co działo się 28 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kalkulator Ligi Mistrzów: symuluj tabelę po 8. kolejce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146079-kalkulator-ligi-mistrzow-symuluj-tabele-po-8-kolejce</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Liga Mistrzów rozgrywa dzisiaj 18 meczów o jednej porze i dosłownie każdy gol będzie zmieniać układ tabeli. Federacja przedstawiła specjalny kalkulator pozwalający lepiej zrozumieć dzisiejsze powiązania i zależności.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Sąd nad erą Mourinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146081-glos-kibica-sad-nad-era-mourinho</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kingmakerzy, którzy zdecydują o przyszłości Realu Madryt po Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146074-kingmakerzy-ktorzy-zdecyduja-o-przyszlosci-realu-madryt-po-florentino</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo Cabeza z ABC to kolejny dziennikarz, który podkreśla, że José Ángel Sánchez i Anas Laghrari, których relacje nie są dobre, mocno rywalizują o względy prezesa Królewskich w kluczowym momencie dla przyszłości klubu i podejmują działania, by wpłynąć na potencjalnych kandydatów, którzy mogą objąć to stanowisko w przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: José Mourinho położył fundamenty pod wszystko, co się później wydarzyło</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146071-arbeloa-jose-mourinho-polozyl-fundamenty-pod-wszystko-co-sie-pozniej-wydarzylo</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estádio da Luz w Lizbonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146080-benfica-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 02:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca dzisiaj do gry w Lidze Mistrzów. Sytuacja kadrowa trochę się poprawiła, ale drużyna poleciała do Lizbony bez aż czterech obrońców.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
