<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Dec 2025 09:54:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>67 meczów, zero tytułów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145330-67-meczow-zero-tytulow</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 10:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pobili klubowy rekord rozegranych meczów w jednym roku kalendarzowym. Drużyna ma za sobą 67 spotkań w pięciu rozgrywkach, ale wynik ten nie przełożył się na ani jedno trofeum.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Infantino: Analizujemy przepis o spalonym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145319-infantino-analizujemy-przepis-o-spalonym</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes FIFA wziął udział w World Sports Summit w Dubaju. Przedstawiamy jego wypowiedzi w sprawie zmiany przepisu o spalonym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145328-kartka-z-kalendarza-31-grudnia</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, wygrana z Valencią i zwycięstwo w koszykarskich derbach Madrytu. Co działo się 31 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komendant policji „ukarany” za przelew od Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145320-komendant-policji-ukarany-za-przelew-od-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuskie media podają, że częściowo rozstrzygnęła się sprawa darowizny piłkarza Realu Madryt dla pięciu policjantów. W sumie atakujący przelał im swego czasu aż 180 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Ocena kończącego się roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145325-glos-kibica-ocena-konczacego-sie-roku</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Brahim z porozumieniem ws. przedłużenia kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145327-ser-brahim-z-porozumieniem-ws-przedluzenia-kontraktu</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący to wyróżniający się zawodnik Pucharu Narodów Afryki. 26-latek ma już porozumienie z Realem Madryt w sprawie przedłużenia umowy, donosi kolejne źródło.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guéhi wciąż na radarze Królewskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145317-guehi-wciaz-na-radarze-krolewskich</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Marc Guéhi stał się jedną z głównych opcji rozważanych przez Real Madryt na środek obrony. Jak donosi AS, Królewscy zorientowali się już w sytuacji zawodnika i w razie potrzeby uruchomią kontakty z jego otoczeniem. Kontrakt 25-latka wygasa z końcem czerwca 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Od początku utrzymywaliśmy kontrolę nad meczem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145324-scariolo-od-poczatku-utrzymywalismy-kontrole-nad-meczem</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował zwycięskie spotkanie z UCAM Murcia. Podkreślał, że jego podopieczni zagrali bardzo dojrzale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145323-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Plebiscyt, wywiad i życzenia to główne przesłania na sylwestrowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cenna wygrana na zakończenie roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145322-cenna-wygrana-na-zakonczenie-roku</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 23:26:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Murcię i zwiększył nad nią przewagę w tabeli. Królewscy mogą już być pewni gry w Pucharze Króla, chociaż to i tak była formalność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy otwartego treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145318-kulisy-otwartego-treningu-video</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 22:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z dzisiejszego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano, który był otwarty dla kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szczególny przypadek Carvajala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145316-szczegolny-przypadek-carvajala</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedłużenie kontraktów Alaby i Rüdigera wydaje się skomplikowaną sprawą. Inaczej jest jednak w przypadku Daniego Carvajala. Kapitan pomimo swojego wieku i wątpliwości tyczących się jego stanu fizycznego ma sporo argumentów przemawiających na jego korzyść.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
