<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Sep 2025 07:23:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>13 centymetrów różnicy: kto i jak wybiera kadr przy ocenie spalonego w sali VOR?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142303-13-centymetrow-roznicy-kto-i-jak-wybiera-kadr-przy-ocenie-spalonego-w-sali-vor</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja Realu Madryt opublikowała obszerny materiał na temat tego, jak błędnie analizowane mogą być pozycje spalone i ile goli przez to mogli już stracić Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Enzo Francescoli: Mastantuono to piłkarz inny niż wszyscy, nie mam co do tego wątpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142302-enzo-francescoli-mastantuono-to-pilkarz-inny-niz-wszyscy-nie-mam-co-do-tego-watpliwosci</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 08:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Enzo Francescoli jest idolem wielu, w tym Zinédine’a Zidane’a. Od niemal dwunastu lat jest dyrektorem sportowym River Plate. W rozmowie z dziennikiem AS analizuje transfer najnowszej argentyńskiej perełki do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Urugwaj pokonał Peru i zakwalifikował się na mundial [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142301-urugwaj-pokonal-peru-i-zakwalifikowal-sie-na-mundial-video</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 08:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde rozegrał pełne spotkanie, a Urugwaj pokonał pewnie Peru 3:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Godzina Mastantuono, dublet Messiego i wygrana Argentyny [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142300-godzina-mastantuono-dublet-messiego-i-wygrana-argentyny-video</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 07:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono spędził na murawie dokładnie 62 minuty, a Argentyna wygrała z Wenezuelą 3:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Trey Lyles blisko Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142298-encestando-trey-lyles-blisko-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Encestando informuje, że Trey Lyles jest bliski dołączenia do Realu Madryt. Kanadyjczyk miałby być ostatnim wzmocnieniem kadry Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142299-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze eliminacji mistrzostw świata to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania sensacyjnie odpada z Eurobasketu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142296-hiszpania-sensacyjnie-odpada-z-eurobasketu</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po raz pierwszy od 1957 roku Hiszpania zajmie miejsce poza czołową szesnastką na Eurobaskecie. Po porażce z Grecją drużyna Sergio Scariolo pożegnała się z turniejem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysoka wygrana Francji na pożegnanie z Katowicami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142295-wysoka-wygrana-francji-na-pozegnanie-z-katowicami</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 22:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi pewnie pokonali Islandię i zajęli pierwsze miejsce w grupie. Teraz opuszczą Polskę, ponieważ dalsza część rywalizacji odbędzie się na Łotwie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Turcja wygrywa w Gruzji, asysta Ardy Gülera [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142291-turcja-wygrywa-w-gruzji-asysta-ardy-guelera-video</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 20:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 1. kolejki kwalifikacji do Mistrzostw Świata w grupie E Turcja pokonała w Tibilisi Gruzję 3:2. 86 minut w barwach Turków rozegrał Arda Güler, który zanotował asystę przy bramce otwierającej wynik meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fatalny występ Rüdigera, Belgia i Hiszpania zgodnie z planem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142293-fatalny-wystep-ruedigera-belgia-i-hiszpania-zgodnie-z-planem-video</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W róznych nastrojach zawodnicy Realu Madryt mogą być po dzisiejszych meczach. Dean Huijsen, Dani Carvajal i Thibaut Courtois mogą cieszyć się ze zwycięstw, ale Antonio Rüdiger powodów do radości nie ma wcale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Kiedy zaczniemy prawdziwy strajk, żeby pokazać, że my też istniejemy?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142294-kiedy-zaczniemy-prawdziwy-strajk-zeby-pokazac-ze-my-tez-istniejemy</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Liczne nieobecności w kadrze Castilli sprawiły, że jej najbliższy mecz z Racingiem Ferrol został przełożony. Wywołało to oburzenie również w innych klubach. Przedstawiamy wystąpienie prezesa czwartoligowego zespołu, który nawołuje do rozpoczęcia strajku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Nie pamiętam piłkarza, który utrzymałby najwyższy poziom przez 60 spotkań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142292-mbappe-nie-pamietam-pilkarza-ktory-utrzymalby-najwyzszy-poziom-przez-60-spotkan</link>
        <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé pojawił się na konferencji prasowej przed spotkaniem z Ukrainą we Wrocławiu. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tego spotkania piłkarza z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
