<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Oct 2024 17:22:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Celta Vigo – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133429-celta-vigo-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu La Ligi. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Estadio Balaídos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia pewnego listu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133425-historia-pewnego-listu</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 16:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak niemal co mecz MARCA raczy nas historyczną ciekawostką. Dziś madrycki dziennik porusza temat związany z Gabrielem Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy zaprezentowali… nowy autokar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133427-krolewscy-zaprezentowali-nowy-autokar</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 16:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poruszają się po Vigo nowym pojazdem, który w specjalny sposób przedstawił sam klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Gdy idzie nam dobrze, wracają ze Sprawą Negreiry i chcą nas zniszczyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133424-laporta-gdy-idzie-nam-dobrze-wracaja-ze-sprawa-negreiry-i-chca-nas-zniszczyc</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony otrzymał od socios zatwierdzenie sprawozdania za poprzedni sezon wzbudzającego zastrzeżenia nawet u audytora klubu oraz zgodę na działanie z planowanym budżetem na obecny sezon. W trakcie Walnego Zgromadzenia sternik tradycyjnie wystosował komentarze, w których poskarżył się na to, jak klub atakowany jest z Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133423-krolewscy-sa-juz-w-vigo</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Realu Madryt jest już w Galicji, gdzie dziś o 21:00 zagra na Balaídos z Celtą Vigo spotkanie w ramach 10. kolejki La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guirassy w formie przed meczem z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133421-guirassy-w-formie-przed-meczem-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 12:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Gwinejczyk w ostatnich tygodniach rozkręcił się na dobre, a przed nim wyjazd na Santiago Bernabéu i starcie z Realem Madryt. Obrońcy Królewskich będą musieli dobrze go pilnować.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Claudio Giráldez, „menedżer”, którym miał być Benítez</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133422-claudio-giraldez-menedzer-ktorym-mial-byc-benitez</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 12:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Przez ostatnie siedem miesięcy życie Claudio Giraldeza wywróciło się o 180 stopni. W marcu ogłoszono go pierwszym trenerem Celty, a niedługo później, choć drużyna wciąż walczyła jeszcze o utrzymanie, przedłużono z nim kontrakt do 2027 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius zadebiutował na liście najlepiej zarabiających piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133420-vinicius-zadebiutowal-na-liscie-najlepiej-zarabiajacych-pilkarzy</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Amerykański magazyn Forbes opublikował najnowszy ranking najlepiej zarabiających piłkarzy. Na czele znalazł się Cristiano Ronaldo, a w pierwszej dziesiątce jest jeszcze dwóch obecnych oraz jeden były piłkarz Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyzwanie Lucasa Vázqueza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133419-wyzwanie-lucasa-vazqueza</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz na Balaídos będzie dla wychowanka początkiem kolejnego ważnego etapu kariery w Realu, gdyż z powodu kontuzji kolegi stanie się podstawowym prawym obrońcą przynajmniej do końca tego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giovanella: W moich czasach Vinícius nie wygrałby Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133418-giovanella-w-moich-czasach-vinicius-nie-wygralby-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Everton Giovanella, były pomocnik między innymi Celty Vigo, udzielił wywiadu dziennikowi AS przy okazji dzisiejszego meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy rozmowę z Brazylijczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Preludium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133374-preludium</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Muzyka i futbol mogą mieć więcej punktów stycznych, niż tylko przepychanki Realu Madryt z mieszkańcami bloków znajdujących się w pobliżu stadionu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historyczny Luka Modrić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133417-historyczny-luka-modric</link>
        <pubDate>Sat, 19 Oct 2024 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat może pobić dzisiaj znaczący rekord Realu Madryt. Był on nietykalny od prawie 60 lat.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
