<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Aug 2024 17:38:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Skomplikowana układanka w środku pola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131696-skomplikowana-ukladanka-w-srodku-pola</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przygotowuje się do starcia z Atalantą o Superpuchar Europy na Stadionie Narodowym w Warszawie, wciąż zmagając się z kilkoma niewiadomymi dotyczącymi jedenastki, którą Carlo Ancelotti pośle do boju w środowy wieczór.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De Roon: Nie możemy szukać wymówek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131695-de-roon-nie-mozemy-szukac-wymowek</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 18:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Atalanty wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem o Superpuchar Europy z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arrasate: Debiut Mbappé? To pierwsze, co mi powiedział syn</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131694-arrasate-debiut-mbappe-to-pierwsze-co-mi-powiedzial-syn</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy trener Mallorki, Jagoba Arrasate, spotkał się dzisiaj na śniadaniu z dziennikarzami celem podsumowania przygotowań ekipy z Balearów do sezonu 2024/25. Rozgrywki rozpoczną się dla nich już w najbliższą niedzielę meczem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lookman: Nie istnieje najlepszy czas na grę przeciwko Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131693-lookman-nie-istnieje-najlepszy-czas-na-gre-przeciwko-realowi</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Atalanty wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem o Superpuchar Europy z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gasperini: Ancelotti jest wzorem do naśladowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131691-gasperini-ancelotti-jest-wzorem-do-nasladowania</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 17:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Atalanty wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem o Superpuchar Europy z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real odsyła Saudyjczyków do klauzuli Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131690-marca-real-odsyla-saudyjczykow-do-klauzuli-viniciusa</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Temat ewentualnego transferu Brazylijczyka naprawdę istnieje. Al-Ahli kontaktowało się już z Realem Madryt i niebawem zrobi to ponownie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pellegrini: Chciałbym móc zostać w Realu Madryt na wiele lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131689-pellegrini-chcialbym-moc-zostac-w-realu-madryt-na-wiele-lat</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Realu Madryt, Manuel Pellegrini, udzielił wywiadu dla egipskiego kanału MBC Masr 2. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi związanych z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co musi się stać, aby Laporte mógł trafić do Realu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131688-co-musi-sie-stac-aby-laporte-mogl-trafic-do-realu</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>O przyjście Hiszpana nie będzie łatwo, ponieważ Królewscy nie chcą płacić za jego transfer, a jego umowa z Al-Nassr obowiązuje jeszcze przez dwa lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecze Realu Madryt w Polsce – część czwarta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131687-mecze-realu-madryt-w-polsce-czesc-czwarta</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W całej swojej historii Real Madryt rozegrał tylko sześć spotkań w Polsce. Już jutro w Warszawie – tutaj akurat po raz czwarty – wystąpi w meczu o Superpuchar Europy. Kontynuujemy grzebanie w historii i przedstawiamy wam okoliczności wokół poprzednich meczów w naszym kraju, a także przebieg samych spotkań. Dziś zapraszamy na Stadion Narodowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Polsce!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131686-krolewscy-sa-juz-w-polsce</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>24 powołanych zawodników dotarło już do Warszawy, gdzie Królewscy zmierzą się jutro z Atalantą i powalczą o Superpuchar Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kubo: W Japonii wolą grać na komputerze niż w piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131685-kubo-w-japonii-wola-grac-na-komputerze-niz-w-pilke</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Takefusa Kubo udzielił wywiadu dziennikarzom France Football. W trakcie rozmowy nie mogło zabraknąć wzmianek o Realu Madryt. Przedstawiamy najciekawsze fragmenty tej wielowątkowej rozmowy z aktualnym piłkarzem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Pepe zawsze był szlachetny w grze”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131684-pepe-zawsze-byl-szlachetny-w-grze</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pepe, jeden z najlepszych stoperów w tym tysiącleciu, zakończył karierę po ponad dwóch dekadach spędzonych w elicie europejskiego futbolu. Świadkami jego świetnej gry byli w tym czasie na co dzień fani Marítimo, Porto, Realu Madryt, Beşiktaşu i reprezentacji Portugalii. O jego umiejętnościach przekonali się jednak przede wszystkim rywale, z którymi się mierzył.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
