<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Dec 2025 11:55:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Świąteczne wyzwania [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145189-swiateczne-wyzwania-video</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal, Éder Militão, Fede Valverde i Dani Ceballos wzięli udział w klubowych wyzwaniach, które związane są ze Świętami Bożego Narodzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>70 lat od „Boxing Day” na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145188-70-lat-od-boxing-day-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>„ 70 lat temu Real Madryt wygrał z Partizanem Belgrad 4:0. Gole strzelili Castaño (dwa), Gento i Di Stéfano”, głosi wpis w naszej kartce z kalendarza. MARCA przybliża tamto świąteczne spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ponad 22 tysiące kontuzji i prawie 3,5 miliarda euro strat w ostatnich 5 latach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145187-ponad-22-tysiace-kontuzji-i-prawie-3-5-miliarda-euro-strat-w-ostatnich-5-latach</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W futbolu wszystko rośnie: pensje, transfery, bilety, mecze… Ale także kontuzje. Piłkarz La Ligi doznaje kontuzji średnio raz na siedem meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145186-kartka-z-kalendarza-25-grudnia</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie wygrane sprzed lat i urodziny byłego piłkarza. Co działo się 25 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Debate: Piłkarze w Superpucharze zagrają dla siebie, ale także dla trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145183-el-debate-pilkarze-w-superpucharze-zagraja-dla-siebie-ale-takze-dla-trenera</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarski weteran podkreśla, że piłkarze wiedzą, iż zawiedli i teraz muszą dać z siebie wszystko. Nie tylko dla siebie, ale także dla trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Najlepszy piłkarz pierwszej części sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145182-glos-kibica-najlepszy-pilkarz-pierwszej-czesci-sezonu</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Vinícius po raz pierwszy czuje, że nie ma wsparcia kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145181-chiringuito-vinicius-po-raz-pierwszy-czuje-ze-nie-ma-wsparcia-kibicow</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcos Benito to dziennikarz Chiringuito, który utrzymuje bliskie relacje z Brazylijczykami z Realu Madryt i ich otoczeniem. Przedstawiamy wypowiedzi tego dziennikarza na temat aktualnej sytuacji Viníciusa po gwizdach na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145185-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 25 Dec 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy dzień świąt Bożego Narodzenia to jeden z trzech dni w roku (obok 1 stycznia i Wielkiej Soboty), gdy w większości Hiszpanii nie można kupić prasy. Dzienniki publikują jednak swoje okładki: MARCA wypuszcza edycję internetową całej gazety, a katalońskie dzienniki pokazują pierwsze strony na dwa dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mbappé potrzebuje otoczenia go podobnym towarzystwem, jakie miał Cristiano”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145184-mbappe-potrzebuje-otoczenia-go-podobnym-towarzystwem-jakie-mial-cristiano</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 22:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Nieto z dziennika AS w najnowszym felietonie zastanawia się, czy Kylian Mbappé nie przyszedł do Realu kilka lat za późno.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gwinea Równikowa przegrała z Burkiną Faso, tracąc dwa gole w doliczonym czasie gry [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145180-gwinea-rownikowa-przegrala-z-burkina-faso-tracac-dwa-gole-w-doliczonym-czasie-gry-video</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Castilli spędził na murawie 82 minuty, ale nie zaprezentował się najlepiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Sytuacja fizyczna jest zła, spekuluje się o powrocie Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145179-alvarez-de-mon-sytuacja-fizyczna-jest-zla-spekuluje-sie-o-powrocie-pintusa</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, przekazał informacje w sprawie przygotowania fizycznego drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wnosi do sądu o pozyskanie serii informacji od Barcelony w Sprawie Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145178-real-madryt-wnosi-do-sadu-o-pozyskanie-serii-informacji-od-barcelony-w-sprawie-negreiry</link>
        <pubDate>Wed, 24 Dec 2025 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavi Estrada Fernàndez, który uczestniczy w postępowaniu sądu śledczego w Sprawie Negreiry jako oskarżyciel prywatny, podobnie jak na przykład Real Madryt, przedstawił najnowsze wnioski Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
