<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Feb 2026 11:28:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra na Benficę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146570-kadra-na-benfice</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa nie będzie mógł liczyć na czterech zawodników pierwszego zespołu podczas wyjazdowego spotkania z Benficą. Hiszpan powołał 24 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius wrócił do wykorzystywania karnych, stosując nową metodę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146571-vinicius-wrocil-do-wykorzystywania-karnych-stosujac-nowa-metode</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy wykorzystał z Realem Sociedad dwie jedenastki, pokazując nową dla siebie technikę ich wykonywania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146568-kartka-z-kalendarza-16-lutego</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka na Gerland, urodziny byłych piłkarzy, manita z Athletikiem i wygrana koszykarzy w Pucharze Króla. Co działo się 16 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mourinho ma specjalną klauzulę odejścia w swoim kontrakcie z Benficą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146569-as-mourinho-ma-specjalna-klauzule-odejscia-w-swoim-kontrakcie-z-benfica</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk może opuścić Benficę za darmo do dziesięciu dni po zakończeniu sezonu. Reprezentacja jego ojczyzny nie wydaje się dla niego opcją. Ostatnio wywarł wrażenie na Florentino Pérezie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Takimi podaniami Trent może dać wiele ofensywie Realu” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146550-takimi-podaniami-trent-moze-dac-wiele-ofensywie-realu-video</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Królewskich z Realem Sociedad i znaczenia Trenta Alexandra-Arnolda. Przedstawiamy tłumaczenie tekstu dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rok temu „u nas nie ma wymówek i skarg”, a teraz sami wysłali skargę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146567-rok-temu-u-nas-nie-ma-wymowek-i-skarg-a-teraz-sami-wyslali-skarge</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Madryckie media po skargach Barcelony i liście przeciwko sędziowaniu wysłanym do Federacji wyciągnęły komentarz Hansiego Flicka na temat podobnego zachowania Realu Madryt praktycznie dokładnie rok temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Powrót Mourinho w ciemno</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146565-glos-kibica-powrot-mourinho-w-ciemno</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica podgrzewa mecz z Realem: „Powtórzymy to?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146561-benfica-podgrzewa-mecz-z-realem-powtorzymy-to</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczycy rozpoczęli podgrzewanie wtorkowego starcia z Realem Madryt poprzez motywacyjny przekaz na portalu X.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Po co inwestować pieniądze w Negreirę, jeśli wielki Real wszystko załatwia za darmo?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146566-po-co-inwestowac-pieniadze-w-negreire-jesli-wielki-real-wszystko-zalatwia-za-darmo</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kraj Basków na czele z klubem bardzo krytycznie wypowiedział się o rzutach karnych, jakie przyznano Królewskim w meczu z Sociedadem. Cytuje ich hasła z pomeczowych relacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146564-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Atlético, mecz Realu Madryt w Lizbonie i mecz Barcelony z Gironą to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Najczęściej wychodzimy razem z Kylianem, Camavingą i Mendym [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146563-vinicius-najczesciej-wychodzimy-razem-z-kylianem-camavinga-i-mendym-video</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk spędził dzień z Ibaiem Llanosem, najpopularniejszym hiszpańskim streamerem, z okazji promocji swoich nowych butów Nike. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z półgodzinnego materiału Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: To było bardzo ważne zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146562-scariolo-to-bylo-bardzo-wazne-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej po wygranej z Unicają. Był zadowolony z reakcji podopiecznych w drugiej połowie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
