<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Apr 2024 02:33:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129089-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Pozostanie Xaviego to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Komitet Techniczny Arbitrów przekazał, że nie spotka się z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129088-media-komitet-techniczny-arbitrow-przekazal-ze-nie-spotka-sie-z-barcelona</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 23:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W komentarzu wysłanym do hiszpańskich mediów Komitet Techniczny Arbitrów przekazał, że nie zamierza spotykać się Barceloną, która… nawet nie poprosiła o spotkanie, choć sam Laporta głośno zapowiadał, że zrobi to „natychmiastowo”</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Euroliga jednak bez Dubaju?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129074-euroliga-jednak-bez-dubaju</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 22:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Rośnie grono klubów sprzeciwiających się włączeniu klubu z Dubaju do Euroligi. Obecnie ta grupa urosła do siedmiu drużyn, wliczając w to Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Xavi zostaje w Barcelonie na kolejny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129085-media-xavi-zostaje-w-barcelonie-na-kolejny-sezon</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 21:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Największe hiszpańskie media zgodnie informują, że Hiszpan pozostanie trenerem Barcelony na kolejny sezon, chociaż w styczniu publicznie zapowiedział swoje odejście.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obawy o Gnabry'ego i Sané</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129081-obawy-o-gnabryego-i-sane</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern Monachium liczy na to, że Serge Gnabry i Leroy Sané ostatecznie wyrobią się na mecz z Realem Madryt. Obaj niemieccy zawodnicy zmagają się z różnego rodzaju problemami zdrowotnymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Llull zasługuje na pomnik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129065-mateo-llull-zasluguje-na-pomnik</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Baskonią. Chwalił drużynę za grę i w szczególnych słowach wypowiadał się na temat Sergio Llulla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Gdybyśmy zagrali dobrze, moglibyśmy wygrać 4:0</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129083-kroos-gdybysmy-zagrali-dobrze-moglibysmy-wygrac-4-0</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos tradycyjnie, wraz ze swoim bratem Felixem, nagrali podcast Einfach mal Luppen. Tym razem na tapet wzięli niedzielny Klasyk z Barceloną. Przedstawiamy najciekawsze wypowiedzi niemieckiego pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé będzie „dziewiątką”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129073-mbappe-bedzie-dziewiatka</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz bez problemów zaakceptuje wyzwanie gry jako środkowy napastnik w Realu Madryt Carlo Ancelottiego. „Jeśli zdobędzie Złotego Buta, później przyjdzie Złota Piłka”, usłyszał dziennik AS z jego najbliższego otoczenia. Szczegóły w tej sprawie przekazuje Tomás Roncero.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zespół zaskoczony wypowiedziami Laporty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129080-zespol-zaskoczony-wypowiedziami-laporty</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Realu Madryt spodziewała się jakiejś reakcji Barcelony, która miała usprawiedliwić porażkę w Klasyku, jednak zachowanie Laporty wyglądało dla niej na akt desperacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Musiala: Jude i ja zawsze marzyliśmy, by grać w takich meczach, jak te</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129071-musiala-jude-i-ja-zawsze-marzylismy-by-grac-w-takich-meczach-jak-te</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 16:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Jamal Musiala udzielił wywiadu na wyłączność dziennikowi MARCA na 6 dni przed pierwszym meczem półfinałowym Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis rozmowy z gwiazdorem Bayernu, który opowiada m.in. o swojej przyjaźni z Jude'em Bellinghamem, klasie Toniego Kroosa czy starciach z Antonio Rüdigerem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
