<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Apr 2024 06:41:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Courtois: Łunin gra bardzo dobrze, więc nie ma pośpiechu z moim powrotem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129062-courtois-lunin-gra-bardzo-dobrze-wiec-nie-ma-pospiechu-z-moim-powrotem</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois zatrzymał się przy wjeździe do Valdebebas, by rozdać kilka autografów zgromadzonym pod ośrodkiem treningowym kibicom. Przy okazji bramkarz udzielił krótkiego wywiadu dziennikarce telewizji GOL, w którym mówił o swoim powrocie i skomentował skargi Barcelony na sędziowanie w niedzielnym Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rafa Marín gotowy na powrót</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129060-rafa-marin-gotowy-na-powrot</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zakończeniu obecnego sezonu Rafa Marín ma wrócić do Realu Madryt i przejąć rolę czwartego stopera po odejściu Nacho. Wychowanek Królewskich rozgrywa bardzo dobry sezon w Deportivo Alavés i tego lata czeka go wyjazd na Igrzyska Olimpijskie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Klub nie rozumie braku szans dla Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129059-relevo-klub-nie-rozumie-braku-szans-dla-guelera</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Madryt zapowiedział na konferencji prasowej po Klasyku, że Turek w nadchodzących meczach dostanie tyle minut, ile oczekuje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129066-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Jamalem Musialą, sytuacja Kyliana Mbappé i strategiczny transfer Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetny start play-offów okraszony rekordem Llulla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129063-swietny-start-play-offow-okraszony-rekordem-llulla</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 22:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym ćwierćfinałowym meczu Real Madryt wysoko pokonał Baskonię. Królewscy od początku do końca byli drużyną lepszą, a Sergio Llull pobił rekord Euroligi pod względem liczby trafionych rzutów za trzy punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Girona zainteresowana Raúlem Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129057-marca-girona-zainteresowana-raulem-asencio</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 21:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca rezerw jest pod obserwacją kilku hiszpańskich klubów i latem może opuścić Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Członek zarządu Realu o Laporcie: Mowa jest srebrem, a milczenie złotem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129058-czlonek-zarzadu-realu-o-laporcie-mowa-jest-srebrem-a-milczenie-zlotem</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 20:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Jerónimo Farré to jeden z członków zarządu Realu Madryt, który towarzyszył Florentino Pérezowi zawsze w jego obu okresach prezesury. Zasiada w zarządzie klubu także w tym momencie. Były kardiolog i osobiście bliski przyjaciel prezesa Królewskich wziął udział w sympozjum organizowanym przez dziennik MARCA i Hiszpański Komitet Olimpijski. Przedstawiamy jego wypowiedzi w tematach piłkarskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kataloński Sport: Od wejścia VAR-u Realowi idzie dużo lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129056-katalonski-sport-od-wejscia-var-u-realowi-idzie-duzo-lepiej</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 19:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Ivan San Antonio to jedna z głównych tub katalońskiego Sportu. Na swoim koncie ma między innymi nękanie rodziny sędziego z Klasyku, który podyktował w tym meczu rzut karny na korzyść Realu Madryt (w październiku 2020 roku). Tym razem jeden z katalońskich liderów opinii skomentował prawdopodobne mistrzostwo Realu Madryt swoim felietonem „Splamiona liga dla Realu Madryt”, w którym skupia się na aspektach sędziowskich. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielka motywacja Take Kubo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129055-wielka-motywacja-take-kubo</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy zamierza wrócić do wyjściowej jedenastki Imanola, po dwóch spotkaniach zaczynanych na ławce rezerwowych. Chce zagrać przeciwko swojemu byłemu klubowi Realowi Madryt i go ukłuć, bo od prawie siedmiu miesięcy na Reale Arena nie strzelił ani jednej bramki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niebywały „wyczyn” Xaviego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129053-niebywaly-wyczyn-xaviego</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W niedzielę Xavi stał się drugim w historii trenerem, który przegrał cztery kolejne Klasyki. Po raz pierwszy tej sztuki dokonał Patrick O’Connell w latach 1935-1940.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
