<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Dec 2024 15:22:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Asencio wspiera Real U-12 na turnieju FC Futures</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135294-asencio-wspiera-real-u-12-na-turnieju-fc-futures</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowany w La Fábrice Raúl Asencio pojawił się na turnieju rozgrywanym na Wyspach Kanaryjskich, w którym bierze też udział młodzieżowa drużyna Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sąd nie wydał tymczasowej zgody na rejestrację Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135293-oficjalnie-sad-nie-wydal-tymczasowej-zgody-na-rejestracje-olmo</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy nie uzyskali marginesu w Finansowym Fair Play, by zarejestrować Hiszpana na drugą rundę rozgrywek ligowych. Wciąż pozostaje im kilka rozwiązań, ale media podkreślają, że na ten moment piłkarz od 1 stycznia będzie mógł jednostronnie rozwiązać swój kontrakt i nie będzie mógł grać w żadnych rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Olbrzymi skok wartości rynkowej Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135292-olbrzymi-skok-wartosci-rynkowej-asencio</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Kiedy Carlo Ancelotti zwrócił się w stronę Raula Asencio, obrońca był wyceniany przez portal Transfermarkt na 300 tysięcy euro. Półtora miesiąca później Królewscy mają już w swoich szeregach zawodnika wartego miliony. Konkretnie siedem i pół miliona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 rozpoczyna dzisiaj grę w turnieju La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135288-real-madryt-u-12-rozpoczyna-dzisiaj-gre-w-turnieju-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga rozpoczyna dzisiaj zmagania w międzynarodowym turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises), w którym wezmą udział między innymi drużyny U-12 klubów Primera División. Królewscy dzisiaj rozegrają dwa pierwsze mecze w swojej grupie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Dean Huijsen realnym kandydatem do wzmocnienia obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135290-as-dean-huijsen-realnym-kandydatem-do-wzmocnienia-obrony</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>19-latek grający w Anglii ma być jednym z najlepiej ocenianych kandydatów wytypowanych przez Realu Madryt do wzmocnienia obrony. Jest reprezentantem Hiszpanii U-21.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham Piłkarzem Miesiąca La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135289-bellingham-pilkarzem-miesiaca-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik triumfował w plebiscycie La Ligi i został wybrany najlepszym piłkarzem tego miesiąca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Llull reprezentuje duszę Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135282-mateo-llull-reprezentuje-dusze-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się po wygranym spotkaniu z Albą Berlin. Chwalił drużynę za postawę w defensywie i wyróżnił Sergio Llulla, który wyrównał rekord Kyle’a Hinesa pod względem liczby rozegranych meczów w Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W półfinale kobiecego Superpucharu Hiszpanii z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135278-w-polfinale-kobiecego-superpucharu-hiszpanii-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska poinformowała, że wzorem poprzedniego roku Superpuchar Hiszpanii kobiet odbędzie się na Estadio Municipal de Butarque w Leganés. Królewskie w drugim meczu półfinałowym miniturnieju zagrają z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135287-kartka-z-kalendarza-27-grudnia</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego koszykarza i cztery zwycięstwa na własnym obiekcie. Co działo się 27 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny rekord Taveresa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135281-kolejny-rekord-taveresa</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Edy Tavares w meczu z Albą stał się zawodnikiem z największą liczbą zbiórek w Eurolidze w barwach Realu Madryt. Pobił znakomity wynik Felipe Reyesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Llull wyrównał rekord liczby występów w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135284-llull-wyrownal-rekord-liczby-wystepow-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Llull zagrał w Eurolidze już 425 razy. Tylko jeden inny zawodnik, Kyle Hines, może się pochwalić takim samym wynikiem. Wkrótce Hiszpan powinien zostać samodzielnym liderem tej historycznej klasyfikacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Medina Cantalejo w opałach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135283-as-medina-cantalejo-w-opalach</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Medina Cantalejo, prezes Komitetu Technicznego Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, nie znalazł się w nowym zarządzie Federacji. Rafael Louzán, nowy szef hiszpańskiego futbolu, chce reorganizacji pionu sędziowskiego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
