<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Oct 2024 11:53:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Syndrom Lukaku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133012-syndrom-lukaku</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>„Pytanie, które teraz się nasuwa, jest logiczne: jak to możliwe, że drużyna, która w zeszłym sezonie wygrała wszystko, gra teraz gorzej niż kiedykolwiek, mimo że wzmocniła się jednym z najlepszych napastników na świecie?”, rozpoczyna swój felieton Javier Aznar, dziennikarz ABC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Już nic nie działa jak kiedyś</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133008-juz-nic-nie-dziala-jak-kiedys</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Na budzący bardzo duże wątpliwości start Realu Madryt w obecnym sezonie wpływ ma wiele czynników. Od braku Toniego Kroosa, przez formę Viníciusa czy Jude'a Bellinghama, po dylematy Carlo Ancelottiego w związku z nowym systemem gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>TSUE orzeknie w sprawie Lassa… a wyrok może zmienić transferowy rynek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133014-tsue-orzeknie-w-sprawie-lassa-a-wyrok-moze-zmienic-transferowy-rynek</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>W najbliższy piątek zostanie ogłoszona decyzja Trybunału Sprawiedliwości Unii Europejskiej (TSUE) w sprawie pozwu przeciwko przepisom transferowym FIFA, który wielu porównuje pod względem znaczenia do słynnego „prawa Bosmana”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Zerwanie umowy z Rathanem-Mayesem? Nie ma żadnej debaty na ten temat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132988-mateo-zerwanie-umowy-z-rathanem-mayesem-nie-ma-zadnej-debaty-na-ten-temat</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Bayernem Monachium. Uciął wszelkie spekulacje o tym, że klub chciałby się pozbyć Xaviera Rathana-Mayesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cuadra Fernández na Villarreal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133013-cuadra-fernandez-na-villarreal</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Guillermo Cuadra Fernández poprowadzi mecz Realu Madryt z Villarrealem. Jak dotychczas radził sobie 40-latek?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dotknęliśmy dna”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133011-dotknelismy-dna</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Działacze klubu nadal przekazują spokój i zaufanie, ale wszyscy zdają sobie sprawę, że jest źle.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Ten środek pola mnie nie przekonuje, to za dużo mięśni, za dużo twardości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133010-mijatovic-ten-srodek-pola-mnie-nie-przekonuje-to-za-duzo-miesni-za-duzo-twardosci</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w audycji El Larguero na antenie Cadena SER. Czarnogórzec odniósł się do wczorajszego spotkania z Lille</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Startuje Euroliga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132993-startuje-euroliga</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Na inaugurację Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Bayernem Monachium. Królewscy potrzebują zwycięstwa po dwóch porażkach z rzędu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza porażka, która potwierdza obawy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133009-pierwsza-porazka-ktora-potwierdza-obawy</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valdebebas uważają, że ta kadra jest w stanie osiągać lepsze wyniki, a przede wszystkim prezentować lepszy styl gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Génésio: To zaszczyt, że wygrałem z takim trenerem jak Carlo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133006-genesio-to-zaszczyt-ze-wygralem-z-takim-trenerem-jak-carlo</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Lille, Bruno Génésio, spotkał się z dziennikarzami po zwycięskim meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Drużyna się poprawiała, ale dzisiaj trochę się cofnęliśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133004-ancelotti-druzyna-sie-poprawiala-ale-dzisiaj-troche-sie-cofnelismy</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po meczu z Lille w Lidze Mistrzów udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z murawy na Stade Pierre-Mauroy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão ma problem z udem, a Rodrygo z plecami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133007-militao-ma-problem-z-udem-a-rodrygo-z-plecami</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 09:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczycy zostaną przebadani w Valdebebas i wówczas dowiemy się, czy będą mogli wystąpić w sobotnim spotkaniu z Villarrealem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
