<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Nov 2025 10:31:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wyniki konkursu od HP Polska. Kto wygrał drukarkę oraz koszulki?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144029-wyniki-konkursu-od-hp-polska-kto-wygral-drukarke-oraz-koszulki</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy zwycięzców konkursu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144028-bellingham-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 10:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Tuchel tym razem znalazł uznanie dla pomocnika Realu Madryt. Anglia zagra w najbliższych dniach z Serbią i Albanią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Emocjonalnie i historycznie ten mecz przyciąga większe zainteresowanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144022-scariolo-emocjonalnie-i-historycznie-ten-mecz-przyciaga-wieksze-zainteresowanie</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Barceloną. Mówił o tym, że występy Tavaresa, Krämera i Okeke stoją pod znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trener Rayo pokłócił się z kapitanem i wyjechał ze stadionu bez konferencji prasowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144027-trener-rayo-poklocil-sie-z-kapitanem-i-wyjechal-ze-stadionu-bez-konferencji-prasowej</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 10:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywale Królewskich poza problemem z filmikiem Lecha Poznań mają też problemy wewnętrzne, które doprowadziły do opuszczenia stadionu przez trenera bez pojawienia się na konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kultura dyskrecji Xabiego Alonso: dlaczego Real Madryt chce jeszcze ściślejszej kontroli?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144026-kultura-dyskrecji-xabiego-alonso-dlaczego-real-madryt-chce-jeszcze-scislejszej-kontroli</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana z The Athletic informuje, że Xabi Alonso zaostrza dyskrecję w Realu: nowe zasady w szatni i na treningach, ograniczony dostęp oraz rezygnacja z treningu na Anfield. Mimo wsparcia klubu wciąż pojawiają się przecieki składów (m.in. Gonzalo García), a porażki z PSG, Atlético i Liverpoolem podsycają wątpliwości, choć otoczenie apeluje o cierpliwość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144021-kartka-z-kalendarza-7-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Morderstwo byłego zawodnika Realu Madryt, legendarny mecz koszykarzy, derby Madrytu i pierwsza wygrana Santiago Solariego w Lidze Mistrzów. Co działo się 7 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga wprowadza do gry zimową piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144018-la-liga-wprowadza-do-gry-zimowa-pilke</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Od tej kolejki do gry w Hiszpanii wchodzi zimowa piłka w innym kolorze. Przedstawiamy komunikat La Ligi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy Klasyk w sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144020-pierwszy-klasyk-w-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 9. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Barceloną. Królewscy podejmą próbę wygrania pierwszego w tym sezonie spotkania na terenie rywala w tych rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real i Rüdiger będą rozmawiać w sprawie nowej umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144025-marca-real-i-ruediger-beda-rozmawiac-w-sprawie-nowej-umowy</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i zawodnik kilka miesięcy temu rozpoczęli negocjacje w sprawie przedłużenia kontraktu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy w niedzielę posadziłbyś Huijsena na ławce?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144024-glos-kibica-czy-w-niedziele-posadzilbys-huijsena-na-lawce</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Van de Ven kolejnym stoperem łączonym z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144017-van-de-ven-kolejnym-stoperem-laczonym-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>24-latek to kolejny ze stoperów łączonych z Królewskimi w sytuacji, w której zespół najpewniej opuszczą dwaj środkowi obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144023-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
