<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 04 May 2024 11:39:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti jedynym zagrożonym zawieszeniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129326-ancelotti-jedynym-zagrozonym-zawieszeniem</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przystępują do meczu z Cádizem z jednym zagrożonym zawieszeniem. Za tydzień zagrają z .</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wraca Superman</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129304-wraca-superman</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawie 9 miesięcy po zerwaniu więzadła Belg ponownie pojawi się w bramce Realu, gdyż ma dostać minuty z Cádizem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chust jedynym pewnym punktem słabej obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129330-chust-jedynym-pewnym-punktem-slabej-obrony</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W sytuacji bliskiej ogłoszenia żałoby w Kadyksie chociaż jedna kwestia może stanowić pocieszenie. Mowa o postawie Victora Chusta, który po objęciu zespołu przez Pellegrino stał się jednym z najlepszych graczy zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mistrzostwo w trakcie meczu z Cádizem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129322-mistrzostwo-w-trakcie-meczu-z-cadizem</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt miał już okazję zdobyć w swojej historii mistrzostwo Hiszpanii w meczu z Cádizem. Doszło do tego w 1978 roku dzięki porażce Barcelony w meczu ze Sportingiem Gijón.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern zagra na wyjeździe ze Stuttgartem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129323-bayern-zagra-na-wyjezdzie-ze-stuttgartem</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern Monachium rozegra dziś mecz ligowy ze Stuttgartem. Obie drużyny walczą o wicemistrzostwo Niemiec.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bratobójczy klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129329-bratobojczy-klasyk</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Bracia Nacho i Álex Fernández znajdują się na dwóch różnych biegunach La Ligi. Dziś były gracz Królewskich i ich obecny kapitan staną naprzeciwko siebie po raz ósmy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129316-kartka-z-kalendarza-4-maja</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka sprzed 100 lat w finale Pucharu Króla, gol Czeryszewa seniora na Santiago Bernabéu, 31. mistrzostwo Hiszpanii, urodziny byłego trenera i awanse do finału Ligi Mistrzów, w tym ten po wspaniałej remontadzie. Co działo się 4 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drużyna nie uda się na Cibeles, jeśli sięgnie dziś po tytuł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129324-druzyna-nie-uda-sie-na-cibeles-jesli-siegnie-dzis-po-tytul</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Półfinał z Bayernem krzyżuje plany i ewentualne świętowanie mistrzostwa, gdyby sprawy potoczyły się dzisiaj po myśli Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Jest więcej sposobów na obronę niż bycie zachłannym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129325-tuchel-jest-wiecej-sposobow-na-obrone-niz-bycie-zachlannym</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Tuchel wziął wczoraj udział w konferencji prasowej przed wyjazdowym meczem Bayernu ze Stuttgartem. Poniżej przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iglesias Villanueva na Cádiz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129313-iglesias-villanueva-na-cadiz</link>
        <pubDate>Sat, 04 May 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiejszy mecz Realu Madryt z Cádizem poprowadzi arbiter pochodzący z Galicji. Będzie to dla niego drugi mecz z udziałem Królewskich. Arbitrem VAR będzie Ricardo De Burgos Bengoechea.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
