<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Feb 2025 15:43:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Oburzenie w Madrycie z powodu anulowania czerwonej kartki Antony’ego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137236-as-oburzenie-w-madrycie-z-powodu-anulowania-czerwonej-kartki-antony-ego</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>W klubie z Madrytu podkreślają, że Komitet Rozgrywek „ignoruje argumenty prawne”, i zapewniają: „Nie spuścimy głowy wobec takiej bezczelności”. Dla Komitetu Technicznego Arbitrów była to ewidentna czerwona kartka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w San Sebastián</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137235-krolewscy-sa-juz-w-san-sebastian</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>21 powołanych zawodników dotarło już do Kraju Basków, gdzie Królewscy zmierzą się dzisiaj z Realem Sociedad w pierwszym półfinale Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepewna przyszłość Fortei – dlaczego nie dostaje szans i czy odejdzie latem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137234-niepewna-przyszlosc-fortei-dlaczego-nie-dostaje-szans-i-czy-odejdzie-latem</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody prawy obrońca mimo dużych oczekiwań wciąż nie otrzymał szansy gry w pierwszej drużynie ani nawet w Castilli. Klub tłumaczy jego sytuację problemami kadrowymi i koniecznością stopniowego rozwoju, jednak jego otoczenie jest zaniepokojone brakiem minut. Jego przyszłość pozostaje niepewna – rozmowy o nowym kontrakcie ruszą dopiero w marcu, a ewentualne odejście latem staje się realną możliwością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Komitet Techniczny Arbitrów nie dowierza, że czerwona kartka Antony'ego została anulowana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137233-marca-komitet-techniczny-arbitrow-nie-dowierza-ze-czerwona-kartka-antonyego-zostala-anulowana</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>W CTA byli przekonani, że na boisku podjęto w 100% słuszną decyzję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zubimendi, mózg szachów i futbolu, za którym wzdycha pół Europy: odmowa Liverpoolowi, jego idol Xabi, zainteresowanie Realu…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137232-zubimendi-mozg-szachow-i-futbolu-za-ktorym-wzdycha-pol-europy-odmowa-liverpoolowi-jego-idol-xabi-zainteresowanie-realu</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Sociedad ma klauzulę wykupu wynoszącą 60 milionów euro i kontrakt do 2027 roku. Jego występ w finale EURO, gdy zastąpił Rodriego, przyciągnął wiele spojrzeń. Tego lata zdecyduje o swojej przyszłości. Sytuację pomocnika na łamach El Mundo opisuje Abraham P. Romero. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Rozgrywek anulował czerwoną kartkę Antony'ego, który będzie mógł zagrać z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137231-komitet-rozgrywek-anulowal-czerwona-kartke-antonyego-ktory-bedzie-mogl-zagrac-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W najbliższą sobotę Brazylijczyk będzie mógł wystąpić w spotkaniu przeciwko Realowi Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé nadal odczuwa ból po ekstrakcji zęba i nie zagra z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137230-mbappe-nadal-odczuwa-bol-po-ekstrakcji-zeba-i-nie-zagra-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zostaje w Madrycie i nie zagra dzisiaj na Estadio Anoeta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wystarczy, że Real strzeli dziś gola i… 300 zł może być twoje!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137229-wystarczy-ze-real-strzeli-dzis-gola-i-300-zl-moze-byc-twoje</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137225-real-sociedad-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Realem Sociedad. W obu zespołach należy spodziewać się kilku zmian względem ostatnich meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Jesús Vallejo kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137228-oficjalnie-jesus-vallejo-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański obrońca wypada z gry i nie będzie otrzymywał powołania na najbliższe mecze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Real Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137208-kadra-na-real-sociedad</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na sześciu zawodników pierwszego zespołu podczas półfinałowego meczu Pucharu Króla z Realem Sociedad. Włoch powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Może jesteście już zmęczeni oglądaniem codziennie mojej twarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137227-ancelotti-moze-jestescie-juz-zmeczeni-ogladaniem-codziennie-mojej-twarzy</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Realem Sociedad. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
