<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Dec 2025 13:49:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Carreras: Dziękuję kibicom, że poświęcili czas, by być razem z nami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145308-carreras-dziekuje-kibicom-ze-poswiecili-czas-by-byc-razem-z-nami</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy zapis rozmowy z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Najlepsze dopiero przed nami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145307-ceballos-najlepsze-dopiero-przed-nami</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy zapis rozmowy z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Aby Real Madryt zawsze wygrywał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145306-rodrygo-aby-real-madryt-zawsze-wygrywal</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy zapis rozmowy z Brazylijczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl Asencio: Żegnanie roku z kibicami to coś pięknego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145305-raul-asencio-zegnanie-roku-z-kibicami-to-cos-pieknego</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy zapis rozmowy z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Szczęścia, zdrowia i tytułów w 2026 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145304-mbappe-szczescia-zdrowia-i-tytulow-w-2026-roku</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy zapis rozmowy z Francuzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Obyśmy mogli na koniec sezonu świętować razem tytuły na Cibeles</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145303-valverde-obysmy-mogli-na-koniec-sezonu-swietowac-razem-tytuly-na-cibeles</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde udzielił wywiadu klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu. Przedstawiamy wypowiedzi drugiego kapitana Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Wiemy, że musimy się poprawić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145302-vinicius-wiemy-ze-musimy-sie-poprawic</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius udzielił wywiadu klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: W 2026 roku chcę tytułów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145301-bellingham-w-2026-roku-chce-tytulow</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po zakończeniu otwartego treningu na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy wypowiedzi Anglika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy odbyli otwarty trening na stadionie Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145300-krolewscy-odbyli-otwarty-trening-na-stadionie-di-stefano</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie odbyli specjalny coroczny trening przed kibicami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz na szczycie Ligi Endesa na pożegnanie roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145299-mecz-na-szczycie-ligi-endesa-na-pozegnanie-roku</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra z UCAM Murcia. Będzie to pojedynek lidera z wiceliderem. Murcia jest w tym sezonie największą niespodzianką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramos zaczyna poszukiwania nowej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145282-ramos-zaczyna-poszukiwania-nowej-druzyny</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan szuka nowych wyzywań, a kolejny klub chce znaleźć jeszcze w styczniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt złożył kondolencje po śmierci Enrique Collara</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145297-oficjalnie-real-madryt-zlozyl-kondolencje-po-smierci-enrique-collara</link>
        <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wystosowali oficjalny komunikat z wyrazami współczucia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
