<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2024 12:39:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mario Hezonja powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130740-mario-hezonja-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja znalazł się w dwunastoosobowej kadrze reprezentacji Chorwacji na turniej kwalifikacyjny do Igrzysk Olimpijskich. W fazie grupowej Chorwaci zmierzą się ze Słowenią i Nową Zelandią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odejdzie po raz czwarty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130727-odejdzie-po-raz-czwarty</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real rozważa już kolejne wypożyczenie Brazylijczyka, nie zamykając się na transfer definitywny. W Borussii, Gironie i Frosinone piłkarz nie przekonał. Ma kontrakt do 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na koszulki z nazwiskiem Mbappé trzeba jeszcze zaczekać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130745-na-koszulki-z-nazwiskiem-mbappe-trzeba-jeszcze-zaczekac</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub i Adidas blokują możliwość spersonalizowania koszulek nie tylko Francuza, ale również z wieloma innymi nazwiskami byłych i obecnych gwiazd, także tych, które grały w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian jako piłkarz Realu i walka CR7 o ćwierćfinał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130743-kylian-jako-pilkarz-realu-i-walka-cr7-o-cwiercfinal</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami kolejny mecz fazy pucharowej EURO 2024. Dziś Francja zagra z Belgią, a Portugalia ze Słowenią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real dodał do kadry Mbappé oraz Endricka… usunął i przywrócił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130744-real-dodal-do-kadry-mbappe-oraz-endricka-usunal-i-przywrocil</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zaktualizowali skład na najbliższy sezon na swojej oficjalnej stronie internetowej. W kadrze znajduje się obecnie 22 graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130738-kartka-z-kalendarza-1-lipca</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wielu zawodników, wygrana tenisisty Realu Madryt na kortach Wimbledonu, transfer Karima Benzemy i wygrana reprezentacji Hiszpanii w trzeciej dużej imprezie z rzędu. Co działo się 1 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Alkad wydaje się robić za rzecznika Realu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130716-alkad-wydaje-sie-robic-za-rzecznika-realu</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Bywają w życiu sytuacje, że nawet sam Don Emilio Butragueño nie jest w stanie załagodzić sporu. Mowa w tym przypadku o pertraktacjach z mieszkańcami okolic stadionu, którzy nie godzą się na hałas generowany przez koncerty na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>¡Feliz cumpleaños, Lucas!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130730-feliz-cumpleanos-lucas</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 33. urodziny obchodzi Lucas Vázquez. Z tej okazji życzymy mu kolejnych sukcesów, nieustającego zapału w tym, co robi i dalszego budowania swej, nie bójmy się użyć tego słowa, legendy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rudy Fernández i Sergio Llull powołani do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130739-rudy-fernandez-i-sergio-llull-powolani-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Rudy Fernández i Sergio Llull na początku lipca będą walczyć z reprezentacją Hiszpanii o awans na Igrzyska Olimpijskie. W fazie grupowej zagrają z Libanem i Angolą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Bellingham pokazywał obsceniczne gesty do Słowaków?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130742-czy-bellingham-pokazywal-obsceniczne-gesty-do-slowakow</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Otóż nie, media znów kłamią.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
