<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Jun 2024 17:53:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Güler chce podbić Niemcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130290-gueler-chce-podbic-niemcy</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Po świetnym finale sezonu w Realu Madryt, teraz Arda jedzie z reprezentacją Turcji na pierwszy, wielki turniej międzynarodowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Nie jestem ofiarą, ale dręczycielem rasistów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130316-vinicius-nie-jestem-ofiara-ale-dreczycielem-rasistow</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius skomentował wyrok, jaki zapadł wobec obrażających go kibiców Valencii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Karne – od koszmaru po chwałę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130298-karne-od-koszmaru-po-chwale</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszej części sezonu 2023/24 rzuty karne były dla Realu Madryt istnym koszmarem. Ostatecznie w kluczowym momencie okazały się być drogą ku chwale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Porównania do Pelégo? Jesteście szaleni, każdy ma swoją historię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130307-endrick-porownania-do-pelego-jestescie-szaleni-kazdy-ma-swoja-historie</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 16:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick udzielił wypowiedzi dla brazylijskich mediów po wygranym 3:2 meczu z Meksykiem, w którym przyszły piłkarz Realu Madryt zdobył bramkę na wagę zwycięstwa. 17-latek odniósł się do porównań jego występów do Pelégo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu ws. udziału w Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130314-oficjalny-komunikat-realu-ws-udzialu-w-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 15:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy oficjalnie zaprzeczyli słowom Carlo Ancelottiego, który udzielił wywiadu dla mediolańskiego dziennika Il Giornale i wyraźnie dał do zrozumienia, że Real Madryt nie zamierza brać udziału w klubowym mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu ws. skazanych pseudokibiców Valencii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130313-oficjalny-komunikat-realu-ws-skazanych-pseudokibicow-valencii</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy potwierdzili decyzję sądu w sprawie wydarzeń na Estadio Mestalla w ubiegłym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obecność Realu na Klubowych Mistrzostwach Świata ma swoją cenę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130312-obecnosc-realu-na-klubowych-mistrzostwach-swiata-ma-swoja-cene</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy negocjują z FIFA nie tylko udział na Klubowych Mistrzostwach Świata, ale także warunku udostępnienia Santiago Bernabéu na finał Mistrzostw Świata w 2030 roku. Pieniądze i czas są kwestią sporną w obu tych sprawach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną lub remis Polski z Turcją!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130309-300-zl-za-wygrana-lub-remis-polski-z-turcja</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W sprawie klubowego mundialu będziemy szanować decyzje FIFA, UEFA, Federacji i La Ligi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130311-w-sprawie-klubowego-mundialu-bedziemy-szanowac-decyzje-fifa-uefa-federacji-i-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético wydaje się nie podzielać zdania Carlo Ancelottiego, który przyznał, że na ten moment Real Madryt nie zamierza brać udziału w nowym turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po drugie zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130300-po-drugie-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt prowadzi z Murcią 1:0 w finałowej walce o mistrzostwo Hiszpanii. Dzisiaj obie drużyny zmierzą się ze sobą po raz drugi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
