<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Jul 2025 12:50:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Znakomita reakcja Xabiego Alonso podczas przerw na wodę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140881-znakomita-reakcja-xabiego-alonso-podczas-przerw-na-wode</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask reorganizuje ustawienie drużyny po analizie taktyki rywali w pierwszych trzydziestu minutach meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Borussia Dortmund: Gdzie oglądać? Transmisja za darmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140879-real-madryt-borussia-dortmund-gdzie-ogladac-transmisja-za-darmo</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany. // Mecz Real Madryt – Borussia Dortmund odbędzie się w sobotę, 5 lipca, o godzinie 22:00. Będzie to ćwierćfinał Klubowych Mistrzostw Świata. Gdzie oglądać? Sprawdź, gdzie obejrzysz Real – Borussia za darmo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 1. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140878-terminarz-1-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz pierwszej kolejki sezonu 2025/26, która rozpocznie się w połowie sierpnia tego roku. Real Madryt zmierzy się w niej u siebie z Osasuną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rywal, przeciwko któremu Vinícius wchodzi na wyższy poziom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140877-rywal-przeciwko-ktoremu-vinicius-wchodzi-na-wyzszy-poziom</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Ligi Mistrzów 2024 czy remontada na Bernabéu to ostatnie wspomnienia z meczów z Dortmundem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwa transfery i dwa tempa aklimatyzacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140876-dwa-transfery-i-dwa-tempa-aklimatyzacji</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentant Hiszpanii, który grał już w kilku klubach i ligach, szybciej odnalazł się w drużynie Realu, niż Anglik, który do tej pory występował tylko w Liverpoolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kovač: Xabi stosuje ten sam system, co w Leverkusen</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140875-kovac-xabi-stosuje-ten-sam-system-co-w-leverkusen</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Niko Kovač, trener Borussi Dortmund, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ćwierćfinale Klubowego Mundialu. Przedstawiamy wypowiedzi chorwackiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zawsze żywi kontra zawsze groźni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140863-zawsze-zywi-kontra-zawsze-grozni</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś czeka nas starcie zespołów, z których jednego „nigdy nie można uznawać za martwego”, drugi zaś jest „zawsze groźny”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Adeyemi i Guirassy są jak Vinícius i Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140874-adeyemi-i-guirassy-sa-jak-vinicius-i-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Daniel Ríos, aktualny trener drużyny młodzieżowej Borussii Dortmund, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed starciem BVB z Realem Madryt na Klubowym Mundialu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140864-kartka-z-kalendarza-5-lipca</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo z Atlético na Vicente Calderón, transfery bocznych obrońców, prezentacja Daniego Carvajala, niecodzienna sonda sprzed lat i ostatni mecz legendy. Co działo się 5 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Oczywiście, że Mbappé i Gonzalo mogą zagrać razem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140873-xabi-alonso-oczywiscie-ze-mbappe-i-gonzalo-moga-zagrac-razem</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się w nocy na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Borussią Dortmund w fazie pucharowej Klubowego Mundialu. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na MetLife Stadium w New Jersey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Coraz lepiej rozumiemy styl Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140872-tchouameni-coraz-lepiej-rozumiemy-styl-xabiego</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni był jednym z piłkarzy, którzy wyszli do mediów przed dzisiejszym meczem z Borussią Dortmund. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi francuskiego pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler: Xabi prosi mnie o to, abym grał jako dziesiątka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140871-gueler-xabi-prosi-mnie-o-to-abym-gral-jako-dziesiatka</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler był jednym z piłkarzy, którzy wyszli do mediów przed dzisiejszym meczem z Borussią Dortmund. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi tureckiego pomocnika.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
