<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Nov 2025 20:28:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real nie opublikował kadry na mecz z Gironą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144550-real-nie-opublikowal-kadry-na-mecz-z-girona</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Listę powołanych poznamy dopiero w dniu spotkania. Wątpliwości dotyczą jednego piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwa gole, dwie czerwone kartki i wygrana Castilli [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144551-dwa-gole-dwie-czerwone-kartki-i-wygrana-castilli-video</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W 14. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Barakaldo 2:1. Na listę strzelców wpisali się Palacios i David Jiménez, a w ostatnich minutach Królewscy musieli się bronić w dziewiątkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>14. kolejka: Barça wygrała z Deportivo Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144547-14-kolejka-barca-wygrala-z-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Hansiego Flicka podejmowała na Camp Nou Deportivo Alavés i została tymczasowym liderem La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Míchel: Real Madryt to najlepsza drużyna La Ligi i ma najlepszego piłkarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144548-michel-real-madryt-to-najlepsza-druzyna-la-ligi-i-ma-najlepszego-pilkarza</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Girony, Míchel, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 14. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi madryckiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Pojawia się sporo populistycznych haseł, ale skupmy się na wygrywaniu w zasłużony sposób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144545-xabi-alonso-pojawia-sie-sporo-populistycznych-hasel-ale-skupmy-sie-na-wygrywaniu-w-zasluzony-sposob</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Gironą w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Gironą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144544-ostatni-trening-przed-girona</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie zakończyli przygotowania do meczu z Gironą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Raúl Asencio zmaga się z infekcją przewodu pokarmowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144543-oficjalnie-raul-asencio-zmaga-sie-z-infekcja-przewodu-pokarmowego</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca najpewniej nie będzie mógł zagrać z Gironą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Gironą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144541-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-girona-video</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w La Lidze w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla z szansą na podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144542-castilla-z-szansa-na-podium</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>W 14. kolejce Primera Federación Castilla zagra z Barakaldo. Królewscy mają za sobą fatalny wyjazd do Salamanki, ale do dzisiejszej rywalizacji podchodzą w roli faworytów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144531-kartka-z-kalendarza-29-listopada</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze z Barceloną z różnym skutkiem, a łącznie trzy wygrane i dwie porażki. Co działo się 29 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni stawia stempel na każdej akcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144540-tchouameni-stawia-stempel-na-kazdej-akcji</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt powrócił na zwycięską ścieżkę dzięki powrotowi Francuza. W Grecji był piłkarzem Królewskich, który wykonał najwięcej celnych podań i był najbardziej zaangażowany w grę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Vinícius zasnął na filmiku Xabiego, jak my zasypiamy przy meczach Realu Xabiego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144538-vinicius-zasnal-na-filmiku-xabiego-jak-my-zasypiamy-przy-meczach-realu-xabiego</link>
        <pubDate>Sat, 29 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ignacio Ruiz-Quintano to hiszpański felietonista, który jest krytykiem politycznym, kulturowym i sportowym. Przedstawiamy jego tekst dla dziennika ABC.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
