<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Mar 2025 03:53:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137577-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt, porażka Atlético i przygotowania Barcelony na Ligę Mistrzów to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham, Vinícius i Rodrygo z urazami po meczu z Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137576-bellingham-vinicius-i-rodrygo-z-urazami-po-meczu-z-rayo</link>
        <pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zakończyli niedzielny występ z trzema małymi urazami. Wstępnie atakujący będą gotowi na środowe euroderby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Zdobyliśmy bardzo cenne trzy punkty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137570-butragueno-zdobylismy-bardzo-cenne-trzy-punkty</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 19:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 meczu ligowym z Rayo Vallecano. Przedstawiamy byłego wybitnego zawodnika, a obecnie działacza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde:  Nie był to jeden z naszych najlepszych meczów sezonu, ale liczy się wygrana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137569-valverde-nie-byl-to-jeden-z-naszych-najlepszych-meczow-sezonu-ale-liczy-sie-wygrana</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 19:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 2:1 meczu z Rayo Vallecano na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Gdy dochodzisz do 70-75. minuty z wynikiem 2:1, to trzeba zrobić jedno - dobrze bronić i uniknąć problemów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137568-ancelotti-gdy-dochodzisz-do-70-75-minuty-z-wynikiem-2-1-to-trzeba-zrobic-jedno-dobrze-bronic-i-uniknac-problemow</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Rayo Vallecano. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Jesteśmy świadomi z jakim herbem gramy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137567-lunin-jestesmy-swiadomi-z-jakim-herbem-gramy</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 19:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin udzielił wypowiedzi dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 spotkaniu z Rayo. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 ligowych meczów Fede Valverde w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137566-200-ligowych-meczow-fede-valverde-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 18:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Rayo Vallecano był dla Fede Valverde 200. ligowym występem w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 2:1 Rayo Vallecano [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137561-real-madryt-2-1-rayo-vallecano-video</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 27. kolejki Real Madryt wygrał u siebie z Rayo Vallecano 2:1. Gole dla Królewskich strzelili Kylian Mbappé i Vinícius Júnior.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: VAR i kataloński realizator „ukryli” rzut karny na Viníciusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137565-real-madrid-tv-var-i-katalonski-realizator-ukryli-rzut-karny-na-viniciusie</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 18:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja analizę meczu z Rayo Vallecano poświęcono w dużej mierze nieodgwizdanemu karnemu z 2. minuty meczu. Tradycyjnie kataloński realizator meczu nie pokazał w transmisji tego zdarzenia widzowi w odpowiedni sposób. Wielu kibiców w ogóle nie wiedziało, że doszło do takiej akcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz z Rayo poprzedzony minutą ciszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137564-mecz-z-rayo-poprzedzony-minuta-ciszy</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiejszy mecz Realu Madryt z Rayo Vallecano został poprzedzony minutą ciszy w związku z wczorajszą śmiercią lekarza Barcelony, Carlesa Miñarro Garcíi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius MVP meczu z Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137562-vinicius-mvp-meczu-z-rayo</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk został wyróżniony w wygranym przez Real Madryt meczu z Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137560-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-rayo</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 18:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
