<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Jul 2025 13:35:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Borussia była niewygodnym rywalem dla Bayeru Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140849-borussia-byla-niewygodnym-rywalem-dla-bayeru-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Aptekarze wygrali tylko jeden z pięciu meczów z ekipą z Dortmundu, gdy prowadził ich Xabi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real do tej pory nie otrzymał żadnej oferty za Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140848-marca-real-do-tej-pory-nie-otrzymal-zadnej-oferty-za-rodrygo</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt czeka na reakcję Brazylijczyka: „To piłkarz klubu i musi dawać od siebie więcej”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy klub Mastantuono: „Nie otrzymaliśmy żadnych pieniędzy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140847-pierwszy-klub-mastantuono-nie-otrzymalismy-zadnych-pieniedzy</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>River Plate Azuleño domaga się od River zapłaty za ekwiwalent za wyszkolenie zawodnika Realu Madryt, który spędził cztery lata na ich boiskach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gareth Bale chce kupić Caridff City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140846-gareth-bale-chce-kupic-caridff-city</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Realu Madryt, wraz z amerykańskim konsorcjum, złożył ofertę w wysokości 40 milionów funtów za pełen pakiet akcji klubu ze swojego rodzinnego miasta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Braterski pojedynek, który się nie odbędzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140845-braterski-pojedynek-ktory-sie-nie-odbedzie</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy młodszy z braci Bellingham wahał się, czy podpisać kontrakt z niemieckim klubem, zwrócono mu uwagę, że na Klubowym Mundialu może zmierzyć się z Realem Madryt – w spotkaniu, które teraz opuści z powodu zawieszenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia pierwszego meczu Realu Madryt w Nowym Jorku – dzięki Bernabéu i żydowskiemu przedsiębiorcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140844-historia-pierwszego-meczu-realu-madryt-w-nowym-jorku-dzieki-bernabeu-i-zydowskiemu-przedsiebiorcy</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wracają do Nowego Jorku 99 lat po swoim „debiucie”. W 1927 roku nie byli jeszcze klubem zawodowym, nie istniała liga hiszpańska, a to spotkanie było ostatnim meczem ich 15-etapowego tournée po Ameryce. Zremisowali z klubem założonym przez galisyjskich emigrantów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Arsenal gotów zapłacić ponad 90 milionów za Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140843-as-arsenal-gotow-zaplacic-ponad-90-milionow-za-rodrygo</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanonierzy poczekają z negocjacjami z Brazylijczykiem do zakończenia Klubowego Mundialu – to wystarczająco dużo czasu, by dopiąć transfer.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Eli John Ndiaye zawodnikiem Atlanta Hawks</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140839-oficjalnie-eli-john-ndiaye-zawodnikiem-atlanta-hawks</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Eli John Ndiaye jest już zawodnikiem Atlanta Hawks. Pierwszą szansę na występ w nowej koszulce będzie miał niedługo, ponieważ znalazł się w kadrze na Ligę Letnią NBA, która dla Atlanty rozpocznie się 11 lipca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Nico Williams przedłużył kontrakt z Athletikiem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140842-oficjalnie-nico-williams-przedluzyl-kontrakt-z-athletikiem</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy zostaje w Kraju Basków i podpisuje nową umowę do 2035 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze wyzwanie Xabiego: co z Gonzalo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140841-pierwsze-wyzwanie-xabiego-co-z-gonzalo</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Eksplozja formy Gonzalo i niemal pewny powrót Mbappé do wyjściowego składu na mecz z Dortmundem stawiają trenera Realu przed poważnym dylematem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140831-kartka-z-kalendarza-4-lipca</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jednego z największych na świecie, łzy Portugalczyków po finale EURO u siebie i transfer ważnego koszykarza. Co działo się 4 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mówią, że żal jest ceną, jaką się płaci za utratę tego, co się kocha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140840-mateo-mowia-ze-zal-jest-cena-jaka-sie-placi-za-utrate-tego-co-sie-kocha</link>
        <pubDate>Fri, 04 Jul 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo odszedł z Realu Madryt po 25 latach pracy w klubie, w tym 3 latach w roli pierwszego trenera. Hiszpan opublikował pożegnanie w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
