<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Apr 2024 07:15:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Aguirre: Puchar Króla był deserem, ale La Liga jest daniem głównym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128744-aguirre-puchar-krola-byl-deserem-ale-la-liga-jest-daniem-glownym</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Mallorki, Javier Aguirre, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 31. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi meksykańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mallorca – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128759-mallorca-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy lecą na Majorkę jedynie bez graczy, którzy mieli wcześniejsze problemy z kolanami. Nikt nie jest zawieszony i wstępnie wszyscy dobrze zregenerowali po meczu z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu z Mallorcą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128754-200-zl-za-wygrana-realu-z-mallorca</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Uwaga na Mbappé, Haalanda i Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128742-ancelotti-uwaga-na-mbappe-haalanda-i-bellinghama</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem La Ligi z Mallorcą. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128758-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Walka w La Lidze i kolejny skandal w Federacji to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sánchez Martínez na Mallorcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128751-sanchez-martinez-na-mallorce</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 21:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkanie pomiędzy Mallorcą a Realem Madryt na Estadi Mallorca Son Moix poprowadzi arbiter pochodzący z Lorki. Dotychczas sędziował aż 34 spotkania z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real „post-Benzema” ma już 101 goli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128726-real-post-benzema-ma-juz-101-goli</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 21:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wtorkowym meczu z Manchesterem City Real Madryt przebił barierę 100 zdobytych bramek w bieżącym sezonie. Ponad połowę z nich (54) zdobyli Bellingham, Vini i Rodrygo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 31. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128750-telewizyjny-terminarz-31-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w sobotę zagra na wyjeździe z Mallorcą. Tego samego dnia Atlético zagra z Gironą, a Barcelona wybierze się do Kadyksu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na rewanż z City „wyjściowa” obrona Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128745-na-rewanz-z-city-wyjsciowa-obrona-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 19:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zestawienie defensywy złożone z Carvajala, Rüdigera, Nacho i Mendy’ego jest tym najczęściej używanym przez Carlo Ancelottiego w trwającym sezonie. I właśnie tak może wyglądać obrona w środowym rewanżu na Etihad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wspiera Dončicia w walce o nagrodę MVP w NBA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128746-real-madryt-wspiera-doncicia-w-walce-o-nagrode-mvp-w-nba</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 18:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dołączył do kampanii promującej Lukę Dončicia jako MVP sezonu zasadniczego NBA. Słoweniec najprawdopodobniej pozostanie jednak w głosowaniu na drugim miejscu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
