<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Apr 2024 02:43:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128952-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Nacho, słowa Xabiego Alonso i mecz piłkarek Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na sobotnich okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Baskonią o Final Four</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128950-z-baskonia-o-final-four</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jako ostatni poznał swojego ćwierćfinałowego rywala. Będzie nim Baskonia, która w decydującym meczu pokonała Virtusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieregularny Bayern</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128945-nieregularny-bayern</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 22:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół Thomasa Tuchela w tym sezonie nie zachwyca, ale mimo to ma sporo zalet.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Daliśmy z siebie wszystko, ale to nie było wystarczające</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128944-guardiola-dalismy-z-siebie-wszystko-ale-to-nie-bylo-wystarczajace</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 21:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Manchesteru City, Pep Guardiola, pojawił się na konferencji prasowej przed meczem z Chelsea w półfinale FA Cup. W jej trakcie nie zabrakło pytań związanych ze środowym odpadnięciem z Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barça bez problemów kadrowych przed Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128943-barca-bez-problemow-kadrowych-przed-klasykiem</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W niedzielnym spotkaniu nie będzie mogło wystąpić tylko dwóch zawodników Barcelony. Xavi będzie miał więc do dyspozycji większą liczbę piłkarzy niż przy okazji ostatniego Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć El Clásico?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128948-gdzie-obejrzec-el-clasico</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w niedzielę zagra u siebie z Barceloną. Dzień wcześniej Girona podejmie Cádiz, a bezpośrednio przed Klasykiem Atlético zagra na wyjeździe z Deportivo Alavés</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejna porażka posiadania piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128941-kolejna-porazka-posiadania-pilki</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz pomiędzy Manchesterem City a Realem Madryt przechodzi do historii futbolu jako pomnik przetrwania drużyny Ancelottiego i kolejny przykład coraz mniej ważnego utrzymywania się przy piłce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nacho zdecydowany na odejście</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128946-marca-nacho-zdecydowany-na-odejscie</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA informuje, że Nacho poinformował klub i trenera o swojej chęci spróbowania czegoś nowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real budzi panikę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128939-real-budzi-panike</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Los Blancos i ich najnowsza historia w Lidze Mistrzów budzą zaniepokojenie w Europie, zwłaszcza w Niemczech ze względu na Bayern, a we Francji ze względu na możliwy finał z PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niespotykany cud</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128910-niespotykany-cud</link>
        <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real przetrwał na Etihad, wykazując się niewyobrażalną odpornością na rywala. 33 strzały City to był za mało. Los Blancos czekają teraz na półfinał z Bayernem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
