<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 May 2025 09:45:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139249-kartka-z-kalendarza-6-maja</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane w Pucharze Hiszpanii i Pucharze UEFA, urodziny chorwackiego pomocnika, wygrana z Juventusem, która nic nie dała, wielki mecz Gutiego w roli jokera, remis w Barcelonie z Hernándezem Hernándezem i wygrana w finale Pucharu Króla. Co działo się 6 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agüero: Miguel Ángel Gil dowiedział się, że Real mnie chce i wtedy zaczęła się historia z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139252-agueero-miguel-angel-gil-dowiedzial-sie-ze-real-mnie-chce-i-wtedy-zaczela-sie-historia-z-city</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Serial dokumentalny KunPorAgüero został zaprezentowany kilka dni temu w Cannes, a już w tę środę zadebiutuje na Disney+ w Ameryce Łacińskiej. To opowieść o Kunie, przedstawiona przez niego samego oraz osoby blisko związane z jego karierą – jak Messi, Guardiola czy jego ojciec. Przed premierą dziennik MARCA miał okazję porozmawiać z Argentyńczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo Ramón dowodem presji Realu Madryt i strachu Ancelottiego przed „spaleniem” wychowanków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139254-jacobo-ramon-dowodem-presji-realu-madryt-i-strachu-ancelottiego-przed-spaleniem-wychowankow</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch nie stawia na graczy z La Fábriki, a – jak sam tłumaczy wewnątrz klubu – w niektórych przypadkach robi to, by ich nie wystawiać na zbyt dużą presję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RealMadrid1902: Bernabéu Market ruszy w sierpniu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139242-realmadrid1902-bernabeu-market-ruszy-w-sierpniu-video</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z youtuberów przekazał nowości w sprawie kolejnej oferty gastronomicznej na stadionie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139245-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 34. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois gasi pożar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139251-courtois-gasi-pozar</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu z Celtą Thibaut Courtois zanotował kilka znakomitych interwencji i to dzięki niemu Królewscy uniknęli straty punktów na własnym terenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carragher: Alexander-Arnold wybrał bycie rywalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139244-carragher-alexander-arnold-wybral-bycie-rywalem</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jamie Carragher zamieścił swój komentarz w sprawie odejścia Trenta Alexandra-Arnolda z Liverpoolu. Media są pewne, że Anglik trafi teraz do Realu Madryt. Poniżej przedstawiamy pełny komentarz legendy The Reds w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Gonzalo idzie po rekord i… do Primera División</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139243-marca-gonzalo-idzie-po-rekord-i-do-primera-division</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García w najbliższym czasie może pobić strzelecki rekord Mariano Díaza w Castilli i opuścić rezerwy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Real Madryt zapłaci milion euro za pozyskanie Trenta na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139247-cope-real-madryt-zaplaci-milion-euro-za-pozyskanie-trenta-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne źródło potwierdza, że Królewscy będą musieli zapłacić Liverpoolowi, by móc skorzystać z usług Anglika na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rozmawianie o Ancelottim nie jest produktywne dla negocjacji”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139248-rozmawianie-o-ancelottim-nie-jest-produktywne-dla-negocjacji</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczycy żyją wyborem nowego selekcjonera. Dyrektor Federacji przekazał, że nowości w tej sprawie należy spodziewać się w następnym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139246-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Juliánem Álvarezem i mecz Barcelony z Interem to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Libertad: Atlético osiągnęło porozumienie z Miguelem Gutiérrezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139241-libertad-atletico-osiagnelo-porozumienie-z-miguelem-gutierrezem</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt porozumiało się z lewym obrońcą Girony. Real Madryt ma możliwość odkupienia swojego wychowanka, ale nie zamierza z niej skorzystać.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
