<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Feb 2025 16:25:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Jeśli idziesz na wojnę z sędziami, licz się z tym, że zostaniesz ranny”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136935-jesli-idziesz-na-wojne-z-sedziami-licz-sie-z-tym-ze-zostaniesz-ranny</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat sędziowania w meczach Realu Madryt. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Będę nadal pracował, aby w ciągu najbliższych czterech lat nasz klub zajmował należne mu miejsce”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136934-bede-nadal-pracowal-aby-w-ciagu-najblizszych-czterech-lat-nasz-klub-zajmowal-nalezne-mu-miejsce</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Co Florentino Pérez napisał w liście do socios?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Lucas Vázquez nie zagra w rewanżu z Manchesterem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136933-as-lucas-vazquez-nie-zagra-w-rewanzu-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 16:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek nie ma szans na powrót do gry w środę, a pod znakiem zapytania nadal stoi występ Rüdigera i Alaby, którzy jutro powinni jednak trenować z zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Chciałem jeszcze raz przeprosić za pozostawienie moich kolegów z drużyny w tak trudnej sytuacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136932-bellingham-chcialem-jeszcze-raz-przeprosic-za-pozostawienie-moich-kolegow-z-druzyny-w-tak-trudnej-sytuacji</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 16:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham zabrał tym razem głos w mediach społecznościowych, aby ponownie wyrazić skruchę po obejrzeniu czerwonej kartki na El Sadar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG i Manchester City w planach NBA na europejską ligę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136925-psg-i-manchester-city-w-planach-nba-na-europejska-lige</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Stopniowo pojawia się coraz więcej doniesień dotyczących projektu stworzenia nowej koszykarskiej ligi w Europie. Mogą zostać do niego zaproszone PSG i Manchester City, które stworzyłyby nowe sekcje i zainwestowały w nie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: „Fuck you” czy „fuck off” to brak szacunku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136931-flick-fuck-you-czy-fuck-off-to-brak-szacunku</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick stawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem z Rayo Vallecano, w trakcie której skomentował wczorajsze zamieszanie wokół czerwonej kartki Jude'a Bellinghama. Przedstawiamy opinię trenera Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezbramkowy remis Castilli, Gonzalo zmarnował karnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136930-bezbramkowy-remis-castilli-gonzalo-zmarnowal-karnego</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Primera Federación Castilla bezbramkowo zremisowała z Antequerą. Królewscy stworzyli sobie wiele okazji strzeleckich, mieli też rzut karny, ale nie byli w stanie zamienić tego na gola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sesja regeneracyjna w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136928-sesja-regeneracyjna-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé odpalił po sylwestrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136929-mbappe-odpalil-po-sylwestrze</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik poprawił swoją dyspozycję względem pierwszych miesięcy w Realu i obecnie jest drugim najlepszym strzelcem w Europie w tym roku, mając na koncie jedenaście bramek. Ustępuje jedynie Ousmane'owi Dembélé z PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Paz mocną kartą przetargową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136926-nico-paz-mocna-karta-przetargowa</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nico Paz jest jednym z aktywów Realu Madryt. Choć piłkarz w połowie należy do Como, Królewscy mogą łatwo odzyskać pomocnika. Podobną formułę klub zastosował również w przypadku kilku innych zawodników, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136919-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-osasuna</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował u siebie z Osasuną 1:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Canales: Rok spędzony w Realu Madryt był dla mnie również stażem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136923-canales-rok-spedzony-w-realu-madryt-byl-dla-mnie-rowniez-stazem</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Canales przed sezonem 2010/11 jako młody zawodnik trafił do Realu Madryt z Racingu Santander. Ostatecznie nie udało mu się zabłysnąć w stolicy Hiszpanii, ale w kolejnych latach był dobrym zawodnikiem w innych klubach La Ligi, choć gnębionym przez poważne kontuzje. Dziś 34-letni pomocnik gra w meksykańskim Monterrey. W rozmowie z Relevo między innymi wspominał swój krótki okres spędzony w klubie z Estadio Santiago Bernabéu oraz skomentował przybycie Sergio Ramosa do swojego obecnego zespołu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
