<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Dec 2024 17:24:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bellingham nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134882-bellingham-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Asencio jest wzorem tego, jaki powinien być wychowanek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134881-carvajal-asencio-jest-wzorem-tego-jaki-powinien-byc-wychowanek</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 16:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal odebrał nagrodę magazynu Esquire dla Człowieka Roku w kategorii Sport. Po gali zatrzymał się przy mediach sportowych. Przedstawiamy wypowiedzi drugiego kapitana Realu Madryt, który nie zagra wstępnie do końca tego sezonu z powodu poważnej kontuzji kolana, której nabawił się na początku października.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Sekretne spotkanie Viníciusa z Piqué w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134880-relevo-sekretne-spotkanie-viniciusa-z-pique-w-madrycie</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Królewskich i były zawodnik Barcelony spotkali się, aby omówić różne sprawy w znanej restauracji w stolicy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni nie tam, gdzie jego miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134869-tchouameni-nie-tam-gdzie-jego-miejsce</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti na siłę umieszcza Tchouaméniego na pozycji środkowego obrońcy, choć sprowadzono go, by był defensywnym pomocnikiem, i nie ma takiej potrzeby, zważywszy na pojawienie się Raúla Asencio oraz absencję Camavingi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Przed własną publicznością musimy wygrywać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134860-mateo-przed-wlasna-publicznoscia-musimy-wygrywac</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Žalgirisem w Eurolidze. Mówił o tym, że Garuba i Musa są gotowi do gry, lecz potrzebują jeszcze pewności siebie. Chwalił również Lonniego Walkera, najlepszego gracza Žalgirisa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Kylian Mbappé kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134878-oficjalnie-kylian-mbappe-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wydał komunikat ws. stanu zdrowia Kyliana Mbappé, który doznał kontuzji w ostatnim meczu z Atalantą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Şahin: Pytasz madridistę, kto jest lepszy? Zawsze wybiorę Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134877-sahin-pytasz-madridiste-kto-jest-lepszy-zawsze-wybiore-real</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Nuri Şahin wziął wczoraj udział w pomeczowej konferencji prasowej i poproszono go o porównanie Barcelony z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez marginesu na błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134862-bez-marginesu-na-blad</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>W 15. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Žalgiris. Po dwóch porażkach z rzędu Królewscy bardzo potrzebują wygranej, a Litwini są jedną z rewelacji rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Martínez Munuera na Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134875-martinez-munuera-na-rayo</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>42-latek poprowadzi najbliższy mecz Realu Madryt z Rayo. Sędzią VAR będzie Javier Iglesias Villanueva.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Transfer Daviesa do Realu wcale nie jest pewny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134874-the-athletic-transfer-daviesa-do-realu-wcale-nie-jest-pewny</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca wciąż może przedłużyć umowę lub trafić gdzieś indziej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roberto Carlos: Myślałem wtedy, że Ronaldo nie żyje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134873-roberto-carlos-myslalem-wtedy-ze-ronaldo-nie-zyje</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Florent Torchut na łamach L'Équipe popełnił reportaż na temat kariery Roberto Carlosa, z którym rozmawiał w Madrycie. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szwedzka prokuratura zamknęła dochodzenie w sprawie domniemanego gwałtu z udziałem Mbappé!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134872-szwedzka-prokuratura-zamknela-dochodzenie-w-sprawie-domniemanego-gwaltu-z-udzialem-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Realu Madryt nie będzie musiał składać zeznań, a tym samym został oczyszczony z wszelkich zarzutów związanych z rzekomym gwałtem</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
