<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 20 May 2024 18:24:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Júlio Baptista: Presja na Endricku będzie ogromna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129776-julio-baptista-presja-na-endricku-bedzie-ogromna</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA przeprowadził wywiad z Júlio Baptista, byłbym brazylijskim pomocnikiem Realu Madryt (2005-08).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mieszkańcy okolic Bernabéu skarżą się na nadmierny hałas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129771-mieszkancy-okolic-bernabeu-skarza-sie-na-nadmierny-halas</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 19:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Słabe wygłuszenie nowego Santiago Bernabéu ma znacznie utrudniać codzienne życie ludzi mieszkających w bezpośrednim sąsiedztwie stadionu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Segunda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129777-bohaterowie-pucharow-europy-la-segunda</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. W sezonie 1956/57 bohaterami okazali się Alfredo Di Stéfano oraz… Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klaruje się jedenastka na finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129778-klaruje-sie-jedenastka-na-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Courtois będzie pierwszym bramkarzem, a występ Łunina z Villarrealem był jego ostatnim w tym sezonie. Militão nie wykorzystał szansy, a Camavinga zastąpi Tchouaméniego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelino: Nie możemy grać z takim brakiem intensywności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129763-marcelino-nie-mozemy-grac-z-takim-brakiem-intensywnosci</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 16:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Villarrealu, Marcelino García Toral, spotkał się z dziennikarzami po zremisowanym meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześć celnych strzałów, sześć bramek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129761-szesc-celnych-strzalow-szesc-bramek</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler notuje imponującą passę strzelecką w postaci pięciu bramek w pięciu ostatnich meczach ligowych. Turek oddał w tym sezonie ligowym w sumie sześć celnych strzałów, które zamienił na sześć bramek i jest obecnie szóstym najlepszym strzelcem w zespole Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mbappé będzie w Realu Madryt jeszcze większy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129715-mbappe-bedzie-w-realu-madryt-jeszcze-wiekszy</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Alain Giresse, legenda francuskiego futbolu i zwycięzca EURO z reprezentacją Francji w 1984 roku, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Tematem przewodnim oczywiście przyszłość Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129775-modric-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Zlatko Dalić przedstawił wstępną listę piłkarzy powołanych na zgrupowanie przed mistrzostwami Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening w tym tygodniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129773-pierwszy-trening-w-tym-tygodniu</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Betisem. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129772-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował na wyjeździe z Villarrealem 4:4. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
