<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Apr 2024 21:38:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>1:1 po dogrywce, rzuty karne!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128884-1-1-po-dogrywce-rzuty-karne</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 21:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W rewanżowym meczu ćwierćfinału Ligi Mistrzów Real Madryt remisuje na wyjeździe z Manchesterem City 1:1 po trafieniach Rodrygo i De Bruyne. W pierwszym meczu padł wynik 3:3.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Coś zmienimy względem rewanżu sprzed roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128883-ancelotti-cos-zmienimy-wzgledem-rewanzu-sprzed-roku</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti przed rewanżowym meczem 1/4 finału Ligi Mistrzów z City udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy na Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128882-manchester-city-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w rewanżowym meczu 1/4 finału Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Starcie przyjaciół</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128880-starcie-przyjaciol</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Uściski obu graczy po meczu na Bernabéu były oznaką wielkiej przyjaźni, jaką darzyli i darzą się Brahim oraz Foden. W akademii City byli „nierozłączni”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jedyny, który zdobył Etihad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128873-jedyny-ktory-zdobyl-etihad</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 18:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski piłkarz zagrał podczas ostatniej porażki City u siebie w Lidze Mistrzów, a jego nieobecność była decydująca w zeszłym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech piłkarzy zagrożonych zawieszeniem na potencjalny półfinał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128849-czterech-pilkarzy-zagrozonych-zawieszeniem-na-potencjalny-polfinal</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal, Eduardo Camavinga, Jude Bellingham i Vinícius Júnior mogą przegapić pierwszy mecz półfinałowy Ligi Mistrzów, jeśli na Etihad obejrzą żółtą kartkę i oczywiście Real Madryt pokona Manchester City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szczególny wieczór dla Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128848-szczegolny-wieczor-dla-brahima</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu z Manchesterem City Brahim Díaz zanotował swój 25. występ w Lidze Mistrzów. Teraz atakujący chce zrehabilitować się po niezadowalającym meczu na Majorce i pomóc Królewskim podbiciu Etihad. Starcia z City zawsze są szczególne dla 24-latka, który zakładał błękitną koszulkę przed przenosinami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Precedensy, które napawają optymizmem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128836-precedensy-ktore-napawaja-optymizmem</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pięciokrotnie eliminował z Ligi Mistrzów obrońcę tytułu przed zdobyciem Pucharu Europy. Miało to miejsce w 1998, 2000, 2002, 2014 i 2022 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znów odnaleźć zgranie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128837-znow-odnalezc-zgranie</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 15:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti potrzebuje lepszej komunikacji między Bellinghamem, Rodrygo i Viniciusem: w pierwszym meczu przeciwko City ta trójka wymieniła między sobą zaledwie 30 podań. Przyszłość Realu w Lidze Mistrzów będzie zależeć od Brazylijczyków i Anglika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni naprawia „paryski” błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128877-tchouameni-naprawia-paryski-blad</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni dziś nie będzie mógł wystąpić z powodu zawieszenia za kartki. Pomimo tego Francuz udał się z resztą drużyny do Manchesteru.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
