<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Oct 2024 10:56:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Iker Bravo z pierwszym golem w Serie A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133738-iker-bravo-z-pierwszym-golem-w-serie-a</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>19-latek tego lata opuścił Real Madryt, ale zaczyna błyszczeć w lidze włoskiej. Królewscy nie zdecydowali się na jego wykup z Bayeru.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od niesamowitego finału po pasmo wzlotów i upadków – burzliwe dwa lata Kyliana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133737-od-niesamowitego-finalu-po-pasmo-wzlotow-i-upadkow-burzliwe-dwa-lata-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Jako główny bohater finału Mistrzostw Świata przegranego w ostatnich chwilach 18 grudnia 2022 roku, Kylian Mbappé przeszedł przez kolejne miesiące pełne wzlotów i upadków, w których jego osiągnięcia sportowe ustąpiły miejsca wydarzeniom pozaboiskowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Endrick niewidzialny dla Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133736-as-endrick-niewidzialny-dla-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Odkąd na początku października wyszedł z Lille od pierwszych minut, przestał liczyć się dla trenera. Teraz ma na koncie cztery mecze z rzędu, w których nie rozegrał ani minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real chce zaoferować Viníciusowi nowy kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133735-relevo-real-chce-zaoferowac-viniciusowi-nowy-kontrakt</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub ma w ten sposób nagrodzić Brazylijczyka, który ostatni raz przedłużył umowę w październiku ubiegłego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133733-kartka-z-kalendarza-31-pazdziernika</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego pomocnika, ostatnie spotkanie Piątki Sępa na boisku, świetny mecz na Estadio Mestalla i debiuty wychowanków. Co działo się 31 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>To może teraz?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133729-to-moze-teraz</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Maccabi Tel Awiw. Spotkanie z oczywistych powodów zostanie rozegrane w Belgradzie. Królewscy ciągle nie wygrali ani jednego spotkania na obcym terenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real jest otwarty na wysłuchanie ofert za Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133732-relevo-real-jest-otwarty-na-wysluchanie-ofert-za-tchouameniego</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik zawodzi od początku sezonu i nie daje drużynie tego, czego oczekiwano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lonnie Walker IV zawodnikiem Žalgirisu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133730-oficjalnie-lonnie-walker-iv-zawodnikiem-zalgirisu</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Lonnie Walker podpisał roczną umowę z Žalgirisem. Amerykanin był jednym z kandydatów do wzmocnienia Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy nie czują się odpowiedzialni za hałas na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133726-krolewscy-nie-czuja-sie-odpowiedzialni-za-halas-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>José Ángel Sánchez pojawił się w tym tygodniu w madryckim sądzie w sprawie pozwu sąsiadów Santiago Bernabéu w temacie nadmiernego hałasu generowanego przez obiekt. Królewscy nie czują się odpowiedzialni za tę sytuację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Real Madryt powinien zmienić trenera? [WYNIKI]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133724-czy-real-madryt-powinien-zmienic-trenera-wyniki</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do zapoznania się z wynikami badania opinii społeczności RealMadryt.pl. Oceniliście, czy Carlo Ancelotti powinien pozostać trenerem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti awansował Forteę do pierwszej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133731-marca-ancelotti-awansowal-fortee-do-pierwszej-druzyny</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Canterano wchodzi do dynamiki pierwszego zespołu i ma w niej pozostać na dłużej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133728-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Żałoba w Hiszpanii to główny temat czwartkowych okładek najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
