<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jul 2024 03:53:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Czy Bellingham pokazywał obsceniczne gesty do Słowaków?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130742-czy-bellingham-pokazywal-obsceniczne-gesty-do-slowakow</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Otóż nie, media znów kłamią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130741-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Hiszpanii na Mistrzostwach Europy to najważniejsza kwestia poruszana na poniedziałkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Nie jestem jeszcze na whatsappowej grupie Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130736-mbappe-nie-jestem-jeszcze-na-whatsappowej-grupie-realu</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé rozmawiał z dziennikarzami przed jutrzejszym spotkaniem z Belgią w 1/8 finału Mistrzostw Europy. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jude Bellingham MVP meczu ze Słowacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130737-jude-bellingham-mvp-meczu-ze-slowacja</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik został wybrany MVP spotkania ze Słowacją. Jest to już piąte wyróżnienie dla gracza Realu Madryt na tym turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania w ćwierćfinale!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130735-hiszpania-w-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 19:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania wygrała z Gruzją 4:1 i zagra w ćwierćfinale Mistrzostw Europy w Niemczech. Drużyna Luisa de la Fuente była lepsza od Gruzji w każdym aspekcie i zasłużenie wygrała tak wysoko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Modrić i Łunin polecą z drużyną do USA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130709-as-modric-i-lunin-poleca-z-druzyna-do-usa</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsi gracze Realu, których reprezentacje odpadły z EURO 2024, będą musieli przed 28 lipca dołączyć do drużyny ruszającej na tournée po Stanach Zjednoczonych. Tylko ci, którzy dotrą co najmniej do półfinału, będą „zwolnieni” z tego obowiązku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przewrotka Bellinghama uratowała Anglię! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130733-przewrotka-bellinghama-uratowala-anglie-video</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham niesamowitą przewrotką przywrócił Anglię do życia w meczu ze Słowacją, a po dogrywce Lwy Albionu wygrały 2:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé przed pierwszym meczem jako gracz Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130731-mbappe-przed-pierwszym-meczem-jako-gracz-realu</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé już jutro będzie wolny. Umowa francuskiego napastnika z Paris Saint-Germain obowiązuje do dziś, więc od 1 lipca będzie pełnoprawnym zawodnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bramkarska karuzela transferowa w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130713-bramkarska-karuzela-transferowa-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko Athletic, Alavés, Osasuna, Real Sociedad i Celta zatrzymają swoich pierwszych i rezerwowych golkiperów. W pozostałych drużynach spodziewane są ruchy w bramce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cesc: Mógłbym wymieniać zalety Kroosa przez cały dzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130712-cesc-moglbym-wymieniac-zalety-kroosa-przez-caly-dzien</link>
        <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Cesc Fàbregas jak mało kto zna smak wielkich turniejów reprezentacyjnych. Były pomocnik debiutował w kadrze jako 18-latek, a Hiszpanią sięgnął po dwa mistrzostwa Europy oraz mistrzostwo świata. W najbliższym sezonie 37-letni dziś były pomocnik zmierzy się z kolejnym wyzwaniem, jakim będzie poprowadzenie w Serie A ekipy Como. Przed meczem z Gruzją Cesc udzielił wywiadu dziennikarzom Asa, a w trakcie rozmowy nie zabrakło też wątków związanych z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy najciekawsze fragmenty.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
