<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Jan 2025 11:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gdy Real Madryt także chciał zmienić przepisy… lecz nie uniknął konsekwencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135639-gdy-real-madryt-takze-chcial-zmienic-przepisy-lecz-nie-uniknal-konsekwencji</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy sprowadzili Huntelaara i Lassa w styczniu 2009 roku, nie wiedząc, że tylko jeden z nich może grać w Lidze Mistrzów. Walczyli o rejestrację obu zawodników i wnioskowali o zmianę przepisu. Ostatecznie jednak Holender nie zagrał w europejskich rozgrywkach…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Steve Nash: Jestem za Mallorcą i Tottenhamem, nie za Realem czy Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135638-steve-nash-jestem-za-mallorca-i-tottenhamem-nie-za-realem-czy-barcelona</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Steve Nash, poza tym że jest legendą NBA, jest również wielkim fanem piłki nożnej, który w 2016 roku postanowił dołączyć jako akcjonariusz do projektu Mallorki. Kanadyjczyk udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius ma być pierwszym wykonawcą rzutów karnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135637-vinicius-ma-byc-pierwszym-wykonawca-rzutow-karnych</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Na początku sezonu włoski trener zdecydował, że to zawodnicy będą wybierać wykonawcę rzutów karnych, ale teraz zmienił zdanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Andy Kohlberg: Już dwa razy pokonaliśmy Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135634-andy-kohlberg-juz-dwa-razy-pokonalismy-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Andy Kohlberg, 65-letni nowojorczyk z bogatym doświadczeniem w profesjonalnym sporcie (były tenisista), jest właścicielem i prezesem Mallorki. Amerykanin rozmawiał z dziennikiem AS przed półfinałem Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Modrić nie zagra z Mallorcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135636-oficjalnie-modric-nie-zagra-z-mallorca</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Z powodu infekcji wirusowej Luka Modrić nie zagra w półfinale Superpucharu Hiszpanii z Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas o decyzji CSD: Gdzie jest teraz Real Madrid TV?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135635-tebas-o-decyzji-csd-gdzie-jest-teraz-real-madrid-tv</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas, prezes La Ligi, skomentował decyzję Wyższej Rady Sportu (CSD) o przyznaniu natychmiastowego środka zapobiegawczego na rejestrację Daniego Olmo i Paua Víctora. Przedstawiamy wpis działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt „szpiegował” wczoraj Barcelonę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135633-real-madryt-szpiegowal-wczoraj-barcelone</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Analitycy Królewskich uważnie obserwowali zwycięstwo Barcelony nad Athletikiem. Obecni byli również Jagoba Arrasate i jego sztab szkoleniowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Narzekania patologicznego zwycięzcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135617-narzekania-patologicznego-zwyciezcy</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chcesz zdobywać dużo trofeów? Musisz rozgrywać dużo meczów. Taka nasza prawda futbolu na dziś.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135630-kartka-z-kalendarza-9-stycznia</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego koszykarza, byłych piłkarzy, bohatera z Mediolanu i brazylijskiej perełki, a także łatwa wygrana w derbach Madrytu, niezwykle udany debiut Zidane'a na ławce trenerskiej i mecz, który nie miał sensu. Co działo się 9 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To był dla nas bardzo skomplikowany mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135623-mateo-to-byl-dla-nas-bardzo-skomplikowany-mecz</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrane spotkanie z Granadą. Przyznał otwarcie, że jego drużyna nie spisywała się dobrze, a już szczególnie w pierwszej połowie meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Feliz aniversário, Rodrygo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135632-feliz-aniversario-rodrygo</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 24. urodziny obchodzi Rodrygo. Z tej okazji życzymy mu dalszego rozwoju, decydowania o losach kolejnych meczów oraz najzwyczajniej szczęścia w życiu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze po ćwierć wieku wyprzedzili Barcelonę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135622-koszykarze-po-cwierc-wieku-wyprzedzili-barcelone</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt stopniowo odzyskuje równowagę po chwiejnym początku sezonu. Tego samego o sobie nie może powiedzieć Barcelona, która została przez Królewskich prześcignięta również pod względem procentu zwycięstw w historii Ligi ACB.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
