<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2024 16:27:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bellingham założył swój kanał na YouTubie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132256-bellingham-zalozyl-swoj-kanal-na-youtubie</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude dołącza do Kyliana, Viniego czy Cristiano i też tworzy swój kanał, na którym na początku ma zdradzać kulisy z ubiegłego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ciężki żywot po Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132255-ciezki-zywot-po-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście z Realu Madryt w ostatnich latach jest ryzykownym krokiem. Konsekwencje takiego wyboru nie uwzględniają wcześniejszych dokonań i wytworzonej wokół siebie legendy. Ostatnimi tego przykładami są niemiłosiernie krytykowany za ostatni mecz z Liverpoolem Casemiro, czy też Rafa Varane skreślony z listy zawodników Como zarejestrowanych do występów w Serie A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: W Realu Madryt wszystko działa bardzo dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132254-mbappe-w-realu-madryt-wszystko-dziala-bardzo-dobrze</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé stawił się na konferencji prasowej na zgrupowaniu reprezentacji Francji przed jutrzejszym meczem z Włochami w Lidze Narodów. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Samochody profesjonalnych piłkarzy – na co najczęściej decydują się gwiazdy futbolu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132253-samochody-profesjonalnych-pilkarzy-na-co-najczesciej-decyduja-sie-gwiazdy-futbolu</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie ma drugiego Kroosa, ale jest Rodri</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132243-nie-ma-drugiego-kroosa-ale-jest-rodri</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Uderzająco zauważalny brak Toniego Kroosa i nie najlepszy początek sezonu ligowego w wykonaniu Realu Madryt sprawiają, że z transferem na Santiago Bernabéu coraz częściej łączony jest pomocnik Manchesteru City i reprezentacji Hiszpanii, Rodri. Rozważaniami na temat takiego ruchu w swoim tekście dzieli się nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler znów w ślepej uliczce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132252-gueler-znow-w-slepej-uliczce</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler wyszedł w pierwszym składzie na Real Valladolid, a następnie wszedł w drugiej połowie meczu z Las Palmas i nie otrzymał ani jednej minuty w ostatnim meczu z Betisem. Mimo licznych absencji w pomocy 19-letni Turek nie może liczyć na regularność.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na fazę ligową Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132251-kadra-realu-madryt-na-faze-ligowa-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA za pośrednictwem swojej oficjalnej strony internetowej potwierdziła kadry zespołów na fazę ligową Ligi Mistrzów. Królewscy zgłosili do kadry pierwszego zespołu ośmiu wychowanków, którzy znaleźli się na liście B.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Utopijne podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132249-utopijne-podium</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt chciałby powtórzyć wyczyn Barcelony z 2010 roku i zająć całe podium Złotej Piłki za sezon 2023/24. Aby tak się stało, to poza pewniakami w postaci Viníciusa i Jude'a Bellinghama ktoś z dwójki Dani Carvajal – Toni Kroos musiałby wyprzedzić Rodriego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najbliższy trening dopiero we wtorek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132250-najblizszy-trening-dopiero-we-wtorek</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero 10 września i wówczas rozpoczną przygotowania do ligowego meczu z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja, Tavares i Musa upamiętnią Dražena Petrovicia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132242-hezonja-tavares-i-musa-upamietnia-drazena-petrovicia</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Hezonja, Tavares i Musa w czwartek wezmą udział w towarzyskim spotkaniu w ramach czwartej edycji Memoriału Dražena Petrovicia, który odbywa się w Zagrzebiu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koniec ery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132247-koniec-ery</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę świat piłki pożegnał największą rywalizację w dziejach tej dyscypliny. Po raz pierwszy od 2003 roku ani Cristiano Ronaldo, ani Leo Messi nie znaleźli się wśród nominowanych do zdobycia Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jedenastu madridistas powołanych do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132248-jedenastu-madridistas-powolanych-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 10:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedenastu piłkarzy Realu Madryt pojechało na zgrupowania swoich reprezentacji narodowych. Kto zagra z kim, kiedy i o co?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
