<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Feb 2025 13:54:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bezbramkowy remis Castilli, Gonzalo zmarnował karnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136930-bezbramkowy-remis-castilli-gonzalo-zmarnowal-karnego</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Primera Federación Castilla bezbramkowo zremisowała z Antequerą. Królewscy stworzyli sobie wiele okazji strzeleckich, mieli też rzut karny, ale nie byli w stanie zamienić tego na gola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sesja regeneracyjna w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136928-sesja-regeneracyjna-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé odpalił po sylwestrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136929-mbappe-odpalil-po-sylwestrze</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik poprawił swoją dyspozycję względem pierwszych miesięcy w Realu i obecnie jest drugim najlepszym strzelcem w Europie w tym roku, mając na koncie jedenaście bramek. Ustępuje jedynie Ousmane'owi Dembélé z PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Paz mocną kartą przetargową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136926-nico-paz-mocna-karta-przetargowa</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nico Paz jest jednym z aktywów Realu Madryt. Choć piłkarz w połowie należy do Como, Królewscy mogą łatwo odzyskać pomocnika. Podobną formułę klub zastosował również w przypadku kilku innych zawodników, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136919-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-osasuna</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował u siebie z Osasuną 1:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Canales: Rok spędzony w Realu Madryt był dla mnie również stażem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136923-canales-rok-spedzony-w-realu-madryt-byl-dla-mnie-rowniez-stazem</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Canales przed sezonem 2010/11 jako młody zawodnik trafił do Realu Madryt z Racingu Santander. Ostatecznie nie udało mu się zabłysnąć w stolicy Hiszpanii, ale w kolejnych latach był dobrym zawodnikiem w innych klubach La Ligi, choć gnębionym przez poważne kontuzje. Dziś 34-letni pomocnik gra w meksykańskim Monterrey. W rozmowie z Relevo między innymi wspominał swój krótki okres spędzony w klubie z Estadio Santiago Bernabéu oraz skomentował przybycie Sergio Ramosa do swojego obecnego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Freixa: Przez całe swoje dzieje musieli tyle oszukiwać, że teraz dostają szału, gdy po prostu stosuje się wobec nich przepisy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136924-freixa-przez-cale-swoje-dzieje-musieli-tyle-oszukiwac-ze-teraz-dostaja-szalu-gdy-po-prostu-stosuje-sie-wobec-nich-przepisy</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Freixa, były członek zarządu Barcelony w pierwszej kadencji Joana Laporty oraz za prezesury Sandro Rosella i Josepa Marii Bartomeu, zamieszanych w aferę Negreiry, aktywnie komentował wczorajszy mecz Osasuny z Realem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek z liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136922-pojedynek-z-liderem</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się z Antequerą. Rywale zajmują pierwsze miejsce w tabeli, ale przegrali ostatnie dwa mecze. Królewscy natomiast gonią czołową piątkę, do której tracą tylko trzy punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L'Équipe: Hiszpańscy sędziowie nie chronią i nie zamierzają chronić Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136921-lequipe-hiszpanscy-sedziowie-nie-chronia-i-nie-zamierzaja-chronic-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi są zaniepokojeni sytuacją swojej gwiazdy i coraz głośniej omawiają to, co dzieje się na hiszpańskich boiskach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Real mogą powołać się na sytuację z… Greenwoodem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136920-bellingham-i-real-moga-powolac-sie-na-sytuacje-z-greenwoodem</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Getafe uniknął zawieszenia na dwa lub trzy mecze, gdy biegły potwierdził, że nie powiedział „fuck you”. Pomocnik Realu Madryt liczy na podobny obrót spraw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielki finał Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136918-wielki-final-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 11:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Unicaja zagrają dzisiaj w finale Pucharu Króla. Po raz drugi w tym sezonie te dwa zespoły spotykają się w decydującym o tytule spotkaniu. Za pierwszym razem lepsza była Unicaja, a dzisiaj Królewscy poszukają okazji do rewanżu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RealMadryt.pl szuka Full Stack Developera!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136855-realmadryt-pl-szuka-full-stack-developera</link>
        <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dołącz do nas!</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
