<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 07:26:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Íñigo Martínez: W poprzednim sezonie Real czuł strach przed Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142942-inigo-martinez-w-poprzednim-sezonie-real-czul-strach-przed-barcelona</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Íñigo Martínez latem opuścił Barcelonę i przeniósł się do Al-Nassr. Przedstawiamy wypowiedzi stopera z rozmowy dla dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Rodri odczuwa duży ból w kolanie i nie może grać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142941-guardiola-rodri-odczuwa-duzy-bol-w-kolanie-i-nie-moze-grac</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Według wielu madryckich dziennikarzy, Hiszpan to jedyny pomocnik ceniony przez prezesa Królewskich i najważniejszych działaczy klubu. Teraz ma jednak kolejne problemy z już operowanym kolanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt donosi do sądu o wypowiedziach działaczy Barcelony nt. Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142938-real-madryt-donosi-do-sadu-o-wypowiedziach-dzialaczy-barcelony-nt-negreiry</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wystosowali wniosek do sądu śledczego o zbadanie wypowiedzi działaczy Barcelony na temat współpracy z Negreirą, byłym wiceszefem hiszpańskich sędziów, którego Katalończycy opłacali przynajmniej przez 17 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan dnia Realu Madryt w Kazachstanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142943-plan-dnia-realu-madryt-w-kazachstanie</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy dotarli do Kazachstanu już wczoraj, chociaż mecz Ligi Mistrzów rozegrają tam dopiero jutro. Dzisiaj czeka ich trening na stadionie meczowym, a usłyszymy także wypowiedzi trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142940-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Tytuł mistrza świata hiszpańskiego motocyklisty oraz wygrana Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bramkarz Sociedadu: Sędzia przyznał się do błędu na korzyść Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142939-bramkarz-sociedadu-sedzia-przyznal-sie-do-bledu-na-korzysc-barcelony</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona w niedzielę wygrała swój mecz i objęła prowadzenie w La Lidze. Pierwszego z dwóch goli w swojej remontadzie zdobyła jednak po nieprawidłowo zdobytym rożnym. Przyznał to sam sędzia piłkarzom rywali. To kolejna taka sytuacja w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Piąty faul Tavaresa był decydujący</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142937-scariolo-piaty-faul-tavaresa-byl-decydujacy</link>
        <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 22:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko przegrane spotkanie z Valencią w finale Superpucharu Hiszpanii. Wskazał na piąty faul Tavaresa jako na kluczowy moment, który skomplikował grę Królewskim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia z Superpucharem Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142936-valencia-z-superpucharem-endesa</link>
        <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 21:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze dołączyli do pozostałych drużyn Realu Madryt i również zakończyli ten weekend porażką. Po zaciętym spotkaniu ulegli Valencii, która po raz drugi w historii zdobyła Superpuchar Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Kazachstanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142935-krolewscy-sa-juz-w-kazachstanie</link>
        <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 21:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po 7-godzinnej podróży dotarł do Azji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezbramkowy remis piłkarek na Teneryfie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142934-bezbramkowy-remis-pilkarek-na-teneryfie</link>
        <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 20:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 5. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt bezbramkowo zremisowały na Heliodoro Rodríguez López z Costa Adeje Tenerife.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyniki meczów z wielkimi rywalami podważają pracę Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142933-wyniki-meczow-z-wielkimi-rywalami-podwazaja-prace-alonso</link>
        <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 19:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pod wodzą Baska na razie, delikatnie mówiąc, nie radzą sobie z czołowymi klubami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie żyje José Araquistáin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142932-nie-zyje-jose-araquistain</link>
        <pubDate>Sun, 28 Sep 2025 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub żegna zasłużonego golkipera.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
