<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Feb 2025 15:23:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Borja Jiménez: Krytyka Ancelottiego nie jest ani sprawiedliwa, ani uzasadniona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136460-borja-jimenez-krytyka-ancelottiego-nie-jest-ani-sprawiedliwa-ani-uzasadniona</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Leganés, Borja Jiménez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach ćwierćfinału Pucharu Króla. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pucharowa klasyka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136459-pucharowa-klasyka</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 15:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich dwóch dekadach Real Madryt czterokrotnie mierzył się z Leganés w Pucharze Króla. Trzykrotnie do kolejnej rundy awansowali Królewscy, a raz lepsi Los Pepineros, którzy w 2018 roku sprawili sensację na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć mecz z Leganés?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136458-gdzie-obejrzec-mecz-z-leganes</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawa do pokazywania Pucharu Króla w Polsce należą do Telewizji Polskiej. Najbliższe spotkanie Królewskich będzie więc można obejrzeć w otwartej telewizji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Faul na Mbappé? Trudno postawić się w sytuacji sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136457-simeone-faul-na-mbappe-trudno-postawic-sie-w-sytuacji-sedziow</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 13:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej i tym razem w stonowany sposób postanowił odpowiedzieć na pytanie dotyczące sytuacji w meczu Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego brutalny faul na Mbappé podważa autorytet hiszpańskiego sędziowania?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136456-dlaczego-brutalny-faul-na-mbappe-podwaza-autorytet-hiszpanskiego-sedziowania</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Raphinha ostro krytykuje sędziów za brak konsekwencji i niski poziom. W Realu Madryt aż kipi od złości z powodu wykorzystania VAR-u, który nie zareagował na brutalny faul, jakiego na łydkę Mbappé dopuścił się rywal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieobecny Wielki Kapitan, którego Real Madryt zawsze miał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136455-nieobecny-wielki-kapitan-ktorego-real-madryt-zawsze-mial</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>„Brak obrońcy jest kluczowy nie tylko na boisku, ale także dla atmosfery w drużynie, w czasach taktycznych wątpliwości, sędziowskich kontrowersji i osobistych wyzwań”, zapowiada swój artykuł Orfeo Suárez na łamach El Mundo. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Muñiz Ruiz i Iglesias Villanueva mieli sędziować już we wtorek, ale trafili do „lodówki”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136454-relevo-muniz-ruiz-i-iglesias-villanueva-mieli-sedziowac-juz-we-wtorek-ale-trafili-do-lodowki</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Medina Cantalejo odsunął arbitrów od pucharowego meczu Atlético z Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Myślę, że nie ma dnia, żeby Ferreras nie rozmawiał z Florentino sześć razy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136453-mysle-ze-nie-ma-dnia-zeby-ferreras-nie-rozmawial-z-florentino-szesc-razy</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Iñaki Gabilondo to głos, przy którym budziły się miliony Hiszpanów każdego poranka w latach 1986–2005. Był dyrektorem programu Hoy por hoy, przodującej audycji, która na antenie Cadena SER wyznaczała tematy rozmów w całym kraju. Jego kariera to jednak znacznie więcej: kierował serwisami informacyjnymi TVE w czasach transformacji ustrojowej, był pierwszą twarzą wiadomości w stacji Cuatro, a także zarządzał Cadena SER w Sewilli. Bez potrzeby podnoszenia głosu, z autorytetem wynikającym z braku potrzeby stosowania krzyku czy dyskredytacji, ten dziennikarz z San Sebastián pozostaje piłkarsko związany ze swoim rodzinnym miastem – jako wierny kibic Realu Sociedad. Z tym klubem związany był zawsze, nawet gdy mieszkał daleko od rodzinnych stron. O całym swoim życiu opowiada w obszernym wywiadzie dla Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberola Rojas na Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136452-alberola-rojas-na-leganes</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Środowy mecz Realu Madryt z Leganés poprowadzi arbiter pochodzący z Toledo. Dotychczas sędziował trzynaście spotkań z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemal wszystkie kluby w La Lidze narzekają na terminy i godziny meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136451-niemal-wszystkie-kluby-w-la-lidze-narzekaja-na-terminy-i-godziny-meczow</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Jednym nie pasują poniedziałki, a innym późne pory, w efekcie niezadowoleni są prawie wszyscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos przechodzi badania w Madrycie przed transferem do Monterrey</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136450-sergio-ramos-przechodzi-badania-w-madrycie-przed-transferem-do-monterrey</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Przeprowadzka Hiszpana do Meksyku jest już tylko kwestią czasu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie przeprowadzi dziś żadnego transferu na ostatnią chwilę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136449-real-nie-przeprowadzi-dzis-zadnego-transferu-na-ostatnia-chwile</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>O północy zamyka się zimowe okienko transferowe, ale Królewscy nie dokonają żadnych wzmocnień.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
