<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Jan 2025 18:53:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Camavinga kończy debatę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135692-camavinga-konczy-debate</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Na początku 2025 roku Eduardo Camavinga powoli wraca na pozycję defensywnego pomocnika. Francuz właśnie tam czuje się najlepiej i w meczu z Mallorcą pokazał swoją najlepszą wersję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo Ramón wraca po kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135691-jacobo-ramon-wraca-po-kontuzji</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek doszedł do siebie i może wystąpić w meczu Castilli z Alcoyano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy rozpoczęli przygotowania do Klasyku w Dżuddzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135690-krolewscy-rozpoczeli-przygotowania-do-klasyku-w-dzuddzie</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczękli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Asencio jest już tylko świadkiem w aferze seksualnej z udziałem wychowanków Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135689-relevo-asencio-jest-juz-tylko-swiadkiem-w-aferze-seksualnej-z-udzialem-wychowankow-realu</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia prowadzący śledztwo orzekł, że środkowy obrońca nie jest zamieszany w sprawę i, o ile nie wydarzy się coś zaskakującego, nie stanie przed sądem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Illarramendi: W Realu Madryt czułem, że tracę wiarę w siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135688-illarramendi-w-realu-madryt-czulem-ze-trace-wiare-w-siebie</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>34-latek, pozostający obecnie bez klubu po wygaśnięciu jego umowy z FC Dallas, w wywiadzie dla Relevo podsumowywał swoją piłkarską karierę. Przedstawiamy, co miał do powiedzenia o dwuletnim (2013-2015) nieudanym okresie w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Maffeo skończył mecz ze stłuczoną stopą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135687-chiringuito-maffeo-skonczyl-mecz-ze-stluczona-stopa</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W telewizji La Sexta i programie Chiringuito pokazano stłuczoną stopę Argentyńczyka. Nie podano więcej szczegółów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Todocampista z krwi i kości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135686-todocampista-z-krwi-i-kosci</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 14:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham w półfinale Superpucharu Hiszpanii ponownie odegrał kluczową rolę. Otworzył wynik, strzelając już 9. gola w tym sezonie, był drugi pod względem odbiorów, był również najczęściej faulowanym zawodnikiem przez ekipę Mallorki. W ostatnich dwóch miesiącach Anglik jest nie do zatrzymania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga będzie walczyć w sądzie o anulowanie tymczasowej rejestracji Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135685-la-liga-bedzie-walczyc-w-sadzie-o-anulowanie-tymczasowej-rejestracji-olmo</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Organizacja nie zamierza czekać na ostateczną decyzję rządu i działa w sprawie, w której uważa, że dwójka piłkarzy Barcelony nie powinna mieć już prawa do gry w barwach tego klubu do końca sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Valencii ws. rejestracji graczy Barçy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135684-oficjalny-komunikat-valencii-ws-rejestracji-graczy-barcy</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejny klub ustosunkował się publicznie do środowej decyzji Wyższej Rady Sportu (CSD).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 22. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135683-terminarz-22-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 22. kolejki, w której Real Madryt zagra na wyjeździe z Espanyolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Devonte’ Graham pod obserwacją Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135682-devonte-graham-pod-obserwacja-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowe nazwisko pojawiło się na liście graczy, których ściągnięciem w tym sezonie interesował się Real Madryt. Chema de Lucas informuje, że Królewscy obserwują Devonte’ Grahama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice i bliscy piłkarzy Mallorki zgłosili „molestowanie” i „obmacywanie” podczas półfinału Superpucharu Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135681-kibice-i-bliscy-pilkarzy-mallorki-zglosili-molestowanie-i-obmacywanie-podczas-polfinalu-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>„Czuliśmy się trochę zagubieni. Nie mieliśmy nikogo, kto by nas chronił” – wyznała Cristina Palavra, partnerka Daniego Rodrígueza, piłkarza drużyny z Balearów, po półfinale rozegranym przeciwko Realowi Madryt na saudyjskim stadionie w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
