<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Jan 2026 08:44:36 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arbeloa do Pintusa: Trzeba ich przekonać, że to nie jest kwestia fizyczności [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146082-arbeloa-do-pintusa-trzeba-ich-przekonac-ze-to-nie-jest-kwestia-fizycznosci-video</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Program Chiringuito pokazał kulisy treningu Realu Madryt na Estádio da Luz przez pryzmat kamer, które mogły wejść na pierwszy kwadrans tych zajęć. Przedstawiamy pełne tłumaczenie materiału zamieszczonego przez Hiszpanów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146086-kartka-z-kalendarza-28-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa Klasyki, urodziny byłych piłkarzy i goleada na własnym stadionie po hat-tricku Hugo Sáncheza. Co działo się 28 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kalkulator Ligi Mistrzów: symuluj tabelę po 8. kolejce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146079-kalkulator-ligi-mistrzow-symuluj-tabele-po-8-kolejce</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Liga Mistrzów rozgrywa dzisiaj 18 meczów o jednej porze i dosłownie każdy gol będzie zmieniać układ tabeli. Federacja przedstawiła specjalny kalkulator pozwalający lepiej zrozumieć dzisiejsze powiązania i zależności.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Sąd nad erą Mourinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146081-glos-kibica-sad-nad-era-mourinho</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kingmakerzy, którzy zdecydują o przyszłości Realu Madryt po Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146074-kingmakerzy-ktorzy-zdecyduja-o-przyszlosci-realu-madryt-po-florentino</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo Cabeza z ABC to kolejny dziennikarz, który podkreśla, że José Ángel Sánchez i Anas Laghrari, których relacje nie są dobre, mocno rywalizują o względy prezesa Królewskich w kluczowym momencie dla przyszłości klubu i podejmują działania, by wpłynąć na potencjalnych kandydatów, którzy mogą objąć to stanowisko w przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: José Mourinho położył fundamenty pod wszystko, co się później wydarzyło</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146071-arbeloa-jose-mourinho-polozyl-fundamenty-pod-wszystko-co-sie-pozniej-wydarzylo</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estádio da Luz w Lizbonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146080-benfica-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 02:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca dzisiaj do gry w Lidze Mistrzów. Sytuacja kadrowa trochę się poprawiła, ale drużyna poleciała do Lizbony bez aż czterech obrońców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146078-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnia kolejka fazy ligowej Ligi Mistrzów to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Nie zaprezentowaliśmy naszej najlepszej wersji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146077-scariolo-nie-zaprezentowalismy-naszej-najlepszej-wersji</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się po przegranym meczu w Paryżu. Mówił o braku Maledona i wyróżnił zbiórki i straty jako kluczowe powody tej porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koniec zwycięskiej passy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146076-koniec-zwycieskiej-passy</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 23:42:00 GMT</pubDate>
        <description>W 25. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Paris Basketball. Zakończyła się w ten sposób zwycięska passa Królewskich, którzy przypłacą to wypadnięciem z podium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt trenował na stadionie Benfiki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146072-real-madryt-trenowal-na-stadionie-benfiki</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają już za sobą zajęcia przed środowym meczem fazy ligowej Ligi Mistrzów z Benficą. Zespół wrócił do tradycji z zajęciami na stadionie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Otamendi: Real to nie tylko Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146070-otamendi-real-to-nie-tylko-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 20:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Nicolás Otamendi stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 8. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi zawodnika Benfiki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
