<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Jan 2026 09:40:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tebas: Zostanie prezesem Realu? Nie, nie mam na to wieku i chęci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146061-tebas-zostanie-prezesem-realu-nie-nie-mam-na-to-wieku-i-checi</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas spotkał się z dziennikarzami podczas gali Stowrzyszenia Madryckiej Prasy Sportowej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi na tematy bieżące.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Umocnić się na podium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146051-umocnic-sie-na-podium</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:19:00 GMT</pubDate>
        <description>W 25. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Paris Basketball. Królewscy mają nadzieje na podtrzymanie znakomitej passy zwycięstw, podczas gdy ich rywale spróbują przełamać kryzys, w który wpadli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146059-kartka-z-kalendarza-27-stycznia</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie wyjazdowe wygrane z Athletikiem i Barceloną, odejście defensywnego pomocnika i świetny mecz Cristiano przeciwko Getafe. Co działo się 27 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono: Vinícius bardzo pomaga nam, młodym, pomaga całej drużynie, my wiemy, ile nam daje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146060-mastantuono-vinicius-bardzo-pomaga-nam-mlodym-pomaga-calej-druzynie-my-wiemy-ile-nam-daje</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono udzielił wywiadu dla kanału DSports. Przedstawiamy pełny zapisy tej rozmowy z Argentyńczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146052-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 21. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Enzo Alves podpisał profesjonalny kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146046-enzo-alves-podpisal-profesjonalny-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Enzo Alves robi szybką karierę w szkółce Realu Madryt. Klub nie pozostał w związku z tym obojętny i zaoferował mu pierwszą profesjonalną umowę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Di María: Mastantuono ma dużo większą jakość niż ja i znacznie lepszy drybling</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146058-di-maria-mastantuono-ma-duzo-wieksza-jakosc-niz-ja-i-znacznie-lepszy-drybling</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Ángel Di María udzielił wywiadu dziennikowi AS przed meczem swoich dwóch byłych klubów. Przedstawiamy pełny zapis tej rozmowy z Argentyńczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joyeux Anniversaire, Aurélien!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146057-joyeux-anniversaire-aurelien</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś 26. urodziny obchodzi Aurélien Tchouaméni. Życzymy mu dalszego rozwoju i wielu odebranych piłek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Przyszłość Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146053-glos-kibica-przyszlosc-asencio</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>To cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick odradza się w Lyonie: telefon od Ancelottiego i rozmowa z Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146054-endrick-odradza-sie-w-lyonie-telefon-od-ancelottiego-i-rozmowa-z-florentino</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk strzelił cztery gole w trzech meczach zaledwie kilka tygodni po kluczowych rozmowach z selekcjonerem i prezesem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146055-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louzán: Finał Mistrzostw Świata zostanie rozegrany w Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146049-louzan-final-mistrzostw-swiata-zostanie-rozegrany-w-hiszpanii</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 22:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej przyznaje, że jego kraj wygrał starania o ostatni mecz na turnieju w 2030 roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
