<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Mar 2024 07:16:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Powrót Miguela coraz częściej brany pod uwagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128243-powrot-miguela-coraz-czesciej-brany-pod-uwage</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbliższe miesiące okażą się kluczowe w kontekście przyszłości Miguela Gutierreza. Jego fantastyczny sezon w Gironie musiał zwrócić uwagę wielkich klubów. Real Madryt cały czas jest jednak właścicielem połowy praw do zawodnika i zapewnił sobie prawo ewentualnego wykupu lewego obrońcy za 8 milionów. Dla każdego innego zainteresowanego cena wynosi 35 milionów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real Madryt spróbuje pozyskać Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128242-relevo-real-madryt-sprobuje-pozyskac-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Relevo podało wczoraj informację o obserwowaniu Anglika przez Real Madryt poprzez swoich dziennikarzy transferowych. Jorge Picón zajmujący się ściśle Królewskimi precyzuje te informacje i wskazuje, że informacje o zainteresowaniu Hiszpanów są prawdziwe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128249-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 01:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Hiszpanii to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim zadebiutował w barwach Maroka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128247-brahim-zadebiutowal-w-barwach-maroka</link>
        <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Maroko pokonało w sparingu Angolę, a Brahim zadebiutował w swojej nowej reprezentacji. Atakujący rozegrał prawie pełny mecz i był jednym z najlepszych graczy na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania przegrywa z Kolumbią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128246-hiszpania-przegrywa-z-kolumbia</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania przegrała 0:1 z Kolumbią w towarzyskim meczu rozegranym na Stadionie Olimpijskim w Londynie. Joselu rozegrał 62 minuty, a Dani Carvajal całe spotkanie przesiedział na ławce rezerwowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Turcja przegrywa z Węgrami, pół godziny Ardy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128248-turcja-przegrywa-z-wegrami-pol-godziny-ardy</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 22:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Turcja przegrała 0:1 sparing z Węgrami, a Arda Güler pojawił się na boisku w drugiej połowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real wziął trzeci kredyt na przebudowę Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128245-oficjalnie-real-wzial-trzeci-kredyt-na-przebudowe-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 21:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy potwierdzili podpisanie trzeciej umowy kredytowej na przebudowę Santiago Bernabéu. Ostateczny koszt inwestycji przekroczy 1,5 miliarda euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oczko w głowie Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128241-oczko-w-glowie-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 21:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti modli się, by jego podopieczni przebywający na zgrupowaniach reprezentacji wrócili do Madrytu cali i zdrowi. A jest ich aż 14. Gdyby jednak Włoch miał wybrać jednego, na którym zależy mu szczególnie, to byłby nim niewątpliwie Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Del Bosque: Vinícius? Każdego trzeba akceptować takim, jaki jest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128237-del-bosque-vinicius-kazdego-trzeba-akceptowac-takim-jaki-jest</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 20:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Realu Madryt i były selekcjoner reprezentacji Hiszpanii, Vicente del Bosque, był gościem programu El Larguero na falach radia SER. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Bądźcie bardzo ostrożni…”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128239-badzcie-bardzo-ostrozni</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas przerwy na reprezentacje w listopadzie zeszłego roku drużyna Carlo Ancelottiego posypała się jak nigdy wcześniej. Teraz trener postanowił przestrzec zawodników, by się nie forsowali.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
