<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Mar 2025 04:57:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kibice Atlético donoszą na „odrażający i zastraszający” gest Rüdigera [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137705-kibice-atletico-donosza-na-odrazajacy-i-zastraszajacy-gest-ruedigera-video</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec był bohaterem rzutów karnych i jednym z głównych aktorów w celebracji zwycięstwa pod sektorem gości na Metropolitano. Kibice gospodarzy wyrazili swoje oburzenie poprzez rzucanie przedmiotów, na które obrońca odpowiedział kontrowersyjnym gestem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Komunikat” Atlético: Błędnie użyto VAR-u, zniszczono nadzieje milionów kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137702-komunikat-atletico-blednie-uzyto-var-u-zniszczono-nadzieje-milionow-kibicow</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 01:13:00 GMT</pubDate>
        <description>UWAGA: Atlético Madryt nie przesłało tradycyjnego komunikatu swoimi kanałami, jak na przykład robi to Real Madryt, gdzie każde słowo to przekaz klubu. Atlético wysłało swoje przemyślenia agencji EFE, która opatrzyła je cudzysłowami i dodała opisy sytuacji. Cały poniższy tekst to przekaz EFE, a zawartość cudzysłowów to przekaz Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137701-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa euroderbów Madrytu to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x23: Czy wymagasz więcej od Realu w takim rewanżu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137697-podcast-6x23-czy-wymagasz-wiecej-od-realu-w-takim-rewanzu</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy rewanż z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Graliśmy inteligentnie, kontrolując mecz od początku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137699-mateo-gralismy-inteligentnie-kontrolujac-mecz-od-poczatku</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 23:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Virtusem. Był zadowolony ze sposobu gry drużyny. Zapowiedział również powrót Decka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewna wygrana w Bolonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137696-pewna-wygrana-w-bolonii</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 23:03:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał na wyjeździe Virtusa i przybliżyła się do czołowej dziesiątki. Teraz Królewscy muszą czekać na jutrzejszą odpowiedź sąsiadów z tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od ramadanu do ekstazy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137694-od-ramadanu-do-ekstazy</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec, podobnie jak przed rokiem z Manchesterem City, wziął na siebie odpowiedzialność wykonania decydującego rzutu karnego i nie zawiódł.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Julián Álvarez: Gratulacje dla Realu Madryt za awans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137693-julian-alvarez-gratulacje-dla-realu-madryt-za-awans</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Julián Álvarez zabrał głos w mediach społecznościowych po wczorajszym odpadnięciu Atlético Madryt z Ligi Mistrzów po serii rzutów karnych z Realem Madryt. Napastnik Los Colchoneros zachował klasę i pogratulował Królewskim awansu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 30. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137692-terminarz-30-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 30. kolejki, która zostanie rozegrana na początku kwietnia. Królewscy zagrają u siebie z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Seedorf: Nie powinno się prowokować, bazując na bólu innych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137691-seedorf-nie-powinno-sie-prowokowac-bazujac-na-bolu-innych</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 18:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Clarence Seedorf podzielił się swoją opinią o zachowaniu piłkarzy Królewskich po zakończeniu meczu z Atlético Madryt w jednym z programów dla Amazon Prime Video we Włoszech. Przedstawiamy ciekawe przemyślenia gracza Realu Madryt w latach 1996-2000.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Drużyna zaczęła świętowanie na boisku, a skończyła w klubie nocnym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137690-relevo-druzyna-zaczela-swietowanie-na-boisku-a-skonczyla-w-klubie-nocnym</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 18:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilku piłkarzy nie zmarnowało okazji, by uczcić awans do ćwierćfinału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rüdiger od tygodni zmaga się z bólem, ale nie chce zostawiać drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137689-relevo-ruediger-od-tygodni-zmaga-sie-z-bolem-ale-nie-chce-zostawiac-druzyny</link>
        <pubDate>Thu, 13 Mar 2025 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger od kilku tygodni zmaga się z bólem, który uniemożliwia mu granie na najwyższym poziomie. Defensor nie chce jednak zostawiać drużyny w najważniejszych spotkaniach i cały czas jest do dyspozycji Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
