<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Apr 2024 11:53:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Mbappé nie skorzysta z Prawa Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129076-mbappe-nie-skorzysta-z-prawa-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, wystąpił na Twitchu i skomentował tak zwane „Prawo Mbappé”. Przedstawiamy jego wypowiedzi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendy nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129075-mendy-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Realem Sociedad. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Arabia Saudyjska puka do drzwi Joselu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129067-marca-arabia-saudyjska-puka-do-drzwi-joselu</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Real musi podjąć decyzję w sprawie wypożyczonego napastnika, którego może odkupić z Espanyolu za 1,5 miliona euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Llull ustanowił nowy rekord Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129064-sergio-llull-ustanowil-nowy-rekord-euroligi</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Llull zapisał na koncie kolejny indywidualny rekord. Pobił Juana Carlosa Navarro i stał się zawodnikiem z największą liczbą trafionych rzutów za trzy punkty w historii Euroligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129070-kartka-z-kalendarza-24-kwietnia</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Cztery gole Lewandowskiego, ostatni oficjalny występ Raúla Gonzáleza w Realu Madryt i spełnienie przepowiedni Juanito. Co działo się 24 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiedy mistrzostwo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129037-kiedy-mistrzostwo</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt mistrzostwo Hiszpanii może zdobyć już 4 maja w meczu z Cádizem na Santiago Bernabéu. Jeśli jednak Barcelona wygra swoje mecze z Valencią i Gironą, to może do tego dojść tydzień później na wyjeździe z Granadą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najdroższe transfery w historii piłki nożnej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129068-najdrozsze-transfery-w-historii-pilki-noznej</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Łunin gra bardzo dobrze, więc nie ma pośpiechu z moim powrotem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129062-courtois-lunin-gra-bardzo-dobrze-wiec-nie-ma-pospiechu-z-moim-powrotem</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois zatrzymał się przy wjeździe do Valdebebas, by rozdać kilka autografów zgromadzonym pod ośrodkiem treningowym kibicom. Przy okazji bramkarz udzielił krótkiego wywiadu dziennikarce telewizji GOL, w którym mówił o swoim powrocie i skomentował skargi Barcelony na sędziowanie w niedzielnym Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rafa Marín gotowy na powrót</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129060-rafa-marin-gotowy-na-powrot</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zakończeniu obecnego sezonu Rafa Marín ma wrócić do Realu Madryt i przejąć rolę czwartego stopera po odejściu Nacho. Wychowanek Królewskich rozgrywa bardzo dobry sezon w Deportivo Alavés i tego lata czeka go wyjazd na Igrzyska Olimpijskie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Klub nie rozumie braku szans dla Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129059-relevo-klub-nie-rozumie-braku-szans-dla-guelera</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Madryt zapowiedział na konferencji prasowej po Klasyku, że Turek w nadchodzących meczach dostanie tyle minut, ile oczekuje.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
