<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Feb 2026 08:30:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Marco Company z nową umową i 100 milionami euro klauzuli wykonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146764-marco-company-z-nowa-umowa-i-100-milionami-euro-klauzuli-wykonu</link>
        <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt musi czuwać nad najbardziej utalentowanymi zawodnikami ze szkółki. Dziennik AS informuje o przedłużeniu umowy z Marco Companym. W jego kontrakcie znalazła się klauzula wykupu w wysokości 100 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie jest Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146768-gdzie-jest-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik, wciąż nękany przez problemy fizyczne, rozegrał z Osasuną jeden ze swoich najgorszych meczów w sezonie i przeżywa kryzys w momencie, gdy Real Madryt gra o La Ligę oraz Ligę Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Récord: Prestianni przeprosił kolegów z drużyny, ale nie za raistowskie słowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146761-record-prestianni-przeprosil-kolegow-z-druzyny-ale-nie-za-raistowskie-slowa</link>
        <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk rozmawiał z zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy uważasz, że Real Madryt zdobędzie w tym sezonie jakiś trofeum?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146766-glos-kibica-czy-uwazasz-ze-real-madryt-zdobedzie-w-tym-sezonie-jakis-trofeum</link>
        <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>To cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Mam nadzieję ponownie spotkać się z Vinim i Mbappé, by wygrać Ligę Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146763-endrick-mam-nadzieje-ponownie-spotkac-sie-z-vinim-i-mbappe-by-wygrac-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick udzielił wywiadu w programie Téléfoot francuskiej telewizji TF1. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi napastnika Realu Madryt, który do końca sezonu przebywa na wypożyczeniu w Olympique'u Lyon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146765-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 23 Feb 2026 01:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Realu w Pucharze Króla i wygrana Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Jesteśmy rozczarowani, Baskonia zasłużenie wygrała</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146762-scariolo-jestesmy-rozczarowani-baskonia-zasluzenie-wygrala</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 22:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej po przegranym finale Pucharu Króla. Pogratulował Baskonii i starał się znaleźć przyczyny porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Puchar Króla dla Baskonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146760-puchar-krola-dla-baskonii</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 21:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał drugi finał w tym sezonie. Rozegrał swój najgorszy mecz na tym turnieju, co wykorzystała znajdująca się w znakomitej formie Baskonia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni rządzi w środku pola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146759-tchouameni-rzadzi-w-srodku-pola</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni rozegrał bardzo dobre zawody na El Sadar i pomimo porażki całego potwierdził, że jest nietykalną postacią dla Álvaro Arbeloi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Getafe na Bernabéu bez Djené [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146758-getafe-na-bernabeu-bez-djene-video</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Togijczyk nie zagra przeciwko Realowi Madryt z powodu czerwonej kartki otrzymanej dziś w starciu z Sevillą. Przerwa kapitana Getafe może potrwać nawet dłużej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Raz im nie podarowano karnego za nurkowanie któregoś z nich i już narzekają</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146757-laporta-raz-im-nie-podarowano-karnego-za-nurkowanie-ktoregos-z-nich-i-juz-narzekaja</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta pojawił się przed meczem z Levante w namiotach ustawionych przez jego sztab wokół stadionu, gdzie zbierane są podpisy. Były prezes Barcelony porozmawiał też z mediami i przedstawił swoją opinię na temat sędziowania w meczu Realu Madryt w Pampelunie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>25. kolejka: Barcelona wygrywa z Levante i jest liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146756-25-kolejka-barcelona-wygrywa-z-levante-i-jest-liderem</link>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy przeskakują Real w tabeli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
