<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Jan 2025 03:00:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136012-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 21 Jan 2025 00:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze Hiszpanów w Lidze Mistrzów to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Real? Lata lecą, ale uczucie pozostaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136011-xabi-alonso-real-lata-leca-ale-uczucie-pozostaje</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem Ligi Mistrzów z Atlético, na której był pytany m.in. o możliwe objęcie Realu Madryt po Carlo Ancelottim. Przedstawiamy wypowiedzi Baska dotyczące Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 23. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136010-terminarz-23-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 20:44:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz kolejki, która zostanie rozegrana na początku przyszłego miesiąca. Real Madryt zmierzy się na własnym boisku z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Abdukodir Chusanow piłkarzem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136006-oficjalnie-abdukodir-chusanow-pilkarzem-city</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy wygrali walkę o stopera z wieloma klubami i zapłacili za Chusanowa 40 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 1/4 finału Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136005-terminarz-1-4-finalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska potwierdziła terminy spotkań ćwierćfinałowych Pucharu Króla. Real Madryt zmierzy się w tej rundzie CD Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najlepszą obroną jest atak</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136004-najlepsza-obrona-jest-atak</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas i Fran mają braki w defensywie, które Carlo Ancelotti stara się zniwelować. Nie zmienia to faktu, że trenerowi podoba się ich gra z przodu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tylko dwie wygrane Leganés z Realem w historii… i obie w Pucharze Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136003-tylko-dwie-wygrane-leganes-z-realem-w-historii-i-obie-w-pucharze-krola</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie Leganés pokonało już w La Lidze Barcelonę oraz Atlético. W ćwierćfinale Pucharu Króla podopieczni Carlo Ancelottiego zmierzą się właśnie z Los Pepineros, którzy znają smak wyeliminowania Realu Madryt z tych rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Le Parisien: Zidane niezmiennie marzy o reprezentacji Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136002-le-parisien-zidane-niezmiennie-marzy-o-reprezentacji-francji</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 17:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Po ogłoszeniu ze strony Didiera Deschampsa wszyscy spoglądają na byłego trenera Realu Madryt. Zizou pozostaje powściągliwy, ale niezmiennie marzy o przejęciu reprezentacji Francji, podkreśla Le Parisien.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kepa błyszczy w Bournemouth</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136001-kepa-blyszczy-w-bournemouth</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański bramkarz jest podstawowym golkiperem rewelacji tego sezonu Premier League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media wypominają Ceballosowi wspieranie Atleti w przeszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136000-media-wypominaja-ceballosowi-wspieranie-atleti-w-przeszlosci</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu z Las Palmas Dani Ceballos uderzył w Cholo Simeone i Atlético Madryt. Dziś media wypominają mu hipokryzję i przypominają, że kiedyś był kibicem Atleti.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Onda Cero: Ancelotti zdecydował, że po zakończeniu sezonu odejdzie z Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135999-onda-cero-ancelotti-zdecydowal-ze-po-zakonczeniu-sezonu-odejdzie-z-realu</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Ma kontrakt ważny do 2026 roku, ale nawet jeśli sezon zakończy się zdobyciem trofeów, a klub nalegałby na wypełnienie umowy, Ancelotti ma chcieć zakończyć swoją pracę w Madrycie. Faworytem do jego zastąpienia jest Xabi Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Leganés? Mecz będzie bardzo wyrównany i zdecydują detale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135998-butragueno-leganes-mecz-bedzie-bardzo-wyrownany-i-zdecyduja-detale</link>
        <pubDate>Mon, 20 Jan 2025 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wypowiedzi klubowej telewizji po dzisiejszym losowaniu Pucharu Króla. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
