<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Jan 2025 13:54:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Celta? To będzie bardzo wyrównany mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135603-butragueno-celta-to-bedzie-bardzo-wyrownany-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wypowiedzi klubowej telewizji po dzisiejszym losowaniu Pucharu Króla. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemieckie media: Davies bliski przedłużenia kontraktu z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135600-niemieckie-media-davies-bliski-przedluzenia-kontraktu-z-bayernem</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Według niemieckich mediów Alphonso Davies jest bliski przedłużenia kontraktu z Bayernem Monachium. Decydujące rozmowy w tej sprawie mają się odbyć w tym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/8 finału Pucharu Króla z Celtą Vigo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135597-w-1-8-finalu-pucharu-krola-z-celta-vigo</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poznali dzisiaj rywala, z którym zmierzą się tuż po powrocie z Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rząd zaprzecza, że CSD podjęło decyzję w sprawie Olmo: „Wciąż to analizujemy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135599-rzad-zaprzecza-ze-csd-podjelo-decyzje-w-sprawie-olmo-wciaz-to-analizujemy</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>María del Pilar Alegría Continente należy do Hiszpańskiej Socjalistycznej Partii Robotniczej. Od 12 lipca 2021 roku pełni funkcję ministra edukacji, kształcenia zawodowego i sportu w rządzie Pedro Sáncheza, a od 21 listopada 2023 roku jest również rzeczniczką prasową rządu. W wywiadzie dla RNE oświadczyła, że CSD (Wyższa Rada Sportu) wciąż analizuje wniosek Barcelony dotyczący przyznania nadzwyczajnego zabezpieczenia, które umożliwiłoby ponowne zarejestrowanie Daniego Olmo i Paua Víctora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mój kontrakt obowiązuje do 2026 roku, ale wtedy to się skończy, bo wszystko musi mieć swój koniec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135598-deschamps-moj-kontrakt-obowiazuje-do-2026-roku-ale-wtedy-to-sie-skonczy-bo-wszystko-musi-miec-swoj-koniec</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner potwierdził medialne doniesienia o tym, że nie planuje przedłużać swojej umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga zgłasza obraźliwe przyśpiewki na Mestalli w dziesięciu momentach meczu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135596-la-liga-zglasza-obrazliwe-przyspiewki-na-mestalli-w-dziesieciu-momentach-meczu-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 12:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Raport wskazuje, że obelgi pochodziły z tzw. trybuny kibiców, podczas gdy pozostali miejscowi kibice zachowywali „odpowiednie postawy”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Raúl awansował Aguado do Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135594-relevo-raul-awansowal-aguado-do-castilli</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ Diego Aguado w pierwszej drużynie Realu Madryt, jak informuje Relevo, miał przynieść także 17-latkowi awans z Juvenilu do Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wiceprezes Barcelony: Zawieszenie Viníciusa? Z takimi właśnie sytuacjami musimy się mierzyć jako Barça</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135595-wiceprezes-barcelony-zawieszenie-viniciusa-z-takimi-wlasnie-sytuacjami-musimy-sie-mierzyc-jako-barca</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Maria Elena Fort i Cisneros jest katalońską prawniczką specjalizującą się w prawie publicznym i urbanistycznym, jest też związana z partią Junts per Catalunya. Obecnie pełni funkcję wiceprezes ds. instytucjonalnych oraz rzeczniczki zarządu Barcelony, wcześniej była członkinią zarządu klubu w latach 2008–2010, a także deputowaną do Parlamentu Katalonii w latach 2019–2020 oraz w 2024 roku. Maria Elena Fort i Cisneros udzieliła wywiadu w RAC1 i odniosła się do bieżących spraw. Przedstawiamy jej najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Znajdujemy się w dobrym momencie naszej gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135573-mateo-znajdujemy-sie-w-dobrym-momencie-naszej-gry</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo udzielił wypowiedzi klubowym mediom przed ligowym spotkaniem z Granadą. Chwalił rywala i atmosferę, jaka panuje w jego hali. Dodał też, że drużyna musi wykorzystać dobry moment, w jakim się znajduje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Planem B jest Éderson</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135593-as-planem-b-jest-ederson</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nawiązał pierwsze kontakty z Atalantą, aby poznać sytuację Brazylijczyka. Pomocnik jest alternatywą dla Zubimendiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu w półfinale Superpucharu Hiszpanii!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135592-200-zl-za-wygrana-realu-w-polfinale-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: CSD zgodzi się na rejestrację Olmo i Paua Víctora, bo „Barcelona czuje się pokrzywdzona”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135590-ser-csd-zgodzi-sie-na-rejestracje-olmo-i-paua-victora-bo-barcelona-czuje-sie-pokrzywdzona</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Manu Carreño w programie El Larguero w radiu SER przekazał argumenty, jakimi miała kierować się Wyższa Rada Sportu (CSD) przy udzieleniu Barcelonie natychmiastowego środka zapobiegawczego na rejestrację Daniego Olmo i Paua Víctora.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
