<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Jan 2026 13:04:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146037-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie kontynnuowali przygotowania do środowego meczu z Benficą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Błyskawiczna kariera Cherifa w szkółce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146028-blyskawiczna-kariera-cherifa-w-szkolce</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 13:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Moctar Cherif przez pierwsze pół roku w szkółce Realu Madryt zaliczył dwa awanse. Zaczynał w Juvenilu C, przeszedł przez Juvenil B, a ostatnio zadebiutował w Juvenilu A. Był też bliski występu w Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spotkanie z Mourinho dla nostalgików bezczelności, dumy i gniewu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146029-spotkanie-z-mourinho-dla-nostalgikow-bezczelnosci-dumy-i-gniewu</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Orfeo Suárez, redaktor naczelny działu sportowego w Madrycie i felietonista dziennika El Mundo, podzielił się swoimi spostrzeżeniami na temat José Mourinho. Przedstawiamy pełen tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zrywa z zależnością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146032-real-madryt-zrywa-z-zaleznoscia</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobotę Królewscy odnieśli pierwszą wygraną w tym sezonie bez Auréliena Tchouaméniego na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Massa na Benficę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146036-davide-massa-na-benfice</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni mecz Królewskich w fazie ligowej Ligi Mistrzów poprowadzi arbiter, który tylko raz sędziował spotkanie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146033-kartka-z-kalendarza-26-stycznia</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera, Míchel w roli bramkarza oraz zwycięstwa z Sevillą, Realem Valladolid i Atlético. Co działo się 26 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Nie uwierzymy, że dobra forma fizyczna Realu przyszła po tygodniu pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146035-valdano-nie-uwierzymy-ze-dobra-forma-fizyczna-realu-przyszla-po-tygodniu-pracy</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, skomentował zmianę nastawienia i gry Realu Madryt po zwolnieniu Xabiego i przyjściu Arbeloi. Przedstawiamy przemyślenia Argentyńczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dublet Arnu w debiucie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146027-dublet-arnu-w-debiucie</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt C wygrał mecz po prawie trzech miesiącach przerwy. Pomogły w tym dwa gole Arnu, który w ten sposób zadebiutował w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były selekcjoner reprezentacji Hiszpanii został zwolniony w Rosji za nadużywanie ChatGPT</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146034-byly-selekcjoner-reprezentacji-hiszpanii-zostal-zwolniony-w-rosji-za-naduzywanie-chatgpt</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>To był jeden z powodów, przez które w Soczi zrezygnowano Hiszpana. Andriej Orłow, były dyrektor klubu, przyznał, że układał wyjściowe jedenastki za pomocą tego narzędzia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy wypożyczenie zimą Endricka było dobrą decyzją?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146026-glos-kibica-czy-wypozyczenie-zima-endricka-bylo-dobra-decyzja</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>To cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze Realu Madryt wreszcie dostali to, czego chcieli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146031-pilkarze-realu-madryt-wreszcie-dostali-to-czego-chcieli</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po raz kolejny wyszło na jaw, jaką władzę potrafią czasem sprawować zawodnicy nad wszystkim, co ich otacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146030-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony i forma Realu to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
