<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Oct 2024 07:55:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real zachowuje spokój w sprawie Bernabéu i planuje kolejne wydarzenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133293-relevo-real-zachowuje-spokoj-w-sprawie-bernabeu-i-planuje-kolejne-wydarzenia</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 09:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Władze klubu są przekonane, że nadejdzie rozwiązanie korzystne dla ich interesów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Brahim ma wrócić na mecz z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133292-relevo-brahim-ma-wrocic-na-mecz-z-valencia</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący skraca czas rehabilitacji i może być gotowy do gry wcześniej, niż początkowo zakładano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Wirtz ma być następcą Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133291-as-wirtz-ma-byc-nastepca-modricia</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 08:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma na czerwono zaznaczoną gwiazdę Leverkusen i uważa go za idealnego następcę Modricia. Podchodzą do operacji z ostrożnością i w tajemnicy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real od dekady nie przegrał na Balaídos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133287-real-od-dekady-nie-przegral-na-balaidos</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos od dziesięciu lat nie doznają porażek na Balaídos, z bilansem dziewięciu zwycięstw i jednego remisu w ostatnich dziesięciu starciach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najbardziej burzliwa przerwa Mbappé jest zaplanowana co do milimetra przez Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133288-najbardziej-burzliwa-przerwa-mbappe-jest-zaplanowana-co-do-milimetra-przez-real</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>We Francji podnoszą głosy przeciwko swojej gwieździe, podczas gdy Deschamps go broni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133289-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Wypowiedzi sportowców i sytuacja Lamine Yamala to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja: Jeśli nam się zmienia rytm w ten sposób…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133286-hezonja-jesli-nam-sie-zmienia-rytm-w-ten-sposob</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 22:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja nie gryzł się w język w trakcie wywiadu w przerwie meczu z Bilbao. Chorwat w krytyczny sposób odniósł się do decyzji Chusa Mateo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remis w derbach Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133285-remis-w-derbach-madrytu</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 22:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 6. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt zremisowały z Atlético Madryt 1:1. Bramkę dla Królewskich zdobyła w pierwszej połowie Caroline Weir. Wynik meczu ustaliła w drugiej odsłonie Bøe Risa z rzutu karnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Debate: Sandro Rosell ma wystartować w wyborach na prezesa Hiszpańskiej Federacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133284-el-debate-sandro-rosell-ma-wystartowac-w-wyborach-na-prezesa-hiszpanskiej-federacji</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 20:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Były prezes Barcelony podejmie wyzwanie, w którym zamierzają wziąć udział Gerardo González, Pablo Lozano, Rafael Louzán, Carlos Herrera i Pedro Rocha. Del Bosque nie będzie kandydował, choć otrzymuje wiele próśb, aby to zrobił.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni i Camavinga mają ponownie zagrać od początku w reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133283-tchouameni-i-camavinga-maja-ponownie-zagrac-od-poczatku-w-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Deschamps postawił na duet z Realu Madryt w meczu przeciwko Izraelowi i może powtórzyć ten wybór jutro przeciwko Belgii po dobrej postawie obu zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewne zwycięstwo Anglii, dobry mecz Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133282-pewne-zwyciestwo-anglii-dobry-mecz-bellinghama</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce Ligi Narodów Anglia wygrała na wyjeździe z Finlandią 3:1. Bellingham nie zapisał na koncie gola czy asysty, ale jego występ zasługuje na pochwałę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Za każdym razem, gdy chodzi o Kyliana, sprawy są wyolbrzymiane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133281-tchouameni-za-kazdym-razem-gdy-chodzi-o-kyliana-sprawy-sa-wyolbrzymiane</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 18:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Belgią.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
