<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Aug 2024 13:02:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Marvel o krok od wypożyczenia do Córdoby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131942-relevo-marvel-o-krok-od-wypozyczenia-do-cordoby</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje Relevo, środkowy obrońca Castilli, Marvel, znajduje się o krok od wypożyczenia do Córdoby. Tym samym dołączy on do Théo Zidane'a, który również tego lata dał się skusić ambitnemu projektowi Andaluzyjczyków oraz namowom trenera Ivana Anii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Bellingham z kontuzją mięśnia podeszwowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131939-oficjalnie-bellingham-z-kontuzja-miesnia-podeszwowego</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował, że angielski piłkarz wypada z gry i przez kilka tygodni nie będzie mógł pracować z kolegami z drużyny. Jude Bellingham nabawił się kontuzji podczas dzisiejszego treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Bellinghamowi nie dolega nic poważnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131937-the-athletic-bellinghamowi-nie-dolega-nic-powaznego</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski pomocnik ma szansę na występ w niedzielnym meczu, mimo że dziś nie dokończył treningu w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham został kopnięty i nie dokończył dzisiejszego treningu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131935-bellingham-zostal-kopniety-i-nie-dokonczyl-dzisiejszego-treningu</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Lekarze ocenią stan zdrowia Anglika, który może przegapić niedzielne spotkaniem z Realem Valladolid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Szukanie rozwiązania, gdy problem jest jasny, nie jest takie skomplikowane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131931-ancelotti-szukanie-rozwiazania-gdy-problem-jest-jasny-nie-jest-takie-skomplikowane</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed niedzielnym spotkaniem z Realem Valladolid w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się na portalu jutro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131930-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Realem Valladolid. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: İlkay Gündoğan piłkarzem Manchesteru City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131933-oficjalnie-ilkay-guendogan-pilkarzem-manchesteru-city</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki pomocnik pożegnał się z Barceloną i jej kibicami za pośrednictwem swoich mediów społecznościowych. Piłkarz po roku wraca do Manchesteru City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zadanie dla BMV i Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131932-zadanie-dla-bmv-i-rodrygo</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 11:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z atakujących Realu na Majorce nie hasał po prawej stronie. Szturm na bramkę rywali powinien mimo wszystko nieco mniej koncentrować się na lewej flance.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl zaczyna kolejny projekt Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131929-raul-zaczyna-kolejny-projekt-castilli</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener startuje z być może swój ostatnim rokiem w roli opiekuna rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo zmaga się z przeciążeniem mięśniowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131928-vallejo-zmaga-sie-z-przeciazeniem-miesniowym</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca znów ma problemy zdrowotne i prawdopodobnie zabraknie go w kadrze na niedzielne spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans przedostatniego treningu przed Realem Valladolid [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131926-kwadrans-przedostatniego-treningu-przed-realem-valladolid-video</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie przedostatnie zajęcia przed niedzielnym starciem z Realem Valladolid w La Lidze. Oficjalnie kontuzjowanych jest dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mario Martín wypożyczony do Realu Valladolid</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131927-oficjalnie-mario-martin-wypozyczony-do-realu-valladolid</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>20-letni pomocnik spędzi najbliższy sezon w klubie Ronaldo. Królewscy liczą na jego dalszy rozwój i powrót do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
