<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Sep 2025 08:27:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Zmiana, która zabolała Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142524-zmiana-ktora-zabolala-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym meczu z Realem Sociedad Xabi Alonso zdjął Viníciusa na 22 minuty przed końcem, aby wzmocnić obronę i dowieźć zwycięstwo do końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ani obrońcy, ani VAR nie są w stanie zatrzymać Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142523-ani-obroncy-ani-var-nie-sa-w-stanie-zatrzymac-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 10:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Realu Madryt z Realem Sociedad. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Przez głowę mi nie przeszło, że to może być czerwona kartka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142517-xabi-alonso-przez-glowe-mi-nie-przeszlo-ze-to-moze-byc-czerwona-kartka</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 meczu z Realem Sociedad na Anoecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dajcie Realowi czas, w kolejnym kroku poprosi o sędziów z Anglii czy Polski”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142522-dajcie-realowi-czas-w-kolejnym-kroku-poprosi-o-sedziow-z-anglii-czy-polski</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 09:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Isaac Fouto, jeden z nieoficjalnych rzeczników prasowych prezesa La Ligi Javiera Tebasa oraz dziennikarz COPE i Movistar+ zawsze broniący La Ligi, opublikował poniższy tekst na portalu Iusport. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt także oddał hołd Johnowi Toshackowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142516-real-madryt-takze-oddal-hold-johnowi-toshackowi</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Baskowie przed meczem z Realem Madryt oddali hołd byłemu trenerowi obu klubów. Do uroczystości dołączyli także Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>150 ligowych zwycięstw Fede Valverde z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142513-150-ligowych-zwyciestw-fede-valverde-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Realem Sociedad był dla Fede Valverde 150. zwycięstwem w La Lidze w barwach Realu Madryt. Po zakończeniu spotkania Urugwajczyk udzielił wywiadu klubowej telewizji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen nie zagra z Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142504-huijsen-nie-zagra-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. minucie wczorajszej potyczki na Reale Arena Jesús Gil ukarał czerwoną kartką Deana Huijsena, co oznacza, że obrońcy zabraknie w najbliższym meczu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi do arbitra: Sprawiacie, że mam złe myśli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142515-xabi-do-arbitra-sprawiacie-ze-mam-zle-mysli</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrowersyjna decyzja Gila Manzano o wyrzuceniu z boiska Deana Huijsena spotkała się z dużym oburzeniem ze strony Xabiego Alonso. Po meczu trener Realu Madryt podszedł do arbitra, aby poprosić o wytłumaczenie całej sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142521-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Barcelony bez Lamine'a Yamala to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Oczywiście, że łatwo jest posadzić Viníciusa na ławce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142520-ancelotti-oczywiscie-ze-latwo-jest-posadzic-viniciusa-na-lawce</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił L'Équipe pierwszego dłuższego wywiadu od momentu objęcia posady selekcjonera Brazylii. Były trener Królewskich przyjął Francuzów w z Rio de Janeiro. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Jeszcze nie jesteśmy poukładani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142519-scariolo-jeszcze-nie-jestesmy-poukladani</link>
        <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 23:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo i Facundo Campazzo wypowiadali się po wygranym towarzyskim spotkaniu z Saragossą. Obaj zgodnie przyznali, że przed drużyną jest jeszcze wiele rzeczy do poprawy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne zwycięstwo koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142518-kolejne-zwyciestwo-koszykarzy</link>
        <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma za sobą trzeci sprawdzian podczas pretemporady. Dzisiaj Królewscy wysoko pokonali Saragossę, a pierwsze spotkanie w madryckich barwach zaliczyli Théo Maledon i David Krämer.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
