<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 17 May 2024 08:53:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129697-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 36. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga wystartuje 14 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129700-la-liga-wystartuje-14-sierpnia</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 09:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Sezon 2024/25 będzie stał pod znakiem jeszcze bardziej niż dotychczas napiętego terminarza. Natężenie wielu meczów obliguje władze La Ligi do przyśpieszenia startu rozgrywek już na 14 sierpnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Alaba pojedzie na EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129680-relevo-alaba-pojedzie-na-euro</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Defensor Realu Madryt nie ma szans zagrać na mistrzostwach Europy, jednak – jak twierdzi portal Relevo – selekcjoner Austriaków, Ralf Rangnick, widzi Alabę w swoim sztabie podczas turnieju rozgrywanego w Niemczech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Bellingham wróci do środka pola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129686-marca-bellingham-wroci-do-srodka-pola</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti jest zadowolony z tego, co ma i z tego, co nadchodzi. Przed tym sezonem ustawił Anglika w formacji z rombem w środku pola, a teraz uważa, że jego powrót do drugiej linii jest najlepszym rozwiązaniem w obliczu zbliżającego się przybycia Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nacho dostanie powołanie na EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129696-marca-nacho-dostanie-powolanie-na-euro</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Hiszpanii ogłosi swoją listę na EURO dopiero w poniedziałek 27 maja. MARCA już dzisiaj podaje, że znajdzie się na niej Nacho.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: To, co na mnie czeka, będzie magiczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129699-mbappe-to-co-na-mnie-czeka-bedzie-magiczne</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w czwartek odsłonił w Paryżu swoją figurę woskową, która trafi do muzeum Madame Tussauds w Berlinie. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Paris Saint-Germain z tego wydarzenia na temat swojej przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129698-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 00:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Powołania Hiszpanii na EURO, cele Kyliana Mbappé i sytuacja Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>36. kolejka: Barcelona bliżej 2. miejsca, Atlético z awansem do Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129694-36-kolejka-barcelona-blizej-2-miejsca-atletico-z-awansem-do-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 23:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się rywalizacja w 36. kolejce Primera División i zapadają kolejne rozstrzygnięcia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas coraz bliższy nowej umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129684-lucas-coraz-blizszy-nowej-umowy</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Każdy klub chciałby mieć w swoich szeregach takiego zawodnika jak Lucas Vázquez. 32-latek jest jednym z kapitanów bez opaski, który cieszy się olbrzymim szacunkiem w szatni. Obecny sezon jest jego dziewiątym w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni, Camavinga i Mendy powołani na EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129687-tchouameni-camavinga-i-mendy-powolani-na-euro</link>
        <pubDate>Thu, 16 May 2024 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Didier Deschamps powołał 25 piłkarzy na EURO. Na liście znalazło się trzech piłkarzy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
