<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Apr 2024 19:13:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Co Florentino robił w Teksasie poza obejrzeniem meczu Dončicia w NBA?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129168-co-florentino-robil-w-teksasie-poza-obejrzeniem-meczu-doncicia-w-nba</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt obejrzał w nocy z piątku na sobotę mecz honorowego socio klubu w play-offach NBA. W Stanach Zjednoczonych wskazano, co mogło być głównym celem wizyty Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rekordowa liga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129164-rekordowa-liga</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest na ostatniej prostej do ligowego tytułu, a po drodze piłkarze Carlo Ancelottiego mogą jeszcze wykręcić kilka rekordów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel: U Musiali znowu wrócił ból</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129170-tuchel-u-musiali-znowu-wrocil-bol</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Bawarczycy zakończyli mecz z Eintrachtem z kolejnymi kontuzjowanymi. Na ten moment sytuacja zdrowotna i skład rywali na wtorkowy mecz pozostaje kompletną zagadką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wszyscy myśleli, że będziemy tu spacerować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129142-ancelotti-wszyscy-mysleli-ze-bedziemy-tu-spacerowac</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 18:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu klubowym mediom po wygranej 1:0 z Realem Sociedad. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Almería spada do Segunda División</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129169-oficjalnie-almeria-spada-do-segunda-division</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Almería przegrała u siebie z Getafe 1:3 i już wiadomo, że w następnym sezonie zabraknie jej w Primera División. W dzisiejszym meczu wystąpili Sergio Arribas i Juanmi Latasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze pełne zdjęcie trzeciej koszulki Realu Madryt na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129145-pierwsze-pelne-zdjecie-trzeciej-koszulki-realu-madryt-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W Internecie pojawiły się pierwsze potencjalne zdjęcia trzeciej koszulki Królewskich na nowy sezon. Dotychczas znaliśmy jedynie jej kolorystykę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern wygrał z Eintrachtem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129167-bayern-wygral-z-eintrachtem</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Bawarczycy w ostatnim występie przed pierwszym półfinałem Ligi Mistrzów z Realem Madryt pokonali u siebie Eintracht Frankfurt. Dwa gole strzelił Harry Kane, ale Bayern mógł też potencjalnie stracić dwóch kolejnych graczy przez kontuzje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García: Przybyliśmy tu, aby pokazać, że ta liga musi być nasza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129137-fran-garcia-przybylismy-tu-aby-pokazac-ze-ta-liga-musi-byc-nasza</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García udzielił wywiadu klubowym mediom po wygranej 1:0 z Realem Sociedad. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>33. kolejka: Girona wskakuje na drugie miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129165-33-kolejka-girona-wskakuje-na-drugie-miejsce</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Girona wygrała na wyjeździe z Las Palmas 2:0 i przeskoczyła, przynajmniej na dwa dni, Barcelonę w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ważny mecz w walce o utrzymanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129139-wazny-mecz-w-walce-o-utrzymanie</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W 34. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się na wyjeździe z San Fernando. Oba zespoły są zaangażowane w walkę o utrzymanie, więc dla obu to spotkanie ma duże znaczenie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
