<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 14:42:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bamba głównym kandydatem do zastąpienia Aspasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133192-bamba-glownym-kandydatem-do-zastapienia-aspasa</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jonathan Bamba doszedł już do siebie po drobnym urazie kolana. Iworyjczyk tym samym jest najpoważniejszym kandydatem do zastąpienia w meczu z Realem Madryt zawieszonego Iago Aspasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Strata wciąż budząca szok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133194-strata-wciaz-budzaca-szok</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Szok po kontuzji Carvajala trwa. Brak Daniego stanowi nieodżałowaną stratę zarówno na boisku, jak i już poza nim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>(Nie)widzialna ręka Francesco Mauriego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133193-nie-widzialna-reka-francesco-mauriego</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Gol Fede Valverde z Villarrealem był ostatnim z czterech do tej pory strzelonych po stałym fragmencie. Duża w tym zasługa Francesco Mauriego, speca od analizy wznowień gry ze stojącej piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RAC1: Sąd wydał nakaz aresztowania Slaughtera, a Real może stracić dwa trofea</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133191-rac1-sad-wydal-nakaz-aresztowania-slaughtera-a-real-moze-stracic-dwa-trofea</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Paszportowa afera z udziałem byłego koszykarza Realu Madryt wkroczyła w kolejną fazę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Chciałbym móc zamienić się z Carvajalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133190-joselu-chcialbym-moc-zamienic-sie-z-carvajalem</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu, były napastnik Realu Madryt, udzielił wywiadu medialnej agencji EFE, w którym poruszył między innymi aspekt swojego okresu w Realu Madryt. Poniżej przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Courtois może zagrać na Balaídos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133189-as-courtois-moze-zagrac-na-balaidos</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz przechodzi rehabilitację i będzie gotowy na tydzień, w którym Borussia i Barcelona zawitają na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti może postawić na Lorena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133187-relevo-ancelotti-moze-postawic-na-lorena</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Loren Aguado to jedno z nazwisk, które dość rzadko przewijały się w kontekście zastępstwa Carvajala, ale zdaniem Relevo to właśnie on ma być pierwszym w kolejnośći, by stać się doraźnym zastępstwem na te kilka miesięcy do zimowego okienka transferowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133188-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali treningi w pierwszym tygodniu przerwy na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziewięciu madridistas powołanych do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133181-dziewieciu-madridistas-powolanych-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziewięciu madridistas opuściło Valdebebas i udało się na zgrupowania swoich reprezentacji narodowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alisson wypada na dłuższy czas, ale może wrócić na mecz z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133186-alisson-wypada-na-dluzszy-czas-ale-moze-wrocic-na-mecz-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz The Reds doznał urazu w ostatni weekend i nie zagra do połowy listopada. Na ten moment ma szansę na grę w starciu Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Fenerbahçe chce wypożyczyć Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133185-as-fenerbahce-chce-wypozyczyc-guelera</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 11:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Turecki klub chce wykorzystać brak szans dla pomocnika na starcie sezonu. Miałaby to być także odpowiedź na letni ruch transferowy jego głównego rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Gdybym był Mbappé, nie pozwoliłbym na to Luisowi Enrique</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133174-guti-gdybym-byl-mbappe-nie-pozwolilbym-na-to-luisowi-enrique</link>
        <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Przemowa Luisa Enrique do Kyliana Mbappé z serialu dokumentalnego o hiszpańskim trenerze zebrała wiele pochwał w przestrzeni publicznej. Z tego trendu wyłamał się Guti.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
