<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jul 2024 06:43:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Prezentacje Mbappé i Endricka o 12:00</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130809-chiringuito-prezentacje-mbappe-i-endricka-o-12-00</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dołączenie Francuza i Brazylijczyka do pierwszej drużyny Królewskich jest już pewne. Pozostaje oczekiwanie na zaprezentowanie ich w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rafa Marín sprzedany do Napoli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130808-relevo-rafa-marin-sprzedany-do-napoli</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzje wszystkich stron mają być podjęte i operacja wkracza w decydującą fazę. Królewscy zachowają prawo odkupu do swojego wychowanka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt przedłużył umowy Pintusa i Llopisa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130806-marca-real-madryt-przedluzyl-umowy-pintusa-i-llopisa</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trenerzy od przygotowania fizycznego i bramkarzy pozostają niezależni względem przyszłości samego Carlo Ancelottiego. Klub podtrzymuje pełne zaufanie do tej dwójki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130807-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do meczu Hiszpanii z Niemcami i plany Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania wygrywa grupę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130805-hiszpania-wygrywa-grupe</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 22:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania wygrała oba mecze w fazie grupowej i pewnie awansowała do półfinałów. Swojego rywala pozna jutro, więc zawodnicy mogą złapać oddech po rozegraniu dwóch spotkań w dwa dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zakontraktował bramkarza rezerw Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130775-real-zakontraktowal-bramkarza-rezerw-atletico</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 21:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Ma 19 lat, 193 centymetry wzrostu i przychodzi do Valdebebas. To kolejny ruch potwierdzający zerwanie „paktu o nieagresji” pomiędzy klubami. Sergio zacznie jako pierwszy bramkarz w Realu Madryt C.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historyczny transfer Rafy Marína</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130801-historyczny-transfer-rafy-marina</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 21:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Napoli liczy na zamknięcie całej operacji w ciagu najbliższych kilku dni i zakłada, że środkowy obrońca rozpocznie przygotowania do nowego sezonu od pierwszego dnia treningów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: CONMEBOL przyznaje, że był karny na Viníciusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130803-oficjalnie-conmebol-przyznaje-ze-byl-karny-na-viniciusie</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 20:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Południowoamerykańska konfederacja piłkarska potwierdziła w oficjalnym wideo, że sędziowie meczu Brazylii z Kolumbią powinni byli podyktować rzut karny za faul na Viníciusie. Byłaby to okazja dla Canarinhos na podwyższenie wyniku meczu na 2:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Bellingham i Brahim nie przejdą operacji barku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130800-as-bellingham-i-brahim-nie-przejda-operacji-barku</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 19:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham i Brahim Díaz przez sporą część sezonu grali z urazem barku, jednak według dziennika AS obaj piłkarze nie zdecydowali się na interwencję chirurgiczną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieskuteczny Hezonja i porażka Chorwacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130802-nieskuteczny-hezonja-i-porazka-chorwacji</link>
        <pubDate>Wed, 03 Jul 2024 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacja awansowała do półfinału na turnieju kwalifikacyjnym do Igrzysk Olimpijskich, ale zrobiła to po porażce z Nową Zelandią. Mario Hezonja był dzisiaj wyjątkowo nieskuteczny.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
