<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Sep 2024 13:53:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Były prezes Valencii: Vinícius to gówno jako człowiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132725-byly-prezes-valencii-vinicius-to-gowno-jako-czlowiek</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Francisco Roig Alfonso był prezesem Valencii w latach 1994-1997 i zasłynął jako jeden z najbardziej awanturniczych sterników w historii La Ligi. Teraz w wieku 85 lat udzielił wywiadu Relevo. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Deportivo Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132721-kadra-na-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do Deportivo Alavés z Espanyolem bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 20 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt przedłużył kontrakt z Sanitasem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132723-oficjalnie-real-madryt-przedluzyl-kontrakt-z-sanitasem</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Firma medyczna będzie zajmować się zawodnikami przez kolejne trzy lata, o czym Królewscy poinformowali oficjalnie na swojej stronie internetowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąsiedzi okolic Bernabéu skarżą się na hałas podczas meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132722-sasiedzi-okolic-bernabeu-skarza-sie-na-halas-podczas-meczow</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Mieszkańcy okolic Santiago Bernabéu tym razem skarżą się na nadmierny poziom hałasu wydobywający się ze stadionu po zdobyciu bramki oraz przy zmianach. Ponadto, w wyniku prac nad budową parkingów uszkodzona miała zostać jedna ze ścian parkingu przy ulicy Rafaela Salgado.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Carvajal będzie gotowy na niedzielę, Camavinga wraca w czwartek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132720-ancelotti-carvajal-bedzie-gotowy-na-niedziele-camavinga-wraca-w-czwartek</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Deportivo Alavés w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W drodze po rekord ligowych meczów z rzędu bez porażki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132719-w-drodze-po-rekord-ligowych-meczow-z-rzedu-bez-porazki</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt notuje obecnie passę 38 ligowych kolejek z rzędu bez porażki i jest o pięć meczów od wyrównania rekordu Barcelony. Los chciał, że ten piąty mecz przypada na październikowy Klasyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ter Stegen całkowicie zerwał więzadło rzepki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132718-oficjalnie-ter-stegen-calkowicie-zerwal-wiezadlo-rzepki</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec jeszcze dziś przejdzie operację i w tym sezonie najprawdopodobniej nie zobaczymy go już na boisku. Barcelona ma prawo sprowadzić w jego miejsce innego gracza i nie musi być to bramkarz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132717-ostatni-trening-przed-alaves</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Razem z drużyną nie trenowało pięciu graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Carvajal i Bellingham trenują z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132713-czy-carvajal-i-bellingham-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed wtorkowym starciem z Deportivo Alavés w La Lidze. Kontuzjowanych jest czterech piłkarzy, ale dwóch zmaga się też z drobniejszymi dolegliwościami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną Realu z Deportivo Alavés!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132716-300-zl-za-wygrana-realu-z-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Gdyby kupowano sędziów, to już by to wyszło na jaw</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132715-tebas-gdyby-kupowano-sedziow-to-juz-by-to-wyszlo-na-jaw</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi podsumowuje aktualne wydarzenia podczas Forum Europa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sarkozy: Trudno mi zrozumieć sposób, w jaki Mbappé odszedł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132714-sarkozy-trudno-mi-zrozumiec-sposob-w-jaki-mbappe-odszedl</link>
        <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Nicolas Sarkozy, były prezydent Francji, a prywatnie kibic PSG, udzielił wywiadu dziennikowi Le Parisien, w którym skomentował odejście Kyliana Mbappé do Realu Madryt. Przedstawiamy przemyślenia polityka.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
