<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Feb 2025 19:38:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wciąż z najwyższym limitem płacowym w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137006-real-madryt-wciaz-z-najwyzszym-limitem-placowym-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała zaktualizowane tak zwane limity płacowe na drugą część sezonu po zamknięciu zimowego okienka transferowego. Ten Realu Madryt pozostał ten sam względem lata i nadal jest najwyższy w całej La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowe mecze Ligi Mistrzów: Milan gra z Feyenoordem, a później Bayern podejmie Celtic [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137005-wtorkowe-mecze-ligi-mistrzow-milan-gra-z-feyenoordem-a-pozniej-bayern-podejmie-celtic-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 19:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dzisiaj zaczynają się rewanże play-offów Ligi Mistrzów. W pierwszym meczu Milan gra z Feyenoordem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga zgłasza dziesięć nienawistnych przyśpiewek wobec Realu Madryt na El Sadar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137004-la-liga-zglasza-dziesiec-nienawistnych-przyspiewek-wobec-realu-madryt-na-el-sadar</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius i Asencio głównym „celem” Grada Sur Baja stadionu Osasuny, według raportu La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Dokąd niby miałby się przenieść Real? To niemożliwe i oni sami doskonale o tym wiedzą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137003-tebas-dokad-niby-mialby-sie-przeniesc-real-to-niemozliwe-i-oni-sami-doskonale-o-tym-wiedza</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 18:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas był głównym bohaterem wtorkowego spotkania z cyklu „Los Desayunos de La Crónica de Badajoz”. Prezes La Ligi odniósł się do bieżących tematów dotyczących organizacji zarządzającej hiszpańskimi klubami. Zdementował również pogłoski, jakoby Real Madryt mógł opuścić krajowe rozgrywki z powodu konfliktu z arbitrami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Fede ma lekki uraz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137002-marca-fede-ma-lekki-uraz</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 18:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde ma niewielkie przeciążenie w mięśniach kulszowo-goleniowych, ale ma być gotowy na 100% na jutrzejsze spotkanie z Manchesterem City i pomoże kolegom w najważniejszym dotychczasowym starciu tego sezonu - informuje MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: RFEF wszczyna dochodzenie ws. możliwego konfliktu interesów Munuery Montero</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137001-as-rfef-wszczyna-dochodzenie-ws-mozliwego-konfliktu-interesow-munuery-montero</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Arbiter sobotniego meczu z Osasuną, Munuera Montero, znalazł się pod lupą Komitetu Kontrolnego RFEF. Chodzi o prywatne działalności, które mogą naruszać Kodeks Normatywny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić – żywa legenda meczów Realu Madryt z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136985-modric-zywa-legenda-meczow-realu-madryt-z-city</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić jest jedynym zawodnikiem w obecnej kadrze Realu Madryt, który pamięta pierwszy oficjalny mecz z Manchesterem City w 2012 roku. Po ponad dekadzie starcia z The Citizens stały się nowym klasykiem Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Van der Vaart: W Anglii wszyscy tak mówią…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137000-van-der-vaart-w-anglii-wszyscy-tak-mowia</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Holender wypowiedział się na temat czerwonej kartki, jaką Bellingham otrzymał w meczu z Osasuną za słowa skierowane do sędziego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Munuera Montero nie posędziuje w następnej kolejce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136999-relevo-munuera-montero-nie-posedziuje-w-nastepnej-kolejce</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 15:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Munuera Montero nie posędziuje żadnego spotkania oraz nie będzie odpowiedzialny za VAR w żadnym meczu 25. kolejki La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Manchester City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136992-kadra-na-manchester-city</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na dwóch zawodników podczas rewanżowego spotkania z Manchesterem City. Włoch powołał 22 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Wszyscy widzieli, co dzieje się w tej lidze, i nie zapominam o tym, ale teraz najważniejsze jest jutrzejsze spotkanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136998-fede-wszyscy-widzieli-co-dzieje-sie-w-tej-lidze-i-nie-zapominam-o-tym-ale-teraz-najwazniejsze-jest-jutrzejsze-spotkanie</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk wytłumaczył swoje słowa z konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ederson, jedenasty gracz z pola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136997-ederson-jedenasty-gracz-z-pola</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Ederson stał się jednym z kozłów ofiarnych porażki z Realem Madryt w miniony wtorek. Bramkarz wykonał cztery udane parady, w tym w sytuacji sam na sam z Bellinghamem, ale skończył mecz z trzema wpuszczonymi golami. Zarzucano mu błąd zwłaszcza przy trafieniu Brahima na 2:2.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
