<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Jan 2025 15:23:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mario Martín: To dla mnie szczególny tydzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136072-mario-martin-to-dla-mnie-szczegolny-tydzien</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywodzący się ze szkółki Realu Madryt Mario Martín obecnie broni barw Realu Valladolid. Na kilka dni przed starciem ze swoim byłym klubem podzielił się swoimi odczuciami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy Rodrygo: więcej ego, nowa celebracja i dylemat dla Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136096-nowy-rodrygo-wiecej-ego-nowa-celebracja-i-dylemat-dla-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski napastnik zanotował osiem goli i trzy asysty w ostatnich dziesięciu meczach w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie rozpoczynają walkę o Superpuchar Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136101-krolewskie-rozpoczynaja-walke-o-superpuchar-hiszpanii</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugim półfinale kobiecego Superpucharu Hiszpanii Real Madryt zagra na Estadio Municipal de Butarque z Realem Sociedad. Początek meczu o godzinie 19:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Barcelona myśli o przeniesieniu domowego Klasyku na zagraniczny stadion</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136100-ser-barcelona-mysli-o-przeniesieniu-domowego-klasyku-na-zagraniczny-stadion</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Drugi ligowy Klasyk odbędzie się w maju. W teorii ma zostać rozegrany w Barcelonie, ale klub Joana Laporty ma sprytny plan na wypadek niepowodzenia opcji z grą na nowym Camp Nou.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lahoz: Vinícius nie próbował oszukać sędziego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136099-lahoz-vinicius-nie-probowal-oszukac-sedziego</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Były hiszpański sędzia pracuje teraz jako ekspert w radiu COPE i telewizji Movistar+. Przedstawiamy jego komentarze na temat sytuacji z ostatniej kolejki Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136098-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Busquets Ferrer na Real Valladolid</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136097-busquets-ferrer-na-real-valladolid</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>31-latek z Majorki poprowadzi sobotni mecz Realu Valladolid z Realem Madryt. Będzie to dla niego czwarty mecz Królewskich. Sędzią VAR będzie Juan Luis Pulido Santana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Salzburgiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136094-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-salzburgiem</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Salzburgiem 5:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Passa pokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136092-passa-pokoju</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 10:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt odpowiedział na bolesną porażkę w Superpucharze Hiszpanii trzema zwycięstwami w trzech różnych rozgrywkach. Dzięki nim Królewscy objęli pozycję lidera w La Lidze, awansowali do ćwierćfinału Copa del Rey i ustabilizowali swoją sytuację w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mbappé jest w gazie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136091-marca-mbappe-jest-w-gazie</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezent od bramkarza Salzburga pomógł Kylianowi utrzymać świetną passę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real pierwszym klubem piłkarskim w historii, który osiągnął przychód w wysokości 1 miliarda euro!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136095-real-pierwszym-klubem-pilkarskim-w-historii-ktory-osiagnal-przychod-w-wysokosci-1-miliarda-euro</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Już w swojej 28. edycji, raport Deloitte Football Money League przedstawia profile klubów piłkarskich generujących największe przychody na świecie. Sezon 2023/24 otworzył nową erę – Real Madryt stał się pierwszym klubem piłkarskim w historii, który osiągnął przychód w wysokości 1 miliarda euro. Przedstawiamy pełne tłumaczenie raportu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Dennis Smith jeszcze nie jest gotowy do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136088-mateo-dennis-smith-jeszcze-nie-jest-gotowy-do-gry</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jan 2025 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Usman Garuba wypowiadali się przed spotkaniem z Baskonią w Eurolidze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
