<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Jun 2024 12:57:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Koszykarze poszukają dobicia Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130126-koszykarze-poszukaja-dobicia-barcelony</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze Królewskich stają dzisiaj przed pierwszą z trzech możliwych szans na awans do ligowych finałów. Zadanie jest jednak trudne, bo zagrają w Barcelonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano chce stworzyć madrycką kolonię w Al-Nassr</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130123-cristiano-chce-stworzyc-madrycka-kolonie-w-al-nassr</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristiano Ronaldo uronił łzy smutku po porażce w rzutach karnych w finale krajowego pucharu. Ambicja sportowa wciąż nie pozwala mu oswajać się z niepowodzeniami, co jasno udowadnia jego dotychczasowa przygoda z futbolem w Arabii Saudyjskiej. Al-Nassr zakończyło sezon bez żadnego trofeum, co Portugalczykowi bardzo trudno przetrawić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Chcę grać tu dalej, zostaję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130122-rodrygo-chce-grac-tu-dalej-zostaje</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes po finale Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund udzielił wywiadów wielu mediom. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt na Wembley w sprawie przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terzić: Gratulacje dla Realu Madryt i Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130117-terzic-gratulacje-dla-realu-madryt-i-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Borussii Dortmund, Edin Terzić, spotkał się z dziennikarzami po przegranym finale Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Legendarny rekord Gento wyrównany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130118-legendarny-rekord-gento-wyrownany</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho, Dani Carvajal, Luka Modrić i Toni Kroos wygrali na Wembley swoją szóstą Ligę Mistrzów. Czwórka madridistas wyrównała tym samym legendarny rekord Paco Gento z 1966 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130109-kartka-z-kalendarza-2-czerwca</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć legendarnego prezesa, urodziny byłego prezesa i byłego trenera, a także prezentacje trenerów. Co działo się 2 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Łunin ma za sobą świetny rok i musimy mu podziękować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130110-courtois-lunin-ma-za-soba-swietny-rok-i-musimy-mu-podziekowac</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu z murawy dla telewizji Movistar+ po wygranym 2:0 finale Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Jestem szczęśliwy, że odchodzę w tym stylu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130113-kroos-jestem-szczesliwy-ze-odchodze-w-tym-stylu</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 2:0 finale Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund, który był też jego ostatnim spotkaniem w Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi legendy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Zacząłem wierzyć, że jestem najlepszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130116-vinicius-zaczalem-wierzyc-ze-jestem-najlepszy</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior po finale Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund udzielił wywiadu telewizji RTVE. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Madryt z tej rozmowy na murawie Wembley.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz dzisiejszego świętowania Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130114-terminarz-dzisiejszego-swietowania-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w oficjalny sposób będzie świętować dzisiaj zdobycie Ligi Mistrzów. Przedstawiamy harmonogram świętowania przekazany przez klubową telewizję.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
