<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Sep 2024 07:39:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132598-kartka-z-kalendarza-19-wrzesnia</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut legendarnego obrońcy, początek marszu po trofeum, którego brakowało w gablocie i najlepszy mecz za kadencji Julena Lopeteguiego. Co działo się 19 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Real Madryt dopinguje się środkami publicznymi i narusza przepisy UEFA?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132602-czy-real-madryt-dopinguje-sie-srodkami-publicznymi-i-narusza-przepisy-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Na prośbę detektywów, dziennikarzy i „zmartwionych” kibiców zamieszczamy ostatnie wypowiedzi José Antonio Martína Pallína, emerytowanego sędziego Sądu Najwyższego, sąsiada Santiago Bernabéu i kibica Atlético Madryt, w których ten skrytykował Real Madryt i wystosował wobec niego bardzo mocne oskarżenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Seedorf: Bellingham wykonuje niepotrzebne biegi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132595-seedorf-bellingham-wykonuje-niepotrzebne-biegi</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Clarence Seedorf, były piłkarz m.in. Realu Madryt i Milanu, rozmawiał z brytyjskim dziennikiem Daily Express na temat Jude'a Bellinghama. Przedstawiamy rady byłego reprezentanta Holandii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Pracujemy razem od trochę ponad miesiąca, mamy czas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132594-courtois-pracujemy-razem-od-troche-ponad-miesiaca-mamy-czas</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois był gościem na streamie Ibaia. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132601-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Girony oraz mecze Atlético i Barcelony w Lidze Mistrzów to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City dzieli się punktami z Interem, Girona pada w Paryżu po fatalnym błędzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132597-city-dzieli-sie-punktami-z-interem-girona-pada-w-paryzu-po-fatalnym-bledzie</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 22:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończył się drugi dzień 1. kolejki nowej Ligi Mistrzów. W meczu faworytów do ostatecznego triumfu padł bezbramkowy remis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Negreira? Zawsze starałem się myśleć, że sędziowie są uczciwymi ludźmi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132596-nacho-negreira-zawsze-staralem-sie-myslec-ze-sedziowie-sa-uczciwymi-ludzmi</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiamy kolejne odpowiedzi, których udzielił hiszpański defensor Al-Qadsiah w rozmowie z Relevo. Tym razem poruszył temat bycia legendą Królewskich, nerwów z powodu posadzenia na ławce z Manchesterem City czy śledztwo w sprawie Negreiry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Courtois światełkiem w tunelu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132593-as-courtois-swiatelkiem-w-tunelu</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu ze Stuttgartem Thibo zanotował aż sześć parad. Jest w bramce gigantem ze stali, ratując kolegów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ruszyła nowa Liga Mistrzów: sześć środowych meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132592-ruszyla-nowa-liga-mistrzow-szesc-srodowych-meczow</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Od wtorku do czwartku odbywa się 1. kolejka nowej fazy ligowej Ligi Mistrzów. W środę rozgrywanych jest kolejnych sześć meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rotacje na jedenastym metrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132591-rotacje-na-jedenastym-metrze</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 18:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybór strzelców rzutów karnych w trakcie sezonu może okazać się kluczowy. W Realu Madryt w ostatnich trzech sezonach następują w tym aspekcie ciągłe zmiany. Pomimo jakościowych egzekutorów decyzje dotyczące etatowych strzelców jedenastek niezmiennie budzą dyskusje, podkreśla MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarski terminarz grozy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132590-pilkarski-terminarz-grozy</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 17:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze i trenerzy ostrzegają przed możliwym strajkiem w obliczu przeładowanego terminarza. Zbliża się trzęsienie ziemi w związku z protestem Rodriego. FIFPro już pozwało FIFA za Klubowe Mistrzostwa Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyskusja na temat stylu gry nie ustaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132589-dyskusja-na-temat-stylu-gry-nie-ustaje</link>
        <pubDate>Wed, 18 Sep 2024 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Postawa drużyny w meczu ze Stuttgartem oraz wypowiedzi Carlo Ancelottiego z konferencji prasowej potwierdzają wybór sztabu trenerskiego – gramy wertykalnie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
