<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Feb 2026 14:26:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bartomeu: Nie mogłem się zgodzić na to, by Real uzyskał dostęp do rozrachunków Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146290-bartomeu-nie-moglem-sie-zgodzic-na-to-by-real-uzyskal-dostep-do-rozrachunkow-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia śledcza prowadząca Sprawę Negreiry odrzuciła ostatni wniosek Realu Madryt, który zażądał udostępnienia przez Barcelonę serii informacji finansowych, w tym audytów i budżetów na określone sezony. Bardziej od samego klubu sprzeciwiał się temu jego były prezes.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Państwowy organ wystosował propozycję kary za rzucenie bananem w Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146289-panstwowy-organ-wystosowal-propozycje-kary-za-rzucenie-bananem-w-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Władze wystosowały już propozycję kary dla autora rasistowskiego zachowania w trakcie meczu Królewskich z Albacete.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hazard: Powiedziałem Sarriemu, że nie chcę być jak Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146288-hazard-powiedzialem-sarriemu-ze-nie-chce-byc-jak-cristiano</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Eden Hazard przebywa we Włoszech, gdzie promuje swoje wina. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza Realu Madryt z rozmowy z La Gazzettą dello Sport.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu piłkarzy nie trenowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146287-szesciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Valencią. Razem z drużyną nie trenowało sześciu zawodników. [ARTYKUŁ ZAKTUALIZOWANY O 14:36]</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Szef ligi saudyjskiej powtarza, że jeśli Vinícius będzie dostępny, to spróbuje go sprowadzić”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146275-szef-ligi-saudyjskiej-powtarza-ze-jesli-vinicius-bedzie-dostepny-to-sprobuje-go-sprowadzic</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Esteve Calzada to były dyrektor handlowy Football City Football Group i Barcelony, a obecnie dyrektor generalny Al-Hilal. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z rozmowy z radiem SER.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Musimy zamienić wściekłość po porażce w pozytywną energię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146276-scariolo-musimy-zamienic-wscieklosc-po-porazce-w-pozytywna-energie</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed spotkaniem z Dubajem w Eurolidze. Mówił o tym, że drużyna odczuwa złość po porażce z Panathinaikosem. Chwalił też dzisiejszego rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>11 lat od ostatniego „decydującego” karnego w lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146286-11-lat-od-ostatniego-decydujacego-karnego-w-lidze</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Od bramki Bale'a w meczu z Cordobą w 2015 roku Real Madryt nie wygrał meczu ligowego po wykorzystaniu rzutu karnego po 85. minucie. Najwięcej takich triumfów odniosła zaś Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flamengo o przyszłości Viníciusa: „Nie musielibyśmy nic płacić Realowi Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146285-flamengo-o-przyszlosci-viniciusa-nie-musielibysmy-nic-placic-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Plotki na temat przyszłości brazylijskiej gwiazdy Królewskich nie ustają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk w ćwierćfinale Pucharu Królowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146284-klasyk-w-cwiercfinale-pucharu-krolowej</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Pucharu Królowej piłkarki Realu Madryt podejmą na Estadio Alfredo Di Stéfano Barcelonę. Początek meczu, który przesądzi o losach awansu, o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do Dubaju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146277-wyjazd-do-dubaju</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Dubajem. Królewscy po dwóch porażkach potrzebują zwycięstwa, żeby nie dać się wypchnąć z czołowej szóstki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pandiani: Żeby być liderem Realu Madryt, potrzeba innych cech niż te Fede Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146273-pandiani-zeby-byc-liderem-realu-madryt-potrzeba-innych-cech-niz-te-fede-valverde</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Walter Pandiani to były zawodnik między innymi La Ligi, a obecnie trener. Urugwajczyk był gościem Josepa Pedererola w formacie El Cafelito. Przedstawiamy zapowiedź rozmowy z byłym napastnikiem na temat Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia wyblokował gracza Alavés i stworzył Sociedadowi kontrę na zwycięską bramkę [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146281-sedzia-wyblokowal-gracza-alaves-i-stworzyl-sociedadowi-kontre-na-zwycieska-bramke-video</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Środowy ćwierćfinał Pucharu Króla rozstrzygnęła akcja, w której główną rolę odegrał wyblok… sędziego na graczu obrony. Akcja nie mogła zostać wstrzymana ani cofnięta.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
