<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Mar 2025 16:32:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Gwizdy? Najważniejsze jest bycie skoncentrowanym na meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137613-tchouameni-gwizdy-najwazniejsze-jest-bycie-skoncentrowanym-na-meczu</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzjeszym spotkaniem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania pomocnika Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas. Francuz odpowiadał głównie po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé nie trenuje z grupą! [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137610-mbappe-nie-trenuje-z-grupa-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Footy Headlines: Kolejne zdjęcie wyjazdowej koszulki Realu na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137612-footy-headlines-kolejne-zdjecie-wyjazdowej-koszulki-realu-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 16:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Footy Headlines pokazał kolejne zdjęcia zdjęcie wyjazdowego trykotu Realu Madryt na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Brahim i Modrić? Mam więcej niż 11 piłkarzy, którzy mogą zagrać w tym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137611-ancelotti-brahim-i-modric-mam-wiecej-niz-11-pilkarzy-ktorzy-moga-zagrac-w-tym-meczu</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 16:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Wybory Raúla dotyczące bramkarzy zaskakują klub</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137609-relevo-wybory-raula-dotyczace-bramkarzy-zaskakuja-klub</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 15:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Real chciał promować Frana Gonzáleza i ewentualnie Diego Piñeiro, ale trener Castilli ostatecznie zdecydował się stawiać na Mario de Luisa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Real przedłużył kontrakt z Wołoszynem do 2029 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137608-romano-real-przedluzyl-kontrakt-z-woloszynem-do-2029-roku</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski dziennikarz przekazał, że Królewscy przedłużyli kontrakt z bramkarzem Juvenilu B na kolejne lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Lenglet walczy z czasem, by zdążyć na derby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137607-as-lenglet-walczy-z-czasem-by-zdazyc-na-derby</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca trenuje dodatkowo, by móc zmierzyć z Królewskimi w środowym meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostrzejsza dyskusja czy tylko żarty między Trentem a Salahem? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137606-ostrzejsza-dyskusja-czy-tylko-zarty-miedzy-trentem-a-salahem-video</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Cel transferowy Realu Madryt wszedł w dyskusję z kolegą zespołu w trakcie otwartej części treningu, ale klubowe źródła zapewniają, że były to tylko żarty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Meana: W Realu mówią, że Mbappé jest bardziej liderem niż kapitanem, jak Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137605-meana-w-realu-mowia-ze-mbappe-jest-bardziej-liderem-niz-kapitanem-jak-cristiano</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz radia SER kontynuuje nacisk na relację dwóch gwiazd Królewskich. Hiszpan doprecyzował swoje opinie i obserwacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Mbappé i Vinícius? Mam wrażenie, że wręcz nadużywają szukania siebie nawzajem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137604-valdano-mbappe-i-vinicius-mam-wrazenie-ze-wrecz-naduzywaja-szukania-siebie-nawzajem</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>W Hiszpanii analizuje się temat braku dobrego połączenia między Kylianem Mbappé a Viníciusem. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza, trenera i dyrektora generalnego Realu Madryt, który obecnie jest komentatorem i ekspertem medialnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti chce, by drużyna odczuwała obecność Carvajala w decydujących momentach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137603-marca-ancelotti-chce-by-druzyna-odczuwala-obecnosc-carvajala-w-decydujacych-momentach</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti codziennie tęskni za Danim Carvajalem. Jego koledzy z szatni również. Trener i piłkarze wiedzą, że stawka nadchodzących meczów jest bardzo wysoka i chcą mieć blisko siebie jednego ze swoich kapitanów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Syn Marcelo powołany do reprezentacji Hiszpanii U-17</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137602-syn-marcelo-powolany-do-reprezentacji-hiszpanii-u-17</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Enzo Alves, syn Marcelo, otrzymał swoje pierwsze powołanie do reprezentacji Hiszpanii U-17 (rocznik 2008). Urodzony w 2009 roku wychowanek Realu Madryt będzie grał z zawodnikami o rok staryszymi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
