<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Oct 2024 15:41:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Valdano: Przyjście Mbappé nie rozwiązuje problemów, tylko je zmienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133053-valdano-przyjscie-mbappe-nie-rozwiazuje-problemow-tylko-je-zmienia</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 16:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano udzielił wywiadu dla Radio MARCA. Argentyńczyk był pytany o ostatnie wydarzenia wokół Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zagwiżdże sędzia z dwóch poprzednich porażek i „makijażu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133029-zagwizdze-sedzia-z-dwoch-poprzednich-porazek-i-makijazu</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 16:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Villarrealem. Tym razem skupiono się na arbitrze głównym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>TSUE przyznaje rację Le Monde w sporze z Realem Madryt dotyczącym dopingu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133054-tsue-przyznaje-racje-le-monde-w-sporze-z-realem-madryt-dotyczacym-dopingu</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Odszkodowanie nie zostanie ostatecznie przyznane Królewskim i jednemu z lekarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelino: Nie powiedziałbym, że Real jest w złym momencie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133052-marcelino-nie-powiedzialbym-ze-real-jest-w-zlym-momencie</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcelino, trener Villarrealu, rozmawiał z dziennikarzami przed jutrzejszym starciu na Santiago Bernabéu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Klub przedłużył umowę z Joanem Martínezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133051-marca-klub-przedluzyl-umowe-z-joanem-martinezem</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje MARCA, Real Madryt sfinalizował przedłużenie umowy z Joanem Martínezem, 17-letnim środkowym obrońcą, który niedawno zerwał więzadło krzyżowe w lewym kolanie. Klub jednak bardzo na niego liczy w kontekście kolejnych lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Villarreal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133049-kadra-na-villarreal</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Villarrealem bez trzech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 22 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Freixa: Sprawa Negreiry to zasłona dymna, bo Mbappé nie gra dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133050-freixa-sprawa-negreiry-to-zaslona-dymna-bo-mbappe-nie-gra-dobrze</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Były członek kolejnych zarządów Barcelony zamieszanych w aferę Negreiry gościł w programie Onze w katalońskiej telewizji TV3, gdzie starał się wyprostować swoje ostatnie wypowiedzi w temacie korupcji Barcelony, ale nie za bardzo mu to wyszło.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną Realu, Barçy lub City!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133048-300-zl-za-wygrana-realu-barcy-lub-city</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Musimy szybciej podawać piłkę do napastników i brakuje nam defensywnej intensywności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133046-ancelotti-musimy-szybciej-podawac-pilke-do-napastnikow-i-brakuje-nam-defensywnej-intensywnosci</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Villarrealem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133047-ostatni-trening-przed-villarrealem</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Razem z drużyną w pełni nie trenowało czterech graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133045-carvajal-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis de la Fuente powołał 25 zawodników na najbliższe zgrupowanie, które rozpocznie się na początku przyszłego tygodnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Militão i Rodrygo trenują z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133043-czy-militao-i-rodrygo-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim starciem z Villarrealem w La Lidze. Kontuzjowanych jest czterech piłkarzy, ale dwóch zmaga się też z drobniejszymi dolegliwościami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
