<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Feb 2025 10:42:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nunes, czyli szybka broń na Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136731-nunes-czyli-szybka-bron-na-viniciusa</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Matheus Nunes może dziś zagrać na prawej stronie defensywy. Portugalczyk jest trzecim najszybszym graczem w tej edycji Ligi Mistrzów, więc przed Viníciusem niełatwe zadanie. Na pierwszym miejscu jest inny gracz Manchesteru City, Erlang Haaland.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Andrij!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136730-wszystkiego-najlepszego-andrij</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin obchodzi dziś 26. urodziny. W najbliższym czasie będzie musiał zadowolić się mniejszą liczbą szans, ale życzymy mu po prostu tego, by każdą z nich wykorzystał w jak najlepszy sposób.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu piłkarzy oraz Ancelotti zagrożeni zawieszeniem na rewanż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136728-szesciu-pilkarzy-oraz-ancelotti-zagrozeni-zawieszeniem-na-rewanz</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zmierzą się z bardzo trudnym rywalem i muszą dodatkowo spoglądać na sytuację kartkową w Lidze Mistrzów. Kartoniki wyzerowane będą dopiero po zakończeniu ćwierćfinałów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>To nie tak miało być</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136724-to-nie-tak-mialo-byc</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Życie lubi zaskakiwać, a nasze oczekiwania wobec niego zadziwiająco często nie mają nic wspólnego z rzeczywistością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136721-kartka-z-kalendarza-11-lutego</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdobycie trofeum, urodziny byłych piłkarzy i… koszykarza Barcelony, a także wygrane z Atlético i Osasuną. Co działo się 11 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: To najtrudniejszy mecz, jaki możemy mieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136722-ancelotti-to-najtrudniejszy-mecz-jaki-mozemy-miec</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136723-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 23. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136727-manchester-city-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do pierwszego meczu z Anglikami bez kontuzjowanych Davida Alaby, Daniego Carvajala, Édera Militão, Antonio Rüdigera i Lucasa Vázqueza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontekst viralowego nagłówka „Vinícius rozmawia z PSG”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136729-kontekst-viralowego-naglowka-vinicius-rozmawia-z-psg</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W poniedziałek późnym wieczorem poinformowano, że Brazylijczyk bada drugi kierunek odejścia i jego przedstawiciele rozmawiają z paryskim klubem. Wiadomość przyszła ze Szwajcarii i wygląda na, delikatnie mówiąc, mało wiarygodną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Zawsze miałem wielki szacunek dla Realu, ich piłkarzy i tego, co robią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136711-guardiola-zawsze-mialem-wielki-szacunek-dla-realu-ich-pilkarzy-i-tego-co-robia</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis drugiej części tego spotkania trenera Manchesteru City z dziennikarzami z pytaniami po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136726-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Manchesteru City z Realem Madryt to główny temat na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Mendy trenował w Manchesterze jako prawy obrońca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136725-cope-mendy-trenowal-w-manchesterze-jako-prawy-obronca</link>
        <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 23:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Przeciek z treningu Królewskich wskazuje na to, że trener ma poważne wątpliwości w sprawie obsady prawej obrony i ogólnego zestawienie defensywy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
