<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Feb 2025 08:42:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Güler znów anonimowy dla Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137119-gueler-znow-anonimowy-dla-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Turecki zawodnik nie wystąpił w czterech ostatnich meczach, a w najważniejszych rozgrywkach dostaje znikome minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137107-kartka-z-kalendarza-22-lutego</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego bramkarza, wygrana z Juventusem, Puchar Króla koszykarzy i porażka z Levante. Co działo się 22 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postaw, że Real ogra Gironę i odbierz 300 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137108-postaw-ze-real-ogra-girone-i-odbierz-300-zl</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos umacnia swoją pozycję jako cichy lider i przedłużenie ręki Ancelottiego na boisku: „Doskonale rozumie grę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137115-ceballos-umacnia-swoja-pozycje-jako-cichy-lider-i-przedluzenie-reki-ancelottiego-na-boisku-doskonale-rozumie-gre</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 07:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik jest spoiwem dla drużyny i kluczową postacią dla sztabu szkoleniowego dzięki swojej wiedzy taktycznej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão nabiera sił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137112-militao-nabiera-sil</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 06:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wybrał się w madryckie góry, gdzie przez kilka godzin wędrował, testując postępy w rehabilitacji swojego kolana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede Valverde, czyli najwszechstronniejszy piłkarz świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137113-fede-valverde-czyli-najwszechstronniejszy-pilkarz-swiata</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ Valverde, który grał mimo kontuzji, jeszcze bardziej podkreślił jego znaczenie dzięki niezwykłej uniwersalności – w trakcie kariery występował już na siedmiu różnych pozycjach. W starciu z City grał jako prawy obrońca – stworzył najwięcej okazji, miał najwięcej kontaktów z piłką i wykonał najwięcej podań…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137116-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Losowanie 1/8 finału Ligi Mistrzów i mecz Barcelony w La Lidze to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwacja pierwszy raz bez awansu na Eurobasket</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137106-chorwacja-pierwszy-raz-bez-awansu-na-eurobasket</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 23:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Znakomity mecz Mario Hezonji nie wystarczył, żeby pokonać Francję. Brak zwycięstwa oznacza dla Chorwacji koniec marzeń o grze na Eurobaskecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bośnia i Hercegowina zagra na Eurobaskecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137105-bosnia-i-hercegowina-zagra-na-eurobaskecie</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 22:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Bośnia i Hercegowina przypieczętowała dzisiaj awans na Eurobasket. Wysoko pokonała Cypr i doczekała się korzystnego rozstrzygnięcia spotkania Francji z Chorwacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obalając mit o „gorących kulach” Realu Madryt w Lidze Mistrzów: tylko jeden gigant ma mniej „szczęścia” w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137104-obalajac-mit-o-goracych-kulach-realu-madryt-w-lidze-mistrzow-tylko-jeden-gigant-ma-mniej-szczescia-w-europie</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Przez lata Królewscy dostawali trudniejszych niż Atlético czy Barça.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mecz Betisu z Realem przeniesiony z niedzieli na sobotę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137103-oficjalnie-mecz-betisu-z-realem-przeniesiony-z-niedzieli-na-sobote</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała zmiany w terminarzu kolejki, która zostanie rozegrana ostatniego dnia lutego i na początku marca. Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Betisem w sobotę, a nie w niedzielę, jak pierwotnie planowano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga będzie musiała przełożyć mecz Betisu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137102-la-liga-bedzie-musiala-przelozyc-mecz-betisu-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 21 Feb 2025 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkanie miało odbyć się w przyszłą niedzielę o 16:15, ale wtorkowy mecz Królewskich w Lidze Mistrzów sprawia, że starcie w Andaluzji musi odbyć się wcześniej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
