<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 May 2024 11:53:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129824-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 13:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Betisem. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba: Świętujmy nasz ostatni wspólny tytuł w Londynie, ty piep***na legendo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129823-alaba-swietujmy-nasz-ostatni-wspolny-tytul-w-londynie-ty-piep-na-legendo</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba zamieścił w mediach społecznościowych wiadomość, w której żegna Toniego Kroosa, z którym w trakcie kariery dzielił przez wiele lat szatnię w Bayernie Monachium i Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lewandowski: Nie czuję strachu przed Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129822-lewandowski-nie-czuje-strachu-przed-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Robert Lewandowski pojawił się na wydarzeniu zorganizowanym przez G2A.com, którego jest ambasadorem. Polak udzielił wywiadu dziennikowi MARCA i mówił sporo o Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komplet na pożegnanie Kroosa na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129820-komplet-na-pozegnanie-kroosa-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Bilety na sobotni mecz z Betisem zostały praktycznie wyprzedane i do nabycia pozostaną już jedynie pojedyncze wejściówki, jeśli niektórzy karnetowicze zwolnią swoje miejsca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie będzie drugiego Toniego Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129819-nie-bedzie-drugiego-toniego-kroosa</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos. Grał w piłkę jak chciał i odchodzi jak mu się podoba. Na swoich warunkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Będę za tobą tęsknił, przyjacielu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129809-modric-bede-za-toba-tesknil-przyjacielu</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić zamieścił w mediach społecznościowych wiadomość, w której żegna Toniego Kroosa, z którym przez ostatnie 10 lat tworzył jeden z najlepszych duetów środkowych pomocników w historii Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129814-kartka-z-kalendarza-22-maja</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Niezwykły mecz Castilli na Santiago Bernabéu, pierwszy Puchar UEFA dla Królewskich, wyjątkowe pożegnanie José Mourinho z Interem… w Madrycie i ostatni mecz Zinédine'a Zidane'a. Co działo się 22 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rubiales oferował Piqué i Messiemu 30 milionów od UEFA za ich utracone zarobki w czasie pandemii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129817-rubiales-oferowal-pique-i-messiemu-30-milionow-od-uefa-za-ich-utracone-zarobki-w-czasie-pandemii</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>The Objective przedstawia dzisiaj dalszy losy afery, w którą uwikłani są ówcześni piłkarze Barcelony, były prezes RFEF i obecny prezes UEFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pan chirurg</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129802-pan-chirurg</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Kroos odchodzi z Realu Madryt i w dotychczasowych 463 meczach może poszczycić się niesamowitą statystyką: 94% podań, jakie wykonał, było celnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Benzema rozczarowany przygodą w Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129782-relevo-benzema-rozczarowany-przygoda-w-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Karim jest zawiedziony poziomem ligi i chciałby odejść, choć wie, że mu tego nie ułatwią. Powód: jego kontrakt (do 2026) wykracza swoją mocą poza futbol.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
