<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 19 May 2024 17:38:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Villarrealem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129752-rozgrzewka-przed-villarrealem-video</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Estadio de la Cerámica, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Villarrealem. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o godzinie 19:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villarreal – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129750-villarreal-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 17:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ligowym spotkaniu przeciwko Villarrealowi. Mecz rozpocznie się o godzinie 19:00 na Estadio de la Cerámica.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Primera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129747-bohaterowie-pucharow-europy-la-primera</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 16:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Ten pierwszy zdobyty 13 czerwca 1956 roku w Paryżu po finale ze Stade de Reims nosi znak Héctora Riala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kołdra Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129731-koldra-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Opinia Pedro Luisa Ripolla, dyrektora kliniki Ripoll and De Prado FIFA Medical Centre of Excellence, zamieszczona na stronie internetowej dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Napięty spokój w sprawie Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129749-napiety-spokoj-w-sprawie-kroosa</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W klubie panuje niepokój dotyczący sytuacji Niemca. On sam wciąż ani nie poinformował nikogo o swojej decyzji, ani niczego nie wykluczył. Dylemat powinien zostać rozwiązany przed Mistrzostwami Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maszyna do wygrywania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129742-maszyna-do-wygrywania</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W sezonie 2023/24 Carlo Ancelotti po raz czwarty jako trener Realu Madryt osiągnął granicę 40 zwycięstw. Ogólnie podczas swoich dwóch etapów w Madrycie wygrał 72% wszystkich rozegranych meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real wstrzymuje się w sprawie „operacji Yoro”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129748-marca-real-wstrzymuje-sie-w-sprawie-operacji-yoro</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka otwartych spraw transferowych i Lille proszące o 60 milionów euro sprawia, że Real Madryt na razie nie działa w sprawie Yoro i obserwuje sytuację środka obrony, zanim podejmie ważne decyzje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od 40-metrowego mieszkania do wielkiej nocy na Etihad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129732-od-40-metrowego-mieszkania-do-wielkiej-nocy-na-etihad</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Najlepszą wersję Łunina oglądaliśmy w tym sezonie, gdy z powodu kontuzji wypadł Thibo Courtois. Także teraz nie poddaje się i pokazuje to w filmach na Instagramie. W Oviedo, kluczowym miejscu w jego karierze, każdy zna jego profesjonalizm.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelino: Chcemy być drugim zespołem, który pokona Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129725-marcelino-chcemy-byc-drugim-zespolem-ktory-pokona-real</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcelino García Toral wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi szkoleniowca Villarrelau.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek o gola na La Cerámice</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129744-pojedynek-o-gola-na-la-ceramice</link>
        <pubDate>Sun, 19 May 2024 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham i Alexander Sørloth, rywale Dowbyka w walce o tytuł króla strzelców, spotkają się dziś po południu na stadionie Villarrealu. Mają po 19 bramek i tracą tylko jedną do Artema. A zostały już tylko dwie kolejki…</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
