<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 May 2024 11:53:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Trener i jego sztab odnieśli w tym roku duży sukces</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129418-carvajal-trener-i-jego-sztab-odniesli-w-tym-roku-duzy-sukces</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Bayernem Monachium w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi wychowanka Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Bayern był od nas dużo lepszy w pierwszym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129417-ancelotti-bayern-byl-od-nas-duzo-lepszy-w-pierwszym-meczu</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Bayernem Monachium w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się na portalu tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129416-ostatni-trening-przed-bayernem</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do spotkania z Bayernem Monachium. Razem z drużyną nie trenował jeden zawodnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola Realu z Bayernem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129412-400-zl-za-gola-realu-z-bayernem</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 12:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Bayernem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129410-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-bayernem-video</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Bayernem Monachium w Lidze Mistrzów. Oficjalnie kontuzjowany jest jeden piłkarz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja ostatecznie wręczy trofeum Realowi… w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129414-federacja-ostatecznie-wreczy-trofeum-realowi-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają finalnie otrzymać trofeum w tę niedzielę po powrocie do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rummenigge: Rozbicie Realu 9:1 było błędem, od tego wszystko się zaczęło</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129409-rummenigge-rozbicie-realu-9-1-bylo-bledem-od-tego-wszystko-sie-zaczelo</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Karl-Heinz Rummenigge, były prezes Bayernu Monachium i obecny członek jego rady nadzorczej, udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129408-kartka-z-kalendarza-7-maja</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przepiękne pożegnanie legendy, wyjątkowy Klasyk ze szpalerem i pięcioma golami, goleada na Sánchez Pizjuán z Cristiano w roli głównej oraz pożegnanie z mistrzostwem Hiszpanii. Co działo się 7 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od potrójnej korony do pustych rąk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129382-od-potrojnej-korony-do-pustych-rak</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa nie może zaliczyć drugiego sezonu w Juvenilu A do udanych. Jego podopieczni szybko zakończyli rozgrywki, nie mając na koncie żadnego tytułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dudek: Real Madryt jest najbliżej wygrania Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129331-dudek-real-madryt-jest-najblizej-wygrania-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 07 May 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Jerzy Dudek, rezerwowy bramkarz Realu Madryt w latach 2007–2011, w trakcie których rozegrał 12 meczów we wszystkich rozgrywkach, udzielił wywiadu portalowi winwin.com. Przedstawiamy wypowiedzi Polaka dotyczące Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
