<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2024 07:21:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Real odpala bomby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135214-as-real-odpala-bomby</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 08:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Valverde i Mbappé są liderami Primera División w zdobywaniu bramek spoza pola karnego. Z Sevillą obaj popisali się pięknymi uderzeniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tryb bestii aktywowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135212-tryb-bestii-aktywowany</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé rozegrał z Sevillą swój najlepszy mecz w sezonie i udowodnił, że jego adaptacja faktycznie dobiegła końca. Madridistas w końcu mogli się przekonać, co tak naprawdę może pokazać ich gwiazdor.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Valencii apelują: Puste trybuny na meczu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135208-kibice-valencii-apeluja-puste-trybuny-na-meczu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>„Nie będziemy wspólnikami w śmierci Valencii. Nie pozwolimy, by zabili nasz klub dla pieniędzy. Nie będziemy cichymi wspólnikami zabójców”, ogłasza na X jedno ze stowarzyszeń akcjonariuszy tego klubu. Apel? Puste trybuny na otwierającym nowy rok meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy pełny komunikat Libertad VCF.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wyjaśniliśmy sobie, że brakowało nam zaangażowania i trochę więcej biegania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135201-ancelotti-wyjasnilismy-sobie-ze-brakowalo-nam-zaangazowania-i-troche-wiecej-biegania</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na w konferencji prasowej po meczu La Ligi z Sevillą. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135211-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i sytuacja Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hit kolejki dla Valencii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135206-hit-kolejki-dla-valencii</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 20:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W 12. kolejce Ligi Endesa Real Madryt przegrał z Valencią po bardzo zaciętym spotkaniu. Królewscy mieli dwa rzuty na zwycięstwo, ale zmarnowali oba.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: To jeszcze nie jest nasz sufit</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135204-brahim-to-jeszcze-nie-jest-nasz-sufit</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 19:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 4:2 meczu z Sevillą. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Królewskich z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alcaraz obejrzał mecz z Sevillą z trybun Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135203-alcaraz-obejrzal-mecz-z-sevilla-z-trybun-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 19:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Alcaraz obejrzał mecz z Sevillą z loży honorowej Santiago Bernabéu, a wcześniej odwiedził Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wchodzimy w 2025 rok w dobrej pozycji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135200-ancelotti-wchodzimy-w-2025-rok-w-dobrej-pozycji</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 19:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 4:2 meczu z Sevillą. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 4:2 Sevilla [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135199-real-madryt-4-2-sevilla-video</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 18:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 18. kolejki Real Madryt wygrał z Sevillą 4:2 po golach Kyliana Mbappé, Fede Valverde, Rodrygo Goesa i Brahima Díaza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: W ostatnich miesiącach bardzo się poprawiliśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135198-mbappe-w-ostatnich-miesiacach-bardzo-sie-poprawilismy</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu z murawy dla klubowej telewizji po wygranym 4:2 meczu z Sevillą. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juanlu: W takich meczach nastawienie musi być zdecydowanie inne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135197-juanlu-w-takich-meczach-nastawienie-musi-byc-zdecydowanie-inne</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 18:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanlu Sánchez udzielił wywiadu platformie DAZN po przegranej 2:4 z Realem Madryt na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Sevilli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
