<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jul 2024 08:53:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Prezentacja Endricka w Realu Madryt [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131313-prezentacja-endricka-w-realu-madryt-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy na transmisje klubu z prezentacji Endricka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131314-kartka-z-kalendarza-27-lipca</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście legendarnych zawodników, transfer snajpera z Manchesteru United i seria meczów towarzyskich. Co działo się 27 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casting w La Fábrice</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131301-casting-w-la-fabrice</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Albacete był decydujący dla czterech wychowanków (Asencio, Martín, Paz i Latasa), którzy mogą otrzymać swoją wielką szansę podczas przedsezonowego tournée Realu Madryt po Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler chce podjąć kolejne wyzwanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131299-gueler-chce-podjac-kolejne-wyzwanie</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler wykorzystał urlop, by nieco zdystansować się do otaczającego go zgiełku i naładować baterie przed drugim sezonem w Realu Madryt. W trakcie wakacji Turek jednak nie tylko odpoczywał, lecz także poświęcał się pracy na siłowni, by w jak najlepszej formie podejść do kolejnego wyzwania w karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt rusza po kolejny rekord przychodów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131304-real-madryt-rusza-po-kolejny-rekord-przychodow</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w ostatnim sezonie przebili barierę miliarda przychodów zwyczajnych bez wliczania bilansu transferowego. Najbliższy rok ma być jeszcze lepszy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cortegana: Camavinga już trenuje, by wywalczyć miejsce w jedenastce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131307-cortegana-camavinga-juz-trenuje-by-wywalczyc-miejsce-w-jedenastce</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz startuje do sezonu z celem wywalczenia sobie miejsca w jedenastce Królewskich. Chce to osiągnąć, chociaż do grupy dołączy w ostatniej turze piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131309-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 00:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Ceremonia otwarcia Igrzysk Olimpijskich to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zidane i Nadal wzięli udział w ceremonii otwarcia Igrzysk Olimpijskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131308-zidane-i-nadal-wzieli-udzial-w-ceremonii-otwarcia-igrzysk-olimpijskich</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 23:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendy związane z Realem Madryt brały udział w zakończeniu ceremonii otwarcia Igrzysk Olimpijskich w Paryżu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Peter: Stawiałbym Carvajala jako faworyta do Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131290-peter-stawialbym-carvajala-jako-faworyta-do-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Peter Federico kilka tygodni temu został sprzedany z Realu Madryt do Getafe. Wychowanek, obecnie występujący z kadrą Dominikany na Igrzyskach Olimpijskich w Paryżu, udzielił wywiadu Relevo, w którym opowiedział o swojej aktualnej sytuacji, Złotej Piłce i przeszłości w szkółce Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Álvaro Leiva wypożyczony do Algeciras</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131285-oficjalnie-alvaro-leiva-wypozyczony-do-algeciras</link>
        <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Leiva po raz trzeci z rzędu został wypożyczony. Poprzednie wybory nie okazały się najlepsze, więc teraz atakujący wraca do swojego byłego klubu, gdzie wiodło mu się najlepiej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
