<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Jan 2026 13:56:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bale: Przychodząc do Realu Madryt, nie wystarczy być trenerem – musisz być menedżerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145906-bale-przychodzac-do-realu-madryt-nie-wystarczy-byc-trenerem-musisz-byc-menedzerem</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Gareth Bale pojawił się w pomeczowym studiu na murawie Tottenhamu, gdzie zapytano go o sytuację w Realu Madryt. Na ten temat dyskutowali również Thierry Henry i Jamie Carragher w studiu CBS Sports.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145908-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Monaco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145907-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-monaco</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 6:1 z Monaco. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pocognoli: Kluczowe były liczne straty i szybkie przejścia z piłką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145905-pocognoli-kluczowe-byly-liczne-straty-i-szybkie-przejscia-z-pilka</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Monaco, Sébastien Pocognoli, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham odpowiada na nagonkę i plotki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145904-bellingham-odpowiada-na-nagonke-i-plotki</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik widzi, jak bezpodstawna plotka próbuje zabrudzić jego wizerunek – podobnie jak Pedri, który po kontuzjach mierzył się z nękaniem i krytyką dotyczącą jego życia prywatnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Chcę napastników świeżych do atakowania, a nie wracających za bocznymi obrońcami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145900-arbeloa-chce-napastnikow-swiezych-do-atakowania-a-nie-wracajacych-za-bocznymi-obroncami</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się wczoraj na konferencji prasowej po meczu z Monaco w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145884-kartka-z-kalendarza-21-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, a także świetne mecze ligowe. Co działo się 21 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>100 meczów Frana Garcíi w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145903-100-meczow-frana-garcii-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wczorajszym meczu z Monaco boczny obrońca może pochwalić się 100 występami w koszulce z herbem Królewskich na piersi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé bez litości wobec swojego byłego klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145893-mbappe-bez-litosci-wobec-swojego-bylego-klubu</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé ma na koncie 11 bramek w 6 meczach Ligi Mistrzów. Obecny rytm strzelecki Francuza przypomina ten najlepszy Cristiano Ronaldo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Agent Viníciusa w Madrycie – nowa umowa coraz bliżej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145902-as-agent-viniciusa-w-madrycie-nowa-umowa-coraz-blizej</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 08:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecność Federico Peñi na trybunach Santiago Bernabéu sugeruje, że przedłużenie umowy z Brazylijczykiem może przyspieszyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mesonero: Każdy chłopak marzy o debiucie w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145901-mesonero-kazdy-chlopak-marzy-o-debiucie-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 08:35:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym spotkaniu z Monaco Daniel Mesonero zadebiutował w pierwszej drużynie Realu Madryt, zmieniając w 83. minucie Fede Valverde. Po końcowym gwizdku 20-latek podzielił się wrażeniami z debiutu w rozmowie z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Gra na zwolnienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145898-glos-kibica-gra-na-zwolnienie</link>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2026 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
