<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Mar 2025 09:26:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Míchel był w pełni gotowy na to, aby trenować Real Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138050-michel-byl-w-pelni-gotowy-na-to-aby-trenowac-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Adrián González swoje pierwsze kroki w futbolu stawiał w szkółce Realu Madryt, a w trakcie swojej zawodowej kariery bronił barw takich klubów jak Eibar czy Málaga. Teraz od trzech lat pracuje jako asystent trenera u boku swojego ojca, Míchela, który swego czasu był łączony z możliwością przejęcia Realu Madryt. Obecnie jako asystent w saudyjskim Al-Qadisiyah udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138070-kartka-z-kalendarza-27-marca</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana w Pucharze Europy, urodziny byłego zawodnika, porażka w finale i udana wizyta w Nikozji. Co działo się 27 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pepe: Gdybym tylko mógł, to przede wszystkim sam dalej grałbym w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138074-pepe-gdybym-tylko-mogl-to-przede-wszystkim-sam-dalej-gralbym-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Pepe w sobotę, przy okazji mianowania go honorowym członkiem stowarzyszenia Ramóna Mendozy, udzielił wywiadu dla dziennika AS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mariano z pierwszym golem po ponad tysiącu dniach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138066-mariano-z-pierwszym-golem-po-ponad-tysiacu-dniach</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Mariano Díaz rozegrał swój pierwszy mecz od 304 dni. Były napastnik Królewskich występ zwieńczył golem w wygranym 2:0 starciu Dominikany z Portoryko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>NBA w Europie – półotwarta liga z 8-10 drużynami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138069-nba-w-europie-polotwarta-liga-z-8-10-druzynami</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>NBA stopniowo zbliża się do stworzenia nowych rozgrywek w Europie. Ma to być półotwarta liga, w której miejsce miałby między innymi Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Miguela Gutiérreza: Wszyscy znają jego pragnienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138068-agent-miguela-gutierreza-wszyscy-znaja-jego-pragnienie</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Daniel Méndez był gościem podcastu Zona Mixta. Przedstawiamy wypowiedzi agenta Miguela Gutiérreza, piłkarza Girony, do którego prawa posiada Real Madryt, na temat przyszłości Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Raúl Asencio faktycznie przedłużył umowę z Realem Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138072-czy-raul-asencio-faktycznie-przedluzyl-umowe-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W środową noc zaczęto informować, że Hiszpan przedłużył umowę z Realem Madryt. Już w dzień pojawiły się jednak różne szczegóły tej sytuacji, które warto uporządkować.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138071-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Pepe i oburzenie Flicka to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zasypuje przepaść płacową między Asencio i resztą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138065-real-zasypuje-przepasc-placowa-miedzy-asencio-i-reszta</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio dołączył do pierwszego zespołu, by już w nim pozostać. Ta nagła „przeprowadzka” sprawiła, że po drodze nie było czasu na nic. Z trzecioligowych boisk niemal z dnia na dzień stoper wskoczył do ścisłej elity.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie odpadają z Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138064-krolewskie-odpadaja-z-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarki Realu Madryt przegrały rewanżowy ćwierćfinał Ligi Mistrzyń z Arsenalem na Emirates Stadium 3:0 i odpadły z rozgrywek. Dwie bramki dla Kanonierek zdobyła Russo, a jedno trafienie dołożyła Mariona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Varane: W Realu Madryt, gdy wygrywasz Ligę Mistrzów, to mówią ci: teraz kolejna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138063-varane-w-realu-madryt-gdy-wygrywasz-lige-mistrzow-to-mowia-ci-teraz-kolejna</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 19:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Raphaël Varane był jednym z zaproszonych gości do francuskiego programu The Bridge. W jego trakcie opowiedział o swojej karierze, poruszając tematy związane z Realem Madryt, José Mourinho i Zinédine'em Zidane'em. Co ciekawe, jednym z dwóch prowadzących program był Aurélien Tchouaméni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Musimy wszystko przemyśleć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138062-vinicius-musimy-wszystko-przemyslec</link>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 19:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Po porażce z Argentyną do mediów z reprezentacji Brazylii wyszli Marquinhos, Matheus Cunha i Vinícius Júnior. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Królewskich ze strefy mieszanej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
