<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Sep 2025 08:42:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142729-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 2:0 z Espanyolem w La Lidze. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142727-kartka-z-kalendarza-21-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Sporo meczów i wiele debiutów – Francisco Pineda, Mariano García Remón i Raphaël Varane. Co działo się 21 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Upamecano marzy o grze dla Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142728-marca-upamecano-marzy-o-grze-dla-realu</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 08:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoperowi pozostaje niecały rok umowy z Bayernem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Bycie tutaj to najlepsze, co może się przytrafić człowiekowi pod względem piłkarskim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142722-asencio-bycie-tutaj-to-najlepsze-co-moze-sie-przytrafic-czlowiekowi-pod-wzgledem-pilkarskim</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Espanyolem. Przedstawiamy wypowiedzi stopera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sprawa Negreiry, niesprawiedliwość kary dla Huijsena, komitety wstydu i Javier Tebas – nieudany filmowiec – ze swoimi wiecznymi kazaniami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142709-sprawa-negreiry-niesprawiedliwosc-kary-dla-huijsena-komitety-wstydu-i-javier-tebas-nieudany-filmowiec-ze-swoimi-wiecznymi-kazaniami</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Maria García Caba przez jedenaście lat pracował jako prawnik La Ligi, niecałe dwa lata jako szef departamentu prawnego Realu Madryt, pięć lat jako dyrektor prawny Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, a teraz jest członkiem Komisji UEFA ds. Kontroli, Etyki i Dyscypliny. García Caba jest też profesorem uniwersyteckim i ma doświadczenie w sektorze prywatnym. Przedstawiamy jego pełny komentarz w sprawie ostatnich wydarzeń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Kiedy rywal zostawia ci mało miejsca, trzeba też uderzać z dystansu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142717-xabi-alonso-kiedy-rywal-zostawia-ci-malo-miejsca-trzeba-tez-uderzac-z-dystansu</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Espanyolem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142724-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 00:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wygrywają w ostatnim sprawdzanie przed Superpucharem Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142723-krolewscy-wygrywaja-w-ostatnim-sprawdzanie-przed-superpucharem-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sun, 21 Sep 2025 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyróżnili się Procida, Feliz i Lyles, a podopieczni Scariolo odrobili straty w wyrównanym meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pełne zeznanie syna Negreiry: „Barça skłamała przed urzędem skarbowym, żeby odciąć się od mojego ojca i użyła mnie jako pretekstu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142721-pelne-zeznanie-syna-negreiry-barca-sklamala-przed-urzedem-skarbowym-zeby-odciac-sie-od-mojego-ojca-i-uzyla-mnie-jako-pretekstu</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 21:09:00 GMT</pubDate>
        <description>El Español publikuje na wyłączność wszystkie odpowiedzi Javiera Enríqueza, złożone w zeszły czwartek przed sędzią prowadzącą „sprawę Negreiry”, które wzmacniają oskarżenie o korupcję sportową skierowane przeciwko Barcelonie. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tekstu, którego autorem jest Jorge Calabrés</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Zarządzanie to podejmowanie decyzji, po to tu jestem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142720-xabi-alonso-zarzadzanie-to-podejmowanie-decyzji-po-to-tu-jestem</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 2:0 meczu z Espanyolem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: To wyjątkowy gol, bo takie strzały nie zawsze wychodzą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142719-militao-to-wyjatkowy-gol-bo-takie-strzaly-nie-zawsze-wychodza</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 19:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 2:0 meczu z Espanyolem. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manolo: Jeśli nie zagrasz perfekcyjnego meczu, nie możesz wygrać na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142718-manolo-jesli-nie-zagrasz-perfekcyjnego-meczu-nie-mozesz-wygrac-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 19:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Manolo González stawił się na konferencji prasowej po granym 0:2 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Espanyolu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
