<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2024 16:53:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bayern Monachium – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129239-bayern-monachium-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w pierwszym meczu 1/2 finału Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Allianz Arenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Goretzka: To może być początek czegoś wielkiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129190-goretzka-to-moze-byc-poczatek-czegos-wielkiego</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 18:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Leon Goretzka udzielił wywiadu dla oficjalnej strony Bayernu Monachium przed meczem z Realem Madryt w półfinale Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika FCB.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy Lucas „narodził się” w meczu z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129213-nowy-lucas-narodzil-sie-w-meczu-z-bayernem</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W półfinale Ligi Mistrzów w 2018 przeciwko Bayernowi Monachium Lucas zdał swój pierwszy poważny egzamin jako prawy obrońca. Hiszpan pokazał swój potencjał defensywny i od 2021 idealną alternatywą dla Daniego Carvajala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejna bestia dla Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129220-kolejna-bestia-dla-ruedigera</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzedniej rundzie Erling Haaland, a teraz Harry Kane – przed Antonio Rüdigerem kolejne trudne zadanie w Lidze Mistrzów. Angielski napastnik zdobył w tym sezonie w sumie 42 bramki i jego rytm strzelecki utrzymuje tylko Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zabójcza prawa flanka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129210-zabojcza-prawa-flanka</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie ligowym Real Madryt wygenerował 25 bramek po akcjach z prawej flanki, o 10 więcej niż z lewej (15). Duża w tym zasługa fenomenalnego w tym sezonie Carvajala, choć Królewscy pokazali, że potrafią radzić sobie również bez niego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De Ligt wykluczony z meczu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129238-de-ligt-wykluczony-z-meczu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Holender nie zdążył uporać się z kontuzją kolana i jego występ w wieczornym półfinale jest definitywnie wykluczony, podaje BILD.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Del Bosque na czele rządowej komisji nadzorującej Federację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129237-del-bosque-na-czele-rzadowej-komisji-nadzorujacej-federacje</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Rząd poprzez swój organ nie zawiesił prezesa Federacji. Wybrał jednak przewodniczącego Komisji nadzorującej związek, którą ma prowadzić legenda Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino dołączył do drużyny w Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129236-florentino-dolaczyl-do-druzyny-w-monachium</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez przyleciał do Monachium i spotkał się z drużyną w hotelu. Wieczorem prezes obejrzy z wysokości trybun pierwszy półfinał Ligi Mistrzów z Bayernem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi rewanż Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129218-drugi-rewanz-bellinghama</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham w swoich dotychczasowych starciach z Bayernem Monachium zanotował siedem porażek i jeden remis. Po tym, jak w poprzedniej rundzie zrewanżował się Manchesterowi City, teraz na celownik obiera sobie właśnie Bawarczyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real kontra „transfery”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129186-real-kontra-transfery</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt we wtorek zmierzy się w Monachium z Bayernem, w którego barwach występują dwaj piłkarze wymieniani na poważnie w gronie kandydatów do gry w białej koszulce. W barwach gospodarzy ujrzymy bowiem Harry'ego Kane'a i Alphonso Daviesa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
