<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Jun 2025 05:46:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Doménech: Nazwanie Mestalli rasistowską nie może pozostać bezkarne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140354-domenech-nazwanie-mestalli-rasistowska-nie-moze-pozostac-bezkarne</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jaume Doménech, do niedawna bramkarz i kapitan Valencii, gościł w Radio MARCA, gdzie odpierał zarzuty ws. rasistowskich obelg, których doświadczył Vinícius na Estadio Mestalla w meczu ligowym w 2023 roku. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramos: Wolałbym zagrać przeciwko Atlético niż Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140355-ramos-wolalbym-zagrac-przeciwko-atletico-niz-realowi</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Ramos pojawił się na konferencji Monterrey przed jego pierwszym meczem na Klubowym Mundialu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego kapitana Realu Madryt z tej rozmowy z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140353-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania Realu Madryt do Klubowego Mundialu i plany transferowe Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica zremisowała z Boca Juniors, pełny mecz Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140352-benfica-zremisowala-z-boca-juniors-pelny-mecz-carrerasa</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan budzący zainteresowanie Królewskich wyszedł w pierwszym składzie Benfiki na jej starcie Klubowego Mundialu. Argentyńczycy prowadzili już 2:0 i mieli też przez kilkanaście minut przewagę zawodnika, ale ostatecznie zremisowali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sędziowie powołali stowarzyszenie do obrony swoich interesów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140349-oficjalnie-sedziowie-powolali-stowarzyszenie-do-obrony-swoich-interesow</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 22:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Rząd oficjalnie potwierdził powstanie nowego stowarzyszenia sędziowskiego, które będzie ścigać środowisko piłkarskie za krytykę przekraczającą granice.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chelsea zaczyna Klubowy Mundial od wygranej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140348-chelsea-zaczyna-klubowy-mundial-od-wygranej</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięzcy Ligi Mistrzów 2020/21 zainkasowali trzy punkty po golach Pedro Neto i Enzo Fernándeza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal, Militão, Alaba i Rüdiger przepracowali cały trening z grupą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140347-carvajal-militao-alaba-i-ruediger-przepracowali-caly-trening-z-grupa-video</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt mają za sobą drugi trening w The Gardens North County District Park w Palm Beach. Królewscy kontynuowali boiskowe przygotowania do Klubowego Mundialu, który rozpoczną od meczu z Al-Hilal 18 czerwca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To fizyczny potwór”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140346-to-fizyczny-potwor</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Od pierwszego treningu Trent Alexander-Arnold pokazuje, że jest w świetnej formie fizycznej. Wszyscy są pod wrażeniem formy Anglika, który pod skrzydłami Xabiego musi poprawić kilka aspektów w grze defensywnej. Bardzo możliwe również, że to właśnie on będzie wykonywał rzuty rożne z prawej strony boiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat ws. wyroku skazującego wobec kibiców Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140345-oficjalny-komunikat-ws-wyroku-skazujacego-wobec-kibicow-atletico</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował komunikat w sprawie wyroków skazujących dla kibiców Atlético za ich czyn przeciwko Viníciusowi. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Alonso odsuwa Pintusa od pracy z pierwszą drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140344-ser-alonso-odsuwa-pintusa-od-pracy-z-pierwsza-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy trener podjął pierwszą ważną decyzję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Xabi pracuje nad pressingiem, ale nie tym wysokim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140343-as-xabi-pracuje-nad-pressingiem-ale-nie-tym-wysokim</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze dni Baska upłynęły na położeniu nacisku na pressing, ale wbrew oczekiwaniom nie pracowano nad bardzo wysokim naciskiem na rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Brahim z porozumieniem ws. przedłużenia umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140342-marca-brahim-z-porozumieniem-ws-przedluzenia-umowy</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Umowa atakującego wygasa za dwa lata i teraz osiągnięto porozumienie w sprawie jej przedłużenia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
