<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Feb 2026 11:00:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Przedwczesny finał w Walencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146723-przedwczesny-final-w-walencji</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Valencia są w tym sezonie głównymi faworytami do zdobycia Pucharu Króla. Los jednak umieścił oba te zespoły w jednej połówce drabinki, więc już na etapie półfinału ktoś się pożegna z nadziejami o tytule.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót Rüdigera wzmocnił defensywę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146722-powrot-ruedigera-wzmocnil-defensywe</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Courtois i koledzy czują pewniej, gdy Rüdiger jest na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech piłkarzy zagrożonych zawieszeniem w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146710-trzech-pilkarzy-zagrozonych-zawieszeniem-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzech piłkarzy jest zagrożonych zawieszeniem za kartki w La Lidze, ale dzisiaj dostępnych jest tylko dwóch z nich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Zdajemy sobie sprawę ze skali trudności tego zadania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146709-scariolo-zdajemy-sobie-sprawe-ze-skali-trudnosci-tego-zadania</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed spotkaniem z Valencią w półfinale Pucharu Króla. W bardzo pozytywnych słowach wypowiadał się o rywalu, który pełni też funkcję gospodarza turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexis Ciria może kosztować Real Madryt dodatkowe 1,1 miliona euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146705-alexis-ciria-moze-kosztowac-real-madryt-dodatkowe-1-1-miliona-euro</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Alexis Ciria zamienił w styczniu szkółkę Sevilli na canterę Realu Madryt. Zadebiutował w drużynie U-19 oraz w Realu Madryt C. Jeśli dalej będzie się rozwijał, Królewscy mogą być zmuszeni do zapłacenia Sevilli dodatkowych pieniędzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie stracić kontroli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146687-nie-stracic-kontroli</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Starożytni mawiali, że kontrola jest niczym zwierzątko – trzeba o nią dbać. No dobrze, tak naprawdę wymyśliliśmy to przed chwilą, ale mimo wszystko wydaje się, że coś w tym może być.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real coraz poważniej zainteresowany Schlotterbeckiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146720-as-real-coraz-powazniej-zainteresowany-schlotterbeckiem</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest bliski pozyskania 26-letniego środkowego obrońcy Borussii Dortmund. Jego kontrakt wygasa w 2027 roku, a cena wynosi około 50 milionów euro. Barcelona również jest nim zainteresowana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146699-kartka-z-kalendarza-21-lutego</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych piłkarzy, świetny mecz na Anfield, świnia w koszulce Królewskich, bój z Arsenalem w Lidze Mistrzów oraz wysokie wygrane z Betisem i Villarrealem. Co działo się 21 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co obejrzeć w weekend poza meczem Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146700-co-obejrzec-w-weekend-poza-meczem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiamy wam nasze propozycje meczowe na ten weekend powiązane z Królewskimi poza spotkaniem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Udawanie, że rasizm dotyczy wyłącznie koloru skóry, to błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146716-guardiola-udawanie-ze-rasizm-dotyczy-wylacznie-koloru-skory-to-blad</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Manchester City, z którym Real Madryt może spotkać się już za trzy tygodnie, także zabrał głos w sprawie rasizmu w futbolu po meczu Benfiki z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Carvajal w jedenastce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146718-glos-kibica-carvajal-w-jedenastce</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Osasuna – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146717-osasuna-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 01:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca dzisiaj do gry w La Lidze. Drużyna poleciała do Pampeluny bez czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
