<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jul 2024 16:25:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jude Bellingham twarzą gry EA Sports FC 25</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131117-jude-bellingham-twarza-gry-ea-sports-fc-25</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Realu Madryt promuje najnowszą edycję gry od EA Sports. Dzisiaj pojawił się też pierwszy trailer nowej odsłony gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Moim celem jest zdobycie afrykańskiej Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131085-brahim-moim-celem-jest-zdobycie-afrykanskiej-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Realu Madryt udzielił wywiadu telewizji BeIN Sports, w którym opowiedział o pierwszych doświadczeniach z kadry Lwów Atlasu oraz celach drużynowych i indywidualnych. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwudziesty czwarty Francuz w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131113-dwudziesty-czwarty-francuz-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Kopa, Zidane, Benzema i inni. We wtorek do bogatego grona francuskich zawodników w historii Realu Madryt dołączył Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Internauta skazany przez sąd za obrażanie Viníciusa i Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131115-oficjalnie-internauta-skazany-przez-sad-za-obrazanie-viniciusa-i-ruedigera</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wydał oficjalny komunikat w sprawie sądowego wyroku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Transfer nowego stopera? Realowi ma wystarczyć Tchouaméni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131114-transfer-nowego-stopera-realowi-ma-wystarczyc-tchouameni</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańscy dziennikarze przedstawili kilka istotnych informacji w sprawie środka obrony Królewskich. Na ten moment wszystko wskazuje na to, że Real Madryt nie kupi nowego stopera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Iker Bravo przechodzi do Udinese</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131110-as-iker-bravo-przechodzi-do-udinese</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Bravo od samego początku stawiał sprawę jasno: chce wylądować w jednej z czołowych lig. I tak też najpewniej się stanie. Jak donoszą dziennikarze Asa, 19-latek podpisze kontrakt z Udinese.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystko, z czego zrezygnował Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131104-wszystko-z-czego-zrezygnowal-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Przechodząc do Realu Madryt Kylian Mbappé zrezygnował z wielu rzeczy, na jakie mógł liczyć w Paryżu. I finanse nie są tutaj jedynym aspektem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Luka Modrić 2025!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130816-oficjalnie-luka-modric-2025</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt oficjalnie poinformował o tym, że chorwacki pomocnik zostaje w klubie na przyszły sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Na ten moment Mbappé nie musi przechodzić operacji nosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131111-marca-na-ten-moment-mbappe-nie-musi-przechodzic-operacji-nosa</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz udał się na wakacje i w ich trakcie na pewno nie przejdzie żadnego zabiegu, ale ostateczna decyzja zapadnie na tydzień przed meczem z Atalantą w Warszawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwie kluczowe osoby ze świty Kyliana obecne na prezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131103-dwie-kluczowe-osoby-ze-swity-kyliana-obecne-na-prezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Na prezentacji Kyliana Mbappé w Realu Madryt obecne były dwie osoby, które zazwyczaj nie są na co dzień w świetle reflektorów, ale pełnią ważną rolę w jego świcie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
