<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Mar 2024 09:17:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Eva Navarro, Sheila García i María Méndez dołączą do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128385-relevo-eva-navarro-sheila-garcia-i-maria-mendez-dolacza-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 09:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego portalu trzy Hiszpanki będą reprezentowały Las Blancas w przyszłym sezonie. To mocne uderzenie w bezpośrednie konkurentki w walkę o Ligę Mistrzyń: Eva Navarro i Sheila García to podstawowe piłkarki Atleti, a María Méndez jest filarem defensywy Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick wraca do Palmeiras i znowu strzela [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128390-endrick-wraca-do-palmeiras-i-znowu-strzela-video</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramka 17-latka dała w nocy Palmeiras awans do finału Paulista. Endrick spędził na boisku 73 minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coraz bliższe pożegnanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128367-coraz-blizsze-pozegnanie</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 08:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos jest o krok od przedłużenia kontraktu z Realem Madryt o kolejny rok. Jeśli nic nie wydarzy się na ostatniej prostej, oficjalny komunikat powinien zostać podany w ciągu kilku najbliższych dni. Nowa umowa dla Niemca skłania jednak także do pewnej refleksji. Od dłuższego na drugim planie pozostaje bowiem przyszłość Modricia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Bayernu o Daviesie: Nasza oferta jest sprawiedliwa i poprawna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128387-dyrektor-bayernu-o-daviesie-nasza-oferta-jest-sprawiedliwa-i-poprawna</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy dyrektor sportowy Bayernu Monachium szybko odpowiedział na zarzuty doradcy Alphonso Daviesa. Wszystko wskazuje na to, że sytuacja może mieć szybkie rozwiązanie w postaci decyzji o transferze obrońcy do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezentacja bez terminu ważności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128379-prezentacja-bez-terminu-waznosci</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub nie ma jasnego pomysłu na idealny termin prezentacji Kyliana Mbappé. Klubowy i reprezentacyjny terminarz zdecydowanie ogranicza ruchy Królewskim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128386-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacje Xabiego Alonso i Endricka oraz triumf piłkarek Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii. Pojawiają się na nich informacje także na sobotę, gdyż niektóre okładki są na dwa dni, bo Wielki Piątek to w Hiszpanii dzień świąteczny i zależnie od regionu w piątku lub w sobotę nie wydaje się drukowanych gazet. Można jednak tradycyjnie spodziewać się aktualizacji na okładkach dzięki wydaniom internetowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Times: Xabi Alonso nastawiony na pozostanie w Leverkusen</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128384-the-times-xabi-alonso-nastawiony-na-pozostanie-w-leverkusen</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 22:33:00 GMT</pubDate>
        <description>W Anglii odczuwa się, że Bask pozostanie na kolejny sezon w Leverkusen. Dodaje się, że w dłuższym okresie jego główną opcją może być Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia w rękach Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128361-brazylia-w-rekach-realu</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 21:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Eksplozja Endricka napędza brazylijskie tridente „made in Bernabéu”, czyli Rodrygo-Endrick-Vinícius. W Brazylii mówi się, że 17-latek będzie podstawowym napastnikiem Canarinhos na nadchodzącym Copa América. A dodatkowo do zdrowia wraca Éder Militão…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga ma wrócić w piątek do pełnego treningu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128382-camavinga-ma-wrocic-w-piatek-do-pelnego-treningu</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 20:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga pozostał w czwartek poza grupą treningową, ale jego skręcenie kostki ma być lekkie i już w piątek spodziewany jest z powrotem na boisku. Razem z nim do pracy wrócą też Jude Bellingham i Federico Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko buduje największy stadion na świecie, by przejąć finał mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128378-maroko-buduje-najwiekszy-stadion-na-swiecie-by-przejac-final-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 28 Mar 2024 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania zorganizuje mundial w 2030 roku z Portugalią i Marokiem. Ten pierwszy kraj zmaga się jednak z kryzysami korupcyjnymi i wizerunkowymi, co chcą wykorzystać Afrykanie, którzy poważnie myślą o przejęciu finału wspomnianej imprezy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
