<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Jul 2025 19:00:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nieśmiertelny Courtois</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141331-niesmiertelny-courtois</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramka Realu Madryt zawsze była miejscem, gdzie przed zawodnikami stawiano maksymalne wymagania. Bardzo niewielu golkiperów potrafiło zająć to terytorium na lata. Sztuka ta udała się jednak Thibaut Courtois, który za moment rozpocznie swój ósmy sezon w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>44 gole Kyliana Mbappé w pierwszym sezonie w Realu Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141330-44-gole-kyliana-mbappe-w-pierwszym-sezonie-w-realu-madryt-video</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Z braku laku klub w oficjalnej komunikacji postanowił przypomnieć wszystkie gole Francuza z tego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo nigdzie się nie wybiera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141329-gonzalo-nigdzie-sie-nie-wybiera</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 20:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Priorytetem Gonzalo jest pozostanie na kolejny sezon w Realu Madryt. Choć napastnik nie może narzekać na brak ofert, to jednak nie są one w stanie zachwiać jego planami na przyszłość, pisze Mario Aguilar z dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Atlético pozyskuje Dávida Hancko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141328-oficjalnie-atletico-pozyskuje-davida-hancko</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Rojiblancos oficjalnie potwierdzili transfer Dávida Hancko z Feyenoordu, który ma podpisać kontrakt po przejściu badań medycznych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy szef sędziów wysłał arbitrom pierwsze wytyczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141327-nowy-szef-sedziow-wyslal-arbitrom-pierwsze-wytyczne</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Media dotarły do dokumentu wysłanego sędziom i pracownikom Komitetu Arbitrów przez nowego prezesa Frana Soto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marcus Rashford piłkarzem Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141325-oficjalnie-marcus-rashford-pilkarzem-barcelony</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 18:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy oficjalnie potwierdzili, że wzmacniają swój atak.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mbappé wybiera dziesiątkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141326-as-mbappe-wybiera-dziesiatke</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 18:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé miał już zgodzić się na przejęcie numeru 10. Klub szykuje się na nowe tsunami marketingowe. W zawieszeniu pozostaje na ten moment temat nowego właściciela numeru 9.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hofmann: Gdyby Xabi Alonso tu został, zapewne myślałbym o odejściu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141324-hofmann-gdyby-xabi-alonso-tu-zostal-zapewne-myslalbym-o-odejsciu</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 17:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Były podopieczny nowego trenera Realu Madryt kolejny raz skrytykował jego podejście do zarządzania piłkarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sneijder: Xabi jest bardzo inteligentny, poradzi sobie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141323-sneijder-xabi-jest-bardzo-inteligentny-poradzi-sobie</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Wesley Sneijder udzielił wywiadu dla arabskiego portalu Winwin-allsports, w którym mówił m.in. o nowym Realu Madryt Xabiego oraz swoim niepowodzeniu w stolicy Hiszpanii. Przedstawiamy wypowiedzi byłego gracza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen spotkał się z Castillą i Arbeloą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141322-huijsen-spotkal-sie-z-castilla-i-arbeloa</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper już rozpoczął przygotowania do przygotowań drużyny. W Andaluzji spotkał Castillę na czele z jej trenerem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Dwie drogi do pozyskania Rodriego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141321-as-dwie-drogi-do-pozyskania-rodriego</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 13:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy są zainteresowani Hiszpanem, ale droga do jego pozyskania nie wydaje się łatwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt chce jeszcze wzmocnić środek obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141320-marca-real-madryt-chce-jeszcze-wzmocnic-srodek-obrony</link>
        <pubDate>Wed, 23 Jul 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy chcą dalej wzmacniać pozycję stopera, a ich faworyci to gracze Liverpoolu i Arsenalu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
