<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Aug 2024 07:53:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé i inni reprezentanci rozpoczynają dzisiaj treningi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131550-mbappe-i-inni-reprezentanci-rozpoczynaja-dzisiaj-treningi</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Powołani zawodnicy wracają dzisiaj ze Stanów Zjednoczonych do Madrytu, gdzie dziś treningi rozpoczną ostatni gracze pierwszego zespołu. Najdłuższe urlopy miało aż 7 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Dani!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131492-wszystkiego-najlepszego-dani</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 08:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 28. urodziny obchodzi Dani Ceballos. Z tej okazji życzymy pomocnikowi przede wszystkim regularnej gry i, co za tym idzie, częstszego pokazywania swojego ponadprzeciętnego potencjału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Trener wie, czego chcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131558-ceballos-trener-wie-czego-chce</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 08:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos spotkał się z dziennikarzami po zwycięskim meczu z Chelsea. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Podanie Viniego było niesamowite</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131557-brahim-podanie-viniego-bylo-niesamowite</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 08:38:00 GMT</pubDate>
        <description>MVP i zdobywca bramki w meczu z Chelsea, Brahim Díaz, podzielił się swoimi odczuciami po zakończeniu spotkania i tym samym okresu przygotowawczego w Stanach Zjednoczonych. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Real Madryt może wykonać jeszcze jakieś ruchy transferowe?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131551-czy-real-madryt-moze-wykonac-jeszcze-jakies-ruchy-transferowe</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 08:36:00 GMT</pubDate>
        <description>The Athletic uwzględnił Real Madryt w swoim cotygodniowym raporcie transferowym. Przedstawiamy kluczowe informacje zebrane przez dziennikarzy tego portalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Dopóki z Rüdigerem i Militão będzie dobrze, to będą grać oni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131556-ancelotti-dopoki-z-ruedigerem-i-militao-bedzie-dobrze-to-beda-grac-oni</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 04:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu w strefie mieszanej po sparingu z Chelsea. Przedstawiamy wypowiedzi trenera z tej rozmowy na Bank of America Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 2:1 Chelsea [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131555-real-madryt-2-1-chelsea-video</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 03:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W trzecim meczu towarzyskim w Stanach Zjednoczonych Real Madryt wygrał z Chelsea 2:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick i Arda Güler oszczędzani przez przeciążenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131554-endrick-i-arda-gueler-oszczedzani-przez-przeciazenia</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 02:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk i Turek nie założyli dzisiaj nawet stroju piłkarskiego i nie byli brani pod uwagę do gry w ostatnim sparingu w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spokojne zwycięstwo na pożegnanie z Ameryką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131553-spokojne-zwyciestwo-na-pozegnanie-z-ameryka</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 01:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 2:1 z Chelsea w ostatnim meczu sparingowym w USA. Bramki dla Królewskich zdobywali Lucas i Brahim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131552-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Igrzyska Olimpijskie i transfery w La Lidze to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Chelsea: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131548-real-madryt-chelsea-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w trzecim sparingu przed nowym sezonem. Mecz rozpocznie się o godzinie 1:00 czasu polskiego na Bank of America Stadium w Charlotte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francja w półfinale, znakomity Yabusele</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131549-francja-w-polfinale-znakomity-yabusele</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 22:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Francja zrewanżowała się Kanadzie za porażkę na ubiegłorocznych mistrzostwach świata. Dzisiaj zaskoczyła rywali świetną grą w obronie, a jednym z najlepszych graczy na parkiecie był Yabusele.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
