<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Oct 2025 19:39:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 9. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143426-telewizyjny-terminarz-9-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 9. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Getafe. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Blanco: Rozegrałem pięć czy sześć bardzo dobrych meczów u Zidane'a, ale potem przyszedł Ancelotti…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143428-blanco-rozegralem-piec-czy-szesc-bardzo-dobrych-meczow-u-zidanea-ale-potem-przyszedl-ancelotti</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Blanco, występujący na co dzień w Deportivo Alavés, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy wypowiedzi, w których wspominał swój okres spędzony w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bilety na Klasyk dla socios zostały wyprzedane w pięć minut</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143427-bilety-na-klasyk-dla-socios-zostaly-wyprzedane-w-piec-minut</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>26 października Estadio Santiago Bernabéu niemal na pewno zapełni się podczas pierwszego El Clásico w tym sezonie. Ceny biletów wahają się od 135 do 465 euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bordalás: Wszystko, co Xabi robi jako trener, jest bardzo dobre</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143425-bordalas-wszystko-co-xabi-robi-jako-trener-jest-bardzo-dobre</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Opiekun Los Azulones przed niedzielnym spotkaniem z Realem Madryt odpowiadał na pytania dziennikarzy podczas konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Piłkarze planują zaprotestować w tej kolejce przeciwko meczowi w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143424-cope-pilkarze-planuja-zaprotestowac-w-tej-kolejce-przeciwko-meczowi-w-miami</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli dwudziestu kapitanów dojdzie do porozumienia, nad którym pracują, starty spotkań 9. kolejki zostaną wstrzymane na 20–30 sekund. Pierwszy będzie piątkowy mecz Oviedo – Espanyol.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos zmaga się z przeciążeniem mięśniowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143423-ceballos-zmaga-sie-z-przeciazeniem-miesniowym</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik nie zagra z Getafe, ale może wrócić już na mecz z Juventusem w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé trenował z drużyną!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143422-mbappe-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Totti: Przy transferze do Realu brakowało tylko mojego podpisu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143421-totti-przy-transferze-do-realu-brakowalo-tylko-mojego-podpisu</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Francesco Totti tym razem na łamach Prime Sport wspomniał o tym, jak w 2004 roku mógł trafić do stolicy Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi legendy Romy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Florentino przepadał za Moratą, ale on chciał za wszelką cenę wyjechać z Madrytu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143420-florentino-przepadal-za-morata-ale-on-chcial-za-wszelka-cene-wyjechac-z-madrytu</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Beppe Bozzo to włoski agent piłkarski i pośrednik transferowy, od lat jedna z najważniejszych postaci na rynku we Włoszech. Prowadził kariery i transfery wielu znanych zawodników, m.in. Cassano, Grosso, Quagliarelli, Gilardino, Perrotty i Bernardeschiego. To on – wraz z Juanmą Lópezem – sprowadził Álvaro Moratę do Juventusu w 2014 roku, a później uczestniczył też w jego przenosinach do Milanu. Tym razem udzielił wywiadu dla gazety Tuttosport. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Ferran Torres i Raphinha nie zagrają z Gironą; gotowi są Lamine Yamal i Fermín</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143419-media-ferran-torres-i-raphinha-nie-zagraja-z-girona-gotowi-sa-lamine-yamal-i-fermin</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak wygląda sytuacja zdrowotna u rywali na półtora tygodnia przed Klasykiem?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Real Madryt zwleka z ogłaszaniem przedłużeń kontraktów – jeśli w ogóle je ogłasza?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143418-dlaczego-real-madryt-zwleka-z-oglaszaniem-przedluzen-kontraktow-jesli-w-ogole-je-oglasza</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wciąż nie ogłosił przedłużenia umowy Mendy'ego uzgodnionego w 2024 roku. Oficjalnie jego kontrakt wygasł zeszłego lata. Klub nie ogłosił też ostatniego przedłużenia umowy Karima Benzemy, a w przypadku Viníciusa, Rodrygo i Édera Militão zwlekał z tym ponad rok. Dlaczego? Na łamach The Athletic wyjaśnia Mario Cortegana. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona uzyskała pozwolenie na użytkowanie Camp Nou, ale jeszcze tam nie wróci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143417-barcelona-uzyskala-pozwolenie-na-uzytkowanie-camp-nou-ale-jeszcze-tam-nie-wroci</link>
        <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy nadal mają grać na Montjuïc, ponieważ chcą poczekać na kolejną zgodę i możliwość wpuszczenia większej liczby kibiców.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
