<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Jun 2024 23:18:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130640-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Szanse Hiszpanii na EURO i plany Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Takie boisko przeszkadza, jakość muraw na EURO jest inna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130631-vinicius-takie-boisko-przeszkadza-jakosc-muraw-na-euro-jest-inna</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior pojawił się w strefie mieszanej po zremisowanym meczu Brazylii z Kostaryką. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najnudniejszy wieczór tych Mistrzostw Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130636-najnudniejszy-wieczor-tych-mistrzostw-europy</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się rywalizacja w grupie C najnudniejszym wieczorem tego EURO. Dwa bezbramkowe remisy utrzymały status quo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan Realu Madryt i władz ws. zmniejszenia hałasu z Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130622-plan-realu-madryt-i-wladz-ws-zmniejszenia-halasu-z-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 20:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub nie pozostał głuchy na skargi sąsiadów w sprawie hałasu wydobywającego się z nowego Santiago Bernabéu. Zgodnie z zapowiedziami, Królewscy poprawiają wygłuszenie obiektu, ale także współpracują z miastem i organizacjami sąsiedzkimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Współpraca VIVUS i RealMadryt.pl: Specjalna oferta dla użytkowników</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130548-wspolpraca-vivus-i-realmadryt-pl-specjalna-oferta-dla-uzytkownikow</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol Mbappé z karnego, Austria wygrywa grupę [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130632-gol-mbappe-z-karnego-austria-wygrywa-grupe-video</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich meczach w grupie D nie można było narzekać na brak emocji. Sytuacja w tabeli zmieniała się wiele razy, głównie za sprawą rywalizacji Holandii z Austrią. Kylian Mbappé strzelił swoją pierwszą bramkę na EURO.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real wykupi Joselu… by od razu go sprzedać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130633-real-wykupi-joselu-by-od-razu-go-sprzedac</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Espanyolu przekazał, że nie wie nic o przeprowadzce napastnika do Kataru, chociaż ten w teorii 1 lipca ponownie będzie graczem katalońskiego zespołu. Madryccy dziennikarze twierdzą, że w sprawę wtrąci się Real Madryt, ułatwiając wszystko samemu piłkarzowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Espanyolu: Nikt z Kataru się nie odzywał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130628-prezes-espanyolu-nikt-z-kataru-sie-nie-odzywal</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Według informacji hiszpańskich mediów Joselu w przyszłym sezonie ma reprezentować barwy katarskiego Al-Gharafa. Co ciekawe, na temat potencjalnego transferu nic nie wiedzą w Espanyolu, z którym napastnik ma ważny kontrakt do 30 czerwca 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Feliz: Transfer do Realu Madryt? Trwają nad nim prace</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130615-feliz-transfer-do-realu-madryt-trwaja-nad-nim-prace</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrés Feliz ma zostać nowym koszykarzem Realu Madryt. Obecnie rozgrywający przebywa na zgrupowaniu reprezentacji Dominikany, z którą przygotowuje się do kwalifikacji do Igrzysk Olimpijskich. Udzielił przy okazji wywiadu dziennikowi AS, w którym potwierdził, że trwają prace nad jego transferem do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Starcie niedoszłych kolegów z zespołu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130630-starcie-niedoszlych-kolegow-z-zespolu</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa miesiące po wyeliminowaniu Barcelony przez PSG w ćwierćfinale Ligi Mistrzów Kylian Mbappé i Robert Lewandowski spotkają się ponownie. Tym razem okoliczności będą jednak nieco inne.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
