<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 20 May 2025 15:28:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé w Sewilli: Jesteśmy 11 na 9, tak się nie da grać [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139668-mbappe-w-sewilli-jestesmy-11-na-9-tak-sie-nie-da-grac-video</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Sevillą. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A Bola: Carreras przekazał drużynie, że chce zostać w Benfice</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139667-a-bola-carreras-przekazal-druzynie-ze-chce-zostac-w-benfice</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczycy po raz pierwszy zajmują się sprawą lewego obrońcy Benfiki i nie podają tak optymistycznych wiadomości jak Hiszpanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Huijsen mógł trafić do Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139666-marca-huijsen-mogl-trafic-do-barcelony</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka lat temu Barcelona bacznie obserwowała Deana Huijsena, gdy ten grał jeszcze w szkółce Málagi. Ostatecznie nie doszło do żadnych konkretów, a stoper przeniósł się do Juventusu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ancelotti zostanie godnie pożegnany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139665-as-ancelotti-zostanie-godnie-pozegnany</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice szykują wyjątkowe powitanie, a Grada Fans – wzruszające pożegnanie w sobotę. Klub wystawi na murawę 15 zdobytych trofeów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroto: Real może dokonać jeszcze 1-2 transferów po Mundialu, w tym galáctico</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139664-maroto-real-moze-dokonac-jeszcze-1-2-transferow-po-mundialu-w-tym-galactico</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza. Maroto to były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego informacje w sprawie planów Realu Madryt. W ostatnich latach to on przedstawiał poprawne informacje w sprawie transferów, Kyliana Mbappé czy podawał nowe wiadomości w sprawie Superligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Transfer Carrerasa na ostatniej prostej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139663-as-transfer-carrerasa-na-ostatniej-prostej</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego dziennika Królewscy są bardzo blisko pozyskania lewego obrońcy Benfiki. Transfer ma kosztować Królewskich od 40 do 50 milinów euro, z których 18 powędruje na konto Manchesteru United.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt szykuje najbardziej nietypowe przygotowania do sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139661-real-madryt-szykuje-najbardziej-nietypowe-przygotowania-do-sezonu</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze będą mieli dwa tygodnie przerwy po ostatnim meczu Klubowych Mistrzostw Świata i wrócą wszyscy w tym samym czasie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Parejo: Real w ogóle mi się nie podobał, byli bardzo słabi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139660-parejo-real-w-ogole-mi-sie-nie-podobal-byli-bardzo-slabi</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Parejo gościł w programie El Larguero w radiu Cadena SER, gdzie podzielił się swoimi spostrzeżeniami na temat gry Realu Madryt w tym sezonie oraz wyraził swoją opinię na temat Kyliana Mbappé i Lamine'a Yamala. Przedstawiamy wypowiedzi wychowanka Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Sevillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139659-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-sevilla</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 10:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Sevillą 2:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Xabi chce, żeby Modrić został w klubie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139658-as-xabi-chce-zeby-modric-zostal-w-klubie</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszły trener dał zielone światło na jego pozostanie. Świetna forma i niezawodność Chorwata wciąż sprawiają, że jest ważną postacią. Modrić będzie musiał ponownie zgodzić się na obniżkę pensji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Policja również oburza się na dokument Netflixa o Viníciusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139653-policja-rowniez-oburza-sie-na-dokument-netflixa-o-viniciusie</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po Walencji do ataku przeciwko dokumentowi Netflixa o Brazylijczyku dołączyli... hiszpańscy policjanci.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139657-kartka-z-kalendarza-20-maja</link>
        <pubDate>Tue, 20 May 2025 09:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendy, niezwykły triumf w Lidze Mistrzów po 32 latach, wyjątkowy mecz w… Łodzi z bohaterami sprzed lat w rolach głównych, odejście José Mourinho i La Décima, po którą Królewskich poprowadził Luka Dončić. Co działo się 20 maja?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
