<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Nov 2024 19:16:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Początek odliczania w sprawie Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133924-poczatek-odliczania-w-sprawie-alaby</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas gdy w Madrycie głowią się, jak rozwiązać problemy z obroną i brakami kadrowymi w tej formacji, na horyzoncie pojawia się rozwiązanie, które może jeszcze skuteczniej powstrzymać działaczy przed zimowymi zakupami. Coraz bliższy jest bowiem powrót Davida Alaby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Teraz albo nigdy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133923-teraz-albo-nigdy</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Tchouaméniego otwiera Eduardo Camavindze drogę do pierwszego składu. Nie zmienia to jednak faktu, że wielu wolałoby młodszego z Francuzów w wyjściowej jedenastce w miejsce nawet zdrowego Auréliena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żona Valverde: Nigdy nie wypowiadam się za nikogo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133922-zona-valverde-nigdy-nie-wypowiadam-sie-za-nikogo</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Żona Federico Valverde ponownie zabrała głos. Tym razem odniosła się do oskarżeń o jej przesadzoną obecność w sferze publicznej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ziganda: Real Madryt nie złapał pulsu sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133921-ziganda-real-madryt-nie-zlapal-pulsu-sezonu</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Cuco Ziganda swoją piłkarską karierę rozpoczął w Osasunie, której barw bronił w latach 1987-1991 i 1998-2001. Z wysokości boiska było mu dane uczestniczyć w niezapomnianym w Pampelunie meczu na Santiago Bernabéu, w którym Los Rojillos wygrali z Realem Madryt aż 4:0. Teraz przed sobotnim meczem w Madrycie były hiszpański napastnik udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim z powołaniem do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133920-brahim-z-powolaniem-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Walid Regragui ogłosił kadrę na mecze 5. i 6. kolejki eliminacji fazy grupowej Pucharu Narodów Afryki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Niepowołanie Mbappé? Tak jest lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133919-deschamps-niepowolanie-mbappe-tak-jest-lepiej</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps spotkał się z dziennikarzami po ogłoszeniu powołań na listopadowe zgrupowanie Francji. Przedstawiamy wypowiedzi selekcjonera dotyczące Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian Mbappé ponownie niepowołany do reprezentacji Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133918-kylian-mbappe-ponownie-niepowolany-do-reprezentacji-francji</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps powołał 23 zawodników na październikowe zgrupowanie. W kadrze Trójkolorowych znalazł się tylko jeden piłkarz Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Z Usmanem nie mam pewności, co się stanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133894-mateo-z-usmanem-nie-mam-pewnosci-co-sie-stanie</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Olimpią Mediolan. Niepokojące były jego słowa dotyczące Usmana Garuby, którego powrót do zdrowia komplikuje się i na razie nie wiadomo, kiedy będzie w stanie znów pojawić się na parkiecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real wypuści film dokumentalny o La Décimie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133917-relevo-real-wypusci-film-dokumentalny-o-la-decimie</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Materiał ma mieć swoją premierę w grudniu. Klub chce uczcić 10. rocznicę wygrania dziesiątego Pucharu Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133916-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 15. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133915-terminarz-15-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 13:03:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 15. kolejki, w której Real Madryt zagra u siebie z Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Melero López na Osasunę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133914-melero-lopez-na-osasune</link>
        <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>45-letni sędzia z Andaluzji poprowadzi mecz Realu Madryt z Osasuną. Sędzią VAR będzie za to Daniel Jesús Trujillo Suárez.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
