<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Dec 2024 10:27:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Szefem tego Realu jest Bellingham</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134894-szefem-tego-realu-jest-bellingham</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego bycie liderem obejmuje kluczowe gole, takie jak ten w Bergamo, oraz przykładne zachowanie. To on wygrywa najwięcej pojedynków defensywnych i przebiegł najwięcej kilometrów w Lidze Mistrzów…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Anthony Randolph zakończył karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134906-oficjalnie-anthony-randolph-zakonczyl-kariere</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarz przechodzi na emeryturę po tym, jak przez ponad rok nie udało mu się znaleźć nowego klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Bellingham trenuje z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134905-czy-bellingham-trenuje-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim starciem z Rayo Vallecano w La Lidze. Kontuzjowanych jest sześciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mbappé poleci do Kataru, Camavinga jest dostępny na jutro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134901-ancelotti-mbappe-poleci-do-kataru-camavinga-jest-dostepny-na-jutro</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Rayo Vallecano w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino spotka się dziś z piłkarzami i koszykarzami na świątecznym obiedzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134902-florentino-spotka-sie-dzis-z-pilkarzami-i-koszykarzami-na-swiatecznym-obiedzie</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy kontynuują coroczną tradycję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liga NBA w Europie od sezonu 2026/27?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134900-liga-nba-w-europie-od-sezonu-2026-27</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 09:44:00 GMT</pubDate>
        <description>NBA i FIBA kontynuują rozmowy w sprawie utworzenia nowych rozgrywek w Europie. Teraz pojawiło się więcej konkretów, ponieważ Relevo informuje, że została wyznaczona data startu na 2026 rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu Madryt z Rayo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134888-200-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-rayo</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Figo: Ego mogą zniszczyć atmosferę, wyniki i zespół</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134867-figo-ego-moga-zniszczyc-atmosfere-wyniki-i-zespol</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Luís Figo weźmie udział w LALIGA EA SPORTS X FC 25RUSH — rywalizacji łączącej mecz w klasycznej grze wideo z rzeczywistą rozgrywką, w towarzystwie Carlesa Puyola i kilku najpopularniejszych streamerów w Hiszpanii. Z tej okazji Portugalczyk udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Redondo: Nie wygrywa się tylko zapałem, trzeba wygrać koszykówką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134896-redondo-nie-wygrywa-sie-tylko-zapalem-trzeba-wygrac-koszykowka</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu z Žalgirisem głos zabrał tym razem Francisco Redondo, asystent Chusa. Pierwszy trener został w trakcie meczu wyrzucony z boiska za dyskusje z sędziami. Redondo powiedział, że nie wystarczy sam zapał, żeby odnieść zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134897-kartka-z-kalendarza-13-grudnia</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 08:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny bramkarza pięciu Pucharów Europy, sensacyjna porażka w Pucharze Króla, Klasyk pod znakiem zmarnowanych sytuacji i kompromitacja w wykonaniu UEFA. Co działo się 13 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>James: Ancelotti nie wpuszcza tych, których nie uznaje za dobrych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134892-james-ancelotti-nie-wpuszcza-tych-ktorych-nie-uznaje-za-dobrych</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>James Rodríguez był piłkarzem Realu Madryt w latach 2014-2017 i sezonie 2019/20. Teraz reprezentuje Rayo Vallecano, które w sobotę podejmie Real Madryt w La Lidze. Przedstawiamy fragment o Królewskich z wywiadu z Kolumbijczykiem dla dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick bez światełka w tunelu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134879-endrick-bez-swiatelka-w-tunelu</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick w dalszym ciągu pozostaje bez zbyt wielu szans na grę. W tym sezonie tylko raz wyszedł w pierwszym składzie Realu Madryt i zgromadził zaledwie 149 minut. Copa del Rey ma być dla młodego Brazylijczyka szansą na punkt zwrotny.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
