<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Dec 2024 10:53:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Euroliga na półmetku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135166-euroliga-na-polmetku</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w połowie sezonu zasadniczego Euroligi ma na koncie tylko osiem zwycięstw. To za mało, żeby znaleźć się w czołowej dziesiątce. Celem Królewskich jest jednak obecność w pierwszej szóstce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Levante rywalem Królewskich w Młodzieżowym Pucharze Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135165-levante-rywalem-krolewskich-w-mlodziezowym-pucharze-krola</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Juvenil A będzie się starał odzyskać Młodzieżowy Puchar Króla, po który sięgał w 2022 i 2023 roku. Pierwszym rywalem madrytczyków będzie Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Bellingham i Mbappé trenują z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135164-czy-bellingham-i-mbappe-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed starciem z Sevillą w La Lidze. Wstępnie kontuzjowanych jest trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borussia rywalem Realu Madryt w Lidze Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135157-borussia-rywalem-realu-madryt-w-lidze-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Álvaro Arbeloi zmierzy się z Borussią Dortumund w 1/16 finału Pucharu Króla. Królewscy mieli okazję zmierzyć się z tym rywalem w fazie grupowej, a teraz będą mieć szansę na rewanż.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Test dla Juanlu na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135163-test-dla-juanlu-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Niewiele bardziej wymagających testów da się przejść niż te, które mają miejsce na Santiago Bernabéu. W zeszłym sezonie Sevilla już witała się z remisem w Madrycie, gdy w 81. minucie po świetnym strzale zza pola karnego zwycięską bramkę zdobył Luka Modrić, przypomina AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Katalonia oburzona, że nowy prezes RFEF to fan Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135162-katalonia-oburzona-ze-nowy-prezes-rfef-to-fan-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalonia grzmi, bo nowy prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej okazał się fanem Realu Madryt i Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135159-kartka-z-kalendarza-21-grudnia</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 09:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, towarzyskie spotkanie z reprezentacją Hiszpanii, debiut Paco Buyo w kadrze i dwa transfery defensywnych pomocników. Co działo się 21 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu Madryt z Sevillą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135155-200-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-sevilla</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Trzy „transfery” Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135161-as-trzy-transfery-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 08:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch postawił na trzech zawodników, którzy wcześniej nie mieli jego zaufania i uczynił ich stałymi bywalcami wyjściowej jedenastki. Mowa o Franie Garcíi, Ceballosie i Asencio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal po raz pierwszy obecny w materiałach z treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135154-carvajal-po-raz-pierwszy-obecny-w-materialach-z-treningu-video</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub po raz pierwszy pokazał ujęcia z rehabilitacji drugiego kapitana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A może Dennis Smith Jr.?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135158-a-moze-dennis-smith-jr</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Od początku sezonu z koszykarskim Realem Madryt łączonych jest wielu zawodników. Na tę długą listę trafił teraz Dennis Smith Jr. Amerykanin nigdy jeszcze nie grał w Europie, ale wobec braku miejsca w NBA może się zdecydować na przenosiny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co dalej z Rafą Marínem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135156-co-dalej-z-rafa-marinem</link>
        <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>22-letni stoper odszedł latem do Napoli, ale Antonio Conte woli stawiać na sprawdzoną parę stoperów. Hiszpan prawdopodobnie zostanie wkrótce wypożyczony, ale Real Madryt pozostaje pasywny.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
