<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Apr 2025 14:25:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez dołączył do drużyny w Londynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138422-florentino-perez-dolaczyl-do-druzyny-w-londynie</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt dołączył do drużyny przed wyjazdowym starciem z Arsenalem w ćwierćfinale Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Real Madryt dzisiaj naprawdę nie wie, jaka jest przyszłość Ancelottiego?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138421-czy-real-madryt-dzisiaj-naprawde-nie-wie-jaka-jest-przyszlosc-ancelottiego</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 14:19:00 GMT</pubDate>
        <description>José Félix Díaz to dziennikarz Marki, który jest jedną z głównych osób informujących o Realu Madryt w Hiszpanii. Przedstawiamy jego wypowiedzi z programu na Twitchu w sprawie przyszłości Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alkad Madrytu: Na Bernabéu powinny odbywać się koncerty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138420-alkad-madrytu-na-bernabeu-powinny-odbywac-sie-koncerty</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>José Luis Martínez-Almeida był gościem EsRadio. Przedstawiamy wypowiedzi alkada Madrytu na temat sytuacji koncertowej Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: UEFA traci szacunek do kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138419-mundo-deportivo-uefa-traci-szacunek-do-kibicow</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavier Bosch i Sancho, kataloński pisarz i dziennikarz, udzielający się m.in. w dzienniku Mundo Deportivo, często wylewa swoje żale. Dziś Katalończyk skarży się na to, że UEFA nie ukarała zawodników Realu Madryt za świętowanie po meczu z Atlético, przez co ci mogą grać z Arsenalem oraz wraca do rzutu karnego Juliána Álvareza, sugerując UEFA manipulację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W sumie 9 piłkarzy i trener zagrożonych zawieszeniem na rewanż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138417-w-sumie-9-pilkarzy-i-trener-zagrozonych-zawieszeniem-na-rewanz</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj za kartki pauzują Aurélien Tchouaméni i Raheem Sterling, a w sumie kolejnych 9 piłkarzy obu ekip oraz jeden trener są zagrożeni zawieszeniem na rewanż.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138413-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 30. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia do napisania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138371-historia-do-napisania</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Są rzeczy, które się wydarzyły, choć trudno w to uwierzyć. Są też rzeczy, które dzieją się rzadko, choć przecież powinny dużo częściej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138412-kartka-z-kalendarza-8-kwietnia</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał pierwszej edycji Pucharu Króla, europejskie przygody koszykarzy, wybryk Juanito, urodziny wielkiego talentu, który się rozpadł i „mecz wstydu”. Co działo się 8 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć mecz z Arsenalem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138411-gdzie-obejrzec-mecz-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:00 Real Madryt rozpocznie potyczkę z Arsenalem w pierwszym meczu ćwierćfinałowym Ligi Mistrzów. Prawa do pokazywania Ligi Mistrzów w Polsce ma dwóch nadawców, ale dzisiejszy mecz będzie można obejrzeć tylko na jednym kanale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Saka: Do Realu Madryt trzeba podejść z szacunkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138405-saka-do-realu-madryt-trzeba-podejsc-z-szacunkiem</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Arsenalu, Bukayo Saka, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rząd i Barcelona atakują Tebasa, ten trzyma się swojego zdania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138418-rzad-i-barcelona-atakuja-tebasa-ten-trzyma-sie-swojego-zdania</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniedziałek przyniósł publiczną wymianę ciosów między prezesem La Ligi a Barceloną i rządem. Katalończycy niezmiennie zgrywają ofiarę La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arteta: To znakomita szansa, by zbudować naszą własną historię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138407-arteta-to-znakomita-szansa-by-zbudowac-nasza-wlasna-historie</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Artera wziął udział w konferencji prasowej przed pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Arsenalu z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
