<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Nov 2025 17:19:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Castilla lepsza od Cacereño</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144217-castilla-lepsza-od-cacereno</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W 12. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Cacereño 2:0. Królewscy długo nie potrafili przełamać defensywy rywali. Musieli na to poczekać do ostatniego kwadransa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Eliminacje do mundialu: Güler od początku, a Huijsen i Alaba poza kadrami meczowymi [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144216-eliminacje-do-mundialu-gueler-od-poczatku-a-huijsen-i-alaba-poza-kadrami-meczowymi-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Od godziny 18:00 swoje mecze rozgrywają reprezentacje, do których powołania otrzymali zawodnicy Królewskich. Ostatecznie na murawie będziemy mogli obejrzeć tylko jednego z nich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brazylia prowadzi 2:0, asysta Rodrygo [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144215-brazylia-prowadzi-2-0-asysta-rodrygo-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylia ma do rozegrania ma mecze towarzyskie podczas tego okienka reprezentacyjnego. Dzisiaj w Londynie mierzy się z Senegalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Madryckie media: Florentino absolutnie nie myśli o odejściu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144214-madryckie-media-florentino-absolutnie-nie-mysli-o-odejsciu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z twitterowych insiderów poinformował, że prezes Królewskich planuje opuszczenie klubu w następnym roku. Dziennikarze powiązani z Hiszpanem dzisiaj mocno temu zaprzeczyli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieskuteczne piłkarki rozbite w ligowym Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144212-nieskuteczne-pilkarki-rozbite-w-ligowym-klasyku</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie zdecydowanie przegrały kobiecy Klasyk i tracą dystans do rywalek w ligowej tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez spotkał się z komisarzem NFL</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144213-florentino-perez-spotkal-sie-z-komisarzem-nfl</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwają przygotowania do niedzielnego meczu NFL na Bernabéu. Prezes Królewskich spotkał się dzisiaj z szefem całej ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Xabi Alonso potrzebuje, aby klub stanął po jego stronie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144211-xabi-alonso-potrzebuje-aby-klub-stanal-po-jego-stronie</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat sytuacji Xabiego Alonso. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Huijsen przeszedł badania przez dyskomfort mięśniowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144210-media-huijsen-przeszedl-badania-przez-dyskomfort-miesniowy</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Poranna decyzja o wyłączeniu stopera Królewskich z meczu kadry ma podłoże zdrowotne, podają madryckie media.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent kopiuje plan Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144209-trent-kopiuje-plan-bellinghama</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik wykorzystuje przerwę od spotkań, aby wrócić do najlepszej dyspozycji. Niedawno podobną drogą poszedł Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rothen: Jestem przekonany, że koledzy mają dość tego, jak traktowany jest Mbappé względem reszty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144208-rothen-jestem-przekonany-ze-koledzy-maja-dosc-tego-jak-traktowany-jest-mbappe-wzgledem-reszty</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Jérôme Rothen to były francuski piłkarz, a obecnie komentator i dziennikarz francuskiego RMC. W taki sposób na jego antenie skomentował sytuację ze zwolnieniem Kyliana Mbappé ze zgrupowania kadry z powodu urazu kostki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić awansował na swój piąty mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144207-modric-awansowal-na-swoj-piaty-mundial</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Królewskich dołączy do wąskiego grona graczy, którzy wystąpili na pięciu mundialach. Rekordziści najpewniej powiększą jednak swój dorobek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wrócić na zwycięską ścieżkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144206-wrocic-na-zwycieska-sciezke</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W 12. kolejce Primera Federación Castilla na Di Stéfano zagra z Cacereño. Dla piłkarzy Arbeloi jest to szansa, by odzyskać równowagę po poprzedniej wpadce z Méridą.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
