<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 20 May 2024 13:24:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Mbappé będzie w Realu Madryt jeszcze większy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129715-mbappe-bedzie-w-realu-madryt-jeszcze-wiekszy</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Alain Giresse, legenda francuskiego futbolu i zwycięzca EURO z reprezentacją Francji w 1984 roku, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Tematem przewodnim oczywiście przyszłość Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129775-modric-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Zlatko Dalić przedstawił wstępną listę piłkarzy powołanych na zgrupowanie przed mistrzostwami Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening w tym tygodniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129773-pierwszy-trening-w-tym-tygodniu</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do spotkania z Betisem. Razem z drużyną nie trenowało dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129772-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował na wyjeździe z Villarrealem 4:4. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Yerson Mosquera: Mamy umiejętności, by wychodzić z takich sytuacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129765-yerson-mosquera-mamy-umiejetnosci-by-wychodzic-z-takich-sytuacji</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Yerson Mosquera udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po zremisowanym 4:4 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Villarrealu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129768-kartka-z-kalendarza-20-maja</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendy, niezwykły triumf w Lidze Mistrzów po 32 latach, wyjątkowy mecz w… Łodzi z bohaterami sprzed lat w rolach głównych, odejście José Mourinho i La Décima, po którą Królewskich poprowadził Luka Dončić. Co działo się 20 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129767-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 37. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie ma wątpliwości co do następnego klubu Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129746-nie-ma-watpliwosci-co-do-nastepnego-klubu-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 09:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps oraz Adil Rami rozmawiali z dziennikarzami Téléfoot i wypowiedzieli się na temat przyszłości Kyliana Mbappé, który w sobotę po raz ostatni założy koszulkę PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Tchouaméni nie wyrobi się na finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129770-marca-tchouameni-nie-wyrobi-sie-na-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 08:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni ostatecznie nie wyrobi się na finał Ligi Mistrzów. Obecnie celem numer jeden Francuza jest gotowość na EURO w Niemczech. W finałowym starciu z Borussią Dortmund w środku pola zagra Eduardo Camavinga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne pełne zdjęcie domowej koszulki na nowy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129751-kolejne-pelne-zdjecie-domowej-koszulki-na-nowy-sezon</link>
        <pubDate>Mon, 20 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Konto Mr.Jersey na portalu X opublikowało kolejne zdjęcie domowej koszulki Realu Madryt na sezon 2024/25. Tym razem do sieci trafiło zdjęcie koszulki w wersji authentic, czyli takiej, w której grają piłkarze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
