<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Mar 2025 12:40:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real stracił głowę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137345-real-stracil-glowe</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt stracił już 10 goli strzelonych głową we wszystkich rozgrywkach, czyli tyle samo, co Celta Vigo. Wszystko to pomimo faktu, że w składzie Królewskich występują tacy zawodnicy, jak Courtois, Rüdiger, czy Tchouaméni, pisze AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde znów nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137344-valverde-znow-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdy Asencio nie gra od pierwszej minuty, Real przegrywa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137343-gdy-asencio-nie-gra-od-pierwszej-minuty-real-przegrywa</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Statystyki z ostatnich spotkań pokazują, jakoby Real był uzależniony od gry swojego wychowanka w podstawowym składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Zwycięstwa zawsze dają ci dużo pewności siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137330-mateo-zwyciestwa-zawsze-daja-ci-duzo-pewnosci-siebie</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed wyjazdowym spotkaniem z Gran Canarią. Chwalił rywala, z którym Królewscy niedawno się mierzyli w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędziowie, spirala paranoi i radykalizacja: nastała era teorii spiskowych w futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137342-sedziowie-spirala-paranoi-i-radykalizacja-nastala-era-teorii-spiskowych-w-futbolu</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Rory Smith na łamach The Athletic zwraca uwagę, że choć futbol w Turcji jest pogrążony w teoriach spiskowych, to podobne zjawisko coraz bardziej przenika także inne europejskie ligi, gdzie kluby oskarżają sędziów o stronniczość bez rzeczywistych dowodów. Przykłady z Włoch, Francji i Hiszpanii pokazują, że paranoja dotycząca korupcji może osłabiać wiarę kibiców w uczciwość rozgrywek, co zagraża całemu futbolowi. Autor ostrzega, że nadużywanie takich oskarżeń przez kluby może prowadzić do destrukcyjnych konsekwencji, podważając sens rywalizacji sportowej. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Isco Superstar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137341-isco-superstar</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Isco miał jeszcze coś do udowodnienia światu, to wczoraj tego dokonał. Pomocnik zaliczył kapitalne zawody przeciwko swojemu byłemu klubowi i tym samym dał jasny sygnał, że po poważnej kontuzji nie ma już śladu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd na Wyspy Kanaryjskie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137336-wyjazd-na-wyspy-kanaryjskie</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W 22. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Gran Canarią. Królewscy walczą o to, żeby obronić pozycję samodzielnego lidera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Clément Turpin na pierwszy mecz z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137340-clement-turpin-na-pierwszy-mecz-z-atletico</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA wybrała francuskich sędziów na najbliższy mecz Realu Madryt w Lidze Mistrzów. Arbitrem głównym będzie Clément Turpin, a za wideoweryfikację odpowiadać będzie Jérôme Brisard.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Betisem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137335-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-betisem</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał na wyjeździe z Betisem 1:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendy z asystą w lidze po naprawdę długiej przerwie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137339-mendy-z-asysta-w-lidze-po-naprawde-dlugiej-przerwie</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Ferland Mendy przytomnie podał do Brahima, a ten dał Królewskim prowadzenie na Benito Villamarín.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt nie radzi sobie bez Valverde i Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137338-real-madryt-nie-radzi-sobie-bez-valverde-i-bellinghama</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos toną w starciu z Betisem bez Anglika i Urugwajczyka… oraz przy absencji Ceballosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ligowa zadyszka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137337-ligowa-zadyszka</link>
        <pubDate>Sun, 02 Mar 2025 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ostatnio mocno zwolnili w La Lidze, przez co stracili pozycję lidera, a po tej kolejce mogą nawet spaść na trzecie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
