<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Jul 2024 01:35:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130894-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans koszykarzy na Igrzyska, przygotowania Hiszpanów do półfinału EURO i kontuzja Ronalda Araújo to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania zagra na Igrzyskach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130893-hiszpania-zagra-na-igrzyskach</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Rudy Fernández zapisał kolejną kartę w historii koszykówki. Został pierwszym zawodnikiem, który weźmie udział w szóstych Igrzyskach Olimpijskich. Do Paryża pojedzie również Sergio Llull.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwacja nie pojedzie na Igrzyska</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130892-chorwacja-nie-pojedzie-na-igrzyska</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 22:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja nie zdołał pomóc drużynie w wywalczeniu awansu na Igrzyska Olimpijskie. Zabrakło większego wsparcia zawodników rezerwowych, a poza tym Grecja jest w tej chwili mocniejszym zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Moja głowa jest już w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130877-endrick-moja-glowa-jest-juz-w-madrycie</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick rozmawiał z dziennikarzami po przegranym ćwierćfinale Copa América, w którym Brazylia odpadła po rzutach karnych z Urugwajem. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Bez wątpliwości Złotą Piłkę powinien wygrać Vinícius</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130882-nacho-bez-watpliwosci-zlota-pilke-powinien-wygrac-vinicius</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho udzielił wywiadu La Sexcie i Chiringuito. Przedstawiamy pierwsze opublikowane wypowiedzi byłego obrońcy Realu Madryt ze zgrupowania reprezentacji Hiszpanii. Są to oddzielne fragmenty wywiadu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rafa Marín o krok od Napoli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130888-as-rafa-marin-o-krok-od-napoli</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 19:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak donosi Fabrizio Romano i potwierdza AS, środkowy obrońca Realu Madryt prawie sfinalizował swoje odejście. Królewscy mają otrzymać za niego 12 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tavares: W mojej głowie przez cały czas był Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130866-tavares-w-mojej-glowie-przez-caly-czas-byl-real-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 19:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Edy Tavares przedłużył kontrakt z Realem Madryt do 2029 roku. Z tej okazji udzielił wywiadu klubowym mediom i nie krył w nim radości z podpisania nowej umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co dokładnie Toni Kroos powiedział o imigrantach w Niemczech?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130886-co-dokladnie-toni-kroos-powiedzial-o-imigrantach-w-niemczech</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa Toniego Kroosa o imigrantach w Niemczech z podcastu Lanz & Precht obiegły europejski Internet. Reporter ESPN wskazał, że twitterowe konto przekłamało jego wypowiedzi, z których zaczęli korzystać już nawet polscy politycy. Przedstawiamy tłumaczenie wypowiedzi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alba Redondo: Bardzo pragnęłam tej zmiany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130792-alba-redondo-bardzo-pragnelam-tej-zmiany</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Alba Redondo udzieliła pierwszego wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi hiszpańskiej napastniczki z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt oburzony kampanią peruwiańskiej policji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130884-real-madryt-oburzony-kampania-peruwianskiej-policji</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Na peruwiańskim filmiku informacyjnym o molestowaniu seksualnym agresora ubrano w... podrobioną koszulkę Realu Madryt. Stołeczne ABC podaje, że Królewscy są oburzeni.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
