<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Nov 2025 17:30:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mendilibar: Real Madryt? Dwa słabsze wyniki i zaczyna się tworzyć problemy, których nie ma</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144459-mendilibar-real-madryt-dwa-slabsze-wyniki-i-zaczyna-sie-tworzyc-problemy-ktorych-nie-ma</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Olympiakosu, José Luis Mendilibar, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 5. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów. Poniżej przedstawiamy zapis rozmowy z baskijskim szkoleniowcem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Grecji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144455-krolewscy-sa-juz-w-grecji</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 16:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po 3-godzinnej podróży dotarł do Aten.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Valverde nie powinien nigdy więcej zagrać w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144454-pedrerol-valverde-nie-powinien-nigdy-wiecej-zagrac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito skomentował sytuację Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi prowadzącego z jego dwóch monologów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: To jest dobry moment, żeby mierzyć się z najlepszymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144431-scariolo-to-jest-dobry-moment-zeby-mierzyc-sie-z-najlepszymi</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Hapoelem Tel Awiw w Eurolidze. Mówił o tym, że drużyna jest gotowa na rywalizację z liderem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jest za dużo informacji o rywalu, za dużo wideo, za dużo interwencji asystentów”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144453-jest-za-duzo-informacji-o-rywalu-za-duzo-wideo-za-duzo-interwencji-asystentow</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>José Luis Sánchez to główny dziennikarz La Sexty od Realu Madryt. Przedstawiamy jego komentarze z kanałów Chiringuito w sprawie sytuacji Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Nico Paz nie przyjdzie w styczniu, a Gonzalo García nie zostanie wypożyczony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144452-the-athletic-nico-paz-nie-przyjdzie-w-styczniu-a-gonzalo-garcia-nie-zostanie-wypozyczony</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Dementi ostatnich doniesień.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Olympiakos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144448-kadra-na-olympiakos</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na siedmiu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Olympiakosem. Bask powołał 20 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W powietrzu czuć pesymizm, ta drużyna to katastrofa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144451-w-powietrzu-czuc-pesymizm-ta-druzyna-to-katastrofa</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Guillermo Rai i Mario Cortegana opisali nastroje, która panują w Realu Madryt po remisie z Elche. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty ich tekstu, który ukazał się na łamach The Athletic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Problemy Xabiego Alonso w Elche [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144450-problemy-xabiego-alonso-w-elche-video</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 13:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Elche. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia VAR: Ręka Bellinghama jest w pozycji naturalnej i normalnej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144449-sedzia-var-reka-bellinghama-jest-w-pozycji-naturalnej-i-normalnej</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanfe Sanz, dziennikarz El Chiringuito, oglądał niedziele spotkanie między Elche a Realem Madryt w Las Rozas w towarzystwie dyrektora VAR-u Prieto Iglesiasa. Juanfe Sanz przed i po meczu mógł wejść do sali VOR i zobaczyć pracę arbitrów, a po spotkaniu zapytał też o tę samą sytuację Mario Melero Lópeza, który był arbitrem VAR. Przedstawiamy wypowiedzi przedstawicieli sędziów z drugiej części materiału dotyczące asysty Jude'a Bellinghama przy pierwszym golu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Olympiakosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144447-ostatni-trening-przed-olympiakosem</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie zakończyli przygotowania do meczu z Olympiakosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do Bułgarii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144432-wyjazd-do-bulgarii</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W 13. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Hapoelem Tel Awiw. To dopiero pierwsze starcie między tymi zespołami i dojdzie do niego w Bułgarii, która tymczasowo gości Izraelczyków.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
