<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Jan 2025 19:38:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Klubowy Mundial pod znakiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135423-klubowy-mundial-pod-znakiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze Realu Madryt na Klubowym Mundialu w Stanach Zjednoczonych cieszą się największym zainteresowaniem. Na dwa pierwsze spotkania z Al-Hilal i Pachucą została już wykupiona większość dostępnych biletów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona twierdzi, że w piątek zarejestruje Olmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135421-barcelona-twierdzi-ze-w-piatek-zarejestruje-olmo</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy wysyłają swoim rzecznikom prasowym, że w piątek sprawa rejestracji ich piłkarzy zostanie rozwiązana pomyślnie. Główny argument? Interpretacja przepisu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niesamowicie niewygodna Mestalla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135420-niesamowicie-niewygodna-mestalla</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Mestalla to stadion, na którym na przestrzeni ostatniej dekady Królewscy notują gorsze wyniki niż na terenach Barcelony czy Atlético Madryt. Ostatnie dziesięć lat to tylko dwa zwycięstwa Realu Madryt do pięciu Valencii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu Madryt ws. wyborów na prezesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135419-oficjalny-komunikat-realu-madryt-ws-wyborow-na-prezesa</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował oficjalny komunikat w sprawie swojej przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odzyskać najlepszą wersję Mendy'ego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135418-odzyskac-najlepsza-wersje-mendyego</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 17:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nie najlepiej prezentuje się w tym sezonie, ale dla trenera nadal jest kluczową postacią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Corberán: Kluczowe będzie to, by drużyna zrozumiała mecz, który będzie rozgrywać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135417-corberan-kluczowe-bedzie-to-by-druzyna-zrozumiala-mecz-ktory-bedzie-rozgrywac</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Corberán wziął udział w konferencji prasowej przed piątkowym meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Valencii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Nie chodzi o zbyt dużo meczów, a o brak odpoczynku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135416-courtois-nie-chodzi-o-zbyt-duzo-meczow-a-o-brak-odpoczynku</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu CNN. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Pablo Ramón przejdzie do Espanyolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135415-as-pablo-ramon-przejdzie-do-espanyolu</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca odchodzi z drużyny Królewskich na zasadzie wolnego transferu, ale klub zachowuje do niego 50% praw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu piłkarkom wygasają kontrakty po sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135414-szesciu-pilkarkom-wygasaja-kontrakty-po-sezonie</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Aż sześciu zawodniczkom Realu Madryt wygasają kontrakty 30 czerwca i od 1 stycznia mogą one rozmawiać z innymi klubami. Wśród nich jest m.in. kapitana Olga Carmona czy najskuteczniejsza snajperka Signe Bruun.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Valencię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135411-kadra-realu-madryt-na-valencie</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do zaległego meczu La Ligi bez trzech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 21 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla potrzebuje nowego stopera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135408-castilla-potrzebuje-nowego-stopera</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 13:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Eksplozja talentu Asencio to jedna z najprzyjemniejszych wieści ostatnich miesięcy. Ancelotti cieszy się z tego, że na miejscu znalazł stopera dającego gwarancję, Raúl natomiast może sobie pogratulować wymiernego udziału w decydującej fazie rozwoju młodego obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Yasmim piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135412-oficjalnie-yasmim-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał pierwszego w zimowym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak poinformowali na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Yasmim Assis Ribeiro.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
