<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Mar 2025 10:39:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Barcelona uważnie obejrzy występ Rayo na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137549-barcelona-uwaznie-obejrzy-wystep-rayo-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy mają być poważnie zainteresowani zawodnikiem, który dzisiaj ma być odpowiedzialny za zatrzymanie Viníciusa Júniora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni mecz Cunninghama na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137548-ostatni-mecz-cunninghama-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 11:33:00 GMT</pubDate>
        <description>20 maja 1989 roku na Vicente Calderón Atlético zremisowało z Realem po fantastycznym meczu 3:3. Tego samego dnia w stolicy Hiszpanii odbyły się jednak jeszcze jedne derby na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camacho: Jeśli Real nie będzie mentalnie gotowy, może się dzisiaj rozczarować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137547-camacho-jesli-real-nie-bedzie-mentalnie-gotowy-moze-sie-dzisiaj-rozczarowac</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Realu Madryt i Rayo Vallecano, José Antonio Camacho, udzielił wywiadu dziennikowi AS przy okazji dzisiejszego meczu obu drużyn. Przedstawiamy rozmowę z Hiszpanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rodrygo nigdzie się nie rusza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137545-marca-rodrygo-nigdzie-sie-nie-rusza</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomimo trudniejszego początku sezonu Brazylijczyk ustabilizował formę. José Félix Díaz podaje, że pomimo plotek atakujący nie myśli o opuszczaniu Królewskich i tym razem nie popełni błędu z ich podsycaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137543-kartka-z-kalendarza-9-marca</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz w historii klubu, urodziny legendarnego trenera, kolejna porażka w 1/8 finału Ligi Mistrzów i ogłoszenie Roberto Carlosa o odejściu z klubu. Co działo się 9 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137542-bez-zagrozonych-zawieszeniem-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pozostają z jednym zagrożonym zawieszeniem piłkarzem, ale na razie pozostaje on kontuzjowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch 19-latków objętych śledztwem ws. rasistowskich zachowań w meczu z Sociedadem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137541-dwoch-19-latkow-objetych-sledztwem-ws-rasistowskich-zachowan-w-meczu-z-sociedadem</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 08:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Baskijska policja potwierdziła, że zajęła się donosem w sprawie rasistowskich zachowań w meczu Sociedadu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obronić pozycję lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137531-obronic-pozycje-lidera</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 22. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra z Murcią. Królewscy będą chcieli obronić pozycję samodzielnego lidera, natomiast rywale skupiają się na walce o awans do play-offów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Vinícius wyhamowali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137544-mbappe-i-vinicius-wyhamowali</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 07:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z nich nie zdobył gola i nie zaliczył asysty w dwóch ostatnich spotkaniach. Wcześniej taki przypadek zdarzył się tylko raz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ważny mecz dla Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137529-wazny-mecz-dla-castilli</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Primera Federación Castilla podejmie rezerwy Sevilli. Oba zespoły mają tyle samo punktów na koncie, więc dzisiejszy wynik nabiera większego znaczenia w kontekście walki o awans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Rayo Vallecano: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137540-real-madryt-rayo-vallecano-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 01:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie podał wczoraj kadry meczowej, ale Królewscy podchodzą do derbów z Rayo bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão Jesúsa Vallejo i Daniego Ceballosa. Poza tym z chorobą zmaga się Antonio Rüdiger.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137539-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 09 Mar 2025 00:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć doktora Barcelony to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
