<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Oct 2024 19:53:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Villarreal CF [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133081-real-madryt-villarreal-cf-live</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 trwa mecz Realu Madryt z Villarrealem na Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka Castilli po golu w ostatniej minucie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133086-porazka-castilli-po-golu-w-ostatniej-minucie</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 20:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Primera Federación Castilla przegrała z rezerwami Sevilli 0:1. Królewscy stracili gola w ostatniej minucie podstawowego czasu gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Villarrealem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133085-rozgrzewka-przed-villarrealem-video</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 20:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Santiago Bernabéu, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Villarrealem. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Villarreal: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133080-real-madryt-villarreal-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 19:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w dzisiejszym starciu. Mecz rozpocznie się o 21:00 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Francja i Deschamps zaskoczeni powołaniem dla Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133079-l-equipe-francja-i-deschamps-zaskoczeni-powolaniem-dla-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner nie rozumie decyzji Ancelottiego o włączeniu do kadry atakującego, który nie otrzymał powołania na najbliższe zgrupowanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu uhonoruje dziś syna trenera bramkarzy Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133078-bernabeu-uhonoruje-dzis-syna-trenera-bramkarzy-realu</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Santiago Bernabéu było świadkiem wielu wydarzeń z powiązaniami rodzinnymi w tle. To dzisiejsze będzie jednak szczególne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bramkarz, napastnik i kierowca ciężarówki z Vila-real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133074-bramkarz-napastnik-i-kierowca-ciezarowki-z-vila-real</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś dziennikarze Marki przypominają historię José Ramona Nebota, jedynego zawodnika urodzonego w Vila-real, który miał okazję przywdziewać barwy Realu Madryt. Jak to bywało w dawnych czasach, jego życiorys był wyjątkowo barwny. Bez zdradzania szczegółów zapraszamy więc do lektury.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przyjaźń na bok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133077-przyjazn-na-bok</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie jest tajemnicą, że Carlo Ancelotti i Marcelino od lat utrzymują bardzo serdeczne relacje. Tym razem przyjaźń trzeba będzie jednak odłożyć na bok. Wieczorem obaj trenerzy zrobią wszystko by przechytrzyć siebie nawzajem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W poszukiwaniu rozwiązań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133076-w-poszukiwaniu-rozwiazan</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 12:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszym krokiem do rozwiązania problemu jest jego zidentyfikowanie. Choć później nie istnieje jeden uniwersalny sposób, wszystko zależy od obserwacji i rozumienia. Nie wolno szukać wymówek, trzeba jak najszybciej zacząć działać u podstawy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Bramkarz Ancelottiego”, który nie zagrał od… 504 dni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133075-bramkarz-ancelottiego-ktory-nie-zagral-od-504-dni</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dzisiaj o 18:30 Castilla zagra z rezerwami Sevilli, a w meczu tym szansę na występ może otrzymać Diego Piñeiro. 20-latek od wielu miesięcy miał okazję trenować zarówno zarówno z pierwszym, jak i drugim zespołem, ale swój ostatni oficjalny mecz rozegrał… 504 dni temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Starcie z rezerwami Sevilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133072-starcie-z-rezerwami-sevilli</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla zagra dzisiaj z rezerwami Sevilli. Królewscy w końcu odnieśli przed tygodniem zwycięstwo i dzisiaj mają szanse, by pójść za ciosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pod dywanem brak miejsca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133023-pod-dywanem-brak-miejsca</link>
        <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie dało się tak w nieskończoność.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
