<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Jun 2025 08:34:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Wiele nas kosztował ten awans, ponieważ Unicaja jest fenomenalna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140392-mateo-wiele-nas-kosztowal-ten-awans-poniewaz-unicaja-jest-fenomenalna</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował półfinałową rywalizację z Unicają. Przyznał, że było trudno, ale też zapowiedział, że Królewskich czeka bardzo trudny rywal w finale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Głód</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140378-glod</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 10:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie ma nic gorszego niż uzależnienie. Albo przynajmniej prawie nic gorszego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Inzaghi: Zmierzymy się być może z najlepszym zespołem na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140391-inzaghi-zmierzymy-sie-byc-moze-z-najlepszym-zespolem-na-swiecie</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Simone Inzaghi wziął udział w konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi włoskiego trenera Al-Hilal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140385-kartka-z-kalendarza-18-czerwca</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera, wysoka wygrana z Betisem, rocznica triumfu Lopeteguiego z młodymi Hiszpanami i potwierdzenie spotkania Królewskich w Polsce. Co działo się 18 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio znów musi walczyć o uznanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140383-asencio-znow-musi-walczyc-o-uznanie</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Wobec transferu Huijsena oraz nadchodzących powrotów Militão i Rüdigera Klubowy Mundial będzie dla młodego stopera podwójnie ważny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Po pierwsze, nie możemy dyskredytować tego, co zrobił tu Carletto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140389-ceballos-po-pierwsze-nie-mozemy-dyskredytowac-tego-co-zrobil-tu-carletto</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos wyszedł do dziennikarzy przed wtorkowym treningiem Realu Madryt w Palm Beach. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla zgromadzonych mediów radiowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Zaczyna się moment prawdy i rock and roll</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140387-xabi-alonso-zaczyna-sie-moment-prawdy-i-rock-and-roll</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Al-Hilal w fazie grupowej Klubowego Mundialu. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Hard Rock Stadium w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Monterrey remisuje z Interem Mediolan po golu Sergio Ramosa! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140390-monterrey-remisuje-z-interem-mediolan-po-golu-sergio-ramosa-video</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 04:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny kapitan Królewskich strzelił gola w meczu Klubowego Mundialu z Interem Mediolan, który dał jego zespołowi cenny remis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Al-Hilal: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140388-real-madryt-al-hilal-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do pierwszego meczu Klubowego Mundialu bez siedmiu kontuzjowanych zawodników. Problemy zdrowotne ma także Kylian Mbappé. Madryckie media zapowiadają dwa debiuty w jedenastce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140386-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt na Klubowym Mundialu i plany transferowe Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Jeśli będziemy mieć lepsze dystanse między sobą z piłką i bez niej, to wszystko będzie działać dużo lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140380-xabi-alonso-jesli-bedziemy-miec-lepsze-dystanse-miedzy-soba-z-pilka-i-bez-niej-to-wszystko-bedzie-dzialac-duzo-lepiej</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Al-Hilal w fazie grupowej Klubowego Mundialu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Hard Rock Stadium w Miami. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt w finale Ligi Endesa!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140384-real-madryt-w-finale-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 23:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po raz trzeci pokonał Unicaję i awansował do finału Ligi Endesa. Królewscy znów musieli odrabiać straty, ale dzisiaj im się to udało. Dla Unicajy jest to zakończenie bardzo udanego sezonu z czterema trofeami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
