<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Oct 2025 05:40:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wydostać się ze strefy spadkowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143280-wydostac-sie-ze-strefy-spadkowej</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się z Pontevedrą. Jeśli w tej rywalizacji uda się wygrać, Królewscy wystrzelą w górę tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzje nie dają wytchnienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143284-kontuzje-nie-daja-wytchnienia</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Huijsen, Mbappé i Mastantuono wrócili ze zgrupowań z urazami. Do tego jest czterech kontuzjowanych, choć Carvajal ma szanse zdążyć na Klasyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143283-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana reprezentacji Hiszpanii i stan zdrowia Kyliana Mbappé to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Turcja rozbija Bułgarię, gol i dwie asysty Gülera [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143279-turcja-rozbija-bulgarie-gol-i-dwie-asysty-guelera-video</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 20:26:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu 3. kolejki kwalifikacji do Mistrzostw Świata 2026 w grupie E Turcja rozgromiła na wyjeździe Bułgarię 6:1. Arda Güler wystąpił od pierwszej minuty i był kluczową postacią w drużynie Vincenzo Montelli: zdobył bramkę otwierającą wynik meczu i asystował przy dwóch golach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzje nadal są problemem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143278-kontuzje-nadal-sa-problemem</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 19:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć wieści w sprawie urazów Mbappé i Mastantuono nieco uspokajają sztab szkoleniowy, to jednak trudno powiedzieć, by wirus FIFA tym razem oszczędził Real Madryt. Zwłaszcza że do rozegrania została jeszcze ponad połowa reprezentacyjnych spotkań z udziałem graczy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi ma okazję naoliwić tryby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143277-xabi-ma-okazje-naoliwic-tryby</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso odetchnął z ulgą, gdy dowiedział się, że podczas trwającej już przerwy reprezentacyjnej będzie miał do dyspozycji Tchouaméniego, Valverde i Bellinghama. Francuz i Urugwajczyk znajdują się w gronie czterech graczy z największą liczbą minut w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 wyszedł z grupy i przegrał w ćwierćfinale na turnieju FC Futures</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143274-real-madryt-u-12-wyszedl-z-grupy-i-przegral-w-cwiercfinale-na-turnieju-fc-futures</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt bierze udział w międzynarodowej edycji turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises). Dzisiaj pokonała Athletic i przegrała w ćwierćfinale z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Druga pokrzywdzona wybacza Raúlowi Asencio i wycofuje wobec niego oskarżenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143276-cope-druga-pokrzywdzona-wybacza-raulowi-asencio-i-wycofuje-wobec-niego-oskarzenie</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz wciąż może jednak stanąć przed sądem</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nesta: Rok przed odejściem do Milanu, skontaktował się ze mną Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143275-nesta-rok-przed-odejsciem-do-milanu-skontaktowal-sie-ze-mna-real</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrz świata z 2006 roku ujawnił, że na początku tego tysiąclecia Królewscy naciskali na jego sprowadzenie, jednak ich oferta została odrzucona przez samego Alessandro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rewolucja Infantino: mundiale zimą i coraz dłuższy kalendarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143273-rewolucja-infantino-mundiale-zima-i-coraz-dluzszy-kalendarz</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes FIFA zapowiada całkowitą przebudowę futbolu, która zmusi kluby do przeorganizowania się i rywalizacji przez 11 miesięcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Capello: Kiedyś powiedziałem prezesowi, że musimy pozwolić na odejście Ronaldo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143272-capello-kiedys-powiedzialem-prezesowi-ze-musimy-pozwolic-na-odejscie-ronaldo</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 13:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabio Capello, były szkoleniowiec Realu Madryt, wypowiedział się na temat Ronaldo Nazário, którego miał okazję trenować przez pierwszą część sezonu 2006/07.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim domaga się swojego miejsca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143268-brahim-domaga-sie-swojego-miejsca</link>
        <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz poza pracą i nastawieniem w ostatnim czasie zaczyna również dokładać liczby. Atakujący chce wywalczyć sobie swoje miejsce w zespole, które na starcie tego sezonu zabrał mu Franco Mastantuono.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
