<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Apr 2024 11:53:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Przepaść między Realem a Barceloną jest coraz większa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128938-przepasc-miedzy-realem-a-barcelona-jest-coraz-wieksza</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat sytuacji Realu Madryt i Barcelony przed zbliżającym się Klasykiem. Przedstawiamy przemyślenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: W historii było wiele Klasyków, w których wygrywał zespół w gorszej formie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128989-mijatovic-w-historii-bylo-wiele-klasykow-w-ktorych-wygrywal-zespol-w-gorszej-formie</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović w programie Carrusel Deportivo radia Cadena SER wypowiedział się na temat dzisiejszego starcia Realu Madryt z Barceloną. Przedstawiamy przewidywania byłego gracza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś też musimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128970-dzis-tez-musimy</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Już, jeszcze i czy w ogóle spokojni?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Barcelony na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128991-kadra-barcelony-na-klasyk</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 11:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavi Hernández ogłosił listę powołanych na dzisiejsze stracie. W kadrze nie znalazło się tylko dwóch piłkarzy pierwszego zespołu, którzy od dłuższego czasu pozostają poza grą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Zbliża się ostatnia prosta sezonu i musimy dać z siebie maksimum</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128974-mateo-zbliza-sie-ostatnia-prosta-sezonu-i-musimy-dac-z-siebie-maksimum</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo udzielił wywiadu klubowym mediom przed meczem z Saragossą w Lidze Endesa. Królewscy walczą o odzyskanie pozycji lidera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy Klasyk pod zasuniętym dachem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128990-pierwszy-klasyk-pod-zasunietym-dachem</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real zdecydował, że dach Estadio Santiago Bernabéu na El Clásico będzie dziś wieczorem zamknięty. Taka jest wola klubu, a to on rządzi swoim obiektem w rozgrywkach ligowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti i Xavi po raz dziesiąty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128981-ancelotti-i-xavi-po-raz-dziesiaty</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti i Xavi Hernández zmierzą się dzisiaj ze sobą po raz dziesiąty w roli trenerów Realu Madryt i Barcelony. Dotychczasowy bilans to pięć zwycięstw na korzyść Włocha i cztery zwycięstwa na korzyść Katalończyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Żyję teraźniejszością, a teraźniejszość to Castilla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128988-raul-zyje-terazniejszoscia-a-terazniejszosc-to-castilla</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Castilli, Raúl González, rozmawiał z mediami po wczorajszym spotkaniu z Alcoyano. Poniżej możecie zapoznać się z wybranymi słowami szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odzyskać pozycję lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128977-odzyskac-pozycje-lidera</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 30. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Saragossą. W przypadku zwycięstwa przynajmniej na kilka godzin Królewscy wskoczą na pozycję lidera, bo Unicaja swoje spotkanie rozegra później.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128980-kartka-z-kalendarza-21-kwietnia</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 09:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Słynny gol i cieszynka Cristiano na Camp Nou w drodze po mistrzostwo Hiszpanii, wygrana z Getafe z czerwoną kartką dla Pepe czy urodziny Isco. Co działo się 21 kwietnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
