<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Jun 2024 23:20:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130208-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana reprezentacji Hiszpanii to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – UCAM Murcia w finale Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130206-real-madryt-ucam-murcia-w-finale-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 22:57:00 GMT</pubDate>
        <description>UCAM Murcia zagra w finale Ligi Endesa po wyeliminowaniu Unicajy. Ten półfinał był bardzo nietypowy, ponieważ w każdym z pięciu meczów zwyciężała drużyna gości. Początek finałowej rywalizacji już w niedzielę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Puchar Narodów Afryki może zostać przesunięty na środek sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130203-puchar-narodow-afryki-moze-zostac-przesuniety-na-srodek-sezonu</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 22:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuskie media wypuściły informacje o przesunięciu kolejnego Pucharu Narodów Afryki na środek sezonu. Sytuacja potencjalnie objęłaby gracza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Za mało na krok do przodu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130171-za-malo-na-krok-do-przodu</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejnym zawodnikiem w analizie piłkarzy wypożyczonych i sprzedanych z Realu Madryt jest Víctor Chust, który w drugiej połowie sezonu stał się ważną postacią w drużynie z Kadyksu. Choć Hiszpan na pewno ma potencjał, zaczyna uciekać mu czas, by wejść na jeszcze wyższy poziom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francja – Luksemburg: Pierwszy mecz Mbappé od ogłoszenia transferu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130200-francja-luksemburg-pierwszy-mecz-mbappe-od-ogloszenia-transferu</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz rozegrali sparing z Luksemburgiem na stadionie Stade Saint-Symphorien w Metz. To pierwszy występ Kyliana Mbappé od ogłoszenia jego przejścia do Realu Madryt. Na murawie zameldował się także Eduardo Camavinga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City szuka zwiększenia swojej siły finansowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130199-manchester-city-szuka-zwiekszenia-swojej-sily-finansowej</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 19:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Obywatele zaatakowali własną ligę. Oczekują oni zmiany podejścia do ograniczania kontraktów sponsorskich, przez które mają oni problemy z Finansowym Fair Play.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Getafe zainteresowane wypożyczeniem Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130197-as-getafe-zainteresowane-wypozyczeniem-guelera</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Priorytetem prezesa Getafe Ángela Torresa jest wypożyczenie do jego klubu 19-letniego Turka i spotka się w tej sprawie z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carlos Alocén blisko Gran Canarii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130179-carlos-alocen-blisko-gran-canarii</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Alocén będzie kontynuował karierę poza Realem Madryt. Hiszpan porozumiał się z Gran Canarią i wkrótce powinien się pojawić oficjalny komunikat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Manchester United złożył wysoką ofertę za Leny'ego Yoro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130195-marca-manchester-united-zlozyl-wysoka-oferte-za-lenyego-yoro</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real liczy na cierpliwość piłkarza i to, że oprze się pokusie zarabiania większych pieniędzy w Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za bramkę Polski z Ukrainą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130193-300-zl-za-bramke-polski-z-ukraina</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 16:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
