<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Sep 2024 05:53:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Finał klubowego mundialu na MetLife Stadium w New Jersey</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132879-oficjalnie-final-klubowego-mundialu-na-metlife-stadium-w-new-jersey</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ogłosiła stadiony-gospodarzy letniego klubowego mundialu. Ostatecznie będzie ich aż 12. Oczywiście udział w rozgrywkach weźmie Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético Madryt – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132881-atletico-madryt-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy do kolejnego meczu w La Lidze podchodzą bez czterech kontuzjowanych graczy - Davida Alaby, Daniego Ceballosa, Brahima i Kyliana Mbappé. Na listę wracają dzisiają Eduardo Camavinga po długim urazie i Dani Carvajal po jednomeczowej regeneracji stłuczenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Zwarta drużyna to klucz do tego meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132875-ancelotti-zwarta-druzyna-to-klucz-do-tego-meczu</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Atlético Madryt w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132878-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 00:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Derby Madrytu i porażka Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo po pięknym golu Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132877-zwyciestwo-po-pieknym-golu-gonzalo</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 23:24:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Hérculesa 1:0. Przepięknego gola na wagę trzech punktów strzelił Gonzalo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>8. kolejka: Osasuna wygrała z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132873-8-kolejka-osasuna-wygrala-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona straciła pierwsze punkty w tym sezonie. Dzięki temu w niedzielę zbliżyć się do lidera może Real Madryt, który zagra z Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick idzie po śladach Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132874-endrick-idzie-po-sladach-guelera</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick na starcie przygody w Realu Madryt może pochwalić się dużą efektywnością. Jak na razie nie wystarcza to jednak, by zasłużyć na występ od pierwszej minuty. Jego sytuacja przypomina nieco tę, jaką w zeszłym sezonie zdążył przerobić Arda Güler.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto jest najlepszym strzelcem w historii derbów Madrytu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132872-kto-jest-najlepszym-strzelcem-w-historii-derbow-madrytu</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Pięciu zawodników, którzy strzelili najwięcej bramek w Derbi Madrileño, grało w białej koszulce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ten sam teren, nowa obrona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132871-ten-sam-teren-nowa-obrona</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti w niedzielnym starciu będzie mógł liczyć na Daniego Carvajala, Militão i Mendy'ego. Całej wymienionej trójki zabrakło w wyjazdowych derbach z zeszłego sezonu, przypomina AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Correa: Staramy się nie myśleć o podwójnych standardach sędziów w derbach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132870-correa-staramy-sie-nie-myslec-o-podwojnych-standardach-sedziow-w-derbach</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Ángel Correa w rozmowie z Relevo wrócił do derbów na Santiago Bernabéu w sezonie 2022/23, w których otrzymał czerwoną kartkę za uderzenie Antonio Rüdigera. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Atlético Madryt w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat La Ligi ws. inicjatywy kibiców Atlético z maseczkami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132869-oficjalny-komunikat-la-ligi-ws-inicjatywy-kibicow-atletico-z-maseczkami</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga wystosowała komunikat w sprawie inicjatywy kibiców Atlético Madryt na derby Madrytu. Organizacja zapowiada wnioski o zatrzymanie osób, które są inicjatorami tej kampanii nienawiści. Przedstawiamy pełny komunikat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Akceptujemy to, jak wygląda czas odpoczynku, bo nikogo to nie obchodzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132868-simeone-akceptujemy-to-jak-wyglada-czas-odpoczynku-bo-nikogo-to-nie-obchodzi</link>
        <pubDate>Sat, 28 Sep 2024 13:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Madryt w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Atlético Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
