<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Jul 2025 20:43:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Borussia Dortmund [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140886-real-madryt-borussia-dortmund-live</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 21:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 22:00 polskiego czasu trwa ćwierćfinał Klubowego Mundialu, w którym Real Madryt mierzy się z Borussią Dortmund. Wygrany tego starcia zagra w półfinale z Paris Saint-Germain.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Borussia Dortmund: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140885-real-madryt-borussia-dortmund-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ćwierćfinale Klubowego Mundialu. Spotkanie rozpocznie się o 22:00 czasu polskiego na MetLife Stadium w New Jersey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent wraca do „domu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140884-trent-wraca-do-domu</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego babcia, która była dziewczyną Sir Alexa Fergusona, wyemigrowała do Nowego Jorku i tam urodziła się matka obrońcy Realu. Dziś Trent zagra w domu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG w półfinale Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140880-psg-w-polfinale-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>PSG pokonało Bayern Monachium i awansowało do półfinału Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atak na pociąg pełen pieniędzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140883-atak-na-pociag-pelen-pieniedzy</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zgromadzili już 54,83 miliona euro z tytułu premii, a przed nimi faza finałowa, która może niemal potroić te wpływy</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky Sport: Al-Nassr rusza po Rodrygo i oferuje mu czek in blanco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140882-sky-sport-al-nassr-rusza-po-rodrygo-i-oferuje-mu-czek-in-blanco</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Al-Nassr rozpoczęło starania o sprowadzenie Rodrygo, oferując mu czek in blanco i czyniąc go priorytetem transferowym wskazanym przez Cristiano Ronaldo. Brazylijczyk na razie odrzucił saudyjską propozycję, stawiając na cele sportowe i ewentualny transfer do Premier League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znakomita reakcja Xabiego Alonso podczas przerw na wodę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140881-znakomita-reakcja-xabiego-alonso-podczas-przerw-na-wode</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask reorganizuje ustawienie drużyny po analizie taktyki rywali w pierwszych trzydziestu minutach meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Borussia Dortmund: Gdzie oglądać? Transmisja za darmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140879-real-madryt-borussia-dortmund-gdzie-ogladac-transmisja-za-darmo</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany. // Mecz Real Madryt – Borussia Dortmund odbędzie się w sobotę, 5 lipca, o godzinie 22:00. Będzie to ćwierćfinał Klubowych Mistrzostw Świata. Gdzie oglądać? Sprawdź, gdzie obejrzysz Real – Borussia za darmo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 1. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140878-terminarz-1-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz pierwszej kolejki sezonu 2025/26, która rozpocznie się w połowie sierpnia tego roku. Real Madryt zmierzy się w niej u siebie z Osasuną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rywal, przeciwko któremu Vinícius wchodzi na wyższy poziom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140877-rywal-przeciwko-ktoremu-vinicius-wchodzi-na-wyzszy-poziom</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 11:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Ligi Mistrzów 2024 czy remontada na Bernabéu to ostatnie wspomnienia z meczów z Dortmundem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwa transfery i dwa tempa aklimatyzacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140876-dwa-transfery-i-dwa-tempa-aklimatyzacji</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 10:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentant Hiszpanii, który grał już w kilku klubach i ligach, szybciej odnalazł się w drużynie Realu, niż Anglik, który do tej pory występował tylko w Liverpoolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kovač: Xabi stosuje ten sam system, co w Leverkusen</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140875-kovac-xabi-stosuje-ten-sam-system-co-w-leverkusen</link>
        <pubDate>Sat, 05 Jul 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Niko Kovač, trener Borussi Dortmund, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ćwierćfinale Klubowego Mundialu. Przedstawiamy wypowiedzi chorwackiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
