<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Mar 2025 11:38:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Piłka na Klubowy Mundial z chipem wykrywającym dwa dotknięcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137969-oficjalnie-pilka-na-klubowy-mundial-z-chipem-wykrywajacym-dwa-dotkniecia</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Po anulowanym rzucie karnym Juliána Álvareza rozpoczęła się debata o wsparciu technologii przy tego typu sytuacjach. Już wiadomo, że FIFA na Klubowym Mundialu użyje piłki z chipem wykrywającym każdy kontakt piłkarza z futbolówką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga ma coś do udowodnienia także w reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137982-camavinga-ma-cos-do-udowodnienia-takze-w-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga może wyjść w pierwszym składzie na rewanż z Chorwacją w ramach ćwierćfinału Ligi Narodów. Dobry występ pomocnika mógłby położyć kres wątpliwościom, jakie postawa gracza budzi również w ojczyźnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FC Barcelona – Real Madryt w Lidze F [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137979-fc-barcelona-real-madryt-w-lidze-f-na-zywo</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>O godzinie 12:00 piłkarki Realu Madryt rozpoczną walkę w meczu 23. kolejki Ligi F z Barceloną na Estadi Olímpic Lluís Companys. Transmisję z tego starcia przeprowadzi TVP.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz na szczycie Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137981-mecz-na-szczycie-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Unicają. Królewscy przystępują do tego meczu w roli liderów, ale wcale nie są faworytami w starciu z zespołem, na rzecz którego stracili już dwa trofea w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Płynność gry ciągle nie jest taka, jakiej byśmy chcieli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137980-mateo-plynnosc-gry-ciagle-nie-jest-taka-jakiej-bysmy-chcieli</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Unicają. Chwalił rywala, który w tym sezonie pokonał Real Madryt w dwóch finałach. Mówił również o tym, że drużyna musi mieć z tyłu głowy cele związane z Euroligą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Bernabéu jest poziom wyżej nad resztą stadionów, jak Real nad resztą klubów”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137968-bernabeu-jest-poziom-wyzej-nad-reszta-stadionow-jak-real-nad-reszta-klubow</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Danijel Subašić zakończył karierę w 2023 roku. Teraz z okazji starcia Chorwatów z Francuzami udzielił wywiadu dziennikowi Večernji list, skupiając się między innymi na wspólnej grze z Kylianem Mbappé w barwach Monaco. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superbet rozdaje 400 zł za wygraną Polski nad Maltą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137970-superbet-rozdaje-400-zl-za-wygrana-polski-nad-malta</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137924-kartka-z-kalendarza-23-marca</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wielu byłych zawodników, mistrzostwa Hiszpanii piłkarzy i koszykarzy oraz przegrany Klasyk. Co działo się 23 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Oczekiwania ludzi z zewnątrz wobec mnie trochę różnią się od oczekiwań trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137975-tchouameni-oczekiwania-ludzi-z-zewnatrz-wobec-mnie-troche-roznia-sie-od-oczekiwan-trenera</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni pojawił się na konferencji prasowej reprezentacji Francji przed dzisiejszym meczem Ligi Narodów z Chorwacją. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Królewskich z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego wszyscy straszą stałymi fragmentami Arsenalu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137972-dlaczego-wszyscy-strasza-stalymi-fragmentami-arsenalu</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim czasie kiedy ktoś opowiada o Arsenalu, często mówi o stałych fragmentach gry. Na czym dokładnie polega ten fenomen Kanonierów?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Regeneracja po meczu – jakie witaminy i minerały przyspieszają powrót do formy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137971-regeneracja-po-meczu-jakie-witaminy-i-mineraly-przyspieszaja-powrot-do-formy</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Huijsen i Zubimendi na szczycie listy potencjalnych wzmocnień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137966-as-huijsen-i-zubimendi-na-szczycie-listy-potencjalnych-wzmocnien</link>
        <pubDate>Sun, 23 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanów z Holendrami był uważnie obserwowany przez działaczy Realu Madryt. Klub poważnie myśli bowiem nad sprowadzeniem najbliższego lata dwóch graczy kadry Luisa de la Fuente. Mowa rzecz jasna o Huijsenie (Bournemouth) i Zubimendim (Real Sociedad).</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
