<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Jun 2025 02:11:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Salzburg – Real Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140628-salzburg-real-madryt-live</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 02:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 3:00 polskiego czasu Real Madryt mierzy się z Salzburgiem w meczu 3. kolejki fazy grupowej Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Salzburgiem [VIDIEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140644-rozgrzewka-przed-salzburgiem-vidieo</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 02:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Lincoln Financial Field w Filadelfii, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Salzburgiem. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi wstępnie o godzinie 3:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salzburg – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140642-salzburg-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 01:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w trzecim meczu fazy grupowej Klubowego Mundialu. Mecz rozpocznie się o godzinie 3:00 czasu polskiego na Lincoln Financial Field w Filadelfii, ale uwaga na możliwe opóźnienia z powodów meteorologicznych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140643-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Atlético, przyszłość Franco Mastantuono, nowy numer Yamala oraz konfrontacja Athleticu z Barceloną to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>DAZN: Endrick może dolecieć do drużyny, a Militão otrzymać powołanie na kolejny mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140641-dazn-endrick-moze-doleciec-do-druzyny-a-militao-otrzymac-powolanie-na-kolejny-mecz</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 21:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy do dzisiejszego nocnego meczu podchodzą bez aż 8 piłkarzy pierwszej drużyny. Jeśli awansują, mogą odzyskać nawet połowę z nieobecnych piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzień, w którym wydawało się, że Hazard zostanie gwiazdą Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140640-dzien-w-ktorym-wydawalo-sie-ze-hazard-zostanie-gwiazda-realu</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Było to w towarzyskim meczu przed sezonem 2019/20.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Grupa G: City gromi Juve i zajmuje pierwsze miejsce [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140636-grupa-g-city-gromi-juve-i-zajmuje-pierwsze-miejsce-video</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatniej serii spotkań w grupie G Manchester City rozgromił Juventus 5:2 i zajął pierwsze miejsce w tabeli. Królewscy w przypadku wygrania swojej grupy zagrają w 1/8 finału ze Starą Damą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athletic nie pęka i odpowiada Barcelonie oficjalnym komunikatem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140639-athletic-nie-peka-i-odpowiada-barcelonie-oficjalnym-komunikatem</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 19:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Baskowie publicznie opierają się praktykom katalońskiego klubu być może jako jedyny klub w Hiszpanii. Kolejny odcinek przepychanek słownych przyniósł tym razem oficjalny komunikat ze strony Athleticu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Holmgaard: Gra w Realu Madryt to spełnienie marzeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140638-holmgaard-gra-w-realu-madryt-to-spelnienie-marzen</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Sara Holmgaard udzieliła wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi nowej zawodniczki Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real wyraził zgodę na wypożyczenie Rafy Marína do Villarrealu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140637-marca-real-wyrazil-zgode-na-wypozyczenie-rafy-marina-do-villarrealu</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mając możliwość pierwokupu defensora, musieli przedstawić swoją wolę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FootMercato: Konaté chce odejść z Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140635-footmercato-konate-chce-odejsc-z-liverpoolu</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 18:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper wciąż nie przedłużył kontraktu z Liverpoolem, mimo że jego umowa wygasa w 2026 roku. Obawy wśród fanów The Reds rosną. I słusznie, ponieważ francuski obrońca chce podjąć nowe wyzwanie, a kilka klubów już zostało o tym poinformowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uwaga na alert burzowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140634-uwaga-na-alert-burzowy</link>
        <pubDate>Thu, 26 Jun 2025 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz pomiędzy Realem Madryt a Salzburgiem może się zetknąć z niesprzyjającymi warunkami atmosferycznymi. Kibice muszą być przygotowani na ewentualne przerwanie spotkania.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
