<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Jul 2024 02:26:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131269-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczęcie Igrzysk Olimpijskich, plany Barcelony i kontuzja Ansu Fatiego to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Causeur zawodnikiem Olimpii Mediolan</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131267-oficjalnie-causeur-zawodnikiem-olimpii-mediolan</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 23:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabien Causeur w nowym sezonie przeprowadzi się do Mediolanu. Podpisał roczną umowę z Olimpią i będzie miał okazję do pojedynków z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dostępni piłkarze wzięli udział w sparingu z Albacete</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131264-dostepni-pilkarze-wzieli-udzial-w-sparingu-z-albacete</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 22:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy pomogli dzisiaj Castilli w sparingu z Albacete. Na razie nie ma szczegółów tego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Widziałeś jak ubiera się Hierro i od razu wiedziałeś, o co chodzi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131234-widziales-jak-ubiera-sie-hierro-i-od-razu-wiedziales-o-co-chodzi</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 21:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Rivera, czy Riverita, jak nazywali go koledzy z zespołu, 10 czerwca 1995 roku stał się najmłodszym piłkarzem z debiutem i golem w historii Realu Madryt. Wraz ze swoim kolegą, nikim innym, jak Raulem, bardzo szybko musiał zaznajomić się z hierarchią w pierwszym zespole. Porozmawiać o tamtych czasach postanowili z nim ostatnio dziennikarze Relevo. Zapraszamy więc do lektury wywiadu z 46-letnim dziś Riverą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nacho to czyste madridismo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131260-nacho-to-czyste-madridismo</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 20:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti, Thibaut Courtois, Lucas Vázquez i Brahim Díaz udzielili wywiadów dla klubowej telewizji po ceremonii pożegnalnej Nacho. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i zawodników Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najbogatsi hiszpańscy prezesi klubów piłkarskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131151-najbogatsi-hiszpanscy-prezesi-klubow-pilkarskich</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 19:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Czterech prezesów znajduje się na liście stu najbogatszych Hiszpanów w kraju w 2023 roku według magazynu Forbes.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zapamiętajmy go jako wychowanka, który dał z siebie wszystko dla swojego klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131259-zapamietajmy-go-jako-wychowanka-ktory-dal-z-siebie-wszystko-dla-swojego-klubu</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 18:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Żegnamy dziś – nie bójmy się tych słów – wielką legendę Realu Madryt. Legendę, która odchodząc, wystosowała do nas, madridistas, pewien apel…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pełny komunikat finansowy Realu Madryt za sezon 2023/24</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131257-pelny-komunikat-finansowy-realu-madryt-za-sezon-2023-24</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował, że zamknął sezon 2023/24 z zyskiem w wysokości 16 milionów euro. Przedstawiamy pełny komunikat klubu w tej sprawie. Oczywiście poniższe dane muszą zatwierdzić socios na jesiennym Walnym Zgromadzeniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe życie Toniego Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131238-nowe-zycie-toniego-kroosa</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Były pomocnik Realu poświęcił się swoim akademiom piłkarskim. Zamieszka w Madrycie na stałe in nadal będzie pracował w stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt jest klarownym faworytem do tytułu mistrzowskiego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131219-real-madryt-jest-klarownym-faworytem-do-tytulu-mistrzowskiego</link>
        <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski obrońca Realu Valladolid, Lucas Rosa, udzielił wywiadu dziennikowi AS. W jego trakcie nie zabrało nawiązań do Realu Madryt, z którym Los Blanquivioletas zmierzą się już w drugiej kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
