<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Mar 2024 11:15:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Joselu: Są gesty, których Vini może się wystrzegać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128164-joselu-sa-gesty-ktorych-vini-moze-sie-wystrzegac</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Realu na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii udzielił wywiadu ElDesmarque, w którym opowiadał o Viníciusie, Mbappé czy swojej przyszłości na Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128188-kartka-z-kalendarza-20-marca</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza kartka z kalendarza, wygrane mecze ligowe, ostatni gol Sępa w Pucharze Europy, dramatyczne wydarzenia tuż obok parkietu i kompromitacja w Klasyku. Co działo się 20 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Courtois przeszedł operację łąkotki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128191-oficjalnie-courtois-przeszedl-operacje-lakotki</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko przebiegło pomyślnie i przed Belgiem rehabilitacja, która ma potrwać dwa miesiące. Prawdopodobnie bramkarz nie pojawi się już w tym sezonie na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za triumf Polaków nad Estończykami!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128161-400-zl-za-triumf-polakow-nad-estonczykami</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Bayeru: Planujemy kolejny sezon z Xabim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128177-dyrektor-bayeru-planujemy-kolejny-sezon-z-xabim</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor Bayeru Leverkusen zapewnia, że planuje kolejny sezon z Xabim Alonso. Plotki o odejściu Hiszpana nie ustają, chociaż nie łączy się go już z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czternastu madridistas powołanych do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128152-czternastu-madridistas-powolanych-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Czternastu przedstawicieli Realu Madryt zostało powołanych na marcowe zgrupowania reprezentacji, ostatnie przed letnimi turniejami. Największą nowością na liście z całą pewnością jest Toni Kroos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius adaptuje się do Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128172-vinicius-adaptuje-sie-do-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius odchodzi od pozycji klasycznego skrzydłowego i staje się atakującym totalnym. Utrzymuje skuteczność dryblingów, a jednocześnie oddaje coraz więcej strzałów i zdobywa coraz więcej bramek w stylu środkowego napastnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dr José González: Sezon dla Courtois się skończył</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128179-dr-jose-gonzalez-sezon-dla-courtois-sie-skonczyl</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Doktor José González Pérez, specjalista w zakresie medycyny sportowej, który od 1990 roku prowadzi prywatne Centrum Medyczne Deyre w Madrycie, na łamach dziennika AS (z którym notabene współpracuje od 1995 roku) szczegółowo wyjaśnia możliwe plany leczenia urazu łąkotki, którego na wczorajszym treningu nabawił się Thibaut Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Młodzież Barçy? Jeśli możesz, to pozyskujesz Bellinghama i zamykasz drzwi Arribasowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128186-carvajal-mlodziez-barcy-jesli-mozesz-to-pozyskujesz-bellinghama-i-zamykasz-drzwi-arribasowi</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił wywiadu radiu COPE na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii. Przedstawiamy nowe opublikowane wypowiedzi obrońcy Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128185-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Thibaut Courtois i młodzież Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
