<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Jul 2024 17:38:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>La Sexta: Hiszpania może świętować tytuł na Cibeles</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130951-la-sexta-hiszpania-moze-swietowac-tytul-na-cibeles</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpanie są o krok od mistrzostwa Europy i myślą nad organizacją mistrzowskiej fety. La Sexta podaje, że Federacja może wykorzystać doświadczenia Realu i Madrytu w tym względzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rafa Marín piłkarzem Napoli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130954-oficjalnie-rafa-marin-pilkarzem-napoli</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Włosi oficjalnie potwierdzili transfer Rafy Marína. Komunikat w tej sprawie wystosowali także Królewscy. Stoper ostatni sezon spędził na wypożyczeniu poza Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Fede i spółka napiszą historię?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130944-czy-fede-i-spolka-napisza-historie</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami drugi półfinał Copa América, w którym Urugwaj Fede Valverde zmierzy się z Kolumbią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: María Méndez piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130952-oficjalnie-maria-mendez-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał ósmego i prawdopodobnie ostatniego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono Maríę Méndez. Defensorka dołącza do zespołu po spędzeniu czterech sezonów w Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dehispanizacja a normy UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130932-dehispanizacja-a-normy-uefa</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy muszą przestrzegać norm UEFA dotyczących wychowanków, aby móc zarejestrować pełną 25-osobową kadrę na kolejną edycję Ligi Mistrzów. W tym wszystkim nie pomaga postępujący proces dehispanizacji w pierwszym zespole Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Zmiany numerów piłkarzy Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130950-oficjalnie-zmiany-numerow-pilkarzy-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował oficjalny komunikat w sprawie zmian w numerach na koszulkach w pierwszej drużynie Realu Madryt. Ciągle niepotwierdzony zostaje numer Endricka, chociaż spekulowano, że przejmie „16”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Prezentacja Kyliana Mbappé w najbliższy wtorek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130949-oficjalnie-prezentacja-kyliana-mbappe-w-najblizszy-wtorek</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt potwierdził oficjalnie, kiedy i o której godzinie francuski zawodnik będzie mógł przywitać się z kibicami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Francuskiej Federacji: Deschamps będzie kontynuował swoją misję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130948-prezes-francuskiej-federacji-deschamps-bedzie-kontynuowal-swoja-misje</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Philippe Diallo, prezes Francuskiej Federacji Piłkarskiej, udzielił wywiadu dziennikowi L’Équipe i wyraźnie dał do zrozumienia, że nie zamierza rozstawać się z obecnym szkoleniowcem reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real w niepewności w sprawie Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130947-real-w-niepewnosci-w-sprawie-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zostanie dokładnie przebadany w przyszły wtorek przez madryckich lekarzy i dopiero wtedy okaże się, czy będzie musiał poddać się operacji nosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gerrard: Miałem ofertę z Realu Madryt, ale nie żałuję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130889-gerrard-mialem-oferte-z-realu-madryt-ale-nie-zaluje</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Steven Gerrard to kolejny zawodnik, który po latach przyznaje, że miał możliwość przejścia do Realu Madryt. Anglik nie ukrywa jednak, że nie żałuje podjęcia takiej, a nie innej decyzji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
