<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 02 May 2025 06:55:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„W styczniu do napadu doszło na trawie, a w kwietniu czas na kieszeń”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139140-w-styczniu-do-napadu-doszlo-na-trawie-a-w-kwietniu-czas-na-kieszen</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Madryccy kibice Celty Vigo wystosowali wpis, w którym potwierdzili, że nie zjawią się na niedzielnym meczu ligowym z Realem Madryt. Odnieśli się w nim do styczniowego pucharowego starcia między tymi drużynami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Yusi – opcja ze szkółki na lewą obronę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139135-yusi-opcja-ze-szkolki-na-lewa-obrone</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Yusi, 19-letni lewy obrońca Castilli, jest wskazywany jako główna opcja do wzmocnienia pierwszego zespołu na końcówkę sezonu 2024/25. Wobec dramatycznej wręcz sytuacji w linii defensywnej Carlo Ancelotti jest zmuszony poszukać nowych rozwiązań w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kicker: Ten Hag kandydatem Bayeru do zastąpienia Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139141-kicker-ten-hag-kandydatem-bayeru-do-zastapienia-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 02:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayer Leverkusen chce bardzo płynnie przejść przez potencjalną zmianę trenera. W Niemczech podano wytypowane przez klub nazwisko w sprawie możliwego zastąpienia Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139139-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja kadrowa Realu Madryt i pochwały dla Lamine'a Yamala to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jestem bardzo dumny z tych zawodników</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139138-mateo-jestem-bardzo-dumny-z-tych-zawodnikow</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej po porażce z Olympiakosem. Powiedział, że jest dumny z podopiecznych za to, jak walczyli do samego końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koniec marzeń o Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139137-koniec-marzen-o-eurolidze</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 23:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał ćwierćfinałową rywalizację z Olympiakosem 1:3. W dzisiejszym spotkaniu zabrakło niewiele, żeby przedłużyć walkę, ale rzut Abalde równo z końcową syreną nie wpadł do kosza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mądrzy po szkodzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139134-madrzy-po-szkodzie</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wydaje się, że Real Madryt zrozumiał swoje błędy i dostrzegł, czego mu brakowało przez cały sezon, w momencie, w którym jest już za późno, aby to naprawić. Carlo Ancelotti odnalazł swoje ustawienie i zdecydował się na śmiałe decyzje w finale Copa del Rey, które prawie pozwoliły mu pokonać Barcelonę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Bernabéu przyjęło w tym sezonie już 90 wydarzeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139133-alvarez-de-mon-bernabeu-przyjelo-w-tym-sezonie-juz-90-wydarzen</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, przekazał swoje nowe informacje w sprawie działalności Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Lucas i Modrić zagrają z Realem na Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139132-as-lucas-i-modric-zagraja-z-realem-na-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real przedłuży z nimi kontrakt o dwa tygodnie, aby zagwarantować im udział w Klubowych Mistrzostwach Świata. Jednak może być im trudno znaleźć się w kadrze na przyszły sezon. Zwłaszcza Lucasowi, bo przyjdzie Alexander-Arnold.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona potwierdziła kontuzję mięśniową Koundé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139131-barcelona-potwierdzila-kontuzje-miesniowa-kounde</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskim pozostaje w tym sezonie jeszcze jedno starcie z Barceloną. Informacje po badaniach wskazują, że Katalończycy stracili na to spotkanie swojego podstawowego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Doradca Laporty: W Polsce dotykanie nosa ma specjalne znaczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139130-doradca-laporty-w-polsce-dotykanie-nosa-ma-specjalne-znaczenie</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Enric Masip tytułuje się doradcą prezesa Barcelony i jest jednym z jego najbliższych współpracowników. Przedstawiamy jego wypowiedzi na temat finału Pucharu Króla w programie „Sólo para Culés” [Tylko dla Culés] działającego w ramach Chiringuito i prowadzonego przez zagorzałego antimadridistę Jotę Jordiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Julen Lopetegui nowym selekcjonerem reprezentacji Kataru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139129-oficjalnie-julen-lopetegui-nowym-selekcjonerem-reprezentacji-kataru</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Katarski Związek Piłki Nożnej poinformował o zatrudnieniu Hiszpana.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
