<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Jun 2025 17:27:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Florentino spotkał się z 13 mistrzowskimi drużynami ze szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139989-florentino-spotkal-sie-z-13-mistrzowskimi-druzynami-ze-szkolki</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Królewskich pogratulował wyników piłkarzom ze szkółki, w tym 13 mistrzowskim zespołom wśród chłopców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Xabi zna Real i wie, jakie bitwy będzie musiał stoczyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139988-guardiola-xabi-zna-real-i-wie-jakie-bitwy-bedzie-musial-stoczyc</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola udzielił kilku wypowiedzi mediom w trakcie wydarzenia zorganizowanego przez fundację, którą prowadzi razem z rodziną. Przedstawiamy najważniejsze słowa 54-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podsumowanie ocen za sezon 2024/25 – skrzydłowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139978-podsumowanie-ocen-za-sezon-2024-25-skrzydlowi</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak spisali się Vinícius Júnior, Rodrygo Goes, Brahim Díaz, Arda Güler i Víctor Muñoz?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Foot Mercato: Rüdiger na ten moment planuje zostać w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139986-foot-mercato-ruediger-na-ten-moment-planuje-zostac-w-realu</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 16:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecna umowa stopera obowiązuje do czerwca 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Yamal: Czy mógłbym zagrać kiedyś w Realu? Nie, to niemożliwe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139985-yamal-czy-moglbym-zagrac-kiedys-w-realu-nie-to-niemozliwe</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Lamine Yamal był gościem radia COPE na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Barcelony z pierwszych zapowiedzi tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Chcę być jak Sergio Ramos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139984-huijsen-chce-byc-jak-sergio-ramos</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy obrońca Realu Madryt, przebywający na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii, udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mylène Chavas odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139983-oficjalnie-mylene-chavas-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wydali komunikat, w którym przekazali, że Mylène Chavas, której kontrakt wygasł wraz z zakończeniem bieżącego sezonu, opuszcza żeński zespół.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras jedną z gwiazd prezentacji nowej koszulki Benfiki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139982-carreras-jedna-z-gwiazd-prezentacji-nowej-koszulki-benfiki</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalski klub zaprezentował trykoty na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real chce Carrerasa, ale nie za wszelką cenę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139981-marca-real-chce-carrerasa-ale-nie-za-wszelka-cene</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA potwierdza, że operacja sprowadzenia Hiszpana jest daleka od zamknięcia, a Benfica stawia twarde warunki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gaspart: Bernabéu wygląda jak puszka sardynek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139979-gaspart-bernabeu-wyglada-jak-puszka-sardynek</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Gaspart, były prezes Barcelony, który rozpoczął proceder opłacania wiceszefa Komitetu Arbitrów [oficjalnie, bo inne źródła wskazują, że wszystko mogło trwać od lat 90.], udzielił wypowiedzi na temat stadionu Królewskich w trakcie rozmowy na streamie El 10 del Barça.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zdjęcie, które stawia znak zapytania przy przyszłości Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139977-zdjecie-ktore-stawia-znak-zapytania-przy-przyszlosci-ruedigera</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 11:43:00 GMT</pubDate>
        <description>W kwietniu podawano, że Real Madryt chce przedłużyć umowę z Niemcem. Przy tym cały czas spekuluje się o jego wyjeździe na Bliski Wschód, a najnowsze zdjęcie potęguje te plotki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Florentino będzie chwalić się sukcesami szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139976-mundo-deportivo-florentino-bedzie-chwalic-sie-sukcesami-szkolki</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jun 2025 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński dziennik przekazuje, że prezes Królewskich przygotowuje uroczystość, podczas której pochwali się wszystkimi mistrzostwami zdobytymi przez zespoły młodzieżowe. Ma to przykryć nieudany sezon pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
