<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Jan 2025 19:39:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Mallorca [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135653-real-madryt-mallorca-live</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>O 20:00 polskiego czasu rozpoczyna się mecz między mistrzem Hiszpanii, Realem Madryt, a finalistą Pucharu Króla z poprzedniego sezonu, Mallorcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Narasta oburzenie w hiszpańskim futbolu w sprawie Olmo i zachowań Laporty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135655-narasta-oburzenie-w-hiszpanskim-futbolu-w-sprawie-olmo-i-zachowan-laporty</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 18:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Precedens stworzony przez pilny środek zapobiegawczy budzi niepokój wielu klubów. Athletic, Valladolid czy Las Palmas publicznie wyrażają swoje niezadowolenie. RFEF otrzymuje nieustanne telefony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Las Palmas jako pierwszy klub oficjalnie sprzeciwia się decyzji CSD w sprawie rejestracji piłkarzy Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135654-las-palmas-jako-pierwszy-klub-oficjalnie-sprzeciwia-sie-decyzji-csd-w-sprawie-rejestracji-pilkarzy-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Wysp Kanaryjskich wydał komunikat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sam Dekker zostanie w Joventucie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135652-sam-dekker-zostanie-w-joventucie</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kwestia wzmocnień sekcji koszykarskiej pozostaje niekończącą się historią. Komplikuje się transfer Sama Dekkera, któremu nie odpowiada zaledwie miesięczny kontrakt oferowany przez Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe wyzwanie w drodze po kolejne trofeum: „Teraz zaczyna się to, co najlepsze…”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135649-nowe-wyzwanie-w-drodze-po-kolejne-trofeum-teraz-zaczyna-sie-to-co-najlepsze</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Ancelottiego zmierzy się z Mallorcą, walcząc o finał, który pozwoli im marzyć o zdobyciu trzeciego z siedmiu trofeów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real chce jak najszybciej odpędzić Saudyjczyków od Viniciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135648-real-chce-jak-najszybciej-odpedzic-saudyjczykow-od-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy kontrakt dla Vinicusa będzie jednym z bardziej palących tematów w pierwszej połowie tego roku. Real chce zaproponować Brazylijczykowi lepsze warunki umowy, a do pierwszych kontaktów w tej sprawie doszło latem poprzedniego roku, zapewnia Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Mallorca: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135644-real-madryt-mallorca-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 17:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w półfinale Superpucharu Hiszpanii. Mecz rozpocznie się o godzinie 20:00 na King Abdullah Sports City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wymóg wygrywania wszystkiego determinuje Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135647-wymog-wygrywania-wszystkiego-determinuje-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>„Puchar Króla nie jest problemem, dopóki nie odpadniesz“, stwierdził w zeszłym tygodniu Carlo Ancelotti, odnosząc się do rozgrywek pucharowych. W związku z tym przed meczem z Mallorcą nie ma miejsca na jakiekolwiek spekulacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Poszukiwania kolejnego „gangu” wychowanków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135646-poszukiwania-kolejnego-gangu-wychowankow</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zawsze miał w kadrze silną grupę wychowanków. Piłkarze wyszkoleni w szkółce są kluczowi dla przekazywania wartości klubu i zakorzeniania poczucia przynależności, które wzmacnia szatnię. Ponadto pozwalają oni wypełnić normy wymagane przez UEFA, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: City na prowadzeniu w wyścigu o Chusanowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135645-as-city-na-prowadzeniu-w-wyscigu-o-chusanowa</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca stał się celem wielu klubów podczas zimowego okienka transferowego. Najbardziej zainteresowane jego sytuacją są Manchester City, Tottenham i Manchester United. A co z Realem?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benzema: Oglądanie ataku Realu jest marzeniem dla każdego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135643-benzema-ogladanie-ataku-realu-jest-marzeniem-dla-kazdego</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 15:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Karim Benzema odwiedził dzisiaj drużynę w hotelu w Dżuddzie. Po tym spotkaniu Francuz udzielił krótkiego wywiadu klubowej telewizji. Przedstawiamy słowa napastnika, który obecnie występuje w Al-Ittihad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>CIES: Bellingham wciąż najbardziej wartościowym piłkarzem na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135642-cies-bellingham-wciaz-najbardziej-wartosciowym-pilkarzem-na-swiecie</link>
        <pubDate>Thu, 09 Jan 2025 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Obserwatorium CIES zaktualizowało wyceny piłkarzy. Na czele zestawienia ponownie znalazł się Jude Bellingham, a w pierwszej dziesiąte umieszczono także Viníciusa Júniora, Kyliana Mbappé i Rodrygo Goesa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
