<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Jun 2025 14:28:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pau Quesada trenerem zespołu kobiet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140367-oficjalnie-pau-quesada-trenerem-zespolu-kobiet</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub oficjalnie poinformował o zatrudnieniu Hiszpana na stanowisku trenera kobiecego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wyrok za kukłę Viníciusa to ugoda, kary są niskie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140365-wyrok-za-kukle-viniciusa-to-ugoda-kary-sa-niskie</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W poniedziałek ogłoszono wyrok przeciwko czterem kibicom Atlético z grupy Frente za ich czyn, w którym wywiesili na wiadukcie kukłę Viníciusa. Postępowanie rozpoczęto także na podstawie skargi ze strony Ruchu Przeciwko Nietolerancji. Jego prezes Esteban Ibarra opowiedział o kulisach postępowania w radiu Onda Cero. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Trent i Huijsen zagrają od początku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140364-marca-trent-i-huijsen-zagraja-od-poczatku</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Istnieje wiele znaków zapytania co do debiutu Realu Madryt na Klubowym Mundialu, jednak te wątpliwości nie dotyczą dwóch nowych nabytków Królewskich. Trent Alexander-Arnold i Dean Huijsen mają zagrać z Al-Hilal od pierwszej minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez doleciał na Florydę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140363-florentino-perez-dolecial-na-floryde</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Królewskich dotarł na zgrupowanie drużyny w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Moim celem jest to, by nie było więcej Klubowych Mundiali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140362-tebas-moim-celem-jest-to-by-nie-bylo-wiecej-klubowych-mundiali</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w wydarzeniu celebrującym 10. rocznicę wprowadzenia prawa nakazującego klubom La Ligi kolektywną sprzedaż praw telewizyjnych. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa La Ligi z tej uroczystości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tavares: Postaramy się zakończyć tę rywalizację teraz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140350-tavares-postaramy-sie-zakonczyc-te-rywalizacje-teraz</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Edy Tavares wypowiadał się dla klubowych mediów przed czwartym meczem z Unicają. Podkreślał potrzebę lepszej gry niż w niedzielę, kiedy Królewscy stracili zbyt wiele piłek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real Madryt odrzucił propozycję transferu Gyökeresa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140361-the-athletic-real-madryt-odrzucil-propozycje-transferu-gyoekeresa</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>The Athletic przedstawił sytuację transferową największych klubów w Europie w swoim cotygodniowym podsumowaniu. Przedstawiamy informacje podane przez Mario Corteganę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: Mam przyzwoite podstawy hiszpańskiego, komunikacja jest łatwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140360-trent-mam-przyzwoite-podstawy-hiszpanskiego-komunikacja-jest-latwa</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold był bohaterem serii Real Madrid TV pod tytułem „Player Cam” w trakcie poniedziałkowej pracy w Miami. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy z tego materiału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140359-kartka-z-kalendarza-17-czerwca</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejna wspaniała remontada i zamknięcie fascynującego sezonu Primera División, hat-trick Marco Asensio na stadionie Arki Gdynia i spektakularny powrót koszykarzy do gry. Co działo się 17 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dołączyć do Valencii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140351-dolaczyc-do-valencii</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Czas na czwarty pojedynek w półfinałowej rywalizacji Realu Madryt z Unicają. Królewscy po raz drugi staną przed szansą, by przypieczętować awans do finału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trener Militão: Jest możliwe, że wróci na najwyższy poziom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140357-trener-militao-jest-mozliwe-ze-wroci-na-najwyzszy-poziom</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Romario Queiroz to trener personalny Édera Militão, który udzielił wypowiedzi dziennikowi AS na temat powrotu Brazylijczyka. Podkreślmy, że stoper w poniedziałek odbył pierwszy pełny trening z grupą od swojego drugiego zerwania więzadła w kolanie, do którego doszło na początku listopada.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak dużo Louis Vuitton będzie płacić Realowi Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140356-jak-duzo-louis-vuitton-bedzie-placic-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt podpisał w ostatnich dniach umowę z nowym domem mody. Wyciekła kwota, jaką Francuzi będą płacić Królewskim za sponsoring.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
