<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jul 2024 19:38:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mario Gila: Nie ruszam się z Lazio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131035-mario-gila-nie-ruszam-sie-z-lazio</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich dniach media łączyły byłego defensora Castilli z powrotem do zespołu Królewskich w roli czwartego stopera. Ten jednak woli pozostać we Włoszech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania vs Anglia: Kto sięgnie po złoto?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131036-hiszpania-vs-anglia-kto-siegnie-po-zloto</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 w Berlinie trwa ostatni i decydujący mecz Mistrzostw Europy w Niemczech. Naprzeciwko siebie stają Dani Carvajal i Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UOL: Ancelotti zapewnił Endricka, że będzie w pierwszej drużynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131024-uol-ancelotti-zapewnil-endricka-ze-bedzie-w-pierwszej-druzynie</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski portal UOL informuje o rozmowie Carlo Ancelottiego z Endrickiem i jego roli w nadchodzącym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alcaraz wygrywa drugi Wimbledon w karierze!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131037-alcaraz-wygrywa-drugi-wimbledon-w-karierze</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Alcaraz pokonał dzisiaj Novaka Đokovicia i został triumfatorem Wimbledonu drugi raz w karierze, zdobywając jednocześnie swój czwarty wielkoszlemowy tytuł. Real Madryt pogratulował Hiszpanowi w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Bellingham zaczyna myśleć, że jest supergwiazdą”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131031-bellingham-zaczyna-myslec-ze-jest-supergwiazda</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Były niemiecki piłkarz Markus Babbel, grający niegdyś w Bayernie czy Liverpoolu, atakuje lidera Realu Madryt za jego „postawę” podczas gry w reprezentacji Anglii. Wywiad z 51-latkiem przeprowadził brytyjski portal NewBettingOffers.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu kontra Bellingham</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131030-szesciu-kontra-bellingham</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz w Berlinie zdecyduje o tym, kto zostanie uznany najlepszym zawodnikiem turnieju. Hiszpanie mają kilku kandydatów, a Anglia… tylko jednego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fałszywa asysta z 1964 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131032-falszywa-asysta-z-1964-roku</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>W dzisiejszym futbolu praktycznie każdy szczegół jest do wyłapania. Wideoweryfikacje, półautomatyczne wychwytywanie milimetrowych spalonych, technologia goal line, kamery poustawiane pod wieloma kątami, zliczane w czasie rzeczywistym statystyki… W dobie postępu technologicznego aż trudno pojąć trudności, z jakimi zmagała się telewizja jeszcze kilkadziesiąt lat temu podczas tworzenia zwykłych skrótów spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Jutro powrót do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131033-oficjalnie-jutro-powrot-do-treningow</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt potwierdził, że jutro zawodnicy wrócą do pracy w Valdebebas. Rano piłkarze przejdą badania medyczne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W grze także Złoty But</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131029-w-grze-takze-zloty-but</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham może potrzebować „tylko” jednego gola, by zakończyć EURO 2024 ze Złotym Butem. Obecnie większe szanse mają jednak Harry Kane i Dani Olmo, którzy wraz z czterema innymi zawodnikami są obecnie w tej klasyfikacji na pierwszej lokacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pintus ma plan na Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131028-pintus-ma-plan-na-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Pintus ma plan na Kyliana Mbappé, aby ten odzyskał swoją najlepszą wersję. W tym momencie klub niepokoi nie tylko stan nosa zawodnika, ale również jego alarmująca forma fizyczna.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
