<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Oct 2024 03:58:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132969-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa derbów i wygrana Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygrana Arsenalu z PSG, Barcelona wraca na zwycięską ścieżkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132967-wygrana-arsenalu-z-psg-barcelona-wraca-na-zwycieska-sciezke</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziewięć wtorkowych meczów Ligi Mistrzów za nami. Na czele tabeli jest Borussia Dortmund, która zmiażdżyła dziś Celtic. Po trzy punkty zgarnęły też Stade Brestois, Arsenal, Barcelona, Leverkusen, Dortmund, Inter i Manchester City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé przepracował trening z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132965-mbappe-przepracowal-trening-z-grupa</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli ostatni trening przed meczem z Lille, pracując na Stade Pierre-Mauroy. Kylian Mbappé przepracował zajęcia z grupą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wychować Viníciusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132963-wychowac-viniciusa</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 20:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Dagoberto Escorcia, pracownik katalońskiego dziennika Mundo Deportivo, natchniony niedzielnymi debrami Madrytu podzielił się swoimi przemyśleniami na temat zachowania Viníciusa, którego określa mianem „niewychowanego i rozpuszczonego dzieciaka”. Przedstawiamy punkt widzenia dziennikarza, który jednocześnie nie przedstawił swojej opinii na temat zachowania kibiców Atleti.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 12. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132962-terminarz-12-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 12. kolejki, w której Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Valencią. Kolejny raz Królewscy zagrają o 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Génésio: Jeśli mamy myśleć, że przegramy, lepiej w ogóle nie grać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132958-genesio-jesli-mamy-myslec-ze-przegramy-lepiej-w-ogole-nie-grac</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 19:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Lille, Bruno Génésio, wziął udział w konferencji prasowej poprzedzającej stracie z Realem Madryt. Prezentujemy najważniejsze słowa 58-letniego Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Ludzie i media będą gadać niezależnie od tego, co zrobisz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132960-tchouameni-ludzie-i-media-beda-gadac-niezaleznie-od-tego-co-zrobisz</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 19:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Lille w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania pomocnika Realu Madryt z dziennikarzami na Stade Pierre-Mauroy. Piłkarz odpowiadał na pytania po hiszpańsku i francusku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Mbappé faktycznie pracuje z grupą? [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132954-czy-mbappe-faktycznie-pracuje-z-grupa-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 18:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed środowym meczem z Lille w Lidze Mistrzów. Drużyna pracuje na stadionie rywala</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Meunier: Hazard? Kontuzje stanowią ryzyko zawodowe piłkarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132959-meunier-hazard-kontuzje-stanowia-ryzyko-zawodowe-pilkarza</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Meunier wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy słowa prawego obrońcy Lille.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mbappé przepracuje dzisiaj cały trening i podejmiemy razem decyzję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132955-ancelotti-mbappe-przepracuje-dzisiaj-caly-trening-i-podejmiemy-razem-decyzje</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Lille w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Stade Pierre-Mauroy. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt oskarża La Ligę o sfałszowanie raportu z derbów Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132957-real-madryt-oskarza-la-lige-o-sfalszowanie-raportu-z-derbow-madrytu</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 18:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt absolutnie nie zgadza się ze spojrzeniem La Ligi na derby Madrytu. Królewscy wysłali 11-stronnicowe pismo do organizacji z prośbą o uzupełnienie swojego raportu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy dzień 2. kolejki Ligi Mistrzów: Arsenal vs PSG, gra też Barça [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132952-pierwszy-dzien-2-kolejki-ligi-mistrzow-arsenal-vs-psg-gra-tez-barca-live</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dziś rusza druga kolejka fazy ligowej Ligi Mistrzów. Bardzo dobrze zapowiada się dzisiejsza potyczka Arsenalu z PSG. Na boiskach zobaczymy też między innymi Barcelonę,</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
