<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Apr 2025 07:20:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>COPE: Real uważnie obserwuje Joana Garcíę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138734-cope-real-uwaznie-obserwuje-joana-garcie</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 08:59:00 GMT</pubDate>
        <description>23-letni golkiper jest najlepszym zawodnikiem Papużek w tym sezonie La Ligi i przyciąga wzrok największych klubów. Także Realu Madryt, który myśli o przyszłości Courtois oraz Łunina, choć na ten moment nie szuka nowego bramkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real mocno krwawi na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138733-real-mocno-krwawi-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich sześciu spotkaniach na Bernabéu Królewscy stracili 12 bramek, a w dwóch ostatnich ponieśli porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Nie wiem, jaką decyzję podjął Trent</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138725-slot-nie-wiem-jaka-decyzje-podjal-trent</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Arne Slot przedstawiał najnowsze wiadomości w sprawie Anglika, który pauzuje od 11 marca przez kontuzję kostki i którym cały czas interesuje się Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti myśli tylko o pozostaniu w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138726-marca-ancelotti-mysli-tylko-o-pozostaniu-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti czuje się na siłach, by nadal pracować jako trener Realu Madryt. Na ten moment Włoch nie widzi siebie w żadnym innym miejscu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od marzenia o septete do czarnej rozpaczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138732-od-marzenia-o-septete-do-czarnej-rozpaczy</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA w kilku akapitach podsumowuje sezon, w którym Real Madryt miał walczyć o historyczne siedem tytułów, a kończy pogrążony w kryzysie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Odejście Alonso może kosztować Real około 15-20 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138727-sky-odejscie-alonso-moze-kosztowac-real-okolo-15-20-milionow-euro</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemcy pozostają bardzo zaangażowani w spekulacje łączące Xabiego Alonso z Realem Madryt. Najnowsze informacje mówią, że przejście Baska do Hiszpanii mogłoby kosztować nawet 20 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138731-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kryzys Realu Madryt i cele Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Kiedy osiągasz cel, czujesz ulgę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138730-mateo-kiedy-osiagasz-cel-czujesz-ulge</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 23:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej po wygranym meczu z Bayernem Monachium. Był zadowolony ze stylu gry podopiecznych i cieszył się ze zrealizowanego celu, którym był awans do play-offów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewne zwycięstwo i awans do ćwierćfinału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138729-pewne-zwyciestwo-i-awans-do-cwiercfinalu</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 23:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt uzupełnił stawkę ćwierćfinalistów Euroligi. Królewscy w ostatnim spotkaniu fazy play-in wysoko pokonali Bayern, nie pozostawiając rywalom żadnych złudzeń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fiasko, które zagraża nowym kontraktom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138724-fiasko-ktore-zagraza-nowym-kontraktom</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Kiedy dochodzi do katastrofy, konsekwencje bywają okrutne. Nie inaczej będzie w przypadku Realu Madryt, nawet jeśli oficjalnie brak głosu potwierdzającego tragiczne położenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 32. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138723-telewizyjny-terminarz-32-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 32. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Athletikiem. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przyjaciel Ancelottiego: On rozumie, że jego przygoda się kończy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138722-przyjaciel-ancelottiego-on-rozumie-ze-jego-przygoda-sie-konczy</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 18:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Cerruti to dziennikarz La Gazzetta dello Sport i prywatnie bliski przyjaciel Carlo Ancelottiego. W rozmowie z radiem SER skomentował sytuację trenera Realu Madryt. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
