<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Jul 2025 22:26:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Edgar Pujol zawodnikiem Racingu Ferrol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141311-oficjalnie-edgar-pujol-zawodnikiem-racingu-ferrol</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 22:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Edgar Pujol dołączył do Racingu Ferrol po sześciu latach spędzonych w szkółce Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Atlético pozyskuje Marca Pubilla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141310-oficjalnie-atletico-pozyskuje-marca-pubilla</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 21:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Rojiblancos oficjalnie potwierdzili transfer Marca Pubilla z Almeríi, który ma podpisać kontrakt po przejściu badań medycznych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francuskie dzienniki ogłaszają zmianę numeru Mbappé, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141309-francuskie-dzienniki-oglaszaja-zmiane-numeru-mbappe-ale</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 21:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Social media ogłosiły zmianę numeru Kyliana Mbappé, powołując się na francuskie dzienniki. Zagłębiając się w informację, wzbudza ona jednak wątpliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Álvaro Rodríguez w Elche</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141308-oficjalnie-alvaro-rodriguez-w-elche</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>21-letni napastnik zagra w Elche. Urugwajczyk podpisał umowę do 2029 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius opublikował zdjęcia ze swojej imprezy urodzinowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141307-vinicius-opublikowal-zdjecia-ze-swojej-imprezy-urodzinowej</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 19:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zamieścił zdjęcia z imprezy urodzinowej, o której spekulowały media.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Álvaro Rodríguez zagra w Elche</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141306-marca-alvaro-rodriguez-zagra-w-elche</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zachowają 50% praw do swojego wychowanka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja spotkała się z uczestnikami Superpucharu Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141305-federacja-spotkala-sie-z-uczestnikami-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś odbyło się spotkanie uczestników Superpucharu Hiszpanii z działaczami Hiszpańskiej Federacji. Omawiano szczegóły męskiego Superpucharu oraz przedstawiono propozycję rozegrania turnieju kobiecego poza Hiszpanią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo nie próżnuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141304-rodrygo-nie-proznuje</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 18:01:00 GMT</pubDate>
        <description>24-letni napastnik opublikował zdjęcia z treningów podczas wakacji. Mimo niepewnej przyszłości Rodrygo nie odpuszcza i zamierza przekonać do siebie Xabiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cortegana: Endrick zabrał trenera personalnego na miesiąc miodowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141303-cortegana-endrick-zabral-trenera-personalnego-na-miesiac-miodowy</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 16:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk korzysta z wakacji i swojego odłożonego miesiąca miodowego, ale jednocześnie pracuje nad powrotem po drugiej z rzędu poważnej kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nasze sumienie jest tak samo czyste jak sumienie Daniego Ceballosa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141302-nasze-sumienie-jest-tak-samo-czyste-jak-sumienie-daniego-ceballosa</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Ángel Haro, prezes Betisu, wraz z Manu Fajardo, dyrektorem sportowym Verdiblancos, odpowiadali na pytania dziennikarzy podczas prezentacji Juniora Firpo. Odnieśli się też do sagi transferowej z udziałem Daniego Ceballosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iturralde: Realowi dali na tacy głowy wszystkich z Komitetu Arbitrów poza żoną ich delegata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141301-iturralde-realowi-dali-na-tacy-glowy-wszystkich-z-komitetu-arbitrow-poza-zona-ich-delegata</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Iturralde González, który jest liczbowo najgorszym sędzią dla Królewskich w historii ich występów w Hiszpanii (bilans z nim to 30 wygranych Realu, 5 remisów i 14 porażek). Obecnie jest ekspertem sędziowskim w radiu SER i kolejny raz skrytykował zmiany w Komitecie Arbitrów, sugerując wspieranie Realu Madryt. Przedstawiamy jego najnowsze wypowiedzi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Saliba wciąż na radarze Królewskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141300-as-saliba-wciaz-na-radarze-krolewskich</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>William Saliba w dalszym ciągu znajduje się na radarze Realu Madryt w kontekście wzmocnienia defensywy. Klub jest zdania, że wokół obecnych stoperów w zespole pojawia się zbyt dużo wątpliwości.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
