<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Jan 2025 19:38:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Na którym miejscu w tabeli znajduje się Real Madryt? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136287-na-ktorym-miejscu-w-tabeli-znajduje-sie-real-madryt-live</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnia kolejka fazy ligowej w przypadku wszystkich 18 meczów rozpocznie się o 21:00. Większość ekip pozostaje w grze o awanse do fazy pucharowej i jak najwyższe miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wprowadzamy świeże nogi, bo to będzie intensywny mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136290-ancelotti-wprowadzamy-swieze-nogi-bo-to-bedzie-intensywny-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Brestem udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt na Stade du Roudourou.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Przyjechaliśmy wygrać i wtedy zobaczymy, co się wydarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136288-lucas-przyjechalismy-wygrac-i-wtedy-zobaczymy-co-sie-wydarzy</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 19:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Brestem udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Realu Madryt na Stade du Roudourou.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brest – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136286-brest-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu Ligi Mistrzów. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Stade du Roudourou.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch graczy zagrożonych zawieszeniem w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136281-dwoch-graczy-zagrozonych-zawieszeniem-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy muszą patrzeć na sytuację kartkową w Lidze Mistrzów. Co ważne, kartoniki wyzerowane będą dopiero po zakończeniu ćwierćfinałów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Florentino jest moim idolem i jestem jego największą fanką”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136285-florentino-jest-moim-idolem-i-jestem-jego-najwieksza-fanka</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Esperanza Aguirre chwali Florentino Péreza, ale uważa, że problem hałasu musi zostać rozwiązany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Joselu Sánchez nowym trenerem Realu Madryt C</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136284-relevo-joselu-sanchez-nowym-trenerem-realu-madryt-c</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 15:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybrali już następcę Álvaro Gómeza Reya.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cerezo: Nie słyszałem, żeby Florentino mówił coś takiego o sędziach na naszych spotkaniach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136283-cerezo-nie-slyszalem-zeby-florentino-mowil-cos-takiego-o-sedziach-na-naszych-spotkaniach</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Atlético Madryt, Enrique Cerezo, rozmawiał z mediami przed dzisiejszym spotkaniem z Salzburgiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Mam nadzieję i myślę, że Vinícius zostanie w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136282-tebas-mam-nadzieje-i-mysle-ze-vinicius-zostanie-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi, Javier Tebas, spotkał się z dziennikarzami przy okazji otwarcia miasteczka sportowego w Maladze sfinansowanego ze środków z projektu CVC. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi dla mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casillas: Vinícius był obiektem drwin i kpin, a teraz stał się jednym z najlepszych piłkarzy na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136279-casillas-vinicius-byl-obiektem-drwin-i-kpin-a-teraz-stal-sie-jednym-z-najlepszych-pilkarzy-na-swiecie</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas pojawił się na padlowym turnieju Alpine Hexagon Cup, gdzie rozmawiał z mediami. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Footy Headlines: Pierwsze zdjęcie wyjazdowej koszulki Realu na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136280-footy-headlines-pierwsze-zdjecie-wyjazdowej-koszulki-realu-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Footy Headlines pokazało pierwsze zdjęcie wyjazdowego trykotu Realu Madryt na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol Mbappé synonimem zwycięstwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136278-gol-mbappe-synonimem-zwyciestwa</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Za każdym razem gdy Kylian Mbappé zdobywa bramkę w La Lidze lub w Lidze Mistrzów, Real Madryt wygrywa swój mecz. Jak do tej pory, dochodziło do tego czternastokrotnie. Jest to jedyny taki przypadek w pięciu największych ligach Europy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
