<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Feb 2025 09:40:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pedja: Wyobraź sobie, że jest odwrotnie i taki Negreira ma powiązania z Realem…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136983-pedja-wyobraz-sobie-ze-jest-odwrotnie-i-taki-negreira-ma-powiazania-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 10:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović był gościem Josepa Pedrerola, prowadzącego nocne telewizyjne Chiringuito, w jego formacie z wywiadami El Cafelito. W zapowiedzi rozmowy, która w całości ma ukazać się dzisiaj, wypuszczono wypowiedzi Czarnogórca na temat skarg Realu Madryt na sędziów i przyszłości Erlinga Brauta Haalanda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowości w sprawie Marcusa Slaughtera i sfałszowanego paszportu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136972-nowosci-w-sprawie-marcusa-slaughtera-i-sfalszowanego-paszportu</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska policja po pięciu latach zlokalizowała prawdopodobne miejsce zamieszkania Marcusa Slaughera, wobec którego toczy się postępowanie w sprawie posługiwania się sfałszowanym paszportem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real wyrzuci za burtę Manchester City? Postaw na awans Królewskich i zgarnij 400 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136982-real-wyrzuci-za-burte-manchester-city-postaw-na-awans-krolewskich-i-zgarnij-400-zl</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 09:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136971-kartka-z-kalendarza-18-lutego</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 09:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza, wygrane z Schalke i Betisem oraz prezentacja brazylijskiego talentu. Co działo się 18 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136974-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 24. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dennis Smith Jr. opuści Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136973-dennis-smith-jr-opusci-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygoda Dennisa Smitha z Realem Madryt może się zakończyć ledwie po miesiącu. Amerykanin nie czuje się przygotowany do rywalizacji na poziomie Euroligi i z tego powodu rozważa odejście.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luksusowa siedziba, nieprzejrzyste interesy – sędzia Munuera Montero i jego spółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136981-luksusowa-siedziba-nieprzejrzyste-interesy-sedzia-munuera-montero-i-jego-spolki</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Arbiter jest związany biznesowo z Sergio Sánchezem Castañerem – byłym szefem technicznym VAR-u i odpowiedzialnym za produkcje telewizyjne UEFA, Jesúsem Cárdenasem – dyrektorem ds. organizacji meczów w La Lidze oraz José Manuelem Matíasem Caballero – przewodniczącym Komitetu Technicznego Sędziów w Andaluzji. Jego spółka Talentus Sports Speakers SL ma swoją siedzibę w luksusowej willi w Kordobie, którą dzieli z nieprzejrzystą firmą Deportalia Sports, obsługującą finansowo La Ligę, Hiszpańską Federację Piłkarską, UEFA, Ligę Kobiecą oraz kilka klubów piłkarskich. Na łamach El Español opisują to Jorge Calabrés i David Vicente. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Gdybyś usłyszał, co my musimy wysłuchiwać na niektórych stadionach…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136980-courtois-gdybys-uslyszal-co-my-musimy-wysluchiwac-na-niektorych-stadionach</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 07:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W Internecie ukazała się zapowiedź wywiadu z Thibaut Courtois, który rozmawiał z Rio Ferdinandem w jego podcaście. Przedstawiamy słowa Belga, które zostały opublikowane do tej pory.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Płakałem każdej nocy, a ze strony klubu brakowało mi choćby prostego: «Jak się czujesz?»”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136940-plakalem-kazdej-nocy-a-ze-strony-klubu-brakowalo-mi-chocby-prostego-jak-sie-czujesz</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcos Legaz w wieku 14 lat trafił do szkółki Realu Madryt i z czasem stał się jednym z najlepiej zapowiadających się piłkarzy. Grał w Castilli Zidane'a, ale jego karierę zatrzymały problemy z plecami. Hiszpan w wywiadzie dla Relevo opowiada o swojej przeszłości i tym, jak wyglądał jego czas spędzony w stolicy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rüdiger czuje się gotowy do gry, ale w Madrycie obawiają się możliwego nawrotu kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136978-relevo-ruediger-czuje-sie-gotowy-do-gry-ale-w-madrycie-obawiaja-sie-mozliwego-nawrotu-kontuzji</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 07:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec wróci na mecz z Manchesterem City na Bernabéu, choć jego stan fizyczny budzi pewne obawy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Strach przed utratą stadionu i projekt, który odmienił Real Madryt – gdy Bernabéu nie miało jeszcze sąsiadów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136977-strach-przed-utrata-stadionu-i-projekt-ktory-odmienil-real-madryt-gdy-bernabeu-nie-mialo-jeszcze-sasiadow</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub podjął działania, aby zbudować swój nowy dom w miejscu, o którym wiedział, że wkrótce się zmieni. Historię na łamach Relevo przybliżają Darío Ojeda i Guillermo Villar. Prezentujemy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136976-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrowersyjna wygrana Barcelony i przygotowania Realu do meczu z Manchesterem City to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
