<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Jan 2026 10:36:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Edy Tavares najlepiej zbierającym graczem w historii Euroligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145546-edy-tavares-najlepiej-zbierajacym-graczem-w-historii-euroligi</link>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejny rekord trafił na konto Tavaresa. Edy od meczu z Maccabi jest najlepiej zbierającym zawodnikiem w całej historii Euroligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Atlético Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145558-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-atletico-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 2:1 z Atlético Madryt w półfinale Superpucharu Hiszpanii. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras: Gra na stoperze? Nie ma problemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145555-carreras-gra-na-stoperze-nie-ma-problemu</link>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym półfinale Superpucharu Hiszpanii z Atlético Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi defensora Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Feliz aniversário, Rodrygo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145557-feliz-aniversario-rodrygo</link>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 09:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 25. urodziny obchodzi Rodrygo. Z tej okazji życzymy mu dalszego rozwoju, decydowania o losach kolejnych meczów oraz najzwyczajniej szczęścia w życiu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius do Simeone: „Spokojnie, zaraz podyktują ci karnego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145556-vinicius-do-simeone-spokojnie-zaraz-podyktuja-ci-karnego</link>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 09:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Isaac Suárez, który jest dziennikarzem Marki i zagorzałym kibicem Atlético Madryt, rzuca inne światło na wczorajsze wydarzenia. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tego artykułu, a jego ocenę pozostawiamy wam samym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145547-kartka-z-kalendarza-9-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego koszykarza, byłych piłkarzy, bohatera z Mediolanu i brazylijskiej perełki, a także łatwa wygrana w derbach Madrytu, niezwykle udany debiut Zidane'a na ławce trenerskiej i mecz, który nie miał sensu. Co działo się 9 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Przy rzucie wolnym powiedzieliśmy Fede, aby uderzał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145541-rodrygo-przy-rzucie-wolnym-powiedzielismy-fede-aby-uderzal</link>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 2:1 meczu z Atlético Madryt w półfinale Superpucharu Hiszpanii. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Trzeba powiedzieć, że Cholo się pomylił – czy myli się tylko Vinícius?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145554-trzeba-powiedziec-ze-cholo-sie-pomylil-czy-myli-sie-tylko-vinicius</link>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 07:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprawdzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat spięcia między trenerem Atlético a piłkarzem Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czego najbardziej obawiasz się przed finałowym Klasykiem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145551-glos-kibica-czego-najbardziej-obawiasz-sie-przed-finalowym-klasykiem</link>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Zagrali dużo lepiej od nas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145543-fede-zagrali-duzo-lepiej-od-nas</link>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielł wywiadu z murawy dla telewizji Movistar+ po wygranym półfinale Superpucharu Hiszpanii z Atlético Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi Urugwajczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145553-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu i Klasyk w Superpucharze Hiszpanii to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio, Rüdiger i Rodrygo mogą nie zagrać w finale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145552-asencio-ruediger-i-rodrygo-moga-nie-zagrac-w-finale</link>
        <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Cała trójka ma zostać dzisiaj przebadana.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
