<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Nov 2024 10:46:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sergio González: Są zawodnicy, którzy nie są wzorem na boisku, a Mbappé takim jest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134360-sergio-gonzalez-sa-zawodnicy-ktorzy-nie-sa-wzorem-na-boisku-a-mbappe-takim-jest</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Leganés, Sergio González, był gościem nocnego programu Buenas Noches y Buenos Goles na falach radia MARCA. Poniżej przedstawiamy jego wypowiedzi z tej audycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Gülerowi trzeba pozwolić robić różnicę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134359-guelerowi-trzeba-pozwolic-robic-roznice</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Realu Madryt z Leganés i postawy Ardy Gülera. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134358-kartka-z-kalendarza-25-listopada</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego pomocnika, skandaliczne sędziowanie na Camp Nou, początek legendarnej przyśpiewki i szalony mecz we Lwowie. Co działo się 25 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Jiménez: Boli mnie, że przegraliśmy po naszych błędach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134354-borja-jimenez-boli-mnie-ze-przegralismy-po-naszych-bledach</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Leganés, Borja Jiménez, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134356-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 14. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Asencio wywalczył sobie prawo do gry na Anfield</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134361-as-asencio-wywalczyl-sobie-prawo-do-gry-na-anfield</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 09:24:00 GMT</pubDate>
        <description>21-letni stoper był bardzo skuteczny w swoim drugim występie w pierwszej drużynie Realu Madryt. Wychowanek pokazał, że nie pęka i zgłasza swoją gotowość do gry w środowym meczu z Liverpoolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Spełniłem marzenie swoje i mojej rodziny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134355-valverde-spelnilem-marzenie-swoje-i-mojej-rodziny</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde udzielił wywiadu klubowej telewizji po meczu z Leganés. Przedstawiamy zapis tej rozmowy z graczem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Haaland bliski przedłużenia kontraktu z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134341-marca-haaland-bliski-przedluzenia-kontraktu-z-city</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>José Félix Díaz z dziennika MARCA podaje, że jeszcze przed końcem bieżącego roku Norweg oficjalnie złoży podpis pod nową umową, która zwiąże go z angielskim klubem do 2029 roku. Wciąż brakuje kilku szczegółów, ale porozumienie między obiema stronami jest kompletne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Różne pozycje w ataku to historia mojej kariery</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134351-mbappe-rozne-pozycje-w-ataku-to-historia-mojej-kariery</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu klubowej telewizji po meczu z Leganés. Przedstawiamy zapis tej rozmowy z graczem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino o Superlidze: Chcemy być Netflixem, a nie Blockbusterem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134340-florentino-o-superlidze-chcemy-byc-netflixem-a-nie-blockbusterem</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez w niedzielę wygłosił przemówienie na otwarcie Walnego Zgromadzenia socios. Przedstawiamy pełny fragment wypowiedzi prezesa Realu Madryt na temat Superligi i sytuacji futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134357-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i reakcja Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bośnia pokonała Chorwację i jest bliżej Eurobasketu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134353-bosnia-pokonala-chorwacje-i-jest-blizej-eurobasketu</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 22:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Džanan Musa i Mario Hezonja stanęli dzisiaj naprzeciw siebie w Sarajewie. Reprezentacje Bośni i Hercegowiny oraz Chorwacji toczą ze sobą bezpośredni bój o awans na Eurobasket. Dzisiejsze zwycięstwo bardzo przybliżyło Bośniaków do turnieju głównego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
