<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Nov 2024 04:44:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti chce uniknąć powtórki z 2015 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133772-ancelotti-chce-uniknac-powtorki-z-2015-roku</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Koniec doskonałej passy w styczniu 2015 roku doprowadził do kryzysu, przez który nie udało mu się uniknąć zwolnienia na koniec sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133773-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 02 Nov 2024 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomoc dla powodzian to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Džanan Musa z kontuzją więzadła przyśrodkowego w kostce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133769-oficjalnie-dzanan-musa-z-kontuzja-wiezadla-przysrodkowego-w-kostce</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 21:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Szczęście nie sprzyja w tym sezonie koszykarzom Realu Madryt. Džanan Musa doznał kontuzji i wypadł z gry przynajmniej na miesiąc. Sytuacja kadrowa drużyny wygląda w tym momencie bardzo źle.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech Brazylijczyków powołanych na listopadowe zgrupowanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133767-trzech-brazylijczykow-powolanych-na-listopadowe-zgrupowanie</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão, Vinícius Júnior i Rodrygo udadzą się na listopadowe zgrupowanie kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso i Florian Wirtz trafią za rok do Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133766-xabi-alonso-i-florian-wirtz-trafia-za-rok-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 18:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozmawiali już z otoczeniem piłkarza, a Bayer Leverkusen uważa, że latem przyszłego roku ich trener może przenieść się do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona może powiększyć psychologiczną przewagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133765-barcelona-moze-powiekszyc-psychologiczna-przewage</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Barcelona pokona w derbach Espanyol, może na jakiś czas powiększyć swoją przewagę nad Realem do aż dziewięciu punktów. Choć Królewscy będą mieli rozegrany jeden mecz mniej, to jednak taki stan rzeczy z pewnością stworzyłby Katalończykom pewną przewagę psychologiczną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To bardzo satysfakcjonujące, gdy udaje się zmaterializować coś, co potrafi przekazać tyle emocji”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133764-to-bardzo-satysfakcjonujace-gdy-udaje-sie-zmaterializowac-cos-co-potrafi-przekazac-tyle-emocji</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 18:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Zewnętrzna osłona złożona z 14 000 stalowych paneli oraz szereg architektonicznych innowacji stanowią podstawę ambitnej modernizacji zainicjowanej przez Florentino Péreza. Architectural Digest España rozmawiało z Markusem Pfistererem, architektem z niemieckiego studia GMP, odpowiedzialnym za projekt przebudowy stadionu Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wymarzona emerytura Hazarda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133763-wymarzona-emerytura-hazarda</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdybyście chcieli wiedzieć, co słychać u Edena Hazarda, dziennikarze Relevo spieszą z odpowiedzią. W dużym skrócie Belg raczej nie ma powodów do narzekania na swoje obecne życie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia śledczy włączył do sprawy Negreiry wyznania byłego działacza Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133762-sedzia-sledczy-wlaczyl-do-sprawy-negreiry-wyznania-bylego-dzialacza-barcelony</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Aguirre przyjął wniosek i rozpoczął działania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Foot Mercato: Saudyjczycy oferują Viníciusowi wynagrodzenie, jakiego jeszcze nie widziano w świecie futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133761-foot-mercato-saudyjczycy-oferuja-viniciusowi-wynagrodzenie-jakiego-jeszcze-nie-widziano-w-swiecie-futbolu</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 16:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Arabia Saudyjska nie odpuszcza i wydaje się bardziej niż kiedykolwiek zdeterminowana, by dokonać spektakularnego transferu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porzio: Nie widzę Viníciusa wśród najlepszych przy wytycznych France Football</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133760-porzio-nie-widze-viniciusa-wsrod-najlepszych-przy-wytycznych-france-football</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Porzio to dziennikarz mający głos w Złotej Piłce jako przedstawiciel Salwadoru. Głośno o nim się stało, gdy po gali ujawnił, że pozostawił Viníciusa poza najlepszą dziesiątką. Teraz w rozmowie z radiem MARCA ponownie opowiedział o swoich powodach takiej, a nie innej decyzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real chce dmuchać na zimne w sprawie Viniciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133759-real-chce-dmuchac-na-zimne-w-sprawie-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przyszłości krąży wokół Viniciusa. Brazylijczyk jest uważany za kamień milowy obecnego projektu. Relevo już wczoraj informowało o toczonych rozmowach w sprawie przedłużenia kontraktu ze skrzydłowym.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
