<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Mar 2025 07:53:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138179-kartka-z-kalendarza-31-marca</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, ostatni mecz na Chamartín, pierwsze spotkanie ligowe koszykarzy oraz wygrane piłkarzy z Osasuną, Las Palmas czy Huescą. Co działo się 31 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Mbappé wyrównał wynik Cristiano, ale nie jest do niego podobny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138166-relevo-mbappe-wyrownal-wynik-cristiano-ale-nie-jest-do-niego-podobny</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz poprowadził Los Blancos do zwycięstwa nad Leganés i w swoim debiutanckim sezonie w Realu Madryt ma już 33 gole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Gómez: Jeśli nie wierzymy w remontadę, to lepiej nie jedźmy do Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138174-sergio-gomez-jesli-nie-wierzymy-w-remontade-to-lepiej-nie-jedzmy-do-madrytu</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Realu Sociedad, Sergio Gómez, podzielił się swoimi odczuciami po ligowym zwycięstwie z Realem Valladolid i przed rewanżowym starciem z Realem Madryt w półfinale Copa del Rey. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Chciałem tylko grać tutaj, na Bernabéu, przy tych wszystkich ludziach, którzy wykrzykują moje imię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138178-mbappe-chcialem-tylko-grac-tutaj-na-bernabeu-przy-tych-wszystkich-ludziach-ktorzy-wykrzykuja-moje-imie</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>La Sexta przedstawiła zapowiedź pierwszego wywiadu z Kylianem Mbappé w Hiszpanii. Z Francuzem rozmawiała Ana Pastor, a cała rozmowa zostanie wyemitowana w najbliższą niedzielę o 21:30. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza z zapowiedzi, która ukazała się w mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138177-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony i liczby Mbappé to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Efektowny debiut Enzo w Juvenilu A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138176-efektowny-debiut-enzo-w-juvenilu-a</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Enzo Alves błyskawicznie pnie się w górę w hierarchii szkółki. Dzisiaj zadebiutował w zespole do lat 19. Nie był to debiut nijaki, ponieważ już w chwilę po wejściu zanotował efektowną asystę przy zwycięskim golu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Rozegraliśmy bardzo praktyczny mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138175-mateo-rozegralismy-bardzo-praktyczny-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 22:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował zwycięskie spotkanie z Bilbao. Był zadowolony z tego, że mógł rotować składem i z tego, jak drużyna się spisuje w ostatnim czasie w lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oyarzabal: To moment, by uwierzyć, to moment, by marzyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138173-oyarzabal-to-moment-by-uwierzyc-to-moment-by-marzyc</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Realu Sociedad publikuje motywujący przekaz przed wtorkowym meczem na Bernabéu, w którym Real Sociedad musi odrobić straty z pierwszego spotkania (0:1), by awansować do finału Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie bez problemów pokonują Real Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138171-krolewskie-bez-problemow-pokonuja-real-sociedad</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 24. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano Real Sociedad 3:0. Bramki dla Królewskich zdobywały Caroline Weir, Caroline Møller i Athenea del Castillo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Lucas został podstawowym zawodnikiem w swoim najgorszym sezonie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138172-lucas-zostal-podstawowym-zawodnikiem-w-swoim-najgorszym-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 20:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat sytuacji Hiszpana. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewne zwycięstwo z Bilbao</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138170-pewne-zwyciestwo-z-bilbao</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>W 25. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pewnie pokonał Bilbao. Królewscy mieli trochę problemów w pierwszej połowie, jednak patrząc na całokształt, to mecz przebiegł w pełni po ich myśli. Chus Mateo mógł oszczędzać kluczowych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>29. kolejka: Barcelona wygrywa i utrzymuje fotel lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138169-29-kolejka-barcelona-wygrywa-i-utrzymuje-fotel-lidera</link>
        <pubDate>Sun, 30 Mar 2025 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona pokonała Gironę w meczu 29. kolejki Primera División, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
