<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Feb 2026 14:31:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x26: Jak to ulepić?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146856-podcast-7x26-jak-to-ulepic</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich po awansie z dwumeczu z Benficą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mbappé decyduje się na leczenie zachowawcze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146855-as-mbappe-decyduje-sie-na-leczenie-zachowawcze</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nie chce operacji i szuka rozwiązań problemów z kolanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salzburger Nachrichten: Klopp latem opuści Red Bulla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146854-salzburger-nachrichten-klopp-latem-opusci-red-bulla</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriacki dziennik podaje, że latem Red Bull i Klopp mogą rozwiązać kontrakt, który wstępnie obowiązywał do 2029 roku. Coraz głośniej mówi się o powrocie Niemca na ławkę trenerską.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano Ronaldo kupuje 25 procent udziałów w Almeríi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146853-cristiano-ronaldo-kupuje-25-procent-udzialow-w-almerii</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz zrobił to za pośrednictwem CR7 Sports Investments, nowej spółki zależnej jego firmy CR7 S.A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vini w trybie galáctico</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146852-vini-w-trybie-galactico</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Kiedy przychodzi faza pucharowa Ligi Mistrzów, Vinícius czuje się jak ryba w wodzie. Brazylijczyk trafiał do siatki w obu spotkaniach z Benficą i odegrał absolutnie kluczową rolę przy awansie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Widzę w drużynie chęć do reakcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146828-scariolo-widze-w-druzynie-chec-do-reakcji</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Bayernem Monachium. Mówił przede wszystkim o tym, że drużyna musi się pozbierać po porażce w finale Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Widmo kolejnego dwumeczu z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146851-widmo-kolejnego-dwumeczu-z-city</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W kolejnej rundzie Ligi Mistrzów Real Madryt zmierzy się ze Sportingiem lub Manchesterem City. Choć w teorii szanse wylosowania każdego z tych rywali wynoszą 50%, to w praktyce ostatnie lata nieustannie kojarzyły Królewskich z ekipą Pepa Guardioli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Benficą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146850-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-benfica</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał w Lidze Mistrzów z Benficą 2:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146848-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Jeśli chcemy nazwać dolegliwości Mbappé kontuzją, można to nazwać kontuzją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146843-arbeloa-jesli-chcemy-nazwac-dolegliwosci-mbappe-kontuzja-mozna-to-nazwac-kontuzja</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Thiago Pitarch: Czujesz się, jakbyś miał na sobie gogle VR</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146849-thiago-pitarch-czujesz-sie-jakbys-mial-na-sobie-gogle-vr</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Thiago Pitarch po wczorajszym meczu udzielił krótkiego wywiadu dla telewizji Movistar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podnieść się po finale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146832-podniesc-sie-po-finale</link>
        <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Bayern Monachium. W pierwszej serii gier Bawarczycy zaskoczyli Królewskich, którzy będą mieli dzisiaj okazję do rewanżu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
