<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Apr 2024 21:38:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Transfer Yoro tylko pod pewnymi warunkami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128596-relevo-transfer-yoro-tylko-pod-pewnymi-warunkami</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 21:26:00 GMT</pubDate>
        <description>18-letni Francuz od początku tego sezonu cieszy się zainteresowaniem najlepszych klubów w Europie, ale chciałby trafić do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gvardiol zakończył mecz z Crystal Palace z problemami fizycznymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128600-gvardiol-zakonczyl-mecz-z-crystal-palace-z-problemami-fizycznymi</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ chorwackiego obrońcy w spotkaniu z Realem Madryt stanął pod znakiem zapytania. Dzisiaj Gvardiol został zmieniony już w przerwie meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dylemat co do złotej generacji wychowanków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128590-dylemat-co-do-zlotej-generacji-wychowankow</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 19:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy z rocznika 2004 (Nico Paz, Mario Martín...) dostają liczne oferty z Primera i Segunda División. Ostatnie słowo w sprawie ich przyszłości będzie jednak należało do Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Real ma bardzo szybkich piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128599-guardiola-real-ma-bardzo-szybkich-pilkarzy</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 18:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep wziął udział w kolejnej konferencji prasowej i tym razem odpowiadał na pytania dziennikarzy po wygranym spotkaniu z Crystal Palace.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lyon zainteresowany Lindą Caicedo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128584-lyon-zainteresowany-linda-caicedo</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 18:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Linda Caicedo gra w Realu Madryt od nieco ponad roku, jednak już pytają o nią najsilniejsze kluby Europy. Ostatnim z nich ma być Olympique Lyon, najbardziej utytułowana ekipa ligi francuskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzień, w którym Morientes zniszczył Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128588-dzien-w-ktorym-morientes-zniszczyl-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj mija 20 lat od słynnego rewanżowano starcia Realu Madryt z AS Monaco w ćwierćfinale Ligi Mistrzów. Los Galácticos przegrali wtedy 1:3 i odpadli z rozgrywek, a jednym z katów Królewskich okazał się… Fernando Morientes. W tamtym sezonie napastnik przebywał na wypożyczeniu w monakijskim klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dlaczego nie strzelam tyle, co w Realu? Bo Al-Ittihad to inna drużyna”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128597-dlaczego-nie-strzelam-tyle-co-w-realu-bo-al-ittihad-to-inna-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Miesiące mijają, a Karim Benzema nie potrafi znaleźć światełka w tunelu. Piłkarz Al-Ittihad zmaga się z kryzysem i jest mocno krytykowany w Arabii Saudyjskiej, a ostatniego ligowego gola strzelił w listopadzie ubiegłego roku. Po ostatnim meczu atakujący udzielił krótkiego wywiadu, w którym przedstawił powody swojej słabej dyspozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City pokonuje Crystal Palace</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128598-manchester-city-pokonuje-crystal-palace</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City wygrał okazale z Crystal Palace po fenomenalnym meczu Kevina de Bruyne, który ustrzelił dublet i zanotował asystę. Obywatele mogą w spokoju przygotowywać się do wtorkowego meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Zabrakło nam koncentracji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128591-mateo-zabraklo-nam-koncentracji</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował przegrane spotkanie z Baskonią i odniósł się do decyzji Rudy’ego o zakończeniu kariery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128595-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Manchestetem City. Razem z drużyną nie trenowało kilku zawodników.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
