<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Jul 2025 10:47:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt inwestuje w sztuczną inteligencję, by zapobiegać kontuzjom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141373-marca-real-madryt-inwestuje-w-sztuczna-inteligencje-by-zapobiegac-kontuzjom</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Giganci zaczynają szukać odpowiedzi na jeden z ich głównych problemów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koke: Inne podwójne dotknięcia były oczywiste, ale u Juliána praktycznie nic nie widać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141384-koke-inne-podwojne-dotkniecia-byly-oczywiste-ale-u-juliana-praktycznie-nic-nie-widac</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Koke Resurrección udzielił wywiadu radiu SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi kapitana Atlético Madryt z tej rozmowy przeprowadzonej z okazji rozpoczęcia przygotowań zespołu do sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Okeke porozumiał się z Realem Madryt w sprawie dwuletniej umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141388-encestando-okeke-porozumial-sie-z-realem-madryt-w-sprawie-dwuletniej-umowy</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 10:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Chuma Okeke będzie czwartym wzmocnieniem koszykarskiego Realu Madryt. Takie informacje podaje portal Encestando. Amerykanin zwiąże się z madrytczykami dwuletnią umową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Xavier Rathan-Mayes odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141387-oficjalnie-xavier-rathan-mayes-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavier Rathan-Mayes zakończył przygodę z Realem Madryt. Doszedł do porozumienia z klubem w sprawie rozwiązania umowy i teraz ma wolną rękę w poszukiwaniu nowego pracodawcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla – Marbella [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141385-castilla-marbella-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa era dla Castilli i jej trenera rusza dzisiaj od sparingu z Marbellą, który pokazuje Real Madrid TV. W tym spotkaniu do gry wraca Joan Martínez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Arabia chce piłkarzy w ważnym momencie swojej kariery jak Vinícius”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141381-arabia-chce-pilkarzy-w-waznym-momencie-swojej-kariery-jak-vinicius</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor sportowy Al-Ittihad, Ramón Planes, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z Hiszpanem mającym w swoim CV pracę w takich klubach jak Barcelona czy Tottenham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Socjologiczne madridismo to stwierdzenie faktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141383-laporta-socjologiczne-madridismo-to-stwierdzenie-faktu</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu Mundo Deportivo. Przedstawiamy fragment dotyczący spisku, w którym najważniejszymi organami w hiszpańskim futbolu rządzą kibice i ludzie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba chce jeszcze o sobie przypomnieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141382-alaba-chce-jeszcze-o-sobie-przypomniec</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 09:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak chce wyleczyć kontuzję i rozpocząć pretemporadę 4 sierpnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141377-kartka-z-kalendarza-26-lipca</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz legendarnych napastników na Santiago Bernabéu i pożegnanie jednego z największych zawodników Realu w historii. Co działo się 26 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Procida: Kiedy Real Madryt do mnie zadzwonił, nie mogłem w to uwierzyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141375-procida-kiedy-real-madryt-do-mnie-zadzwonil-nie-moglem-w-to-uwierzyc</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriele Procida udzielił wywiadu klubowym mediom po podpisaniu umowy z Realem Madryt. Mówił między innymi o tym, jak zareagował na informację o zainteresowaniu ze strony Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Saliba nie jest na sprzedaż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141380-as-saliba-nie-jest-na-sprzedaz</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 08:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Londyński klub, nawet w obliczu zainteresowania Królewskich, nie zmienił zdania co do konieczności zatrzymania francuskiego stopera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: UEFA zmieniła zasady rozstawienia w fazie pucharowej Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141374-oficjalnie-uefa-zmienila-zasady-rozstawienia-w-fazie-pucharowej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA w regulaminie Ligi Mistrzów potwierdziła zmianę w rozgrywkach, o którą wnosiło wiele klubów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
