<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Jan 2026 11:47:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening pod wodzą Álvaro Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145678-pierwszy-trening-pod-wodza-alvaro-arbeloi</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie zakończyli przygotowania do meczu z Albacete Balompié.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klopp: Zwolnienie Xabiego? Nie ma to absolutnie nic wspólnego ze mną i w ogóle mnie nie dotyczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145677-klopp-zwolnienie-xabiego-nie-ma-to-absolutnie-nic-wspolnego-ze-mna-i-w-ogole-mnie-nie-dotyczy</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Jürgen Klopp udzielił wywiadu telewizji Servus TV należącej do Red Bulla, dla którego teraz pracuje jako dyrektor ds. globalnego nadzoru nad rozwojem klubów należących do tej firmy. Przedstawiamy jego wypowiedzi dotyczące Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Dziękuję przede wszystkim kibicom oraz madridismo za zaufanie i wsparcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145676-xabi-alonso-dziekuje-przede-wszystkim-kibicom-oraz-madridismo-za-zaufanie-i-wsparcie</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Były już trener Realu Madryt wystosował publiczną wiadomość z pożegnaniem i podziękowaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Największym problemem nie był Negreira, tylko kupowanie meczów w latach 2008–13, wtedy Florentino odwrócił wzrok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145675-tebas-najwiekszym-problemem-nie-byl-negreira-tylko-kupowanie-meczow-w-latach-2008-13-wtedy-florentino-odwrocil-wzrok</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas zainaugurował we wtorek osiemnastą edycję śniadań organizowanych przez Europa Press i wypowiedział się na wiele tematów. Jak zwykle większość z nich dotyczyła Realu Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pintus wrócił do pracy z pierwszym zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145674-pintus-wrocil-do-pracy-z-pierwszym-zespolem</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch bierze już udział w dzisiejszym treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans pierwszego treningu pod wodzą Arbeloi [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145673-kwadrans-pierwszego-treningu-pod-wodza-arbeloi-video</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w Pucharze Króla z Albacete Balompié.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145670-kartka-z-kalendarza-13-stycznia</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego bramkarza i byłego trenera, druga Złota Piłka Cristiano Ronaldo oraz mecze z Villarrealem i Betisem. Co działo się 13 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvaro Arbeloa – Spartanin, wierny mourinhista i przyjaciel Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145672-alvaro-arbeloa-spartanin-wierny-mourinhista-i-przyjaciel-xabiego</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Sylwetkę nowego trenera Realu Madryt na łamach ABC przedstawia Javier Asprón. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145664-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 19. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Piłkarsko to był jeden z najgorszych Realów Madryt w historii”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145671-pilkarsko-to-byl-jeden-z-najgorszych-realow-madryt-w-historii</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprawdzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat odejścia Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius wyrównał rekord Realu Madryt z udziałami bramkowymi w finałach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145666-vinicius-wyrownal-rekord-realu-madryt-z-udzialami-bramkowymi-w-finalach</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk trafieniem w niedzielnym finale wyrównał rekord udziałów bramkowych w finałach rozgrywanych przez Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Decyzja Realu o zmianie trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145669-glos-kibica-decyzja-realu-o-zmianie-trenera</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
