<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Apr 2024 07:53:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Militão: Zapamiętam ten dzień do końca życia [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128515-militao-zapamietam-ten-dzien-do-konca-zycia-video</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 09:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Kamery klubowej telewizji towarzyszyły Éderowi Militão w dniu meczu z Athletikiem Bilbao, w którym brazylijski stoper wracał do gry po ponad siedmiu miesiącach rehabilitacji po zerwaniu wiązadła krzyżowego. Przedstawiamy produkcję klubowej telewizji wraz ze wszystkimi wypowiedziami stopera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin związał się z Mendesem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128523-lunin-zwiazal-sie-z-mendesem</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 08:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraiński bramkarz chciałby dalej grać w Realu, ale związanie się z firmą Jorge Mendesa oznacza, że przedłużenie kontraktu z klubem może już nie być tak oczywiste.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Tanie” Trofeo Pichichi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128513-tanie-trofeo-pichichi</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Klasyfikacja Trofeo Pichichi przynosi obecnie ze sobą najgorsze liczby od 24 lat. Liderujący Jude Bellingham i Artem Dowbyk mają na koncie po 16 bramek. W sezonie 2001/02 tytuł króla strzelców zdobył Diego Tristán, który zanotował 21 bramek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé „bardzo źle” znosi decyzje Luisa Enrique</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128520-mbappe-bardzo-zle-znosi-decyzje-luisa-enrique</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener bagatelizuje robienie kontrowersji z zarządzania minutami Francuza, ale otoczenie zawodnika przekazuje, że uznaje to za brak szacunku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Doktor powiedział, że Walker nie ma szans zagrać z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128519-guardiola-doktor-powiedzial-ze-walker-nie-ma-szans-zagrac-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem Premier League z Aston Villą. Przedstawiamy wypowiedzi z tej części konferencji prasowej, która do północy była objęta embargo publikacyjnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128518-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Protest w sprawie rasizmu i przygotowania do meczu Barcelony z PSG to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Athenea: Nie zagrałabym w Barçy, nawet gdyby to była ostatnia drużyna na Ziemi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128516-athenea-nie-zagralabym-w-barcy-nawet-gdyby-to-byla-ostatnia-druzyna-na-ziemi</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 22:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Athenea del Castillo udzieliła wywiadu dla agencji EFE podczas zgrupowania reprezentacji Hiszpanii. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarki Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak będą wyglądały przygotowania do meczu z Manchesterem City?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128514-jak-beda-wygladaly-przygotowania-do-meczu-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>José Luis San Martín, były trener przygotowania fizycznego Realu Madryt, na łamach dziennika MARCA opublikował tekst, w którym przedstawił swój punkt widzenia na kwestię przygotowań drużyny do pierwszego starcia z Manchesterem City. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego opinii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Teresa Abelleira na radarze Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128512-relevo-teresa-abelleira-na-radarze-atletico</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Las Rojiblancas uważnie obserwują sytuację 24-latki, której kontrakt z Królewskimi wygasa tego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Herrera: Mbappé? Najlepsi muszą być związani z najbardziej utytułowanym klubem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128504-herrera-mbappe-najlepsi-musza-byc-zwiazani-z-najbardziej-utytulowanym-klubem</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Ander Herrera grał w Paris Saint-Germain z Kylianem Mbappé od 2019 do 2022 roku. W dniu medialnym przed finałem Pucharu Króla pomocnik Athleticu odpowiedział na pytanie o Francuza zadane przez Chiringuito.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
