<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Apr 2024 06:53:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Endrick zostaje MVP i zdobywa kolejny tytuł w karierze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128625-endrick-zostaje-mvp-i-zdobywa-kolejny-tytul-w-karierze</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 08:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick tym razem nie trafił do siatki, ale został wybrany graczem meczu, podczas ostatniego spotkania w Campeonato Paulista.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: Tutaj liczą się tylko zwycięstwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128621-ruediger-tutaj-licza-sie-tylko-zwyciestwa</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Anotnio Rüdiger udzielił wywiadu dla oficjalnych mediów UEFA przed wtorkowym meczem Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy wypowiedzi niemieckiego stopera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy we wtorek na Bernabéu wszyscy będą ubrani na biało?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128618-czy-we-wtorek-na-bernabeu-wszyscy-beda-ubrani-na-bialo</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielu kibicom Realu Madryt nie spodobało się to, że Królewscy nie zagrali z Athletikiem w białych barwach, przez co nie chcą jutro ubrać się właśnie w ten kolor na trybunach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128623-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Ćwierćfinały Ligi Mistrzów i wygrana koszykarzy Barcelony z Realem to najważniejsze kwestie poruszane na poniedziałkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze tracą pozycję lidera w lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128616-koszykarze-traca-pozycje-lidera-w-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 20:53:00 GMT</pubDate>
        <description>W 28. kolejce Ligi Endesa Real Madryt przegrał na wyjeździe z Barceloną i spadł na drugie miejsce w tabeli. Królewscy zawalili początek meczu i nie byli w stanie odwrócić losów rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128615-porazka-castilli</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 19:54:00 GMT</pubDate>
        <description>W 31. kolejce Primera Federación Castilla przegrała z Córdobą 0:2. Królewscy rozegrali dobrą pierwszą połowę, ale nie wykorzystali swoich szans, za co zostali ukarani w drugiej części rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miliard, który zszokował świat piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128613-miliard-ktory-zszokowal-swiat-pilki</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Czerwiec 2000 roku. Reprezentacja Hiszpanii udaje się na mistrzostwa Europy do Belgii i Holandii pewna siebie jak nigdy. Eliminacje poszły jak z płatka, a od porażki z Cyprem w 1998 roku, która zarazem zakończyła erę Javiera Clemente, zespół przegrał jedynie sparing z Argentyną w listopadzie 1999.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nolito: Na miejscu Laporty wydałbym każde pieniądze na Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128614-nolito-na-miejscu-laporty-wydalbym-kazde-pieniadze-na-brahima</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Nolito większą część swojej kariery spędził w Celcie Vigo, ale w Manchesterze City miał okazję rozegrać jeden sezon pod skrzydłami Pepa Guardioli. Teraz w wywiadzie dla dziennika AS wrócił wspomnieniami do tamtych wydarzeń i spojrzał również w kierunku zbliżającego się starcia Anglików z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo podejmuje wyzwanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128611-rodrygo-podejmuje-wyzwanie</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>23-latek jest w dobrej formie tuż przed swoim ulubionym etapem kampanii: ważnymi wieczorami w Lidze Mistrzów. Strzelili ostatnio dwa gole z Athletikiem i ma łącznie piętnaście trafień. Patrzy już w stronę osobistego rekordu, który wynosi 20 bramek w sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real apeluje o rozsądek przed wrzucaniem nagrań z popisami dzieci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128603-real-apeluje-o-rozsadek-przed-wrzucaniem-nagran-z-popisami-dzieci</link>
        <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 15:58:00 GMT</pubDate>
        <description>„Nowy Messi”, „Mbappé, a zaraz za nim ten chłopak”, „Jest niesamowity, niewiarygodnie drybluje”, „To przyszły crack Realu Madryt”. W minionych tygodniach portale społecznościowe zalały komentarze dotyczące 9-latka, który oczarowywał użytkowników kiwką, operowaniem lewą nogą i strzałami w okienko.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
