<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Oct 2025 19:53:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Juventus [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143576-real-madryt-juventus-live</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 trwa trzeci mecz fazy ligowej Champions League, w którym Real Madryt gra u siebie z Juventusem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor generalny Villarrealu: Wygląda na to, że Real Madryt jest przeciwko wszystkiemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143578-dyrektor-generalny-villarrealu-wyglada-na-to-ze-real-madryt-jest-przeciwko-wszystkiemu</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Roig Negueroles, dyrektor generalny Villarrealu, rozmawiał z Radio MARCA o odwołanym meczu w Miami. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Juventus: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143574-real-madryt-juventus-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w meczu Ligi Mistrzów z Juventusem. Spotkanie rozpocznie się o 21:00 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Moretto: Jest plan wypożyczenia Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143577-moretto-jest-plan-wypozyczenia-endricka</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich dniach coraz więcej mówi się o tym, że napastnik opuści Real tej zimy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A z kompletem punktów na półmetku fazy ligowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143575-juvenil-a-z-kompletem-punktow-na-polmetku-fazy-ligowej</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Juvenil A pokonał rówieśników z Juventusu i po trzech kolejkach ma w dorobku dziewięć punktów. Rozmiary dzisiejszej wygranej powinny być większe, ale madrytczykom brakowało skuteczności.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA wyraża zadowolenie, że mecz w Miami się nie odbędzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143573-uefa-wyraza-zadowolenie-ze-mecz-w-miami-sie-nie-odbedzie</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 17:19:00 GMT</pubDate>
        <description>„Nasze zobowiązanie jest jasne: chronić integralność lig krajowych i gwarantować, że piłka nożna pozostanie zakorzeniona lokalnie”, przypomina Čeferin.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Burmistrz Madrytu uznaje za stracony jeden z parkingów przy Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143572-burmistrz-madrytu-uznaje-za-stracony-jeden-z-parkingow-przy-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Martínez-Almeida uważa, że „nie ma większego sensu wracać do projektu” przy ulicy Padre Damián. Za rozsądny uznaje natomiast parking przy Paseo de la Castellana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Villarreal pragnie wyrazić głębokie niezadowolenie z La Ligi z powodu złego zarządzania organizacją meczu z Barceloną”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143571-villarreal-pragnie-wyrazic-glebokie-niezadowolenie-z-la-ligi-z-powodu-zlego-zarzadzania-organizacja-meczu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Żółta Łódź Podwodna wydała oficjalny komunikat w sprawie odwołanego meczu w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Soto: Arbiter na Klasyk będzie doświadczony i zaliczy dobre zawody</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143570-soto-arbiter-na-klasyk-bedzie-doswiadczony-i-zaliczy-dobre-zawody</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran Soto, szef Komitetu Technicznego Arbitrów (CTA), podzielił się swoimi odczuciami w związku ze zbliżającym się Klasykiem. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono, obsesja Xabiego, która wciąż nie do końca przekonuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143564-mastantuono-obsesja-xabiego-ktora-wciaz-nie-do-konca-przekonuje</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Nikt nie podważa pozycji Argentyńczyka na prawej flance, ale jego gra pozostawia część kibiców Królewskich nie do końca przekonanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Euroliga wraca do Izraela</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143569-oficjalnie-euroliga-wraca-do-izraela</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga szybko zareagowała na ostatnie wydarzenia w Strefie Gazy i ogłosiła, że od 1 grudnia tego roku mecze ponownie będą rozgrywane na terytorium Izraela, a konkretnie w Tel Awiwie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: W końcu mieliśmy kilka dni, żeby móc potrenować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143552-scariolo-w-koncu-mielismy-kilka-dni-zeby-moc-potrenowac</link>
        <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Maccabi Tel Awiw. Wyjaśnił między innymi powód nieobecności Bruno Fernando w kadrze na ten mecz.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
