<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Nov 2025 10:29:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso powiela błędy, przez które zwolniono Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144003-xabi-alonso-powiela-bledy-przez-ktore-zwolniono-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mimo zwycięstwa w Klasyku trener Realu nie przekonuje w meczach prawdy, podejmując decyzje przypominające ostatni sezon Włocha na ławce Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>CIES: Mastantuono 4. nastolatkiem pod względem wartości transferowej na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143993-cies-mastantuono-4-nastolatkiem-pod-wzgledem-wartosci-transferowej-na-swiecie</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwóch graczy Realu Madryt znalazło się wśród najwyżej wycenianych nastolatków na świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143998-kartka-z-kalendarza-6-listopada</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysoka wygrana z Osasuną, remis z Borussią Dortmund i jeden z najlepszych meczów sezonu 2019/20. Co działo się 6 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS i MARCA: Dzisiaj szczegółowe badania Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144001-as-i-marca-dzisiaj-szczegolowe-badania-valverde</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 09:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj Fede Valverde podda się szczegółowym badaniom w Valdebebas, aby potwierdzić lub wykluczyć ewentualną kontuzję z meczu z Liverpoolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Nadzwyczajne Zgromadzenie ws. struktury właścicielskiej już niedługo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144000-as-nadzwyczajne-zgromadzenie-ws-struktury-wlascicielskiej-juz-niedlugo</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze zbliżeni do władz klubu podają, że Walne Zgromadzenie w sprawie struktury właścicielskiej odbędzie się w późniejszym terminie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor Bayeru: Wirtz do Realu? Tam o transferach decyduje Florentino, a nie Xabi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143995-dyrektor-bayeru-wirtz-do-realu-tam-o-transferach-decyduje-florentino-a-nie-xabi</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Carro to dyrektor generalny Bayeru Leverkusen. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla Sport1 na temat transferu Floriana Wirtza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy doszło do faulu na Szczęsnym przy nieuznanym golu Club Brugge?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143996-glos-kibica-czy-doszlo-do-faulu-na-szczesnym-przy-nieuznanym-golu-club-brugge</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczynamy nowy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Czasami w Realu Madryt chodzi bardziej o zarządzanie piłkarzami niż tylko o taktykę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143991-czasami-w-realu-madryt-chodzi-bardziej-o-zarzadzanie-pilkarzami-niz-tylko-o-taktyke</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gareth Bale i Thierry Henry skomentowali pracę Xabiego Alonso w przedmeczowym studiu do meczu Liverpoolu z Realem Madryt. Przedstawiamy ich komentarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143999-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Barcelony to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Środowe mecze Ligi Mistrzów: Wygrane City i Interu, tylko remis Barçy w Brugii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143992-srodowe-mecze-ligi-mistrzow-wygrane-city-i-interu-tylko-remis-barcy-w-brugii</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po środowych meczach 4. kolejki fazy ligowej tylko trzy ekipy mają maksymalną liczbę punktów. Królewscy pomimo porażki utrzymują się w pierwszej ósemce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Walne Zgromadzenie odbędzie się 23 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143994-oficjalnie-walne-zgromadzenie-odbedzie-sie-23-listopada</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził datę Walnego Zgromadzenia, które podsumuje poprzedni sezon pod względem finansowym i przedstawi kondycję klubu. Przedstawiamy komunikat Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zachłysnąłem się Huijsenem, a teraz mam czkawkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143988-zachlysnalem-sie-huijsenem-a-teraz-mam-czkawke</link>
        <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przemyślenia Mateusza Wojtylaka po wczorajszym występie Deana Huijsena przeciwko Liverpoolowi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
