<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Feb 2025 07:53:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Posiadanie w zespole Kyliana Mbappé to przywilej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137053-butragueno-posiadanie-w-zespole-kyliana-mbappe-to-przywilej</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranej z Manchesterem City w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Rodrygo jest strasznie niedoceniany, a to chyba najbardziej utalentowany piłkarz w naszej drużynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137060-bellingham-rodrygo-jest-strasznie-niedoceniany-a-to-chyba-najbardziej-utalentowany-pilkarz-w-naszej-druzynie</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 07:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham po spotkaniu z Manchesterem City pojawił się w studiu telewizji CBS Sports, gdzie rozmawiali z nim Thierry Henry, Jamie Carragher, Micah Richards i Kate Abdo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Byliśmy drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137047-asencio-bylismy-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 3:1 rewanżowym starciu z Manchesterem City w 1/16 finału Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi stopera Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: W poprzednim sezonie, gdy odpadliśmy, grając świetnie, bolało to bardziej niż dziś</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137059-guardiola-w-poprzednim-sezonie-gdy-odpadlismy-grajac-swietnie-bolalo-to-bardziej-niz-dzis</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 07:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola wziął udział w konferencji prasowej po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania szkoleniowca Manchesteru City z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mamy realne szanse, by zajść daleko w tej edycji Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137056-ancelotti-mamy-realne-szanse-by-zajsc-daleko-w-tej-edycji-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po wygranej z Manchesterem City. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania szkoleniowca z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137058-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Real zasłużył na awans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137055-guardiola-real-zasluzyl-na-awans</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola rozmawiał z angielskimi i hiszpańskimi mediami po meczu Realu Madryt z Manchesterem City. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Mbappé jest wyjątkowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137054-bellingham-mbappe-jest-wyjatkowy</link>
        <pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham rozmawiał z klubową telewizji po zwycięstwie nad Manchesterem City. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Anglika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice na Bernabéu: „Aj, Guardiola, aj, Guardiola, jak szczupło dziś wyglądasz, najpierw były narkotyki…”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137051-kibice-na-bernabeu-aj-guardiola-aj-guardiola-jak-szczuplo-dzis-wygladasz-najpierw-byly-narkotyki</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 23:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Obraźliwa przyśpiewka kibiców Realu w kierunku trenera Manchesteru City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: To była dobrze wykonana praca zespołowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137052-ancelotti-to-byla-dobrze-wykonana-praca-zespolowa</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 23:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po wygranym 3:1 rewanżowym meczu 1/16 finału Ligi Mistrzów z City. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Królewskich z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sensacyjne włoskie rozczarowania!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137050-sensacyjne-wloskie-rozczarowania</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 23:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Kluby z Beneluksu wyeliminowały faworytów z Włoch. Milan, Atalanta i Juventus nie zagrają w 1/8 finału Ligi Mistrzów. PSV Eindhoven trafia do tej samej części drabinki, w której jest Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 3:1 Manchester City [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137049-real-madryt-3-1-manchester-city-video</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wygrali z Anglikami, a trzy bramki zdobył Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
