<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Jan 2026 12:01:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Benficą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146116-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-benfica</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał 2:4 z Benficą. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obraz marazmu Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146115-obraz-marazmu-realu</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zagrał w rosyjską ruletkę przy akcji bramkowej Trubina… z trzema piłkarzami, którzy nie bronili i dwoma, którzy nikogo nie kryli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 24. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146114-terminarz-24-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedstawiła dokładny harmonogram 24. kolejki tego sezonu, w której Królewscy podejmą Real Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Benzema odmawia gry dla Al-Ittihad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146113-media-benzema-odmawia-gry-dla-al-ittihad</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski napastnik miał odmówić dalszej gry dla Saudyjczyków z powodu niezadowalającej propozycji nowego kontraktu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Unai Emery pierwszym kandydatem w razie zmiany trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146112-alvarez-de-mon-unai-emery-pierwszym-kandydatem-w-razie-zmiany-trenera</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, który wielokrotnie podawał wiarygodne informacje dotyczące Królewskich, poinformował o planach klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146108-kartka-z-kalendarza-29-stycznia</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz w Belgradzie na śniegu, wygrana z Milanem oraz starcia z Realem Sociedad i Saragossą. Co działo się 29 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio i Rodrygo nie zagrają w pierwszym meczu 1/16 finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146111-asencio-i-rodrygo-nie-zagraja-w-pierwszym-meczu-1-16-finalu</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj zawodnicy obejrzeli wczoraj czerwone kartki, które wykluczają ich z pierwszego spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Do naszej pierwszej bramki graliśmy dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146110-fede-do-naszej-pierwszej-bramki-gralismy-dobrze</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 08:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu dla portugalskiej stacji Sport TV po przegranym 2:4 meczu z Benficą. Urugwajczyk odpowiedział też na jedno pytanie w drodze do autokaru. Przedstawiamy refleksje kapitana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: To nie kwestia jakości ani taktyki, to kwestia, by mieć więcej chęci niż przeciwnik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146107-mbappe-to-nie-kwestia-jakosci-ani-taktyki-to-kwestia-by-miec-wiecej-checi-niz-przeciwnik</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wyszedł do dziennikarzy telewizyjnych w strefie mieszanej po porażce z Benficą. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Realu Madryt z tego spotkania z mediami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler po zmianie: „Zawsze ja, zawsze mnie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146109-arda-gueler-po-zmianie-zawsze-ja-zawsze-mnie</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek okazał swoje niezadowolenie, gdy opuścił boisko w drugiej połowie wczorajszego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Nie żałuję żadnej wypowiedzi, bo to jest to, w co wierzę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146106-arbeloa-nie-zaluje-zadnej-wypowiedzi-bo-to-jest-to-w-co-wierze</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił sie na konferencji prasowej po spotkaniu z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Estádio da Luz w Lizbonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Na kogo wolisz trafić w play-offach 1/16 finału Ligi Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146104-glos-kibica-na-kogo-wolisz-trafic-w-play-offach-1-16-finalu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
