<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Oct 2024 10:56:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Zerwanie umowy z Rathanem-Mayesem? Nie ma żadnej debaty na ten temat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132988-mateo-zerwanie-umowy-z-rathanem-mayesem-nie-ma-zadnej-debaty-na-ten-temat</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Bayernem Monachium. Uciął wszelkie spekulacje o tym, że klub chciałby się pozbyć Xaviera Rathana-Mayesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cuadra Fernández na Villarreal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133013-cuadra-fernandez-na-villarreal</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Guillermo Cuadra Fernández poprowadzi mecz Realu Madryt z Villarrealem. Jak dotychczas radził sobie 40-latek?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dotknęliśmy dna”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133011-dotknelismy-dna</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Działacze klubu nadal przekazują spokój i zaufanie, ale wszyscy zdają sobie sprawę, że jest źle.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Ten środek pola mnie nie przekonuje, to za dużo mięśni, za dużo twardości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133010-mijatovic-ten-srodek-pola-mnie-nie-przekonuje-to-za-duzo-miesni-za-duzo-twardosci</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w audycji El Larguero na antenie Cadena SER. Czarnogórzec odniósł się do wczorajszego spotkania z Lille</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Startuje Euroliga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132993-startuje-euroliga</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Na inaugurację Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Bayernem Monachium. Królewscy potrzebują zwycięstwa po dwóch porażkach z rzędu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza porażka, która potwierdza obawy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133009-pierwsza-porazka-ktora-potwierdza-obawy</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valdebebas uważają, że ta kadra jest w stanie osiągać lepsze wyniki, a przede wszystkim prezentować lepszy styl gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Génésio: To zaszczyt, że wygrałem z takim trenerem jak Carlo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133006-genesio-to-zaszczyt-ze-wygralem-z-takim-trenerem-jak-carlo</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Lille, Bruno Génésio, spotkał się z dziennikarzami po zwycięskim meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Drużyna się poprawiała, ale dzisiaj trochę się cofnęliśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133004-ancelotti-druzyna-sie-poprawiala-ale-dzisiaj-troche-sie-cofnelismy</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti po meczu z Lille w Lidze Mistrzów udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z murawy na Stade Pierre-Mauroy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão ma problem z udem, a Rodrygo z plecami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133007-militao-ma-problem-z-udem-a-rodrygo-z-plecami</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 09:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczycy zostaną przebadani w Valdebebas i wówczas dowiemy się, czy będą mogli wystąpić w sobotnim spotkaniu z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132999-kartka-z-kalendarza-3-pazdziernika</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jednego z założycieli włoskiego klubu, którego nazwisko kojarzy każdy kibic na świecie, debiut legendarnego kapitana, dwie goleady zespołu prowadzonego przez José Mourinho i porażka podopiecznych Carlo Ancelottiego. Co działo się 3 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Pokazałem, że mogę być numerem 1</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133005-lunin-pokazalem-ze-moge-byc-numerem-1</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin wyszedł do dziennikarzy w strefie mieszanej po meczu z Lille w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Realu Madryt ze Stade Pierre-Mauroy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA i UEFA grożą Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133003-fifa-i-uefa-groza-hiszpanskiej-federacji-pilkarskiej</link>
        <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>We wrześniu Trybunał Administracyjny ds. Sportu stwierdził, że wybory w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej muszą zostać przesunięte z powodów regulaminowych. FIFA i UEFA wykazały zniecierpliwienie sytuacją i wystosowały publiczne ostrzeżenie dla Hiszpanów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
