<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Oct 2025 19:53:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Przełamanie Castilli, znakomity Palacios</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143127-przelamanie-castilli-znakomity-palacios</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:44:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Primera Federación Castila wygrała z Ponferradiną 3:2. Królewscy przystępowali do tego spotkania w osłabionym składzie, ale świetny dzień miał Palacios, który zakończył mecz z dwoma golami i asystą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham musi znaleźć swoje miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143126-bellingham-musi-znalezc-swoje-miejsce</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 18:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham chciałby już odzyskać wiodącą rolę w zespole po operacji barku. Jak na razie musi jednak przede wszystkim znaleźć swoje miejsce na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie lubi, ale się do tego nadaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143125-nie-lubi-ale-sie-do-tego-nadaje</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde, jak sam twierdzi, nie urodził się po to, by grać na prawej obronie. Kłopot jednak w tym, że gdy występuje na tej pozycji, znów wciela się w rolę, jak określił to swego czasu Ancelotti, trzeciego najlepszego prawego defensora na świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po przełamanie złej passy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143124-po-przelamanie-zlej-passy</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Ponferradiną. Oba zespoły mają za sobą passę czterech meczów bez wygranej i ich celem jest ucieczka ze strefy spadkowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>8. kolejka: Barça rozbita, Lewandowski marnuje kluczowego karnego, Real liderem! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143122-8-kolejka-barca-rozbita-lewandowski-marnuje-kluczowego-karnego-real-liderem-video</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy grali w Andaluzji z jasnym celem odzyskania pozycji lidera, ale źle rozpoczęli mecz i zapłacili za to drogą cenę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo na inaugurację ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143123-zwyciestwo-na-inauguracje-ligi</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Gran Canarię w 1. kolejce Ligi Endesa. Królewscy prowadzili niemal przez cały czas rywalizacji i zasłużenie odnieśli zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejna parada do oprawienia w ramkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143121-kolejna-parada-do-oprawienia-w-ramke</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg uratował Królewskich, gdy na tablicy widniał bezbramkowy remis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dostępni piłkarze otrzymali dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143120-dostepni-pilkarze-otrzymali-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Spora część zawodników Realu Madryt wyjeżdża na zgrupowania swoich reprezentacji, a Xabi Alonso wróci do pracy z dostępnymi zawodnikami jutro o godzinie 11:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Foyth: Jeśli powiem, co myślę, to mnie zawieszą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143119-foyth-jesli-powiem-co-mysle-to-mnie-zawiesza</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Nieobecny defensor Villarrealu skomentował pracę sędziów wczorajszego meczu z Realem Madryt za pośrednictwem mediów społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania U-20 z awansem do 1/8 finału [SKRÓT]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143118-hiszpania-u-20-z-awansem-do-1-8-finalu-skrot</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 12:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania U-20 musiała wygrać z rówieśnikami z Brazylii, żeby awansować do 1/8 finału i udało jej się ten plan zrealizować. Gola na wagę awansu strzelił Iker Bravo, a znakomicie w bramce spisywał się Fran González.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelino: Nie będę się wypowiadał o arbitrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143110-marcelino-nie-bede-sie-wypowiadal-o-arbitrze</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Villarrealu, Marcelino García Toral, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143117-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 3:1 z Villarrealem. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
