<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Apr 2025 07:24:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Henry i Vieira – dwaj niedoszli piłkarze Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138645-henry-i-vieira-dwaj-niedoszli-pilkarze-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 09:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Z Henrym podpisano wstępny kontrakt, a w przypadku Vieiry… Florentino stracił cierpliwość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oprawa na rewanż z Arsenalem: „Fabryka marzeń – spełnij swój sen z Realem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138644-oprawa-na-rewanz-z-arsenalem-fabryka-marzen-spelnij-swoj-sen-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 09:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Bernabéu gotowe na remontadę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alcaraz: 🧠❤️🥚🥚!!!!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138641-alcaraz</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Madryt w przedmeczowym przesłaniu wykorzystał motto wielkiego kibica Królewskich, któremu przypadło to do gustu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niewytłumaczalne odrodzenie Mario de Luisa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138625-niewytlumaczalne-odrodzenie-mario-de-luisa</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 07:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański golkiper, który latem był na wylocie z Realu, notuje teraz serię 9 meczów bez porażki między słupkami bramki Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tak mało jeszcze nie biegali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138635-tak-malo-jeszcze-nie-biegali</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt Carlo Ancelottiego nigdy nie wyróżniał się w statystykach przebiegniętych kilometrów, ale w obecnym sezonie dystans do rywali zwiększył się dwukrotnie względem poprzednich trzech sezonów z Włochem na ławce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Chcemy grać bardziej efektywny niż spektakularny futbol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138631-ancelotti-chcemy-grac-bardziej-efektywny-niz-spektakularny-futbol</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Arsenalem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Arsenal: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138640-real-madryt-arsenal-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 01:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão, Ferlanda Mendy'ego i Andrija Łunina, a zawieszony jest Eduardo Camavinga. Do gry w Europie wracają Aurélien Tchouaméni i Dani Ceballos, a madryckie media mocno różnią się w typowaniu jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138639-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Rewanż Realu Madryt i awans Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Powinniśmy zachować więcej spokoju i lepiej wybierać opcje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138638-mateo-powinnismy-zachowac-wiecej-spokoju-i-lepiej-wybierac-opcje</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował przegrany mecz z Paris Basketball. Mówił o tym, że drużynie momentami brakowało Tavaresa. Wskazywał również na zmarnowane okazje do wyjścia na prowadzenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozczarowanie i dodatkowy mecz w piątek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138637-rozczarowanie-i-dodatkowy-mecz-w-piatek</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 23:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał przed własną publicznością z Paris Basketball. Królewscy przez cały mecz musieli gonić rywali, ale rozegrali najsłabsze spotkanie od tygodni, co rywale wykorzystali. W piątek pojedynek ostatniej szansy z Bayernem Monachium w Movistar Arenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Arsenal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138633-kadra-realu-madryt-na-arsenal</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 20:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na pięciu zawodników pierwszego zespołu podczas rewanżowego ćwierćfinału Ligi Mistrzów z Arsenalem. Włoch powołał 20 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowe mecze Ligi Mistrzów: Barcelona i PSG w półfinałach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138629-wtorkowe-mecze-ligi-mistrzow-barcelona-i-psg-w-polfinalach</link>
        <pubDate>Tue, 15 Apr 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj zostały rozegrane pierwsze ćwierćfinałowe rewanże Ligi Mistrzów, po których poznaliśmy dwóch półfinalistów rozgrywek. Real Madryt swój rewanż rozegra w środę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
