<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Aug 2025 15:56:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Cazorla podziękował Realowi Madryt za jego gest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141512-cazorla-podziekowal-realowi-madryt-za-jego-gest</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Sparing Oviedo z Villarrealem był okazją do złożenia hołdu hiszpańskiej legendzie. W ceremonii wziął udział również przedstawiciel Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi test reflektorów LED na fasadzie Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141511-drugi-test-reflektorow-led-na-fasadzie-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 16:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub po raz drugi przetestował reflektory LED, jakie zaczął umieszczać pod fasadą stadionu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Współwłaściciel i CEO Atlético: To był oczywisty błąd sędziego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141510-wspolwlasciciel-i-ceo-atletico-to-byl-oczywisty-blad-sedziego</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Ángel Gil Marín to współwłaściciel i dyrektor generalny Atlético Madryt. Przedstawiamy jego wypowiedzi opublikowane na oficjalnej stronie klubu w rozmowie dotyczącej ostatniego sezonu oraz nowych rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real rozegra mecz towarzyski z WSG Tirol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141509-oficjalnie-real-rozegra-mecz-towarzyski-z-wsg-tirol</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Wkrótce zawodnicy Realu Madryt rozpoczną przygotowania do sezonu 2025/26. Tego lata Królewscy nie będą podróżować już poza Europę, ale klub właśnie ogłosił pierwszego (i najprawdopodobniej jedynego) sparingpartnera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Związku Piłkarzy: Mieliśmy porozumienie, którego La Liga nie uszanowała</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141508-prezes-zwiazku-pilkarzy-mielismy-porozumienie-ktorego-la-liga-nie-uszanowala</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>David Aganzo, prezes Związku Hiszpańskich Piłkarzy, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy jego wypowiedzi w sprawie nieprzełożenia meczu Realu Madryt z Osasuną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gavi: To jasne, że Real Madryt jest zaniepokojony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141507-gavi-to-jasne-ze-real-madryt-jest-zaniepokojony</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik i wychowanek Barcelony, Gavi, udzielił wywiadu dziennikowi AS w trakcie okresu przygotowawczego Katalończyków w Korei Południowej. Poniżej przedstawiamy zapis najważniejszych wypowiedzi 20-letniego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nikt nie chce odchodzić z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141506-marca-nikt-nie-chce-odchodzic-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Od porażki z Paris Saint-Germain nikt nie zgłosił klubowi chęci odejścia ani oferty innego klubu. Na dzisiaj wszyscy chcą zostać w zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Endrick lub Gonzalo – oto jest pytanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141505-as-endrick-lub-gonzalo-oto-jest-pytanie</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy chcą zostawić w kadrze tylko jednego młodego napastnika jako zmiennika Kyliana Mbappé. Brazylijczyk nie chce odchodzić, a priorytetem Hiszpana jest pozostanie w zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Real będzie się odwoływać, La Liga złamała dane słowo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141504-cope-real-bedzie-sie-odwolywac-la-liga-zlamala-dane-slowo</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Organ Federacji odrzucił wniosek Realu Madryt o przełożenie pierwszego meczu ligowego. Królewscy zapowiadają, że będą się odwoływać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bramkarz Osasuny: Byliśmy gotowi pomóc Realowi Madryt, to nie jest wystarczający czas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141503-bramkarz-osasuny-bylismy-gotowi-pomoc-realowi-madryt-to-nie-jest-wystarczajacy-czas</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Herrera w nocy udzielił wywiadu radiu SER. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Osasuny w sprawie nieprzełożenia meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz Euroligi 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141499-terminarz-euroligi-2025-26</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga opublikowała terminarz na nowy sezon. Po rozbudowaniu rozgrywek do 20 drużyn zawodników czekają dodatkowe mecze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141502-kartka-z-kalendarza-1-sierpnia</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch etatowych rezerwowych, transfer środkowego obrońcy do Interu i bitwa na treningu. Co działo się 1 sierpnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
