<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Apr 2025 09:55:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 18 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138709-kartka-z-kalendarza-18-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć legendarnego delegata, ważne zwycięstwa w Lidze Mistrzów, pierwszy Puchar Króla i zdobycie dwóch mistrzostw Hiszpanii. Co działo się 18 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: W tym momencie to jest mecz naszego życia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138704-mateo-w-tym-momencie-to-jest-mecz-naszego-zycia</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Bayernem Monachium. Powiedział, że jego drużyna musi zagrać z większym spokojem niż we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Klubowy Mundial warunkuje decyzje dotyczące nowego trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138711-marca-klubowy-mundial-warunkuje-decyzje-dotyczace-nowego-trenera</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>W oczach Realu Madryt organizowany przez FIFA nowy Klubowy Mundial jest celem strategicznym. I właśnie w oparciu o przygotowania do tego turnieju podjęta zostanie decyzja dotycząca nowego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Daily Mail: UEFA myśli o przedłużeniu rozstawienia z fazy ligowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138700-daily-mail-uefa-mysli-o-przedluzeniu-rozstawienia-z-fazy-ligowej</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Od trwającego sezonu Liga Mistrzów ma nowy format z fazą ligową i poszerzoną fazą pucharową. Anglicy podają, że UEFA myśli o kluczowej zmianie w formacie na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Bayernem o być albo nie być</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138705-z-bayernem-o-byc-albo-nie-byc</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Bayern Monachium zagrają dzisiaj o ostatni bilet do ćwierćfinałów Euroligi. Królewscy mają tę przewagę, że mecz odbędzie się w Movistar Arenie, ale spotkanie z Paris Basketball przypomniał o problemach z pierwszej części sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Carvajal wygarnął Sace strzał panenką z karnego [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138706-media-carvajal-wygarnal-sace-strzal-panenka-z-karnego-video</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu Realu Madryt z Arsenalem sieć obiegły obrazki ze drugiego kapitana Realu Madryt z atakującym rywali. Sytuacja nie została publicznie wyjaśniona, ale media są przekonane, że chodziło o zagranie Anglika z rzutu karnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hiszpanie z pięcioma klubami w kolejnej Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138708-oficjalnie-hiszpanie-z-piecioma-klubami-w-kolejnej-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Czwartkowe rozstrzygnięcia w Lidze Europy i Lidze Konferencji potwierdziły przyznanie La Lidze dodatkowego miejsca w kolejnej Lidze Mistrzów. Podobną nagrodę zgarniają także Anglicy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Głos redakcji: Przyszłość Carlo Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138703-glos-redakcji-przyszlosc-carlo-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W środku gorącej sytuacji i debaty na temat przyszłości Carlo Ancelottiego postanowiliśmy przedstawić dla was zdanie naszych redaktorów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Ancelotti myśli o Brazylii, rozmowa z klubem po finale z Barçą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138702-the-athletic-ancelotti-mysli-o-brazylii-rozmowa-z-klubem-po-finale-z-barca</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Swoje informacje w sprawie przyszłości Carlo Ancelottiego przekazał także Mario Cortegana z The Athletic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138707-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 18 Apr 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Kryzys Realu Madryt to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii. Pojawiają się na nich informacje także na sobotę, gdyż niektóre okładki są na dwa dni, bo Wielki Piątek to w Hiszpanii dzień świąteczny i w większości kraju następnego dnia nie wydaje się drukowanych gazet. Można jednak tradycyjnie spodziewać się aktualizacji na sobotnich okładkach dzięki wydaniom internetowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Potrzeba zmian zaczyna coraz głośniej wybrzmiewać w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138701-marca-potrzeba-zmian-zaczyna-coraz-glosniej-wybrzmiewac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 21:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość klubu i drużyny dopiero zostanie zdefiniowana, a decyzje zostaną podjęte w bezpośrednich rozmowach pomiędzy Florentino Pérezem, José Ángelem Sánchezem i samym Carlo Ancelottim, ale w Valdebebas już dyskutowano na temat konieczności przewietrzenia kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Kylian ani przez moment nie dał sygnału do remontady”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138699-kylian-ani-przez-moment-nie-dal-sygnalu-do-remontady</link>
        <pubDate>Thu, 17 Apr 2025 20:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Emocje po wyeliminowaniu Realu Madryt z Ligi Mistrzów nie ominęły Francji, gdzie z ostrą krytyką spotkał się Kylian Mbappé. W ojczyźnie zawodnika podkreśla się, że napastnik odszedł, by triumfować w Champions League, podczas gdy w praktyce to jego poprzedni klub wciąż pozostaje w rozgrywkach przy życiu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
