<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Sep 2025 07:53:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jesús Gil na Real Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142467-jesus-gil-na-real-sociedad</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>41-latek prowadzi spotkania La Ligi od 2012 roku. Jutro po raz 54. poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pablo Marín: Z Realu wziąłbym Fede Valverde, to kompletny piłkarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142466-pablo-marin-z-realu-wzialbym-fede-valverde-to-kompletny-pilkarz</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 09:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Marín udzielił wywiadu w programie El Larguero na antenie Cadena SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono daje przykład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142465-mastantuono-daje-przyklad</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk zrezygnował z dnia wolnego i liczy na utrzymanie miejsca w wyjściowej jedenastce na mecz z Realem Sociedad, czekając jednocześnie na pierwszego gola w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA wciąż daje zielone światło meczowi w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142464-fifa-wciaz-daje-zielone-swiatlo-meczowi-w-miami</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA nie ma kompetencji, by zakazać spotkania, ale może wyrazić sprzeciw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cerezo: Nasz stadion udowodnił, że jest znakomity na koncerty, nie ma uciążliwego hałasu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142463-cerezo-nasz-stadion-udowodnil-ze-jest-znakomity-na-koncerty-nie-ma-uciazliwego-halasu</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo udzielił wywiadu w programie El Larguero na antenie Cadena SER. Prezes Atlético Madryt był pytany głównie o stadion.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Huijsenem nadchodzi rewolucja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142462-z-huijsenem-nadchodzi-rewolucja</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 07:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Skok jego kandydatury w najważniejszych nagrodach indywidualnych, takich jak Golden Boy czy Kopa, to najnowszy dowód jego spektakularnego wpływu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142458-kartka-z-kalendarza-12-wrzesnia</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka z Valencią, debiut Casillasa, wielki mecz Cristiano Ronaldo, powrót na Santiago Bernabéu i triumf koszykarzy. Co działo się 12 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kees Smit gotowy na Real Madryt lub Barçę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142461-kees-smit-gotowy-na-real-madryt-lub-barce</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody talent AZ rozpoczął sezon z nowym statusem i myśli o swojej przyszłości: „Mówimy o wielkich sumach pieniędzy, to nie jest łatwe”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142460-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Decyzja UEFA nt. Miami to świetna wiadomość”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142459-decyzja-uefa-nt-miami-to-swietna-wiadomosc</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 22:36:00 GMT</pubDate>
        <description>David Aganzo, prezes Stowarzyszenia Hiszpańskich Piłkarzy (AFE), spotkał się z dziennikarzami podczas wydarzenia dotyczącego macierzyństwa piłkarek organizowanego przez AFE w Madrycie. Aganzo mówił m.in. o decyzji UEFA dotyczącej rozegrania meczu Barcelony z Villarrealem w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: FIFA zgadza się na rejestrację Laporte'a</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142457-oficjalnie-fifa-zgadza-sie-na-rejestracje-laportea</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 20:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwrot w sprawie transferu Aymerica Laporte'a do Athleticu Bilbao. Jak przekazał w oficjalnym komunikacie baskijski klub, FIFA wyraziła zgodę na rejestrację zawodnika w klubie z San Mamés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 9. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142456-terminarz-9-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 11 Sep 2025 19:12:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 9. kolejki, w której Królewscy zagrają na Coliseum z Getafe.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
