<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Sep 2024 16:28:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Bellingham zmienia wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132527-as-bellingham-zmienia-wszystko</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu przeciwko Realowi Sociedad Królewskim brakowało połączenia między liniami i siły, a pressing był niewystarczający. Braki pojawiły się w aspektach, w których Anglik błyszczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick ogłosił, że wziął ślub</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132526-endrick-oglosil-ze-wzial-slub</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz i jego partnerka poinformowali, ze zawarli związek małżeński.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mendy z porozumieniem ws. nowego kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132525-marca-mendy-z-porozumieniem-ws-nowego-kontraktu</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 16:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik podaje, że strony ustaliły warunki umowy i przyszłość Francuza została zabezpieczona. Pozostaje teraz ogłosić to oficjalnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za zwycięzcę w meczu Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132524-400-zl-za-zwyciezce-w-meczu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Stuttgart</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132522-kadra-realu-madryt-na-stuttgart</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu ze Stuttgartem bez czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 19 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Carvajal może zastąpić Militão na środku obrony w meczu ze Stuttgartem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132523-marca-carvajal-moze-zastapic-militao-na-srodku-obrony-w-meczu-ze-stuttgartem</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk przeszedł badania, które wykluczyły kontuzję, i znajdzie się w kadrze na jutrzejsze starcie z niemiecką drużyną. Niewykluczone jednak, że jego miejsce na środku obrony zajmie Dani Carvajal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Gest Viníciusa? Gdy kogoś ukłujesz, to krwawi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132521-carvajal-gest-viniciusa-gdy-kogos-uklujesz-to-krwawi</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem ze Stuttgartem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania drugiego kapitana Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Gest Viníciusa to dosyć normalna reakcja, Militão jest dostępny na 100%</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132519-ancelotti-gest-viniciusa-to-dosyc-normalna-reakcja-militao-jest-dostepny-na-100</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem ze Stuttgartem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão nie trenował z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132518-militao-nie-trenowal-z-grupa</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Poza grupą pozostało pięciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 10. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132520-terminarz-10-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 10. kolejki, w której Real Madryt zmierzy się z Celtą Vigo. Kolejny raz Królewscy zagrają o 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Bellingham i Tchouaméni trenują z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132514-czy-bellingham-i-tchouameni-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed wtorkowym meczem ze Stuttgartem w Lidze Mistrzów. Wstępnie niedysponowanych jest czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fernando Meira: Jutro Stuttgart nie ma nic do stracenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132517-fernando-meira-jutro-stuttgart-nie-ma-nic-do-stracenia</link>
        <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Meira w latach 2002-2008 bronił barw Stuttgartu, którego był kapitanem i z którym zdobył tytuł mistrzowski w 2007 roku. Teraz w przeddzień starcia niemieckiego zespołu z Realem Madryt już jako agent i komentator udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
