<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Apr 2024 12:56:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra na Mallorcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128737-kadra-na-mallorce</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i ogłosił, kto będzie mógł zagrać w spotkaniu z Mallorcą na Son Moix. Włoski szkoleniowiec nie może liczyć na dwóch zawodników pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Szczerze, nie wiem, czy Walker wróci na rewanż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128740-guardiola-szczerze-nie-wiem-czy-walker-wroci-na-rewanz</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 13:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed meczem Premier League z Luton. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Manchesteru City z pierwszej części tego spotkania z mediami nieobjętego embargiem publikacyjnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Postaw na wygraną kogokolwiek w hitach weekendu… i zgarnij 200 zł!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128736-postaw-na-wygrana-kogokolwiek-w-hitach-weekendu-i-zgarnij-200-zl</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wystawię najlepszy skład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128738-ancelotti-wystawie-najlepszy-sklad</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed meczem La Ligi z Mallorcą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis tradycyjnie pojawi się na portalu w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128735-rodrygo-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do spotkania z Mallorcą. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Rozegraliśmy bardzo dobry sezon zasadniczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128730-mateo-rozegralismy-bardzo-dobry-sezon-zasadniczy</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował zwycięstwo z Žalgirisem i cały sezon zasadniczy. Powiedział też, że play-offy to najtrudniejszy moment całego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Mallorcą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128734-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-mallorca-video</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Mallorcą w La Lidze. Oficjalnie kontuzjowanych jest dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128732-kartka-z-kalendarza-12-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny honorowego socio i byłego prawego obrońcy, mistrzostwo Hiszpanii i Puchar Króla sprzed lat, ale też niezwykłe mecze w Lidze Mistrzów. Co działo się 12 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: W sobotę będą zmiany w składzie, ale nie będzie rewolucji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128733-relevo-w-sobote-beda-zmiany-w-skladzie-ale-nie-bedzie-rewolucji</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti planuje dokonać kilku zmian w składzie na mecz z Mallorcą, ale nie zamierza przeprowadzać ich w nadmiarze. Kto może zagrać od początku?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Youtuber wszedł na mecz z City po spędzeniu nocy w toaletach na Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128729-youtuber-wszedl-na-mecz-z-city-po-spedzeniu-nocy-w-toaletach-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W czwartek filmik hiszpańskiego kibica Realu Madryt stał się viralem, bo rzekomo przedstawiał go wchodzącego na mecz z Manchesterem City poprzez... spędzenie nocy w toaletach na Santiago Bernabéu. Sam bohater potwierdza, że jego historia to fake news.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
