<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Jun 2025 05:28:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Nie mieli tu niczego, wszystko zbudowaliśmy my”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140333-nie-mieli-tu-niczego-wszystko-zbudowalismy-my</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy będą w tych dniach trenować w zaimprowizowanym ośrodku w parku w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Musimy dalej mocno pracować, by wygrać z Xabim wiele rzeczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140332-vinicius-musimy-dalej-mocno-pracowac-by-wygrac-z-xabim-wiele-rzeczy</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior po pierwszym treningu z Xabim Alonso udzielił wypowiedzi klubowym mediom. Przedstawiamy opublikowane komentarze ze strony Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140331-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana PSG nad Atlético i plany transferowe Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy wychodzić na parkiet bardziej skoncentrowani niż dzisiaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140330-mateo-musimy-wychodzic-na-parkiet-bardziej-skoncentrowani-niz-dzisiaj</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 22:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Sergio Llull rozmawiali z dziennikarzami po zakończeniu meczu z Unicają. Obaj podkreślali, że w następnym spotkaniu drużyna musi wyjść na parkiet z większą koncentracją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG bez problemu rozbiło Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140329-psg-bez-problemu-rozbilo-atletico</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Klubowym Mundialu doszło do pierwszego wielkiego hitu, w którym mistrz Europy rozbił sąsiadów Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pełne zdjęcie trzeciej koszulki Realu na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140328-pelne-zdjecie-trzeciej-koszulki-realu-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 19:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W sieci pojawiły się kolejne zdjęcia trzeciej koszulki Realu Madryt na następny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>To jeszcze nie koniec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140327-to-jeszcze-nie-koniec</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 19:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Unicaja pokonała Real Madryt w trzecim półfinałowym meczu Ligi Endesa. Andaluzyjczycy zdołali obronić wysoką przewagę, jaką wywalczyli sobie w pierwszej połowie spotkania, chociaż Królewscy byli o krok od doprowadzenia do dogrywki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening w Stanach Zjednoczonych [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140326-pierwszy-trening-w-stanach-zjednoczonych-video</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 18:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt mają za sobą pierwszy trening w The Gardens North County District Park w Palm Beach. Królewscy kontynuowali boiskowe przygotowania do Klubowego Mundialu, który rozpoczną od meczu z Al-Hilal 18 czerwca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern gromi na starcie Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140319-bayern-gromi-na-starcie-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern Monachium rozbił Auckland City aż 10:0 w 1. kolejce Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sobotni trening i pierwszy dzień na Florydzie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140325-sobotni-trening-i-pierwszy-dzien-na-florydzie-video</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała materiał z sobotniego treningu i z podróży do Stanów Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygasające kontrakty, czyli taktyka transferowa Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140324-wygasajace-kontrakty-czyli-taktyka-transferowa-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Działacze Realu Madryt już pracują nad kolejnymi transferami, trzymając się strategii, którą zakłada ściąganie piłkarze z wygasającymi kontraktami. W ostatnich latach właśnie w takich okolicznościach przybyli Trent Alexander-Arnold, Kylian Mbappé, David Alaba czy Antonio Rüdiger.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cafu: Może nie zdajemy sobie z tego sprawy, ale przyszedł do nas były kapitan Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140323-cafu-moze-nie-zdajemy-sobie-z-tego-sprawy-ale-przyszedl-do-nas-byly-kapitan-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Jun 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda brazylijskiego futbolu, Cafu, udzielił wywiadu dla La Gazzetta dello Sport, w którym wspomniał o Luce Modriciu. Chorwat jest łączony z Milanem i najprawdopodobniej właśnie tam trafi po Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
