<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 May 2025 07:41:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139245-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 34. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois gasi pożar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139251-courtois-gasi-pozar</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu z Celtą Thibaut Courtois zanotował kilka znakomitych interwencji i to dzięki niemu Królewscy uniknęli straty punktów na własnym terenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carragher: Alexander-Arnold wybrał bycie rywalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139244-carragher-alexander-arnold-wybral-bycie-rywalem</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jamie Carragher zamieścił swój komentarz w sprawie odejścia Trenta Alexandra-Arnolda z Liverpoolu. Media są pewne, że Anglik trafi teraz do Realu Madryt. Poniżej przedstawiamy pełny komentarz legendy The Reds w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Gonzalo idzie po rekord i… do Primera División</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139243-marca-gonzalo-idzie-po-rekord-i-do-primera-division</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García w najbliższym czasie może pobić strzelecki rekord Mariano Díaza w Castilli i opuścić rezerwy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Real Madryt zapłaci milion euro za pozyskanie Trenta na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139247-cope-real-madryt-zaplaci-milion-euro-za-pozyskanie-trenta-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne źródło potwierdza, że Królewscy będą musieli zapłacić Liverpoolowi, by móc skorzystać z usług Anglika na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Rozmawianie o Ancelottim nie jest produktywne dla negocjacji”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139248-rozmawianie-o-ancelottim-nie-jest-produktywne-dla-negocjacji</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczycy żyją wyborem nowego selekcjonera. Dyrektor Federacji przekazał, że nowości w tej sprawie należy spodziewać się w następnym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139246-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Juliánem Álvarezem i mecz Barcelony z Interem to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Libertad: Atlético osiągnęło porozumienie z Miguelem Gutiérrezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139241-libertad-atletico-osiagnelo-porozumienie-z-miguelem-gutierrezem</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt porozumiało się z lewym obrońcą Girony. Real Madryt ma możliwość odkupienia swojego wychowanka, ale nie zamierza z niej skorzystać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Kilka klubów jest zainteresowanych zatrudnieniem Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139240-as-kilka-klubow-jest-zainteresowanych-zatrudnieniem-raula</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 17:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Castilli koncentruje się na walce o play-offy, a potem zobaczy, co postanowi w jego sprawie klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Ancelotti i Real Madryt z porozumieniem ws. rozwiązania umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139239-the-athletic-ancelotti-i-real-madryt-z-porozumieniem-ws-rozwiazania-umowy</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 16:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener i klub doszli do porozumienia w sprawie odejścia Włocha i jego odprawy. W najbliższym czasie spodziewany jest oficjalny komunikat w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miłośnicy cierpienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139238-milosnicy-cierpienia</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Real od lutego nie wygrał meczu dwiema bramkami różnicy lub wyżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy odejścia Trenta z Liverpoolu: frustracja związana z kontraktem, co powiedział Slotowi i dlaczego właśnie teraz?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139237-kulisy-odejscia-trenta-z-liverpoolu-frustracja-zwiazana-z-kontraktem-co-powiedzial-slotowi-i-dlaczego-wlasnie-teraz</link>
        <pubDate>Mon, 05 May 2025 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>James Pearce na łamach The Athletic zdradza, czemu angielski obrońca zdecydował się odejść z Liverpoolu i dołączyć do Realu Madryt. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
