<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Jun 2024 19:39:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ostatni gwizdek na poprawę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130701-ostatni-gwizdek-na-poprawe</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 21:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wpadce w pierwszej kolejce fazy grupowej Copa América i zaledwie remisie z Kostaryką, dziś w nocy Brazylia zmierzy się z Paragwajem w nadziei na pewne zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie sądzę, aby Mbappé miał zająć miejsce Viníciusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130673-nie-sadze-aby-mbappe-mial-zajac-miejsce-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Były reprezentant Francji, a także były zawodnik takich klubów jak Arsenal czy FC Barcelona, Emmanuel Petit, udzielił wywiadu dziennikowi AS. W jego trakcie skupił się na ostatnich tematach związanych z hiszpańskim futbolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Valencia nie wykupi Petera za 2 miliony euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130697-cope-valencia-nie-wykupi-petera-za-2-miliony-euro</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Działacze Nietoperzy mogą wykupić skrzydłowego do 30 czerwca, ale już wiadomo, że tego nie zrobią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Kilka lat temu wyszedłem, ale nigdy nie odszedłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130699-joselu-kilka-lat-temu-wyszedlem-ale-nigdy-nie-odszedlem</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 19:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu pożegnał się z Realem Madryt i kibicami zamieszczając emocjonujący wpis w mediach społecznościowych. Przedstawiamy pełną treść przekazu od byłego napastnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Joselu sprzedany do Kataru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130696-oficjalnie-joselu-sprzedany-do-kataru</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 18:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy potwierdzili operację odkupu-sprzedaży hiszpańskiego napastnika. Po rocznym wypożyczeniu żegna się on z klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Murcja gospodarzem Superpucharu Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130676-murcja-gospodarzem-superpucharu-endesa</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Superpuchar Endesa po raz drugi z rzędu zostanie rozegrany w Murcji. Na takim wyborze gospodarza skorzystała Barcelona, która w innym przypadku nie wzięłaby udziału w turnieju. O tytuł powalczą zatem: Real Madryt, UCAM Murcia, Unicaja i Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Álex Jiménez piłkarzem Milanu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130695-oficjalnie-alex-jimenez-pilkarzem-milanu</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował w oficjalnym komunikacie, że Milan skorzystał z opcji wykupu wychowanka Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Feliz, Ibaka i Rathan-Mayes trafią do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130678-feliz-ibaka-i-rathan-mayes-trafia-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Krok po kroku potwierdzają się kolejne zmiany w kadrze koszykarskiego Realu Madryt. Zespół opuściło już czterech zawodników, a Królewscy osiągnęli porozumienie w sprawie sprowadzenia trzech nowych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: Były momenty, w których zasługiwałem na więcej minut</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130684-nacho-byly-momenty-w-ktorych-zaslugiwalem-na-wiecej-minut</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho udzielił wywiadu Josebie Larrañagii z radia COPE na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii. Przedstawiamy zapis rozmowy z byłym kapitanem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny za sezon 2023/24 – podsumowanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130691-oceny-za-sezon-2023-24-podsumowanie</link>
        <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami kolejny sezon, w którym po każdym meczu ocenialiśmy występy piłkarzy Realu Madryt. Zapraszamy na podsumowanie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
