<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Apr 2025 11:20:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Koeman: Real może odrobić straty z Arsenalem, ale muszą bardzo się poprawić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138477-koeman-real-moze-odrobic-straty-z-arsenalem-ale-musza-bardzo-sie-poprawic</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Ronald Koeman pojawił się na charytatywnym turnieju golfowym, gdzie przy okazji został zapytany o rywalizację Realu Madryt z Arsenalem. Przedstawiamy słowa Holendra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138474-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: CSD przekazuje do Trybunału Administracyjnego ds. Sportu kolejne zawiadomienie Realu przeciwko Tebasowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138475-ser-csd-przekazuje-do-trybunalu-administracyjnego-ds-sportu-kolejne-zawiadomienie-realu-przeciwko-tebasowi</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub uważa, że prezes La Ligi naruszył prawo do zachowania poufności, ujawniając w mediach społecznościowych, jak Real Madryt zagłosował w ramach tajnej ankiety dotyczącej systemu sędziowskiego przeprowadzonej w kwietniu 2023 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Martínez Munuera na Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138476-martinez-munuera-na-alaves</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>42-latek poprowadzi najbliższy mecz Realu Madryt z Deportivo Alavés. Sędzią VAR będzie Jesús Gil Manzano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Pojawi się kolejny raport ws. manipulacji filmikiem przez UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138460-mundo-deportivo-pojawi-sie-kolejny-raport-ws-manipulacji-filmikiem-przez-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim tygodniu jedno ze stowarzyszeń kibicowskich Atlético opublikowało ekspertyzę, która ma wskazywać na to, że UEFA sfałszowała filmik, na podstawie którego broniła decyzji w sprawie podwójnego dotknięcia piłki przez Juliána Álvareza przy rzucie karnym. Teraz druga taka organizacja ma wypuścić drugą tego typu analizę. Fani zapowiadają walkę z UEFA w tej sprawie nawet w sądach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szatnia cieniem zeszłorocznej – winni nie tylko Ancelotti i sztab</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138473-szatnia-cieniem-zeszlorocznej-winni-nie-tylko-ancelotti-i-sztab</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Klęska w Londynie odcisnęła piętno na ekipie, która bardzo przeżywa porażkę z Arsenalem bez choćby cienia reakcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Chciałbym uniknąć gry w play-in</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138456-mateo-chcialbym-uniknac-gry-w-play-in</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Partizanem w ostatniej kolejce sezonu zasadniczego Euroligi. Potwierdził, że do zdrowia wrócił Bruno Fernando i dodał, że problemy z barkiem ma Eli Ndiaye.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt i Adidas prezentują kolekcję „Bring Back” inspirowaną sezonem 1999/00</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138472-real-madryt-i-adidas-prezentuja-kolekcje-bring-back-inspirowana-sezonem-1999-00</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Adidas prezentują kolekcję retro o nazwie „Bring Back”, która zawiera dwie koszulki oraz dres z sezonu 1999/00. W tamtej kampanii Królewscy zdobyli ósmy Puchar Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Błędy, które zagrażają przyszłości Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138469-marca-bledy-ktore-zagrazaja-przyszlosci-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański dziennik analizuje problemy zespołu, który w bieżącym sezonie aż 11 razy schodził z boiska pokonany. Za brak reakcji Ancelotti może zapłacić posadą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Clemente: Angole kozaczą u siebie, ale na wyjazdach to im mięknie rura</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138471-clemente-angole-kozacza-u-siebie-ale-na-wyjazdach-to-im-mieknie-rura</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 11:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Clemente pojawił się w czwartek w programie La Tribu na antenie Radio MARCA i, jak zawsze, zostawił po sobie kilka mocnych cytatów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy przypadki w historii, kiedy udawało się odrobić tak dużą stratę na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138448-trzy-przypadki-w-historii-kiedy-udawalo-sie-odrobic-tak-duza-strate-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W całej historii występów w europejskich pucharach Realowi Madryt trzykrotnie udało się odrobić w rewanżu na Bernabéu trzybramkową (lub większą) stratę z pierwszego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mecz otwarcia Eurobasketu 2029 może odbyć się na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138470-as-mecz-otwarcia-eurobasketu-2029-moze-odbyc-sie-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Porozumienie między Realem Madryt a Hiszpańską Federacją Koszykówki zakłada, że jeśli 22 maja Hiszpania zostanie wybrana gospodarzem, ceremonia otwarcia odbędzie się na stadionie Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
