<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Jun 2025 14:23:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: UEFA od dzisiaj wprowadza nowe wytyczne ws. podwójnego dotknięcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140037-oficjalnie-uefa-od-dzisiaj-wprowadza-nowe-wytyczne-ws-podwojnego-dotkniecia</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:58:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA oficjalnie wprowadza od dzisiaj nowe wytyczne Międzynarodowej Rady Piłkarskiej dotyczące podwójnego dotknięcia piłki przy rzutach karnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Czujemy się upokorzeni, zgwałceni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140036-simeone-czujemy-sie-upokorzeni-zgwalceni</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone wziął udział w programie Revelado w telewizji DAZN. Argentyńczyk ponownie odniósł się do sytuacji z rzutem karnym Juliána Álvareza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sánchez Flores: Xabi wstrząśnie drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140035-sanchez-flores-xabi-wstrzasnie-druzyna</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 15:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Quique Sánchez Flores pojawił się w audycji El Larguero na antenie Cadena SER i skomentował przyjście Xabiego Alonso. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MilanNews: Na początku przyszłego tygodnia testy medyczne Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140034-milannews-na-poczatku-przyszlego-tygodnia-testy-medyczne-modricia</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik nie mógł się oprzeć ofercie klubu z Mediolanu, który jak twierdził, wspierał jako dziecko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x31: Najlepszy i najgorszy piłkarz sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140033-podcast-6x31-najlepszy-i-najgorszy-pilkarz-sezonu</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który poświęcony jest podsumowaniu zakończonej europejskiej części sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić odrzucił propozycję powrotu do Dinama i wybrał Milan</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140032-modric-odrzucil-propozycje-powrotu-do-dinama-i-wybral-milan</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Doświadczony pomocnik ma wkrótce podpisać kontrakt z ekipą Rossonerich. Dużą rolę w jego sprowadzeniu odegrał Igli Tare, czyli nowy dyrektor sportowy Milanu. Po objęciu swojej funkcji natychmiast zasugerował zakontraktowanie Chorwata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziewięciu madridistas powołanych do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140019-dziewieciu-madridistas-powolanych-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziewięciu piłkarzy Realu Madryt zostało powołanych na czerwcowe zgrupowania reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim nadal odczuwa dyskomfort i nie zagra w meczach reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140031-brahim-nadal-odczuwa-dyskomfort-i-nie-zagra-w-meczach-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik przegapi spotkania towarzyskie z Tunezją i Beninem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140029-kartka-z-kalendarza-4-czerwca</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny finał Pucharu Króla z udziałem pierwszej i drugiej drużyny Realu Madryt, wyjątkowy gol Juanito… przeciwko Królewskim, transfer definitywny do Espanyolu, który niemal natychmiast został „wycofany” i pożegnanie kapitana. Co działo się 4 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trwają negocjacje w sprawie odpoczynku i przygotowań przed kolejnym sezonem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140028-trwaja-negocjacje-w-sprawie-odpoczynku-i-przygotowan-przed-kolejnym-sezonem</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Za kulisami trwają negocjacje w sprawie terminarza hiszpańskiego futbolu na kolejny sezon. Królewscy mogą rozpocząć sezon później niż reszta drużyn.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juni Calafat jest w Buenos Aires i prowadzi rozmowy w sprawie Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140030-juni-calafat-jest-w-buenos-aires-i-prowadzi-rozmowy-w-sprawie-mastantuono</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 08:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W związku z zaangażowaniem PSG w sprawę Argentyńczyka, władze Realu Madryt chcą jak najszybciej sfinalizować transfer utalentowanego zawodnika River Plate.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ARA: Sędziowie tworzą stowarzyszenie, by bronić się przed Realem i innymi klubami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140026-ara-sedziowie-tworza-stowarzyszenie-by-bronic-sie-przed-realem-i-innymi-klubami</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jun 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalońska ARA, która na co dzień słynie z publikowania mocnych informacji o finansach Barcelony i działania prezesa Joana Laporty, informuje tym razem o planach, jakie realizują hiszpańscy sędziowie w związku z poczuciem niesprawiedliwych i nieczystych ataków na ich pracę.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
