<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Apr 2025 06:36:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wyhamowanie Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138199-wyhamowanie-viniciusa</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius zdobył zaledwie dwie bramki w 14 ostatnich meczach. Dla porównania w 16 poprzednich meczach zdobył tych bramek 14. Brazylijczyk ewidentnie zgasł i od lutego nie potrafi odnaleźć światła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Real Sociedad: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138207-real-madryt-real-sociedad-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do rewanżowego półfinału Pucharu Króla bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão, Ferlanda Mendy'ego i Daniego Ceballosa. Problemy fizyczne ma także Thibaut Courtois. Madryckie media zapowiadają rotacje, ale nie są całkowicie zgodne co do jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli chcesz grać w Realu Madryt, to musisz trochę „possać” ławkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138193-ancelotti-jesli-chcesz-grac-w-realu-madryt-to-musisz-troche-possac-lawke</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym rewanżowym półfinałem Pucharu Króla z Realem Sociedad. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Florentino przekazał Ancelottiemu poparcie i zaufanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138208-marca-florentino-przekazal-ancelottiemu-poparcie-i-zaufanie</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 02:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Główny dziennikarz gazety od Realu Madryt odpowiada na wczorajsze plotki informujące o wątpliwościach trenera Królewskich w sprawie swojej przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138205-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Rewanż Realu Madryt z Sociedadem i powrót Ter Stegena to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: City oczekuje, że Haaland zagra na Klubowym Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138204-oficjalnie-city-oczekuje-ze-haaland-zagra-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City wystosował oficjalny komunikat w sprawie kontuzji Norwega. Obywatele mają być głównym rywalem Królewskich w walce o Klubowy Mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti wyciągnął zdjęcie z synami Xabiego i Marcelo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138198-ancelotti-wyciagnal-zdjecie-z-synami-xabiego-i-marcelo</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 20:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Królewskich przy pytaniu o występ syna Marcelo w młodzieżowych derbach Madrytu przypomniał zdjęcie z 2014 roku, które, jak sam określił, jest perfekcyjne przy obecnej sytuacji i spekulacjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spotkanie prezesów Realu i River Plate</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138197-spotkanie-prezesow-realu-i-river-plate</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 19:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Brito, prezes River Plate, i Ignacio Villarroel, drugi wiceprezes argentyńskiego klubu, oglądali zwycięstwo Realu Madryt nad Leganés w loży Santiago Bernabéu. Tam zostali przyjęci przez Florentino Péreza, któremu wręczyli koszulkę River.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Ancelotti zastanawia się nad przyszłością przez zmęczenie i zużycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138196-the-athletic-ancelotti-zastanawia-sie-nad-przyszloscia-przez-zmeczenie-i-zuzycie</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 19:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczycy chcą zatrudnić nowego selekcjonera na czerwcowe mecze eliminacji do mundialu. Trener Realu Madryt będzie mieć wtedy przed sobą jeszcze Klubowy Mundial. Włoch ma jednak mocno zastanawiać się nad swoją przyszłością w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyki rozstrzygną walkę o najważniejsze trofea?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138195-klasyki-rozstrzygna-walke-o-najwazniejsze-trofea</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 18:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Real i Barça wchodzą w ostatni etapu kampanii z możliwością bezpośredniego zmierzenia się w walce o Ligę Mistrzów, La Ligę i Copa del Rey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arteta: Saka jest gotowy do gry, może wyjść w pierwszym składzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138194-arteta-saka-jest-gotowy-do-gry-moze-wyjsc-w-pierwszym-skladzie</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 17:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Arsenalu potwierdził, że Bukayo Saka wraca do jego pełnej dyspozycji. Oczywiście oznacza to, że Anglik będzie gotowy na dwumecz z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi Mikela Artety na temat sytuacji atakującego oraz innych kontuzjowanych, które Hiszpan wypowiedział na konferencji prasowej przed wtorkowym meczem ligowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tułaczka, która stanowiła naukę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138192-tulaczka-ktora-stanowila-nauke</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Nim Takefusa Kubo wyważył drzwi razem z futryną w Realu Sociedad, musiał przebyć kilkuletnią tułaczkę. Real Madryt podchodził do Japończyka z dużą cierpliwością, co jednak nie zmienia faktu, że niektóre decyzje nie okazywały się dla jego kariery korzystne. Dość wspomnieć, że w ciągu zaledwie trzech lat występował w czterech klubach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
