<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Jan 2025 19:38:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nerwowość Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135571-nerwowosc-endricka</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 19:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick był o krok od podbicia Kartageny, ale ostatecznie opuścił ją pełen złości. Pomimo oddania sześciu strzałów jego imię nie znalazło się na liście zdobywców bramek. Brazylijczyk po miesiącu bez gry spędził na boisku 90 minut i widać było po nim, że chyba aż nadto chce się pokazać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kim jest Diego Aguado?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135570-kim-jest-diego-aguado</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkółka Realu Madryt jest jedną z najbardziej prestiżowych na świecie. Dla wielu nawet najlepszą. Obecnie 191 graczy wychowanych w canterze występuje na profesjonalnym poziomie – 51 w La Lidze, 84 w zagranicznych ligach i 56 w Segundzie. Wciąż jednak największym wyzwaniem dla młodych zawodników jest zaczepienie się w pierwszym zespole Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Darder: Kto ma w nas wierzyć, jeśli sami w siebie nie uwierzymy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135569-darder-kto-ma-w-nas-wierzyc-jesli-sami-w-siebie-nie-uwierzymy</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergi Darder zabrał głos przed czwartkową potyczką Mallorki z Realem Madryt w ramach półfinału Superpucharu Hiszpanii. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika ekipy z Balearów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real może liczyć na więcej pieniędzy z Superpucharu Hiszpanii niż Barcelona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135568-real-moze-liczyc-na-wiecej-pieniedzy-z-superpucharu-hiszpanii-niz-barcelona</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Athletic zaapelował o bardziej sprawiedliwy i równy podział pieniędzy między klubami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do Dżuddy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135567-krolewscy-wylecieli-do-dzuddy</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>24 powołanych zawodników jest już w drodze do  Arabii Saudyjskiej, gdzie Królewscy zmierzą się w czwartek z Mallorcą i powalczą w półfinale Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mamy nadzieję na bardziej sprawiedliwy system”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135565-mamy-nadzieje-na-bardziej-sprawiedliwy-system</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Athleticu zapewnia, że będą walczyć o to, aby turniej ponownie rozgrywano w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Od małego marzysz o grze w tym klubie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135566-od-malego-marzysz-o-grze-w-tym-klubie</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Aguado, Lorenzo Aguado i Chema Andrés udzielili wywiadu dla klubowej telewizji po spotkaniu Pucharu Króla z Deportivą Minera, w którym zdebiutowali w pierwszym zespole Realu Madryt. Przedstawiamy zapis rozmowy z młodymi zawodnikami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Superpuchar Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135560-kadra-na-superpuchar-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 13:06:00 GMT</pubDate>
        <description>24 piłkarzy uda się dzisiaj w podróż do Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed wylotem do Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135564-ostatni-trening-przed-wylotem-do-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Minerą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135552-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-minera</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z CD Minera 5:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Mallorki na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135562-kadra-mallorki-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Mallorki ogłosił kadrę na Superpuchar Hiszpanii. Jagoba Arrasate zabiera do Arabii Saudyjskiej całą drużynę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy nazwiska sędziów na Superpuchar Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135550-znamy-nazwiska-sedziow-na-superpuchar-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>38-letni sędzia z Kraju Basków poprowadzi najbliższy mecz Realu Madryt. Sędzią VAR będzie Daniel Trujillo Suárez. Dla Ricardo de Burgosa Bengoetxei będzie to 25. mecz z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
