<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Jan 2026 14:31:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Levante</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145764-kadra-realu-madryt-na-levante</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa nie będzie mógł liczyć na 7 zawodników pierwszego zespołu podczas kolejnego spotkania ligowego. Hiszpan powołał 23 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Twoje dziecko w wieku przedszkolnym jest naprawdę gotowe do rozpoczęcia pierwszej klasy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145752-czy-twoje-dziecko-w-wieku-przedszkolnym-jest-naprawde-gotowe-do-rozpoczecia-pierwszej-klasy</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany. // Rozpoczęcie nauki w pierwszej klasie jest jednym z najważniejszych wydarzeń w życiu dziecka i całej rodziny. Często ten okres skupia się na zakupie odpowiedniego plecaka, piórnika i wyborze najładniejszych okładek na zeszyty, ale prawdziwe przygotowania odbywają się w głowie i umiejętnościach małego ucznia. Wielu rodziców zadaje sobie pytanie, co ich dziecko powinno umieć, aby przejście z trybu zabawy w przedszkolu do ławki szkolnej przebiegło z uśmiechem i bez zbędnego stresu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Rozumiem, że kibic Realu czuje ból i jest rozczarowany, ale proszę o wsparcie dla jego piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145760-arbeloa-rozumiem-ze-kibic-realu-czuje-bol-i-jest-rozczarowany-ale-prosze-o-wsparcie-dla-jego-pilkarzy</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 13:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się na konferencji prasowej przed meczem z Levante w La Lidze. Przedstawiamy pierwsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania dziennikarzami w Valdebebas. Pełnego zapisu tradycyjnie należy spodziewać się w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Siedmiu piłkarzy nie trenowało z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145759-siedmiu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-grupa</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie zakończyli boiskowe przygotowania do meczu z Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szybka okazja do rewanżu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145763-szybka-okazja-do-rewanzu</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W 22. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Barcelonę. Ostatni raz oba zespoły grały ze sobą ledwie dwa tygodnie temu i wtedy lepsi byli Katalończycy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Po odejściu Xabiego wzrasta optymizm ws. przedłużenia kontraktu z Vinim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145761-ser-po-odejsciu-xabiego-wzrasta-optymizm-ws-przedluzenia-kontraktu-z-vinim</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W programie Carrusel Deportivo przekazane najnowsze informacji ws. sytuacji brazylijskiego napastnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: To ważny mecz dla układu w tabeli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145758-scariolo-to-wazny-mecz-dla-ukladu-w-tabeli</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Barceloną. Podkreślał, że kluczowe znaczenie w tej rywalizacji mogą mieć zbiórki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Levante [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145754-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-levante-video</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w La Lidze z Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paradoks Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145756-paradoks-valverde</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde w dalszym ciągu lepiej sobie radzi jako prawy obrońca. W ostatnich meczach częściowo z Barceloną i całkowicie z Albacete, gdy wrócił do środka pola, zagrał poniżej poziomu, jaki zwykł prezentować na boku defensywy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wyczerpanie Florentino”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145755-wyczerpanie-florentino</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat zarządzania Realem Madryt. Przedstawiamy tłumaczenie tekstu dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wdowy po Xabim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145744-wdowy-po-xabim</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanma Rodríguez to dziennikarz-kibic Realu Madryt, który współpracuje z EsRadio, Chiringuito, Libertad Digital oraz ABC. Przedstawiamy jego felieton dla tego ostatniego dziennika, w którym atakuje swoich kolegów po fachu za bronienie pracy Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145749-kartka-z-kalendarza-16-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rezygnacja Calderóna, urodziny byłego bramkarza, debiut Gravesena, nieudany mecz z Leganés zakończony… awansem oraz wygrana z Athletikiem. Co działo się 16 stycznia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
