<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Mar 2025 21:39:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Powroty Courtois, Łunina i Alaby do reprezentacji [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137915-powroty-courtois-lunina-i-alaby-do-reprezentacji-live</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacje z piłkarzami Realu Madryt w składzie rywalizują o udział w lidze A Ligi Narodów. Ukraina mierzy się „u siebie” (w Murcji) z Belgią, a Austria podejmuje Serbię.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwacja gra z Francją, a Włochy z Niemcami [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137916-chorwacja-gra-z-francja-a-wlochy-z-niemcami-live</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 20:45 rozpoczną się aż cztery pierwsze mecze w ramach starć o udział w Final Four Ligi Narodów. W dwóch z nich zobaczymy zawodników Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wielu Francuzów wyrzuciło Mbappé z serca”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137913-wielu-francuzow-wyrzucilo-mbappe-z-serca</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Minęło 185 dni, odkąd Kylian Mbappé miał okazję po raz ostatni założyć reprezentacyjną koszulkę. Jego poprzednie powołanie datuje się na wrzesień 2024 roku. Od tamtej pory atakujący zaliczył drogę pełną wzlotów i upadków, by jednak koniec końców wrócić do kadry narodowej w znakomitej formie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Real ma ogromną przewagę, bo potrafi kończyć sezony w znakomity sposób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137911-joselu-real-ma-ogromna-przewage-bo-potrafi-konczyc-sezony-w-znakomity-sposob</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu udzielił w nocy wywiadu dla Cadena SER. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z byłym napastnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Odpoczynek krótszy niż 72 godziny może mieć negatywny wpływ na zawodnika”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137912-odpoczynek-krotszy-niz-72-godziny-moze-miec-negatywny-wplyw-na-zawodnika</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>AS przeprowadził wywiad z Pedro E. Alcarazem, czyli profesorem nauk o sporcie uniwersytetu UCAM w Murcii, koordynatorem NETWORK oraz zarazem prezesem firmy Strength & Conditioning Society. Specjalista odpowiedział na kilka pytań, które nurtują kibiców, nie tylko Realu, a które dotyczą czasu na regenerację zawodników po meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda dzisiaj pauzuje, ale ma zagrać w niedzielę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137910-arda-dzisiaj-pauzuje-ale-ma-zagrac-w-niedziele</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Nieobecność Ardy Gülera w kadrze meczowej Turcji na spotkanie z Węgrami wzbudziło zamieszanie, ale pomocnik jest oczywiście zawieszony na to spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raya: Nie oglądam jeszcze rzutów karnych Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137907-raya-nie-ogladam-jeszcze-rzutow-karnych-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Arsenalu i reprezentacji Hiszpanii, David Raya, był gościem programu La Tribu na falach radia MARCA. W jego trakcie opowiedział o sprawach bieżących związanych z kadrą oraz o odczuciach przed zbliżającym się dwumeczem z Realem Madryt w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bunt Fortei</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137909-bunt-fortei</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Perła z La Fábriki odzyskuje swoją najlepszą wersję po przezwyciężeniu chwilowego kryzysu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Komitet Apelacyjny odrzucił odwołanie Barcelony i Osasuny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137908-oficjalnie-komitet-apelacyjny-odrzucil-odwolanie-barcelony-i-osasuny</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 14:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz zostanie ostatecznie rozegrany 27 marca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 31. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137906-terminarz-31-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 14:19:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 31. kolejki, w której Real Madryt zagra na wyjeździe z Deportivo Alavés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niespełnione marzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137898-niespelnione-marzenie</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt marzy o tym, aby zdobyć swoją pierwszą potrójną koronę. W całej historii europejskiego futbolu ten klasyczny tryplet zdobywało w sumie osiem klubów – od Celticu w 1967 roku do Manchesteru City w 2023 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barça nie wróci w tym sezonie na Camp Nou</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137905-barca-nie-wroci-w-tym-sezonie-na-camp-nou</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Majowy Klasyk z Realem Madryt w La Lidze zostanie kolejny raz rozegrany na Estadi Olímpic Lluís Companys.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
