<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Jun 2025 08:59:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie możemy myśleć o tym, jakie były poprzednie dwa mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140586-mateo-nie-mozemy-myslec-o-tym-jakie-byly-poprzednie-dwa-mecze</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed trzecim spotkaniem z Valencią. Mówił o tym, że ważne będzie utrzymanie odpowiedniego poziomu w defensywie i nie chciał wchodzić w tematy sędziowskie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City, Inter, PSG lub Bayern mogą stanąć na drodze Realu do finału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140592-city-inter-psg-lub-bayern-moga-stanac-na-drodze-realu-do-finalu</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w przypadku zajęcia pierwszego miejsca mogą trafić na bardzo trudnych rywali z Europy w fazie pucharowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140593-kartka-z-kalendarza-25-czerwca</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Roszady na stanowisku trenera, nowa sekcja Realu Madryt i początek pięknej trenerskiej przygody legendy Królewskich. Co działo się 25 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza szansa na mistrzostwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140587-pierwsza-szansa-na-mistrzostwo</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt i Valencii zmierzą się ze sobą po raz trzeci na przestrzeni jednego tygodnia. Rywalizacja przeniosła się do Walencji, a Królewscy stoją przed pierwszą szansą na zagwarantowanie sobie tytułu mistrzowskiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler buduje swoją pozycję w klubie i kadrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140583-arda-gueler-buduje-swoja-pozycje-w-klubie-i-kadrze</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody pomocnik błyszczy wszędzie, gdzie tylko gra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rui Costa: Niech Real złoży nam ofertę, do tej pory żadna nie wpłynęła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140591-rui-costa-niech-real-zlozy-nam-oferte-do-tej-pory-zadna-nie-wplynela</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Benfiki wypowiedział się w sprawie Carrerasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono: Słowa Xabiego bardzo mnie zmotywowały do podjęcia tej decyzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140585-mastantuono-slowa-xabiego-bardzo-mnie-zmotywowaly-do-podjecia-tej-decyzji</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 05:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono udzielił wywiadu telewizji DAZN. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Argentyńczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chelsea rozbiła Espérance i wyszła z grupy [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140588-chelsea-rozbila-esperance-i-wyszla-z-grupy-video</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 05:21:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1/8 finału zagrają Flamengo i Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyrektor sportowy Milanu: Przyjście Modricia jest kluczowe dla grupy, która potrzebuje takich piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140590-dyrektor-sportowy-milanu-przyjscie-modricia-jest-kluczowe-dla-grupy-ktora-potrzebuje-takich-pilkarzy</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Igli Tare udzielił wywiadu dla La Gazzetta dello Sport. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi nowego dyrektora sporotwego Milanu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140589-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Wydarzenia na Klubowym Mundialu i transfery Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Grupa C: Benfica pokonuje Bayern i zajmuje pierwsze miejsce [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140580-grupa-c-benfica-pokonuje-bayern-i-zajmuje-pierwsze-miejsce-video</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy końcowe rozstrzygnięcia w grupie C Klubowego Mundialu. W ostatniej serii gier Benfica pokonała 1:0 Bayern Monachium i wygrała rywalizację w tej grupie, spychając Bawarczyków na drugie miejsce. Przy obecnej sytuacji w grupie D Benfica zmierzy się w 1/8 finału z Chelsea, a Bayern zagra z Flamengo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Występ Mbappé z Salzburgiem praktycznie niemożliwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140584-as-wystep-mbappe-z-salzburgiem-praktycznie-niemozliwy</link>
        <pubDate>Tue, 24 Jun 2025 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Powracający do zdrowia Kylian Mbappé najprawdopodobniej przegapi również trzeci mecz Klubowego Mundialu z Salzburgiem. Francuz wciąż potrzebuje czasu, aby dojść do siebie po ostrej infekcji wirusowej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
