<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Apr 2025 15:54:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Osiem spotkań na uratowanie sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138773-osiem-spotkan-na-uratowanie-sezonu</link>
        <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos mają podwójną motywację: zdobyć jeszcze jeden lub dwa tytuły i udaremnić atak Barcelony na potrójną koronę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysoka wygrana Castilli, znakomity występ Víctora Muñoza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138772-wysoka-wygrana-castilli-znakomity-wystep-victora-munoza</link>
        <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W 33. kolejce Primera Federación Castilla wysoko pokonała Recreativo Huelva. Królewscy jako pierwsi stracili gola, ale w niesamowitej dyspozycji był dzisiaj Víctor Muñoz, który miał udział przy wszystkich trafieniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Szesnaście zwycięstw z rzędu w lidze daje nam dużą pewność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138771-mateo-szesnascie-zwyciestw-z-rzedu-w-lidze-daje-nam-duza-pewnosc</link>
        <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 15:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Andorrą. Był zadowolony z tego, że jego podopieczni byli w stanie utrzymać passę wygranych w lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świąteczne zwycięstwo koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138770-swiateczne-zwyciestwo-koszykarzy</link>
        <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W 28. kolejce Ligi Endesa Real Madryt minimalnie pokonał Andorrę. Królewscy starali się oszczędzać siły przed rywalizacją z Olympiakosem w Eurolidze i niewiele zabrakło, żeby musieli rozgrywać dogrywkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch piłkarzy zagrożonych zawieszeniem za kartki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138756-dwoch-pilkarzy-zagrozonych-zawieszeniem-za-kartki</link>
        <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Poprzedni mecz ligowy przyniósł sporo zmian w sytuacji kartkowej Królewskich. Dzisiaj swój jedyny mecz kary za czerwoną kartkę odcierpi Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lewandowski z kontuzją mięśnia uda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138769-oficjalnie-lewandowski-z-kontuzja-miesnia-uda</link>
        <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy potwierdzili, że Polak doznał urazu mięśniowego. Nie podano oficjalnego przewidywanego czasu pauzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj sędziują arbitrzy pozwalający bić graczy Realu po głowie i ciągać ich za włosy [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138754-dzisiaj-sedziuja-arbitrzy-pozwalajacy-bic-graczy-realu-po-glowie-i-ciagac-ich-za-wlosy-video</link>
        <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Athletikiem (czego co ciekawe nie zrobiła w pierwszej rundzie, ale nigdy nie poznaliśmy wytłumaczenia tamtej sytuacji). Tradycyjnie materiałów nie zabrakło ani na sędziego boiskowego, ani na arbitra VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trener Celty porównuje kontrowersje z meczu z Barçą do meczu na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138768-trener-celty-porownuje-kontrowersje-z-meczu-z-barca-do-meczu-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Barcelony z Celtą Vigo przyniósł serię kontrowersyjnych decyzji sędziowskich, z których praktycznie wszystkie podjęto na korzyść Katalończyków. Po spotkaniu Claudio Giráldez González przy pytaniach dziennikarzy wspomniał, że ma takie same odczucia, jak po styczniowym pucharowym starciu z Realem Madryt na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Spotkanie ws. przyszłości Ancelottiego na początku maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138767-marca-spotkanie-ws-przyszlosci-ancelottiego-na-poczatku-maja</link>
        <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Plotki się mnożą. Wiele z nich nie ma żadnych podstaw. Włodarze Realu Madryt zaczerpnęli powietrza w oczekiwaniu na wyzwania związane z Pucharem Króla i La Ligą, zanim dojdzie do spotkania, na którym nakreślona zostanie przyszłość klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Akcja ratunkowa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138715-akcja-ratunkowa</link>
        <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Halo? Straż Pożarna? Pali się, proszę przyjechać, w środku są ludzie!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Do Huelvy po przełamanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138757-do-huelvy-po-przelamanie</link>
        <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W 33. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się na wyjeździe z Recreativo Huelva. Królewscy spróbują przerwać passę remisów, która rozpoczęła się na początku marca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jauregizar chce czarować na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138766-jauregizar-chce-czarowac-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 20 Apr 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>21-latek po raz pierwszy karierze zagra dziś na stadionie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
