<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Jan 2026 08:40:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Álvaro Arbeloa – Spartanin, wierny mourinhista i przyjaciel Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145672-alvaro-arbeloa-spartanin-wierny-mourinhista-i-przyjaciel-xabiego</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Sylwetkę nowego trenera Realu Madryt na łamach ABC przedstawia Javier Asprón. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145664-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 19. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Piłkarsko to był jeden z najgorszych Realów Madryt w historii”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145671-pilkarsko-to-byl-jeden-z-najgorszych-realow-madryt-w-historii</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprawdzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat odejścia Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius wyrównał rekord Realu Madryt z udziałami bramkowymi w finałach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145666-vinicius-wyrownal-rekord-realu-madryt-z-udzialami-bramkowymi-w-finalach</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk trafieniem w niedzielnym finale wyrównał rekord udziałów bramkowych w finałach rozgrywanych przez Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Decyzja Realu o zmianie trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145669-glos-kibica-decyzja-realu-o-zmianie-trenera</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Real Madryt może odzyskać Endricka do 20 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145667-romano-real-madryt-moze-odzyskac-endricka-do-20-stycznia</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Słynny Włoch potwierdzający transfery wystosował aktualizację w sprawie brazylijskiego napastnika należącego do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak będzie wyglądać pierwszy dzień Arbeloi na czele pierwszej drużyny?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145668-jak-bedzie-wygladac-pierwszy-dzien-arbeloi-na-czele-pierwszej-druzyny</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy trener Królewskich przedstawi się dzisiaj piłkarzom, ale także kibicom i dziennikarzom. Nie ma przy tym informacji, by doszło do oficjalnej prezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145665-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwolnienie Xabiego Alonso to główny temat na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaliczony sprawdzian w Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145663-zaliczony-sprawdzian-w-castilli</link>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa w Castilli udowodnił, że jest w stanie sprostać trudnemu wyzwaniu. Rozwinął drużynę i dawał szansę zawodnikom, którzy byli wcześniej skreślani czy wracali po długich kontuzjach. Po kiepskim początku Castilla zaczęła prezentować dobry futbol.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Joselu Sánchez zwolniony z Realu Madryt C</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145662-espn-joselu-sanchez-zwolniony-z-realu-madryt-c</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zmiany na kolejnej ławce trenerskiej Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Xabi nie trafił do zawodników, a jego Real nic nie grał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145661-pedrerol-xabi-nie-trafil-do-zawodnikow-a-jego-real-nic-nie-gral</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 21:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol na twitchowym kanale Chiringuito skomentował odejście Xabiego Alonso z Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi prowadzącego ten program.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze Realu Madryt żegnają Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145660-pilkarze-realu-madryt-zegnaja-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 20:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiamy internetowe pożegnania trenera Xabiego Alonso przez piłkarzy. Artykuł będzie aktualizowany. [ostatnia aktualizacja 22:55]</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
