<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Aug 2024 23:21:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131508-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Igrzyska Olimpijskie i sparingowy Klasyk to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening Realu przed Chelsea [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131507-pierwszy-trening-realu-przed-chelsea-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie kolejne zajęcia w Stanach Zjednoczonych. To jednocześnie pierwsza sesja przed sparingiem z Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Bayer chce powrotu Melvina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131504-relevo-bayer-chce-powrotu-melvina</link>
        <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 22:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayer nie zapłacił Realowi za prawego obrońcę, by ten trafił do niego na stałe, ale chce go jeszcze raz wypożyczyć i sprawdzić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nico Paz rozważa odejście z Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131502-marca-nico-paz-rozwaza-odejscie-z-realu</link>
        <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 21:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Nico Paz był jednym z bohaterów meczu z Barceloną. MARCA informuje jednak, że 19-letni Argentyńczyk wkrótce może rozstać się z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MD: Barcelona i La Liga pracują nad meczami ligowymi w Stanach Zjednoczonych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131503-md-barcelona-i-la-liga-pracuja-nad-meczami-ligowymi-w-stanach-zjednoczonych</link>
        <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowe źródła wskazują, że Katalończycy pracują nad rozegraniem meczów La Ligi poza Hiszpanią. To powrót do inicjatywy z 2018 roku. Tym razem prezes Javier Tebas widzi szanse na takie zagraniczne spotkanie już w sezonie 2025/26.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysokie zwycięstwo Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131500-wysokie-zwyciestwo-castilli</link>
        <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 21:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla pokonała Vizelę 4:1 w ramach towarzyskiego turnieju imienia Luisa de Carlosa. Raúl posłał różne jedenastki na obie połowy, a dublet ustrzelił Loren.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Charlotte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131499-krolewscy-sa-juz-w-charlotte</link>
        <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 19:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy zespół Realu Madryt dotarł do Charlotte, gdzie w nocy z wtorku na środę zagra ostatni sparing amerykańskiego tournée z Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Clos Gómez: Każda minuta bez wyroku w sprawie Negreiry wyrządza nam krzywdę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131498-clos-gomez-kazda-minuta-bez-wyroku-w-sprawie-negreiry-wyrzadza-nam-krzywde</link>
        <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Szef VAR, Carlos Clos Gómez, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Zapraszamy do lektury rozmowy z byłym sędzią, który analizuje zmiany technologiczne w hiszpańskim futbolu i w ogólnym rozrachunku pozytywnie zapatruje się na przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vini tańczył w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131497-vini-tanczyl-w-klasyku</link>
        <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Postawa Viníciusa to najlepsza wiadomość płynąca z obozu Królewskich po towarzyskim meczu z Barceloną. Brazylijczyk, który jeszcze dwa dni wcześniej bawił się na koncercie Travisa Scotta w Madrycie, wrócił do gry w bardzo dobrej dyspozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toni Kroos Piłkarzem Roku magazynu Kicker</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131496-toni-kroos-pilkarzem-roku-magazynu-kicker</link>
        <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiecki magazyn Kicker przyznał nagrody Najlepszego Piłkarza i Najlepszego Trenera Roku. W pierwszej kategorii triumfował Toni Kroos, a w drugiej Xabi Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Mamy wielu piłkarzy zasługujących na Złotą Piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131495-courtois-mamy-wielu-pilkarzy-zaslugujacych-na-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dziennikarzom radiowym w strefie mieszanej po sparingu z Barceloną. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza z tej rozmowy na MetLife Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef sędziów: Prosimy tylko o szacunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131494-szef-sedziow-prosimy-tylko-o-szacunek</link>
        <pubDate>Sun, 04 Aug 2024 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Medina Cantalejo wystosował komentarze w sprawie nadchodzącego sezonu La Ligi po zakończeniu tygodniowego zgrupowania sędziów. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi prezesa Komitetu Technicznego Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
