<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Jun 2024 22:20:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130455-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Polityczne wypowiedzi Kyliana Mbappé i plany Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Hezonja przedłużył kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130454-cope-hezonja-przedluzyl-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja zostaje jednak w Madrycie? Odpowiedzi na to pytanie jeszcze nie znamy, ale w mediach pojawiła się informacja, że Chorwat przedłużył kontrakt z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jude Bellingham Piłkarzem Meczu Anglii z Serbią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130452-jude-bellingham-pilkarzem-meczu-anglii-z-serbia</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik został wybrany MVP spotkania z Serbią. To pierwsze takie wyróżnienie gracza Królewskich na tym turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Iker Bravo opuszcza Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130451-oficjalnie-iker-bravo-opuszcza-real-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie skorzystają z opcji wykupu 19-latka i ten wróci do Bayeru Leverkusen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontrowersje w Brazylii wokół różowych włosów i zasad etycznych w kadrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130445-kontrowersje-w-brazylii-wokol-rozowych-wlosow-i-zasad-etycznych-w-kadrze</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedna z wypowiedzi reprezentanta Brazylii doprowadziła do oskarżenia brazylijski związek o mizoginię. Działacze bronią się, że chodzi o serię zasad, która ma wprowadzić do kadry powagę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham zapewnia Anglii zwycięstwo [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130449-bellingham-zapewnia-anglii-zwyciestwo-video</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglia wygrała z Serbią na inaugurację EURO. Jedynego gola spotkania strzelił Bellingham, ale styl gry jego drużyny pozostawiał wiele do życzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kyle Guy rozwiązał kontrakt z Tenerife</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130442-kyle-guy-rozwiazal-kontrakt-z-tenerife</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Kyle Guy w następnym sezonie zagra w Eurolidze, ale jeszcze nie wiadomo, w jakiej drużynie. Na razie Amerykanin wykonał pierwszy krok i rozwiązał umowę z Tenerife. Jego usługami był zainteresowany między innymi Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Nie chcę reprezentować kraju, który nie odpowiada moim wartościom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130448-mbappe-nie-chce-reprezentowac-kraju-ktory-nie-odpowiada-moim-wartosciom</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 18:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wziął udział w konferencji prasowej przed poniedziałkowym meczem Francji z Austrią. Przedstawiamy wszystkie wypowiedzi piłkarza Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na zgrupowaniu Francji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Słowenia remisuje z Danią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130446-slowenia-remisuje-z-dania</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu grupy C Słowenia zremisowała z Danią 1:1. Duńczycy dominowali w pierwszej połowie i wyszli na prowadzenie dzięki bramce Eriksena, ale pod koniec meczu wyrównał Janža.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG odbyło rozmowy z Yoro, ale ten ciągle marzy o Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130447-psg-odbylo-rozmowy-z-yoro-ale-ten-ciagle-marzy-o-realu</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener i doradca sportowy Paris Saint-Germain odbyli rozmowę z Lenym Yoro, wskazując mu, dlaczego Paryż byłby dla niego najlepszym wyborem. RMC twierdzi, że stoper ciągle celuje w odejście do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
