<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Oct 2025 10:28:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>De Jong nie trenował z drużyną na trzy dni przed Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143601-de-jong-nie-trenowal-z-druzyna-na-trzy-dni-przed-klasykiem</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne problemy rywali?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Barcelona mogła zarobić 5–6 milionów na meczu w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143600-marca-barcelona-mogla-zarobic-5-6-milionow-na-meczu-w-miami</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Ile Barça traci przez odwołanie wyjazdu do Miami?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louzán: Finał Mistrzostw Świata może odbyć się w Madrycie, Barcelonie lub Casablance</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143599-louzan-final-mistrzostw-swiata-moze-odbyc-sie-w-madrycie-barcelonie-lub-casablance</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Louzán był gościem wydarzenia Fórum Europa de Nueva Economía. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Juventusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143597-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-juventusem</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 1:0 z Juventusem w Lidze Mistrzów. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Piłkarze Realu Madryt potrafią tylko mówić: „wypaczona, wypaczona, wypaczona”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143598-tebas-pilkarze-realu-madryt-potrafia-tylko-mowic-wypaczona-wypaczona-wypaczona</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi po raz pierwszy szerzej wypowiedział się na temat odwołanego meczu w Miami. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Javiera Tebasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To nie jest dobry znak, że Courtois odgrywa coraz ważniejszą rolę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143596-to-nie-jest-dobry-znak-ze-courtois-odgrywa-coraz-wazniejsza-role</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat wczorajszego meczu z Juventusem. Przedstawiamy tłumaczenie tekstu dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: W zeszłym roku nie graliśmy tak dobrze także przeze mnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143595-bellingham-w-zeszlym-roku-nie-gralismy-tak-dobrze-takze-przeze-mnie</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham po wczorajszym meczu rozmawiał z Alessandro Del Piero dla CBS Sports. Przedstawiamy pełny zapis tej rozmowy Anglia z Włochem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Jeśli myślisz, że twoja liga jest najlepsza na świecie, nie musisz jeździć gdzie indziej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143594-courtois-jesli-myslisz-ze-twoja-liga-jest-najlepsza-na-swiecie-nie-musisz-jezdzic-gdzie-indziej</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois po wczorajszym spotkaniu z Juventusem rozmawiał z dziennikarzami również w strefie mieszanej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143593-kartka-z-kalendarza-23-pazdziernika</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wychowanka, debiut Redondo, pierwszy ligowy gol Owena, wyjątkowy dzień Cristiano, wygrana z Juventusem w Lidze Mistrzów i debiut Fede Valverde w Realu Madryt. Co działo się 23 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Potrafiliśmy cierpieć bez piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143590-butragueno-potrafilismy-cierpiec-bez-pilki</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranej z Juventusem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Wyłapaliśmy błędy i je poprawimy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143592-xabi-alonso-wylapalismy-bledy-i-je-poprawimy</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 1:0 meczu z Juventusem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Moje interwencje? Tak pomagam zespołowi i chcę to robić jak najdłużej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143588-courtois-moje-interwencje-tak-pomagam-zespolowi-i-chce-to-robic-jak-najdluzej</link>
        <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 1:0 meczu z Juventusem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
