<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Feb 2025 11:53:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Przedłużyć dobrą passę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136681-przedluzyc-dobra-passe</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 23. kolejce Primera Federación Castilla podejmie Sanluqueño. Królewscy znajdują się ostatnio w dobrej dyspozycji, a zwycięstwo pozwoliłoby wykonać kolejny krok w kierunku strefy play-offów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136680-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-atletico</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował u siebie z Atlético 1:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giménez: Gdybyśmy zachowywali większy spokój, moglibyśmy zabić ten mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136676-gimenez-gdybysmy-zachowywali-wiekszy-spokoj-moglibysmy-zabic-ten-mecz</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Atlético Madryt, José María Giménez, podzielił się swoimi odczuciami po zakończonymi remisem derbami Madrytu. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Llorente: Nie sądzę, że Barcelona jest tu wygranym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136670-llorente-nie-sadze-ze-barcelona-jest-tu-wygranym</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcos Llorente udzielił wypowiedzi mediom po meczu z Realem Madryt w La Lidze. Przedstawiamy komentarze zawodnika Atlético Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136678-kartka-z-kalendarza-9-lutego</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie wygrane z Espanyolem i Osasuną, niezwykły finał Pucharu Króla, mecz reprezentacji w Madrycie i pokonanie Atlético na Wanda Metropolitano. Co działo się 9 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Clément Turpin na pierwszy mecz z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136677-clement-turpin-na-pierwszy-mecz-z-city</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 10:06:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA wybrała francuskich sędziów na najbliższy mecz Realu Madryt w Lidze Mistrzów. Arbitrem głównym będzie Clément Turpin, a za wideoweryfikację odpowiadać będzie Jérôme Brisard.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RMTV: Ten sam sędzia VAR nie widział jako VAR faulu w tych korkach w udzie Varane'a</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136673-rmtv-ten-sam-sedzia-var-nie-widzial-jako-var-faulu-w-tych-korkach-w-udzie-varanea</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja była zszokowana karnym, jaki sędziowie podyktowali przeciwko Realowi Madryt w derbach. Oczywiście skrytykowano tę decyzję. Przypomniano przy tym o innej decyzji sędziego VAR, którą ten podjął w Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Byłoby znakomicie utrzymać prowadzenie w lidze na trudnym terenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136660-mateo-byloby-znakomicie-utrzymac-prowadzenie-w-lidze-na-trudnym-terenie</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Lleidą w Lidze Endesa. Mówił o tym, jak istotne może być podchodzenie do Pucharu Króla z dobrymi odczuciami, a do tego potrzebne jest zwycięstwo w dzisiejszym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni test przed Pucharem Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136661-ostatni-test-przed-pucharem-krola</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 20. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Lleidą. Będzie to szansa na umocnienie się na pozycji lidera. Jest to jednocześnie ostatni sprawdzian drużyny Chusa Mateo przed Pucharem Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Wyszli na prowadzenie bez zrobienia praktycznie niczego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136672-lucas-wyszli-na-prowadzenie-bez-zrobienia-praktycznie-niczego</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez udzielił wywiadu dla klubowej telewizji i pojawił się w strefie mieszanej po zremisowanym 1:1 meczu z Atlético Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Królewskich. Był to jedyny przedstawiciel zespołu, który wyszedł do jakichkolwiek mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Trzeci skorzystał? Ale kto jest trzeci? My mamy dobrą pozycję, a Barça jest najlepsza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136675-simeone-trzeci-skorzystal-ale-kto-jest-trzeci-my-mamy-dobra-pozycje-a-barca-jest-najlepsza</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Realem Madryt w La Lidze. Przedstawiamy pełny zapis tego spotkania trenera Atlético Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Pokaż inną powtórkę”; „Te są najlepsze”; „Dobra, odgwiżdżę karnego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136674-pokaz-inna-powtorke-te-sa-najlepsze-dobra-odgwizdze-karnego</link>
        <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 02:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia Soto Grado podyktował rzut karny w derbach Madrytu na korzyść Atlético Madryt po tym, jak sędzia VAR De Burgos Bengoetxea zaprosił go do monitora, by ocenił ponownie zdarzenie między Aurélienem Tchouaménim a Samuelem Lino. Hiszpańska Federacja Piłkarska opublikowała nagranie audio z tej interwencji VAR-u. Przedstawiamy jego tłumaczenie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
