<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Aug 2024 17:53:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening całej drużyny w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131604-pierwszy-trening-calej-druzyny-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli dzisiaj pierwszy trening w sezonie całą drużyną i rozpoczęli przygotowania do środowego meczu o Superpuchar Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Pepe powinien był zostać dłużej w Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131603-pepe-powinien-byl-zostac-dluzej-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Efigenio Albadalejo, prezes klubu kibica Ramóna Mendozy i jeden z najlepszych przyjaciół Pepe z jego czasów w Realu Madryt, był gościem programu Marcador na falach radia MARCA. W trakcie audycji opowiedział o swoich wspomnieniach związanych z karierą byłego już portugalskiego stopera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky Sport: Reguilón na celowniku Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131602-sky-sport-reguilon-na-celowniku-barcelony</link>
        <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Blaugrana ma być zainteresowana lewym obrońcą Tottenhamu, który jest na wylocie z klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech wychowanków, jedno miejsce na Superpuchar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131601-trzech-wychowankow-jedno-miejsce-na-superpuchar</link>
        <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 16:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti zdecydował, że na mecz z Atalantą uzupełni braki w defensywie wychowankami, którzy wzięli udział w letnim tournée. Raúl Asencio, Jacobo Ramón i Joan Martínez to młodzi stoperzy ze szkółki, ale tylko jeden z nich będzie miał możliwość, aby polecieć wraz z drużyną do Warszawy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona odkupuje swojego wychowanka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131538-oficjalnie-barcelona-odkupuje-swojego-wychowanka</link>
        <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>FC Barcelona potwierdziła to, o czym mówiło się w ostatnich dniach. Dani Olmo ponownie założy koszulkę klubu, w którym wychowywał się piłkarsko. To pierwszy tak duży transfer zespołu Hansiego Flicka w tym okienku transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Żart o tym, że Mbappé nie zagra w pierwszym składzie w Superpucharze”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131599-zart-o-tym-ze-mbappe-nie-zagra-w-pierwszym-skladzie-w-superpucharze</link>
        <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat potencjalnego występu od pierwszej minuty Kyliana Mbappé w meczu o Superpuchar Europy. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Socios Barcelony: Operacja z Barça Studios nie jest prawdziwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131600-socios-barcelony-operacja-z-barca-studios-nie-jest-prawdziwa</link>
        <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Platforma socios Barcelony o nazwie Sí al Futur, której przewodzi Víctor Font, kandydat na prezesa w ostatnich wyborach na prezesa i prawdopodobny kandydat w najbliższych wyborach, opublikowała komunikat, w którym podważa ogłoszoną wczoraj operację dotyczącą kolejnej sprzedaży tych samych udziałów Barça Studios. Przedstawiamy najważniejsze informacje w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Laporte musi rozwiązać umowę z Al-Nassr, aby móc myśleć o Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131598-as-laporte-musi-rozwiazac-umowe-z-al-nassr-aby-moc-myslec-o-realu</link>
        <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 13:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti dał zielone światło na transfer Hiszpana, ale aby tak się stało, zawodnik musi najpierw rozwiązać swój aktualny kontrakt w Al-Nassr, ponieważ Real Madryt nie zamierza płacić dodatkowych pieniędzy za 30-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Awans i nowy kontrakt dla Joana Martíneza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131597-awans-i-nowy-kontrakt-dla-joana-martineza</link>
        <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 12:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Życie Joana Martíneza się zmienia, a najlepszym dowodem jest ponad 180 tysięcy obserwujących, jakich zdobył w ostatnich dwóch tygodniach od powołania na obóz Realu Madryt w Stanach Zjednoczonych. Główną zmianą będzie jednak zmiana jego statusu w klubie, donosi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan na Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131596-plan-na-bellinghama</link>
        <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy opracowali specjalny plan na Jude'a Bellinghama, który ma pomóc mu w odzyskaniu formy z pierwszej połowy poprzedniego sezonu. Ostatnie miesiące nie były łatwe dla Anglika, który teraz zaczyna od zera i znów chce pokazywać swoją najlepszą wersję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atalanta wzmacnia atak przed starciem z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131594-atalanta-wzmacnia-atak-przed-starciem-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Środowy rywal Królewskich pozyskał nowego napastnika. To reprezentant Włoch, który niedawno występował na ostatnim EURO.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131595-kartka-z-kalendarza-9-sierpnia</link>
        <pubDate>Fri, 09 Aug 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo w Superpucharze Europy po wspaniałej remontadzie, urodziny zmarłego prezesa i transfer holenderskiego talentu. Co działo się 9 sierpnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
