<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Nov 2025 09:24:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Huijsen poza kadrą meczową na mecz z Gruzją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144205-huijsen-poza-kadra-meczowa-na-mecz-z-gruzja</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 09:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis de la Fuente odrzucił trzech zawodników, w tym Deana Huijsena. Dzisiejsze spotkanie reprezentacji w Tbilisi obrońca Realu Madryt obejrzy z trybun.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144204-kartka-z-kalendarza-15-listopada</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 09:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego piłkarza i jednego z symboli obecnej drużyny koszykarskiej oraz prezentacja kolejnego wielkiego zawodnika. Co działo się 15 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt dopuścił się oszustwa księgowego przy umowie z Sixth Street?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144194-real-madryt-dopuscil-sie-oszustwa-ksiegowego-przy-umowie-z-sixth-street</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Madrycki dziennik wystosował serię oskarżeń wobec przebudowy Bernabéu. Z jednego z zarzutów ochoczo korzystają media i kibice w Barcelonie, ale nie wydaje się on do końca zweryfikowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy futbol reprezentacyjny mógłby dla ciebie nie istnieć?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144201-glos-kibica-czy-futbol-reprezentacyjny-moglby-dla-ciebie-nie-istniec</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Po meczu NFL dojdzie do wymiany murawy na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144195-marca-po-meczu-nfl-dojdzie-do-wymiany-murawy-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po niedzielnym meczu NFL klub rozpocznie operację wymiany murawy, która ma rozwiązać wszelkie dotychczasowe problemy z boiskiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Mbappé i Camavinga będą gotowi na kolejny mecz Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144197-media-mbappe-i-camavinga-beda-gotowi-na-kolejny-mecz-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzja Francuzów o zwolnieniu dwóch piłkarzy Królewskich ze zgrupowania zmartwiła kibiców, ale media podkreślają, że ich problemy nie są poważne i wstępnie obaj będą gotowi na kolejny mecz klubowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Florentino Pérez opuści Real Madryt już w najbliższym roku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144200-czy-florentino-perez-opusci-real-madryt-juz-w-najblizszym-roku</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 01:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z twitterowych insiderów poinformował, że prezes Królewskich planuje opuszczenie klubu w następnym roku. Pierwsze tradycyjne źródło temu zaprzecza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144199-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii w eliminacjach do mundialu to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania U-21 gromi San Marino [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144198-hiszpania-u-21-gromi-san-marino-video</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 23:03:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce eliminacji do mistrzostw Europy do lat 21 Hiszpania pewnie pokonała San Marino 7:0. Na murawie pojawiło się dwóch graczy Realu Madryt: Gonzalo i Fran.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko wygrało z Mozambikiem i śrubuje rekord [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144196-maroko-wygralo-z-mozambikiem-i-srubuje-rekord-video</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 22:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Kadra z północy Afryki skromnie zwyciężyła w domowym meczu towarzyskim, a zawodnik Realu spędził na murawie 74 minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fuentes: Wszystko wskazuje, że zawieszenie Cristiano obejmie mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144193-fuentes-wszystko-wskazuje-ze-zawieszenie-cristiano-obejmie-mundial</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy pierwsze informacje w sprawie możliwej kary Cristiano Ronaldo za jego zachowanie z Irlandią. Wiadomości nie są dobre dla legendy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmarł Xabier Azkargorta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144192-zmarl-xabier-azkargorta</link>
        <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabier Azkargorta był jedynym trenerem w historii, który awansował z reprezentacją Boliwii na mundial (1994). W trakcie swojej przygody z piłką był też związany z Realem Madryt. Królewscy opublikowali na swojej stronie internetowej słowa pożegnania.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
