<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Jun 2024 22:53:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130324-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa Carlosa Alcaraza i Pepa Guardioli to najważniejsze kwestie poruszane na wtorkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Polska wygrywa z Turcją, bardzo dobre 45 minut Ardy Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130321-polska-wygrywa-z-turcja-bardzo-dobre-45-minut-ardy-guelera</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 22:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Polska wygrała na PGE Narodowym z Turcją 2:1 w ostatnim meczu towarzyskim przed Mistrzostwami Świata w Niemczech. Arda Güler pojawił się na boisku tuż po przerwie i rozegrał bardzo dobre 45 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>2:0 i hołd dla Rudy’ego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130322-2-0-i-hold-dla-rudy-ego</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 22:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest już o krok od tytułu mistrzowskiego. Po raz drugi pokonał Murcię, a zawodnikiem meczu został Rudy Fernández, który otrzymał hołd od kibiców, ponieważ to mogło być jego pożegnanie z WiZink Center.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najlepszy z najgorszych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130317-najlepszy-z-najgorszych</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 21:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy serię podsumowań występów piłkarzy związanych z Realem Madryt. Pora na Sergio Arribasa, który w zestawieniu redakcji RealMadryt.pl uplasował się na czwartym miejscu. Hiszpan latem ubiegłego roku zasilił szeregi Almeríi, która po fatalnym sezonie z hukiem spadła do Segunda División, zajmując przedostatnią pozycję w ligowej tabeli. Byłemu kapitanowi Castilli nie przeszkodziło to jednak w zrobieniu dobrego wrażenia i zanotowaniu doprawdy imponujących liczb.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Starcie Rüdigera z Füllkrugiem na treningu kadry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130319-bild-starcie-ruedigera-z-fuellkrugiem-na-treningu-kadry</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Kamery niemieckich mediów na poniedziałkowym treningu uchwyciły poważny konflikt pomiędzy obrońcą Realu Madryt i napastnikiem Borussii Dortmund.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler chce podbić Niemcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130290-gueler-chce-podbic-niemcy</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Po świetnym finale sezonu w Realu Madryt, teraz Arda jedzie z reprezentacją Turcji na pierwszy, wielki turniej międzynarodowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Nie jestem ofiarą, ale dręczycielem rasistów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130316-vinicius-nie-jestem-ofiara-ale-dreczycielem-rasistow</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius skomentował wyrok, jaki zapadł wobec obrażających go kibiców Valencii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Karne – od koszmaru po chwałę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130298-karne-od-koszmaru-po-chwale</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszej części sezonu 2023/24 rzuty karne były dla Realu Madryt istnym koszmarem. Ostatecznie w kluczowym momencie okazały się być drogą ku chwale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Porównania do Pelégo? Jesteście szaleni, każdy ma swoją historię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130307-endrick-porownania-do-pelego-jestescie-szaleni-kazdy-ma-swoja-historie</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 16:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick udzielił wypowiedzi dla brazylijskich mediów po wygranym 3:2 meczu z Meksykiem, w którym przyszły piłkarz Realu Madryt zdobył bramkę na wagę zwycięstwa. 17-latek odniósł się do porównań jego występów do Pelégo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu ws. udziału w Klubowych Mistrzostwach Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130314-oficjalny-komunikat-realu-ws-udzialu-w-klubowych-mistrzostwach-swiata</link>
        <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 15:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy oficjalnie zaprzeczyli słowom Carlo Ancelottiego, który udzielił wywiadu dla mediolańskiego dziennika Il Giornale i wyraźnie dał do zrozumienia, że Real Madryt nie zamierza brać udziału w klubowym mundialu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
