<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Apr 2024 09:38:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Rodrygo nie trenują z drużyną [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129091-bellingham-i-rodrygo-nie-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Realem Sociedad w La Lidze. Oficjalnie poza grupą pozostaje trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129092-kartka-z-kalendarza-25-kwietnia</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny obrońcy, porażka z Barceloną, półfinały Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium Juppa Heynckesa i śmierć byłego trenera. Co działo się 25 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hołd dla Davida Silvy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129052-hold-dla-davida-silvy</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Sociedad wykorzysta mecz z Królewskimi, by docenić swoją legendę, która musiała przerwać karierę z powodu poważnej kontuzji kolana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmiana Viníciusa to sygnał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129090-zmiana-viniciusa-to-sygnal</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna podchodzi do końcówki sezonu na styku pod względem energii. Sztab szkoleniowy wykonał analizę krwi piłkarzy, by zbadać ich wytrzymałość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Apple wykupi prawa do pokazywania Klubowego Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129082-apple-wykupi-prawa-do-pokazywania-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja cały czas domyka porozumienia sponsorskie na przyszłoroczny turniej. Mityczne 50 milionów euro dla klubu nie istnieje, ale niewykluczone, że kluby mimo wszystko otrzymają bardzo duże pieniądze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Małymi krokami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129079-malymi-krokami</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Niedzielny Klasyk był niewątpliwie szczególny dla wszystkich piłkarzy Realu Madryt. W tym dla Edera Militão, który otrzymał od Carlo Ancelottiego 16 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos jest na skraju wytrzymałości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129069-ceballos-jest-na-skraju-wytrzymalosci</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko odpowiednio wysoka oferta zmieniłaby zamysł klubu, wobec pomocnika, który przedłużył latem umowę do 2027 roku. Atleti liczy na jego sprowadzenie, będąc bezpośrednim rywalem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129089-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Pozostanie Xaviego to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Komitet Techniczny Arbitrów przekazał, że nie spotka się z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129088-media-komitet-techniczny-arbitrow-przekazal-ze-nie-spotka-sie-z-barcelona</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 23:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W komentarzu wysłanym do hiszpańskich mediów Komitet Techniczny Arbitrów przekazał, że nie zamierza spotykać się Barceloną, która… nawet nie poprosiła o spotkanie, choć sam Laporta głośno zapowiadał, że zrobi to „natychmiastowo”</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Euroliga jednak bez Dubaju?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129074-euroliga-jednak-bez-dubaju</link>
        <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 22:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Rośnie grono klubów sprzeciwiających się włączeniu klubu z Dubaju do Euroligi. Obecnie ta grupa urosła do siedmiu drużyn, wliczając w to Real Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
