<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Apr 2025 14:54:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Znakomicie zbieraliśmy i broniliśmy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138564-mateo-znakomicie-zbieralismy-i-bronilismy</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrane spotkanie z Tenerife. Pochwalił drużynę za grę w defensywie i bardzo pozytywnie ocenił występ Bruno Fernando.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alavés – Real Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138563-alaves-real-madryt-live</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 16:15 trwa drugi niedzielny mecz La Ligi, w którym Deportivo Alavés podejmuje Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewne zwycięstwo w meczu na szczycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138562-pewne-zwyciestwo-w-meczu-na-szczycie</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pewnie pokonał Tenerife i powiększył swoją przewagę nad Kanaryjczykami w tabeli. Królewscy prowadzili w tym spotkaniu praktycznie od samego początku do końca rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Madrycko-barcelonska wojna transferowa w Tangerze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138561-madrycko-barcelonska-wojna-transferowa-w-tangerze</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed meczem z Deportivo Alavés redaktorzy Marki standardowo opublikowali tekst o tematyce historycznej. Bohaterem dzisiejszej opowieści jest Heliodoro Castaño, atakujący, który zdobył swojego debiutanckiego gola w białej koszulce na Estadio Mendizorroza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deportivo Alavés – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138560-deportivo-alaves-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ligowym mecz z Deportivo Alavés. Spotkanie rozpocznie się o godzinie 16:15 na Estadio de Mendizorroza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W poszukiwaniu lidera zespołu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138559-w-poszukiwaniu-lidera-zespolu</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 11:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Przeprowadzenie remontady wymaga posiadania zawodników o odpowiednim charakterze, aby sprostali temu emocjonalnie. Kibice widzą w tych rolach bardziej Bellinghama i Valverde niż strzelających gole Mbappé i Viniciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Błądzenie po omacku w sprawie sędziowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138558-bladzenie-po-omacku-w-sprawie-sedziowania</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>„W samym środku debaty o wykorzystaniu sztucznej inteligencji czy zniesieniu czynnika terytorialnego podążamy fałszywym tropem. Problemy leżą gdzie indziej: afera Negreiry, majstrowanie przy przepisach, VAR…”, zaczyna swój felieton na łamach El País Alfredo Relaño. Hiszpan to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W szatni mocno liczą na Ceballosa w walce o trofea w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138557-w-szatni-mocno-licza-na-ceballosa-w-walce-o-trofea-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik wraca do kadry na mecz z Alavés po półtoramiesięcznej przerwie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Palermo: Byłem ostatnim, który wygrał z Realem Madryt wielki finał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138555-palermo-bylem-ostatnim-ktory-wygral-z-realem-madryt-wielki-final</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Były argentyński napastnik, Martín Palermo, podczas swojej piłkarskiej kariery bronił barw między innymi Villarrealu i Betisu. Teraz przy okazji bezpośredniego starcia swoich dwóch byłych klubów udzielił wywiadu dziennikowi AS. W jego trakcie pojawiły się również tematy związane bezpośrednio z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti pauzuje, a Ceballos musi uważać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138556-ancelotti-pauzuje-a-ceballos-musi-uwazac</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy muszą radzić sobie dzisiaj bez trenera, a powracający po kontuzji pomocnik musi mieć się na baczności.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To będzie wielki mecz, tak jak wszystkie, które rozgrywamy od 2 miesięcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138547-mateo-to-bedzie-wielki-mecz-tak-jak-wszystkie-ktore-rozgrywamy-od-2-miesiecy</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się przed spotkaniem z Tenerife. W bardzo dobrych słowach mówił o Kanaryjczykach, ale podkreślał również, że trzeba mieć na uwadze wtorkowy mecz z Paris Basketball.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niekończący się problem terminarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138553-niekonczacy-sie-problem-terminarza</link>
        <pubDate>Sun, 13 Apr 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest jedyną drużyną spośród wszystkich ćwierćfinalistów Ligi Mistrzów, która swój ligowy mecz musi rozegrać w niedzielę. Ogólnie La Liga zdecydowanie najmniej chroni swoich reprezentantów i gwarantuje im najkrótsze odpoczynki przed europejskimi rozgrywkami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
