<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Aug 2025 13:00:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Romano: Manchester City rozważa transfer Rodrygo Goesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141727-romano-manchester-city-rozwaza-transfer-rodrygo-goesa</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Słynny Włoch potwierdzający transfery twierdzi, że sprawa Brazylijczyka otwiera się na nowo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy porażka operacji z Reinierem powinna doprowadzić do zmiany polityki Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141726-czy-porazka-operacji-z-reinierem-powinna-doprowadzic-do-zmiany-polityki-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana z The Athletic podjął się analizy polityki sprowadzania nastoletnich talentów po tym, jak klub pożegnał Reiniera, którego pozyskał za 30 milionów euro i który nie zadebiutował w pierwszym zespole. Przedstawiamy wypowiedzi dziennikarza w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed sparingiem z Tirolem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141725-ostatni-trening-przed-sparingiem-z-tirolem-video</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli przed południem kolejny trening przed nowym sezonem. Poza grupą pozostało pięciu piłkarzy. Były to ostatnie zajęcia przed wtorkowym sparingiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć sparing Realu Madryt z WSG Tirol?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141724-gdzie-obejrzec-sparing-realu-madryt-z-wsg-tirol</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Jutro, we wtorek 12 sierpnia, Real Madryt zmierzy się w Innsbrucku z WSG Tirol. Transmisję na żywo z tego spotkania przeprowadzi klubowa telewizja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141722-kartka-z-kalendarza-11-sierpnia</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Srebro hiszpańskich koszykarzy w Los Angeles, debiut Pepe w Realu Madryt, Królewscy w Grodzie Kraka i przegrany w rzutach karnych sparing z Romą. Co działo się 11 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wzlot i upadek Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141723-wzlot-i-upadek-pintusa</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Czterokrotny zwycięzca Ligi Mistrzów został odsunięty na bok na rzecz zaufanego eksperta Xabiego: Ismaela Camenforte.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Pau Quesada budzi nadzieje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141719-as-pau-quesada-budzi-nadzieje</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Marta Griñán z dziennika AS przekazuje, że nowy trener i jego sztab bardzo dobrze dogadują się z zawodniczkami Realu Madryt, które mają chwalić nowe metody pracy i intensywność treningów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez kontynuuje zabezpieczanie swojego majątku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141713-florentino-perez-kontynuuje-zabezpieczanie-swojego-majatku</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Vozpópuli przedstawiło ostatnie ruchy prezesa Realu Madryt w kontekście zabezpieczania przyszłości jego rodziny i rozwijania swojego majątku. Hiszpan w ostatnim zestawieniu Forbesa został sklasyfikowany jako 1072. najbogatszy człowiek na świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Środek pola przetrzebiony jeszcze przed startem sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141717-srodek-pola-przetrzebiony-jeszcze-przed-startem-sezonu</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real kończy przygotowania do kampanii bez Camavingi, Bellinghama i… Modricia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hazard: Na koniec zrobiłem coś dobrego dla Realu i odpuściłem ostatni rok kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141720-hazard-na-koniec-zrobilem-cos-dobrego-dla-realu-i-odpuscilem-ostatni-rok-kontraktu</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Eden Hazard udzielił wywiadu streamerowi Zackowi Naniemu. Przedstawiamy jego wypowiedzi o Realu Madryt. Belg w 2023 roku rozwiązał umowę z Królewskimi za porozumieniem stron i po czasie zakończył karierę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141721-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 00:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Eduardo Camavingi i wygrana Barcelony w Pucharze Gampera to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostrożnie z Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141718-ostroznie-z-valverde</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W ciągu ostatnich dwóch sezonów Urugwajczyk był piłkarzem Realu Madryt z największą liczbą występów i minut spędzonych na boisku. Plan Xabiego zakłada gospodarowanie jego siłami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
