<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Mar 2024 09:17:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128291-kartka-z-kalendarza-25-marca</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jedynego zawodnika Realu Madryt z zastrzeżonym numerem, świetne debiuty napastników w reprezentacji i wysokie wygrane Realu w meczach ligowych. Co działo się 25 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mastantuono na radarze Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128296-marca-mastantuono-na-radarze-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysłannicy klubu obserwowali już 16-letniego Argentyńczyka, który może okazać się kolejnym młodym talentem pozyskanym przez Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maksymalna rozwaga w sprawie Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128281-maksymalna-rozwaga-w-sprawie-militao</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 08:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Data powrotu Edera Militão zbliża się wielkimi krokami, choć wciąż jeszcze nie została potwierdzona. Pewnym można być jedynie tego, że proces leczenia przebiegał zgodnie z planem, a sam zawodnik praktycznie wszedł już w rytm zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mihić: Żyłem życiem 25-letnich piłkarzy, od których jestem starszy o dwie generacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128218-mihic-zylem-zyciem-25-letnich-pilkarzy-od-ktorych-jestem-starszy-o-dwie-generacje</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Niko Mihić wziął udział w kongresie medycznym w Madrycie. Przedstawiamy wypowiedzi byłego szefa sztabu medycznego Realu Madryt, który opuścił klub w listopadzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Bayern oczekuje decyzji Daviesa w tym tygodniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128294-sky-bayern-oczekuje-decyzji-daviesa-w-tym-tygodniu</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern Monachium nie zamierza zwlekać i chce jak najszybciej poznać ostateczną decyzję Alphonso Daviesa. Kanadyjczyk albo przedłuży kontrakt, albo trafi na listę transferową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128295-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Trumf Carlosa Sainza i wygrana piłkarek Barcelony to najważniejsze kwestie poruszana na poniedziałkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Moja przyszłość? Muszę zdecydować w ciągu miesiąca czy dwóch</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128293-kroos-moja-przyszlosc-musze-zdecydowac-w-ciagu-miesiaca-czy-dwoch</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 22:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos przebywa obecnie na zgrupowaniu reprezentacji Niemiec, do której powrócił po trzech latach nieobecności. Niemiec pokazał się z fantastycznej strony w starciu przeciwko Francji, a wczoraj miał okazję porozmawiać z TVE, hiszpańską telewizją publiczną. Poniżej możecie zapoznać się z fragmentami jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Czułem się jak zero”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128283-czulem-sie-jak-zero</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody zawodnik, obecnie wypożyczony z Realu do rezerw Castellónu, w rozmowie z Relevo dokonał refleksji nad swoim życiem i wyznał, że był o krok od zakończenia kariery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Karembeu: Real wygra Ligę Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128261-karembeu-real-wygra-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Christian Karembeu udzielił wywiadu dziennikarzom Asa przed starciem legend Realu Madryt z legendami FC Porto. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z Francuzem, który występował dla Królewskich w latach 1998-2000.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona wyraźnie lepsza na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128289-barcelona-wyraznie-lepsza-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 21. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt przegrały na Estadio Alfredo Di Stéfano z Barceloną 0:3. Bramki dla Blaugrany zdobywały Fridolina Rolfö, Aitana Bonmatí i Graham Hansen.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
