<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 15 May 2024 13:23:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Początek walki o półfinał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129633-poczatek-walki-o-polfinal</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj rozpoczyna się walka w ćwierćfinałach Euroligi. Jako pierwsi na parkiet wybiegną zawodnicy Realu Madryt i Gran Canarii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129661-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-alaves</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Deportivo Alavés 5:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Vinícius nominowani do nagrody piłkarza sezonu w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129660-bellingham-i-vinicius-nominowani-do-nagrody-pilkarza-sezonu-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedstawiła dzisiaj oficjalnie listę nominowanych do swoich nagród za trwający jeszcze sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Telegraph: Real zapłaci Chelsea kolejne pieniądze za Hazarda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129659-the-telegraph-real-zaplaci-chelsea-kolejne-pieniadze-za-hazarda</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Belga nadal odbija się czkawką, choć piłkarz zakończył już karierę w ubiegłym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Marciniak umyślnie złamał przepisy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129655-marciniak-umyslnie-zlamal-przepisy</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Tydzień po rewanżowym półfinale Ligi Mistrzów pomiędzy Realem Madryt a Bayernem Monachium Domènec García, dziennikarz Mundo Deportivo, popełnił artykuł, w którym wyszło mu, że Szymon Marciniak i jego asystent ustawili mecz, popełniając umyślny błąd. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tekstu pracownika katalońskiej gazety.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Porównania z białym klubem są teraz ohydne”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129657-porownania-z-bialym-klubem-sa-teraz-ohydne</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Víctor Font, były kandydat na prezesa Barcelony, udzielił wywiadu w Catalunya Ràdio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Martín: Wszyscy piłkarze są fantastyczni i ogromnie mnie wspierają</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129650-mario-martin-wszyscy-pilkarze-sa-fantastyczni-i-ogromnie-mnie-wspieraja</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 12:02:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym spotkaniu z Deportivo Alavés Mario Martín zmienił w 82. miniucie Fede Valverde i tym samym zanotował ligowy debiut w koszulce Realu Madryt. Po meczu pomocnik Castilli podzielił się swoimi odczuciami w wywiadzie udzielonym klubowej telewizji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Przyszłość Kroosa i Modricia rozstrzygnie się po finale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129652-marca-przyszlosc-kroosa-i-modricia-rozstrzygnie-sie-po-finale</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Do tego czasu nic się nie wydarzy i nie dowiemy się, jakie będą dalsze losy obu pomocników Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Vinícius i Jude muszą mieć jak najmniej pracy w defensywie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129647-valverde-vinicius-i-jude-musza-miec-jak-najmniej-pracy-w-defensywie</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde podzielił się swoimi odczuciami po zwycięskim meczu z Deportivo Alavés. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129639-kartka-z-kalendarza-15-maja</link>
        <pubDate>Wed, 15 May 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Spektakularny strzał Zinédine'a Zidane'a i dziewiąty Puchar Europy dla Realu Madryt, a także piękne pożegnanie Pirriego, rekord Cristiano Ronaldo oraz… mistrzostwo Castilli. Co działo się 15 maja?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
