<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Aug 2025 05:25:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nieśmiałość Trenta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141956-niesmialosc-trenta</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold wyszedł w pierwszym składzie Realu Madryt na mecz z Osasuną, ale Dani Carvajal nie zamierza odpuszczać i zapowiada podjęcie rywalizacji. Na ten moment Anglik na pewno nie spełnia wszystkich pokładanych w nim oczekiwań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ruch należy do Rodrygo: 93 minuty w 7 meczach z Xabim Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141963-ruch-nalezy-do-rodrygo-93-minuty-w-7-meczach-z-xabim-alonso</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie zagrał z Osasuną i w ostatnich czterech meczach zaliczył zaledwie 4 minuty. Po przyjściu Franco Mastantuono spadł jeszcze niż w hierarchii Xabiego Alonso. Na ten moment nie jednak żadnych informacji o jego odejściu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141961-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Drybling Kyliana Mbappé, ekscytacja wokół Franco Mastantuono i plany Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja doznał kontuzji w meczu z Danią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141958-hezonja-doznal-kontuzji-w-meczu-z-dania</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 22:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacja zakończyła wstępną rundę kwalifikacji zwycięstwem z Danią. Niestety, meczu nie był w stanie dograć Hezonja. Mario doznał urazu i trzeba poczekać na wiadomości dotyczące jego zdrowia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nikt nie zgłosił skargi w sprawie występu Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141957-nikt-nie-zglosil-skargi-w-sprawie-wystepu-mastantuono</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 22:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden klub Primera División nie złożył dzisiaj skargi na Królewskich w sprawie występu Argentyńczyka w meczu z Osasuną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé odzyskuje ducha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141955-mbappe-odzyskuje-ducha</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w pierwszym meczu z Osasuną udowodnił, że zaczyna odzyskiwać swoją najlepszą wersję. Po 1. kolejce La Ligi francuski atakujący jest już zawodnikiem z największą liczbą udanych dryblingów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Więcej kilometrów, posiadania i szybkich odbiorów niż z Ancelottim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141954-espn-wiecej-kilometrow-posiadania-i-szybkich-odbiorow-niz-z-ancelottim</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na starcie La Ligi 1:0 z Osasuną po karnym Kyliana Mbappé. ESPN wskazuje, że po krótkich przygotowaniach drużyna Xabiego Alonso przebiegła więcej niż w poprzednim sezonie, lepiej broniła i dłużej utrzymywała się przy piłce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Na ten moment Trent nie jest na poziomie Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141953-na-ten-moment-trent-nie-jest-na-poziomie-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 19:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Romero, relacjonujący mecze Realu Madryt na antenie Cadena SER, skrytykował Trenta Alexandra-Arnolda po ligowym meczu z Osasuną. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Sexta: Real zarobi na transferze Miguela Gutiérreza do Napoli 10 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141952-la-sexta-real-zarobi-na-transferze-miguela-gutierreza-do-napoli-10-milionow-euro</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz La Sexty José Luis Sánchez twierdzi, że z tytułu transferu Miguela Gutiérreza z Girony do Napoli do kasy Realu Madryt wpadnie 10 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Carreras y Huijsen grają tak, jakby mieli za sobą już 200 spotkań w białej koszulce”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141951-carreras-y-huijsen-graja-tak-jakby-mieli-za-soba-juz-200-spotkan-w-bialej-koszulce</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Realu z Osasuną. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Sexta: Militão również zwolniony ze zgrupowania Brazylijczyków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141950-la-sexta-militao-rowniez-zwolniony-ze-zgrupowania-brazylijczykow</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 18:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak przekazał dziennikarz José Luis Sánchez, Éder Militão, podobnie jak Vinicius, zostanie zwolniony z obowiązku gry dla reprezentacji Brazylii podczas wrześniowego zgrupowania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo nie wychodzi z cienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141949-rodrygo-nie-wychodzi-z-cienia</link>
        <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Realem Oviedo pokaże, w jakim momencie tak naprawdę znajduje się Rodrygo i jaka ma być jego rola w zespole Xabiego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
