<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Dec 2025 04:42:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Oceny stawia się na koniec semestru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145069-xabi-alonso-oceny-stawia-sie-na-koniec-semestru</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Sevillą w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145082-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 01:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie opublikował kadry na mecz z Sevillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145076-real-nie-opublikowal-kadry-na-mecz-z-sevilla</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Listę powołanych poznamy dopiero w dniu spotkania. Wątpliwości mogą dotyczyć kilku piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Tutaj trzeba walczyć do końca i o to was proszę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145075-florentino-tutaj-trzeba-walczyc-do-konca-i-o-to-was-prosze</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze drużyny piłki nożnej mężczyzn i kobiet oraz koszykówki spotkały się na świątecznym obiedzie, który odbył się w hali koszykarskiej w Valdebebas. Wydarzeniu przewodniczył Florentino Pérez, a uczestniczyli w nim także prezes honorowy Pirri oraz kilku członków zarządu. Podczas spotkania głos zabrał prezes Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 17. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145073-telewizyjny-terminarz-17-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś rozpocznie się 17. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra jutro u siebie z Sevillą. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Muñiz Ruiz na Sevillę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145074-muniz-ruiz-na-seville</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:41:00 GMT</pubDate>
        <description>34-latek po raz piąty spotka się na boisku z Realem Madryt. Sędzią VAR będzie Javier Iglesias Villanueva.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wydajność na miarę Królewskich. Ruszamy ze świąteczną zabawą z HP!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145063-wydajnosc-na-miare-krolewskich-ruszamy-ze-swiateczna-zabawa-z-hp</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do udziału w konkursie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Almeyda: Real ma według mnie trzech najlepszych obecnie piłkarzy świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145072-almeyda-real-ma-wedlug-mnie-trzech-najlepszych-obecnie-pilkarzy-swiata</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Sevilli, Matías Almeyda, wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem jego drużyny z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Sevilli na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145071-kadra-sevilli-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 17:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzech zawodników, w tym dwóch środkowych obrońców, wraca do kadry Sevilli po uporaniu się z kontuzjami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt sprzedał w tym roku najwięcej koszulek na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145070-real-madryt-sprzedal-w-tym-roku-najwiecej-koszulek-na-swiecie</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 17:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Fani najchętniej kupują stroje Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Sprawa Negreiry i filmiki Real Madrid TV? Tego po prostu nie da się porównywać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145068-sprawa-negreiry-i-filmiki-real-madrid-tv-tego-po-prostu-nie-da-sie-porownywac</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprawdzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat filmików Real Madrid TV i słów Joana Laporty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były sędzia liniowy i kontrowersyjny chirurg: Klub, który traktował mnie najlepiej jako sędziego, to Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145066-byly-sedzia-liniowy-i-kontrowersyjny-chirurg-klub-ktory-traktowal-mnie-najlepiej-jako-sedziego-to-real-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 19 Dec 2025 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>César Noval udzielił wywiadu Nico Rodríguezowi z Chiringuito. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy, w której pojawiają się pewne nieścisłości.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
