<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Apr 2025 11:20:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Terminarz 34. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138396-terminarz-34-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 34. kolejki, w której Real Madryt zagra u siebie z Celtą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroto: Arsenal i finał z Barceloną określą przyszłość Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138395-maroto-arsenal-i-final-z-barcelona-okresla-przyszlosc-ancelottiego</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza. Maroto to były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego informacje w sprawie sytuacji trenera Realu Madryt. W ostatnich latach to on przedstawiał poprawne informacje w sprawie transferów, Kyliana Mbappé czy podawał nowe wiadomości w sprawie Superligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Merino: Jeśli na sekundę się wyłączysz, to Real Madryt może zrobić ci problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138394-merino-jesli-na-sekunde-sie-wylaczysz-to-real-madryt-moze-zrobic-ci-problem</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecny sezon stoi dla Mikela Merino pod znakiem gry na zupełnie innej pozycji – trener Arsenalu, Mikel Arteta, z roli pomocnika przemianował go na typową dziewiątkę. Teraz w przeddzień starcia z Realem Madryt w Lidze Mistrzów 28-letni Hiszpan udzielił wywiadu dla dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Londynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138393-krolewscy-sa-juz-w-londynie</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu Madryt dotarli na lotnisko pod Londynem. Dziś na stadionie Arsenalu odbędą ostatni trening, a jutro zmierzą się z Kanonierami w pierwszym meczu ćwierćfinału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ciężka niedziela w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138392-marca-ciezka-niedziela-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Atmosfera podczas wczorajszych zajęć w Valdebebas nie była najlepsza i Ancelotti musiał wstrząsnąć piłkarzami, przypominając im, że nic nie jest jeszcze stracone.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt marnuje najwięcej karnych spośród wielkich Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138377-real-madryt-marnuje-najwiecej-karnych-sposrod-wielkich-europy</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przestrzelił w tym sezonie już pięć rzutów karnych. Królewscy notują pod tym względem najgorsze liczby spośród wielkich klubów Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138390-kartka-z-kalendarza-7-kwietnia</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego bramkarza Realu Madryt i wysoka porażka z Atlético na własnym stadionie. Co działo się 7 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé w La Sexcie cz.2: Zagrałem źle kilka meczów, ale to nie był problem mentalny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138385-mbappe-w-la-sexcie-cz-2-zagralem-zle-kilka-meczow-ale-to-nie-byl-problem-mentalny</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>La Sexta opublikowała swój wywiad z Kylianem Mbappé. Z Francuzem w swoim programie El Objetivo rozmawiała Ana Pastor. Przedstawiamy drugą część wypowiedzi piłkarza z tej godzinnej rozmowy nagranej na Santiago Bernabéu. To jego pierwszy tego typu wywiad w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta to mój idol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138379-laporta-to-moj-idol</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedro Morata to dziennikarz Marki i radia COPE z Walencji, który zajmuje się sprawami organizacyjnymi i finansowymi w hiszpańskim futbolu. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego felietonu, w którym między innymi krytykuje Real Madryt i jego prezesa za ich zachowania względem kolejnych działań Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Katarskie kluby myślą o sprowadzeniu Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138378-marca-katarskie-kluby-mysla-o-sprowadzeniu-modricia</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak donosi MARCA, katarskie kluby myślą o sprowadzeniu Luki Modricia. Choć Chorwat zaznacza, że jego celem jest zakończenie kariery w Realu Madryt, a jej zwieńczeniem mógłby być udział w klubowym mundialu w USA, to jednak jak na razie piłkarz nie wyznacza sobie konkretnej daty zawieszenia butów na kołku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mbappé przejmuje wykonywanie karnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138387-marca-mbappe-przejmuje-wykonywanie-karnych</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po błędach Viníciusa przychodzi czas na zmianę wykonawcy rzutów karnych. Trenerzy mają przy tym stwierdzać, że w drużynie brakuje pewnego strzela jedenastek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Ancelotti rozważa wystawienie Alaby na lewej obronie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138388-cope-ancelotti-rozwaza-wystawienie-alaby-na-lewej-obronie</link>
        <pubDate>Mon, 07 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dobrze poinformowany dziennikarz twierdzi, że pojawiła się niespodziewana opcja do gry w składzie na Arsenal.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
