<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Oct 2024 11:38:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>TSUE wyda w piątek decyzję w sprawie sporu pomiędzy Realem a Le Monde dotyczącego dopingu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132979-tsue-wyda-w-piatek-decyzje-w-sprawie-sporu-pomiedzy-realem-a-le-monde-dotyczacego-dopingu</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawa ciągnie się od 2006 roku i trafiła już do hiszpańskich oraz francuskich sądów, a ostatecznie wylądowała w Trybunale Sprawiedliwości Unii Europejskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carles Martínez: Lille wyjdzie bez kompleksów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132978-carles-martinez-lille-wyjdzie-bez-kompleksow</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Toulouse, Carles Martínez, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed starciem pomiędzy Lille a Realem Madryt. Z perspektywy człowieka, który na co dzień pracuje we francuskim futbolu, opowiedział o rozwoju Ligue 1 i o tym, co może dzisiaj czekać Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Metropolitano zostanie częściowo zamknięte?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132977-metropolitano-zostanie-czesciowo-zamkniete</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Z uwagi na protokół, wcześniejsze decyzje oraz sprawdzenie, że wszystkie poprzednie przypadki Atlético na Metropolitano nie uległy przedawnieniu, wszystko poza częściowym zamknięciem dolnej części południowej trybuny Metropolitano byłoby niespodzianką w Las Rozas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wciąż wiemy, że nic nie wiemy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132970-wciaz-wiemy-ze-nic-nie-wiemy</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Realu Madryt są w tym sezonie niczym pewien bardzo znany starożytny filozof…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny rekord na horyzoncie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132975-kolejny-rekord-na-horyzoncie</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt notuje obecnie passę 14 meczów z rzędu bez porażki w Lidze Mistrzów i jest o jedno spotkanie od wyrównania swojego rekordu. Absolutny rekord najważniejszych europejskich rozgrywek należy do Manchesteru United, który zanotował 25 meczów z rzędu bez porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé zobaczy się z Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132976-mbappe-zobaczy-sie-z-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Ethan to młodszy brat Kyliana, który również opuścił paryski klub ostatniego lata po tym, jak nie przedłużył kontraktu. Przybył do Lille, klubu, który bardzo dba o swoją akademię i ma tradycję stawiania na młode talenty. Dziś nie będzie mógł zagrać z powodu kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były dyrektor Barcelony o Negreirze: Sprzedawał nam usługę lobbowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132974-byly-dyrektor-barcelony-o-negreirze-sprzedawal-nam-usluge-lobbowania</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Freixa, były członek zarządu Barcelony w pierwszej kadencji Joana Laporty oraz za prezesury Sandro Rosella i Josepa Marii Bartomeu gościł w programie El Partidazo w radiu COPE, w którym przyznał, że Negreira „sprzedawał klubowi usługę lobbowania” i „w takiej sytuacji mogło zostać popełnionych wiele błędów”. Przedstawiamy pełną wypowiedź byłego działacza Dumy Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132964-kartka-z-kalendarza-2-pazdziernika</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego bramkarza i dwa mecze Ligi Mistrzów. Co działo się 2 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real popełnił błąd w sprawie Leny'ego Yoro i nadal odczuwa jego skutki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132973-real-popelnil-blad-w-sprawie-lenyego-yoro-i-nadal-odczuwa-jego-skutki</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana opisuje szczegółowo sytuację z niedoszłym transferem Francuza i analizuje, jakie są i będą skutki tego, że stoper nie trafił ostatecznie do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giménez: Vinícius to nie jest zły chłopak</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132968-gimenez-vinicius-to-nie-jest-zly-chlopak</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>José María Giménez udzielił wywiadu dla urugwajskiego ESPN po zremisowanym 1:1 meczu z Realem Madryt, podczas którego dziennikarz zapytał go o problemy Viníciusa z piłkarzami Atlético. Defensor Los Colchoneros uciął temat i stanął w obronie Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spotkanie ze starym znajomym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132972-spotkanie-ze-starym-znajomym</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 08:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Olivier Létang zasiadał w zarządach PSG i Stade Rennes, zanim stał się najważniejszą osobą w Lille. Odegrał kluczową rolę w negocjacjach dotyczących Camavingi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Moja opinia po derbach została przekręcona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132961-simeone-moja-opinia-po-derbach-zostala-przekrecona</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Atlético Madryt, Diego Simeone, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Benficą w Lidze Mistrzów. W jej trakcie nie zabrakło pytań związanych z jego kontrowersyjnymi wypowiedziami po ostatnich Derbach Madrytu na Cívitas Metropolitano.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
