<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Jan 2025 14:17:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ceballos staje się Kroosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136193-ceballos-staje-sie-kroosem</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Wśród wielu słynnych cytatów Carlo Ancelottiego, jednym z najdłużej pamiętanych jest być może ten, w którym Włoch przyznaje, że jest niesprawiedliwy wobec Ceballosa. Dziś mu to jednak wynagradza, choć niewykluczone, że doszłoby do tego wcześniej, gdyby nie częste problemy zdrowotne pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mistrzowskie liczby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136192-mistrzowskie-liczby</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko raz na 15 okazji Real Madryt nie zdobył mistrzostwa, mając po 21 kolejkach 49 punktów. Przy zachowaniu tej częstotliwości Królewscy na koniec rozgrywek zgromadziliby 89 oczek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szansa na pozycję lidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136191-szansa-na-pozycje-lidera</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W 18. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zmierzy się z Leymą Coruña. Królewscy niespodziewanie staną dzisiaj przed szansą na odzyskanie pozycji lidera. Do tego byłoby potrzebne zwycięstwo przynajmniej 15 punktami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Żeby uszanować naszą pracę, trzeba najpierw uszanować rywala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136190-mateo-zeby-uszanowac-nasza-prace-trzeba-najpierw-uszanowac-rywala</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Leymą Coruña. Mówił o chęci rewanżu za porażkę w pierwszej rundzie i pozytywnie ocenił transfer Bruno Fernando.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wykonuje dodatkowy ruch, trafiając w łydkę Bellinghama” [AUDIO VAR]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136189-wykonuje-dodatkowy-ruch-trafiajac-w-lydke-bellinghama-audio-var</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska, która kontroluje sędziów La Ligi, opublikowała zapis audio z interwencji VAR-u w meczu Realu Valladolid z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Nie możemy prosić, by 4 napastników broniło przez 90 minut, ale jesteśmy wdzięczni za każdy wysiłek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136187-valverde-nie-mozemy-prosic-by-4-napastnikow-bronilo-przez-90-minut-ale-jestesmy-wdzieczni-za-kazdy-wysilek</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde po meczu La Ligi z Valladolidem zatrzymał się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tej rozmowy z dziennikarzami radiowymi na Estadio José Zorrilla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze otrzymali dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136181-pilkarze-otrzymali-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna wylądowała w Madrycie w środku nocy i otrzymała dzień wolny. Kolejny mecz rozegra w środę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona z kobiecym Superpucharem Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136186-barcelona-z-kobiecym-superpucharem-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W finale kobiecego Superpucharu Hiszpanii Barcelona pokonała Real Madryt 5:0. Dublet dla Katalonek zdobyła Ewa Pajor, a po jednej bramce dołożyły Caroline Graham Hansen, Patri Guijarro i Alexia Putellas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cocca: Real Madryt cię wyczerpuje, poszukuje błędu i wykańcza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136182-cocca-real-madryt-cie-wyczerpuje-poszukuje-bledu-i-wykancza</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Valladolid, Diego Cocca, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi argentyńskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Skandaliczy bilans rzutów karnych Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136185-sport-skandaliczy-bilans-rzutow-karnych-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy otrzymali już dziesięć rzutów karnych w tym sezonie ligowym. Nie podyktowano za to żadnego przeciwko nim. Katalończycy wyrażają sprzeciw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podtrzymać dobrą passę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136184-podtrzymac-dobra-passe</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>W 21. kolejce Primera Federación Castilla podejmie rezerwy Villarrealu. Królewscy powalczą o trzecie zwycięstwo z rzędu, które pozwoliłoby im na awans do górnej połówki tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136183-kartka-z-kalendarza-26-stycznia</link>
        <pubDate>Sun, 26 Jan 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera, Míchel w roli bramkarza oraz zwycięstwa z Sevillą, Realem Valladolid i Atlético. Co działo się 26 stycznia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
