<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Mar 2025 05:23:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>BILD: Xabi Alonso szuka nowego domu w Niemczech i niedługo może ogłosić, że zostaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137920-bild-xabi-alonso-szuka-nowego-domu-w-niemczech-i-niedlugo-moze-oglosic-ze-zostaje</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask ma być bliski decyzji dotyczącej jego przyszłości. Niemcy informują o ważnym rozwoju sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius ratuje Brazylię w ostatnich minutach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137928-vinicius-ratuje-brazylie-w-ostatnich-minutach</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 05:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylia wygrała z Kolumbią i awansowała na drugie miejsce w tabeli w kwalifikacjach do Mistrzostw Świata w 2026 roku. W pierwszym składzie Brazylijczyków wyszli Vinícius i Rodrygo, a ten pierwszy został bohaterem meczu. Endrick nie pojawił się na murawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137927-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Hiszpanii to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Gila powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137926-mario-gila-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis de la Fuente reaguje na kolejne problemy zdrowotne stoperów reprezentacji Hiszpanii. Do kadry jeszcze dziś dołączy Mario Gila.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Potrzebowaliśmy tego zwycięstwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137921-mateo-potrzebowalismy-tego-zwyciestwa</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 23:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z ASVEL-em. Chwalił Tavaresa i mówił o tym, że Deck potrzebuje trochę czasu, żeby wskoczyć na odpowiedni poziom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewne zwycięstwo, świetny Tavares</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137919-pewne-zwyciestwo-swietny-tavares</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 23:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W 30. kolejce Euroligi Real Madryt wygrał z ASVEL-em, rewanżując się za porażkę w pierwszej rundzie. Królewscy wykonali ważny krok w kierunku czołowej dziesiątki, ale jeszcze ważniejszy mecz czeka ich w przyszłym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin wygrywa z Courtois, udział Alaby przy golu dla Austrii [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137915-lunin-wygrywa-z-courtois-udzial-alaby-przy-golu-dla-austrii-video</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Ukrainy z Andrijem Łuninem w składzie pokonała Belgię, a Thibaut Courtois musiał trzykrotnie wyjmować piłkę z siatki. Austria nie dała rady u siebie wygrać z Serbią, ale David Alaba zaliczył udział przy jedynym golu dla gospodarzy. Trafienia można obejrzeć poprzez kliknięcie nazwiska strzelca bramki poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwacja lepsza od Francji, Niemcy wygrywają na San Siro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137916-chorwacja-lepsza-od-francji-niemcy-wygrywaja-na-san-siro</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacje Luki Modricia i Antonio Rüdigera są bliżej udziału w Final Four. Chorwacja wygrała u siebie z Francją 2:0, a Niemcy pokonali na wyjeździe Włochy 2:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wielu Francuzów wyrzuciło Mbappé z serca”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137913-wielu-francuzow-wyrzucilo-mbappe-z-serca</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Minęło 185 dni, odkąd Kylian Mbappé miał okazję po raz ostatni założyć reprezentacyjną koszulkę. Jego poprzednie powołanie datuje się na wrzesień 2024 roku. Od tamtej pory atakujący zaliczył drogę pełną wzlotów i upadków, by jednak koniec końców wrócić do kadry narodowej w znakomitej formie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Real ma ogromną przewagę, bo potrafi kończyć sezony w znakomity sposób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137911-joselu-real-ma-ogromna-przewage-bo-potrafi-konczyc-sezony-w-znakomity-sposob</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu udzielił w nocy wywiadu dla Cadena SER. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z byłym napastnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Odpoczynek krótszy niż 72 godziny może mieć negatywny wpływ na zawodnika”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137912-odpoczynek-krotszy-niz-72-godziny-moze-miec-negatywny-wplyw-na-zawodnika</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>AS przeprowadził wywiad z Pedro E. Alcarazem, czyli profesorem nauk o sporcie uniwersytetu UCAM w Murcii, koordynatorem NETWORK oraz zarazem prezesem firmy Strength & Conditioning Society. Specjalista odpowiedział na kilka pytań, które nurtują kibiców, nie tylko Realu, a które dotyczą czasu na regenerację zawodników po meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda dzisiaj pauzuje, ale ma zagrać w niedzielę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137910-arda-dzisiaj-pauzuje-ale-ma-zagrac-w-niedziele</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Nieobecność Ardy Gülera w kadrze meczowej Turcji na spotkanie z Węgrami wzbudziło zamieszanie, ale pomocnik jest oczywiście zawieszony na to spotkanie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
