<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Jan 2025 16:46:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Louzán: Jestem kibicem Celty, a nie Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136324-louzan-jestem-kibicem-celty-a-nie-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol przeprowadził wywiad z Rafaelem Louzánem w programie El Cafelito. Już sama zapowiedź rozmowy odbiła się szerokim echem w mediach, a teraz przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Rodrygo czytają sobie w myślach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136323-mbappe-i-rodrygo-czytaja-sobie-w-myslach</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod nieobecność Viniciusa Mbappé i Rodrygo znaleźli nić porozumienia, która może budzić strach w każdym rywalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Globo: Al-Hilal szykuje ofertę za Rodrygo po odejściu Neymara</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136322-globo-al-hilal-szykuje-oferte-za-rodrygo-po-odejsciu-neymara</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Saudyjski klub rozpoczyna wstępne starania, kontaktując się z Realem i prowadząc rozmowy, by przekonać zawodnika wizją kluczowej roli w zespole, mając na uwadze Klubowe Mistrzostwa Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Ramos ma zostać piłkarzem Monterrey Rayados i grać z numerem 93</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136321-chiringuito-ramos-ma-zostac-pilkarzem-monterrey-rayados-i-grac-z-numerem-93</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Ma to być hołd piłkarza dla Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano: Być może to w Realu byłem najszczęśliwszy piłkarsko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136320-cristiano-byc-moze-to-w-realu-bylem-najszczesliwszy-pilkarsko</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>El Chiringuito zapowiedziało wywiad z Cristiano Ronaldo, z którym rozmawiał Edu Aguirre. W mediach społecznościowych ukazały się na razie tylko krótkie odpowiedzi Portugalczyka, a pełen wywiad ma zostać wyemitowany w poniedziałek późnym wieczorem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Moim celem jest gra na Mistrzostwach Świata w 2026 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136319-courtois-moim-celem-jest-gra-na-mistrzostwach-swiata-w-2026-roku</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dla belgijskiej stacji VTM po wygranym 3:0 meczu z Brestem w ostatniej kolejce fazy ligowej Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Godoy wybiera Barcelonę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136318-as-godoy-wybiera-barcelone</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygląda na to, że Katalończycy wygrywają walkę o napastnika z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Muñiz Ruiz na Espanyol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136317-muniz-ruiz-na-espanyol</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>33-latek po raz czwarty spotka się na boisku z Realem Madryt. Sędzią VAR będzie Javier Iglesias Villanueva.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liga Mistrzów na razie stanowi finansowy cios dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136316-liga-mistrzow-na-razie-stanowi-finansowy-cios-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona zarabia fortunę na Lidze Mistrzów, zgarniając pokaźną sumę. Królewscy mogą stracić ogromne pieniądze, jeśli nie awansują do 1/8 finału. Duży zastrzyk finansowy dla Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Brestem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136315-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-brestem</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Brestem 3:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo błyszczy jak nigdy wcześniej na stronie Viníciusa i Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136311-rodrygo-blyszczy-jak-nigdy-wczesniej-na-stronie-viniciusa-i-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk notuje lepszą średnią goli i asyst, gdy gra na lewej stronie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136313-kartka-z-kalendarza-30-stycznia</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch wychowanków, piętka Gutiego i fantastyczny pierwszy Klasyk w wykonaniu Varane'a. Co działo się 30 stycznia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
