<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Oct 2024 07:20:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real popełnił błąd w sprawie Leny'ego Yoro i nadal odczuwa jego skutki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132973-real-popelnil-blad-w-sprawie-lenyego-yoro-i-nadal-odczuwa-jego-skutki</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana opisuje szczegółowo sytuację z niedoszłym transferem Francuza i analizuje, jakie są i będą skutki tego, że stoper nie trafił ostatecznie do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giménez: Vinícius to nie jest zły chłopak</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132968-gimenez-vinicius-to-nie-jest-zly-chlopak</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>José María Giménez udzielił wywiadu dla urugwajskiego ESPN po zremisowanym 1:1 meczu z Realem Madryt, podczas którego dziennikarz zapytał go o problemy Viníciusa z piłkarzami Atlético. Defensor Los Colchoneros uciął temat i stanął w obronie Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spotkanie ze starym znajomym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132972-spotkanie-ze-starym-znajomym</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 08:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Olivier Létang zasiadał w zarządach PSG i Stade Rennes, zanim stał się najważniejszą osobą w Lille. Odegrał kluczową rolę w negocjacjach dotyczących Camavingi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Moja opinia po derbach została przekręcona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132961-simeone-moja-opinia-po-derbach-zostala-przekrecona</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Atlético Madryt, Diego Simeone, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Benficą w Lidze Mistrzów. W jej trakcie nie zabrakło pytań związanych z jego kontrowersyjnymi wypowiedziami po ostatnich Derbach Madrytu na Cívitas Metropolitano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lille – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132971-lille-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy do kolejnego meczu w Lidze Mistrzów podchodzą bez czterech kontuzjowanych graczy - Thibaut Courtois, Davida Alaby, Daniego Ceballosa i Brahima. Na listę wraca Kylian Mbappé i media spierają się, czy faktycznie ma szansę na występ od pierwszej minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie mamy pomysłu, kto może zastąpić Kroosa; trzeba znaleźć inną grę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132966-ancelotti-nie-mamy-pomyslu-kto-moze-zastapic-kroosa-trzeba-znalezc-inna-gre</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Lille w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Stade Pierre-Mauroy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132969-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa derbów i wygrana Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygrana Arsenalu z PSG, Barcelona wraca na zwycięską ścieżkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132967-wygrana-arsenalu-z-psg-barcelona-wraca-na-zwycieska-sciezke</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziewięć wtorkowych meczów Ligi Mistrzów za nami. Na czele tabeli jest Borussia Dortmund, która zmiażdżyła dziś Celtic. Po trzy punkty zgarnęły też Stade Brestois, Arsenal, Barcelona, Leverkusen, Dortmund, Inter i Manchester City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé przepracował trening z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132965-mbappe-przepracowal-trening-z-grupa</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli ostatni trening przed meczem z Lille, pracując na Stade Pierre-Mauroy. Kylian Mbappé przepracował zajęcia z grupą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wychować Viníciusa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132963-wychowac-viniciusa</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 20:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Dagoberto Escorcia, pracownik katalońskiego dziennika Mundo Deportivo, natchniony niedzielnymi debrami Madrytu podzielił się swoimi przemyśleniami na temat zachowania Viníciusa, którego określa mianem „niewychowanego i rozpuszczonego dzieciaka”. Przedstawiamy punkt widzenia dziennikarza, który jednocześnie nie przedstawił swojej opinii na temat zachowania kibiców Atleti.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 12. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132962-terminarz-12-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 12. kolejki, w której Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Valencią. Kolejny raz Królewscy zagrają o 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Génésio: Jeśli mamy myśleć, że przegramy, lepiej w ogóle nie grać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132958-genesio-jesli-mamy-myslec-ze-przegramy-lepiej-w-ogole-nie-grac</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 19:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Lille, Bruno Génésio, wziął udział w konferencji prasowej poprzedzającej stracie z Realem Madryt. Prezentujemy najważniejsze słowa 58-letniego Francuza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
