<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Nov 2025 14:26:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Alaba zmaga się z przeciążeniem mięśniowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144356-alaba-zmaga-sie-z-przeciazeniem-miesniowym</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak raczej nie będzie mógł zagrać w niedzielnym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięciu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144354-pieciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i odbyli kolejny trening w tym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Posucha bez goli Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144355-posucha-bez-goli-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma wyraźne kłopoty, kiedy Mbappé nie wpisuje się na listę strzelców. Uzależnienie drużyny od bramek Francuza było aż nadto widoczne w dwóch ostatnich spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Daily Mail: Brighton chce sprowadzić Gonzalo Garcíę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144353-daily-mail-brighton-chce-sprowadzic-gonzalo-garcie</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy zainteresowali się napastnikiem Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile kosztował, jakie zadłużenie wygenerował i ile zarabia Real Madryt na Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144351-ile-kosztowal-jakie-zadluzenie-wygenerowal-i-ile-zarabia-real-madryt-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 12:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawozdania finansowe klubu pokazują inwestycję rzędu 1,347 miliarda euro, czyli ponad dwukrotnie wyższą od pierwotnie zakładanej, a długoterminowe spłaty pochłaniają około 50 procent nowych przychodów generowanych przez stadion.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wiceprezes Apple: Pewnego dnia na Bernabéu zasiądzie 200 milionów ludzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144346-wiceprezes-apple-pewnego-dnia-na-bernabeu-zasiadzie-200-milionow-ludzi</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę prezes Realu Madryt przyjął na stadionie wiceprezesa Apple. Przedstawimy wypowiedzi Eddy'ego Cue dla dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144341-kartka-z-kalendarza-21-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysoka porażka z Barceloną, zwycięstwo z APOEL-em i remis w Manchesterze. Co działo się 21 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Byliśmy w stanie nie stracić głowy, kiedy rywale zyskali przewagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144350-scariolo-bylismy-w-stanie-nie-stracic-glowy-kiedy-rywale-zyskali-przewage</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 09:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował wygrane spotkanie z Žalgirisem. Chwalił drużynę za grę pod koszem i docenił, że była w stanie wrócić do meczu w trzeciej kwarcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Francuzi czekają z ogłoszeniem mianowania Zidane'a selekcjonerem do zakończenia mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144340-dlaczego-francuzi-czekaja-z-ogloszeniem-mianowania-zidanea-selekcjonerem-do-zakonczenia-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Królewskich ostatnio pojawiła się kilka razy w przestrzeni publicznej, w tym także na Bernabéu i zaczęto spekulować, czy może nie jest alternatywą dla Xabiego Alonso, jeśli problemy Królewskich się pogłębią. We Francji wskazują, że wszystko w swoim tempie zmierza nieuchronnie do przejęcia drużyny, ale tej reprezentacyjnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Rüdiger i Real otwarci na przedłużenie kontraktu, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144349-sky-ruediger-i-real-otwarci-na-przedluzenie-kontraktu-ale</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 09:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemcy twierdzą, że Rüdiger wciąż ma szanse przedłużyć umowę z klubem. W przypadku braku porozumienia defensor może skusić się na grę w Arabii Saudyjskiej lub… wrócić do Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sixth Street i Louis Vuitton zainteresowani propozycją Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144348-sixth-street-i-louis-vuitton-zainteresowani-propozycja-florentino</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwójka finansowych gigantów już współpracujących z klubem jest mocno zainteresowana propozycją, jaką przedstawić ma Florentino Pérez w sprawie wpuszczenia do klubu inwestorów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Mitologizujemy inne rozgrywki… City wygrało w Anglii sześć razy z rzędu z ponad 100 punktami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144347-tebas-mitologizujemy-inne-rozgrywki-city-wygralo-w-anglii-szesc-razy-z-rzedu-z-ponad-100-punktami</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w Olé Summit 2025 organizowanym przez argentyński dziennik Olé. Przedstawiamy jego wpis na X oraz wypowiedzi z tego wydarzenia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
