<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Apr 2024 15:38:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Czekając na Nacho i Alabę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128500-czekajac-na-nacho-i-alabe</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos rozważają zmianę planu lub też jego utrzymanie i ściągnięcie nowego obrońcy dopiero w 2025, lub 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luis Enrique: Chciałbym, aby wszystko skończyło się dobrze dla PSG i w cudowny sposób również dla Kyliana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128507-luis-enrique-chcialbym-aby-wszystko-skonczylo-sie-dobrze-dla-psg-i-w-cudowny-sposob-rowniez-dla-kyliana</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Enrique wziął udział w konferencji prasowej przed półfinałem Pucharu Francji z Rennes i nie uniknął pytań o Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Błogosławiony spokój</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128501-blogoslawiony-spokoj</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w pierwszym meczu po przerwie reprezentacyjnej w teorii miał stawić czoła wymagającemu zadaniu. Potyczkę z Athletikiem udało się jednak wygrać bez wrzucania najwyższego biegu. Królewscy po prostu spełnili wszelkie kryteria, by przy stosunkowo niewielkim nakładzie sił zwyczajnie wygrać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Aké nie będzie gotowy na najbliższe mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128506-guardiola-ake-nie-bedzie-gotowy-na-najblizsze-mecze</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed meczem Premier League z Aston Villą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Manchesteru City, z którym Real Madryt za tydzień zmierzy się w pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy trzymają Barçę na dystans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128489-krolewscy-trzymaja-barce-na-dystans</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Klasyk może definitywnie rozstrzygnąć losy tytułu mistrzowskiego w Hiszpanii. Na osiem kolejek przed zakończeniem sezonu La Ligi Real Madryt utrzymuje ośmiopunktową przewagę nad Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Déjà vu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128482-deja-vu</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Pepowi Guardioli poza krótszym odpoczynkiem przez meczem z Realem Madryt dochodzi jeszcze jedno zmartwienie. Na horyzoncie znów pojawił się bowiem jego koszmar sprzed dwóch lat, czyli Rodrygo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>TyC Sports: River nie będzie negocjować w sprawie Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128503-tyc-sports-river-nie-bedzie-negocjowac-w-sprawie-mastantuono</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>W grę ma wchodzić tylko wpłacenie klauzuli odstępnego, która na ten moment wynosi 45 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co stoi za gestem Bellinghama?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128488-co-stoi-za-gestem-bellinghama</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>W końcówce spotkania z Athletikiem Bilbao Jude Bellingham został przewrócony przez Lekue. Sędzia nie dopatrzył się tam jednak przewinienia. Anglik szybko podniósł się z murawy, ale chwilę potem wymownym gestem dał do zrozumienia, że nie zgadza się z decyzją arbitra. Gest imitujący zamykanie ust zamkiem błyskawicznym szybko obiegł sieć. Co kryje się za tym zachowaniem?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gole Reiniera i Endricka, asysty Asensio i Benzemy [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128495-gole-reiniera-i-endricka-asysty-asensio-i-benzemy-video</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami udany weekend w wykonaniu zawodników związanych z Realem Madryt. Do siatki trafiali Reinier i Endrick, a asysty zanotowali Asensio i Benzema. Świetny występ w starciu z Juventusem zaliczył natomiast Gila. Jak radzili sobie pozostali?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Varane: Przed tamtym meczem z City doznałem wstrząśnienia mózgu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128499-varane-przed-tamtym-meczem-z-city-doznalem-wstrzasnienia-mozgu</link>
        <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Raphaël Varane udzielił wywiadu dziennikowi L’Équipe i był pytany między innymi o swoje doświadczenia związane ze wstrząśnieniami mózgu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
