<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Apr 2025 17:21:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>DFB nie ukarze Rüdigera za zachowanie z finału Copa del Rey</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139048-dfb-nie-ukarze-ruedigera-za-zachowanie-z-finalu-copa-del-rey</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 18:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Franffurter Allgemeine Zeitung podaje, że choć Antonio Rüdiger popełnił poważne wykroczenie w finale Pucharu Hiszpanii, Niemiecki Związek Piłki Nożnej powstrzymał się od nałożenia na niego kary. Wzięto pod uwagę zachowanie obrońcy od momentu incydentu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti otrzyma wynagrodzenie za ostatni rok kontraktu i będzie mógł pełnić funkcję ambasadora klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139047-relevo-ancelotti-otrzyma-wynagrodzenie-za-ostatni-rok-kontraktu-i-bedzie-mogl-pelnic-funkcje-ambasadora-klubu</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch zarabia 11 milionów euro i ma umowę ważną do 2026 roku. Florentino Pérez chce, by odszedł do Brazylii z podniesioną głową, a przyszła rola w Realu miała zrekompensować wysoką odprawę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Całą Hiszpanię dotknęła ogromna awaria prądu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139046-cala-hiszpanie-dotknela-ogromna-awaria-pradu</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 17:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwają analizy możliwych przyczyn, a ogólny blackout dotyczy także Francji i Portugalii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x29: Ból</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139045-podcast-6x29-bol</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym zajmujemy się porażką z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Polemika przed finałem to była kolejna strategia, część cyrku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139044-laporta-polemika-przed-finalem-to-byla-kolejna-strategia-czesc-cyrku</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta, prezes FC Barcelona, gościł w programie El món a RAC1 katalońskiego radia RAC1, w którym mówił o polemice przed finałem Pucharu Króla, radości po golu Koundé i sytuacji drużyny. Przedstawiamy wypowiedzi sternika Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real może rozważać sprzedaż Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139043-as-real-moze-rozwazac-sprzedaz-rodrygo</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk daje sygnały, że nie jest zadowolony, jego forma wyraźnie spada, a klub może zdecydować się na jego sprzedaż, by zasilić budżet.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Jestem zadowolony, że tu jestem, jestem tam, gdzie chcę być</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139042-raul-jestem-zadowolony-ze-tu-jestem-jestem-tam-gdzie-chce-byc</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Castilli nie jest raczej brany pod uwagę jako następca Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Celta wraca na Bernabéu po pucharowych kontrowersjach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139041-celta-wraca-na-bernabeu-po-pucharowych-kontrowersjach</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Celta Vigo wyjdzie w niedzielę na Santiago Bernabéu mając w pamięci styczniowe kontrowersje w Copa del Rey. Zdaniem Galisyjczyków wpływ na ich odpadnięcie z pucharowych rozgrywek miały krzywdzące decyzje arbitra i VAR-u.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odnowiony Real Madryt na horyzoncie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139040-odnowiony-real-madryt-na-horyzoncie</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub planuje już odnowioną kadrę na sezon 2025/26. Kluczowe tematy to sprowadzenie Trenta Alexandra-Arnolda, poprawa sytuacji Viníciusa oraz poszukiwania wzmocnień na lewej obronie i w środku pola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolacja bez Florentino, za to z Laportą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139039-kolacja-bez-florentino-za-to-z-laporta</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 10:17:00 GMT</pubDate>
        <description>„Florentino co jakiś czas rzuca ochłapy i przemienia madridismo, które w sposób niemal niezauważalny przestaje postrzegać siebie jako naród wybrany, by przyjąć rolę narodu prześladowanego”, zaczyna swój felieton na łamach El País Alfredo Relaño. Hiszpan to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iturralde: Kara dla Rüdigera powinna być bliższa 12 meczom niż 4</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139038-iturralde-kara-dla-ruedigera-powinna-byc-blizsza-12-meczom-niz-4</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Iturralde González, który jest statystycznie najgorszym sędzią dla Królewskich w historii ich występów w Hiszpanii (bilans z nim to 30 wygranych Realu, 5 remisów i 14 porażek), skomentował na antenie radia SER potencjalne konsekwencje dyscyplinarne, na jakie narażony jest Antonio Rüdiger po swoim zachowaniu w końcówce finału Pucharu Króla. Przedstawiamy wypowiedzi byłego arbitra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zło konieczne dla Florentino: Xabi Alonso między Ancelottim a Mourinho w obliczu dylematu zmiany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139037-zlo-konieczne-dla-florentino-xabi-alonso-miedzy-ancelottim-a-mourinho-w-obliczu-dylematu-zmiany</link>
        <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>„Bohaterska porażka w Pucharze Króla nie powstrzymuje potrzeby zmian w Realu, gdzie coraz wyraźniejsze są oznaki wyczerpania cyklu. Model zarządzania klubem dodatkowo komplikuje wybór odpowiedniego profilu trenera”, zapowiada swój artykuł Orfeo Suárez na łamach El Mundo. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
