<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Sep 2025 23:39:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142521-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Barcelony bez Lamine'a Yamala to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Oczywiście, że łatwo jest posadzić Viníciusa na ławce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142520-ancelotti-oczywiscie-ze-latwo-jest-posadzic-viniciusa-na-lawce</link>
        <pubDate>Sun, 14 Sep 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił L'Équipe pierwszego dłuższego wywiadu od momentu objęcia posady selekcjonera Brazylii. Były trener Królewskich przyjął Francuzów w z Rio de Janeiro. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Jeszcze nie jesteśmy poukładani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142519-scariolo-jeszcze-nie-jestesmy-poukladani</link>
        <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 23:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo i Facundo Campazzo wypowiadali się po wygranym towarzyskim spotkaniu z Saragossą. Obaj zgodnie przyznali, że przed drużyną jest jeszcze wiele rzeczy do poprawy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne zwycięstwo koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142518-kolejne-zwyciestwo-koszykarzy</link>
        <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma za sobą trzeci sprawdzian podczas pretemporady. Dzisiaj Królewscy wysoko pokonali Saragossę, a pierwsze spotkanie w madryckich barwach zaliczyli Théo Maledon i David Krämer.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>4. kolejka: Atlético wygrywa i odbija się od dna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142514-4-kolejka-atletico-wygrywa-i-odbija-sie-od-dna</link>
        <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 20:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Sobotnie zmagania w La Lidze zamknął hit kolejki, w którym zmierzyły się drużyny, które zagrają w Lidze Mistrzów. Sąsiedzi Królewskich zanotowali pierwsze zwycięstwo w sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Real Madryt tworzy raport sędziowski o La Lidze, który wyśle do FIFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142512-real-madrid-tv-real-madryt-tworzy-raport-sedziowski-o-la-lidze-ktory-wysle-do-fifa</link>
        <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 19:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja rozjechała krytyką sędziów meczu z Sociedadem i pod koniec pomeczowego studia przekazała, że klub zamierza złożyć skargę do FIFA w sprawie wydarzeń w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Chcę dawać z siebie 100% dla tej koszulki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142511-mbappe-chce-dawac-z-siebie-100-dla-tej-koszulki</link>
        <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 meczu z Realem Sociedad na Reale Arena. Przedstawiamy wypowiedzi MVP tego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francisco: Jestem wkurzony, bo drugi gol Realu to akcja z niczego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142510-francisco-jestem-wkurzony-bo-drugi-gol-realu-to-akcja-z-niczego</link>
        <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Francisco stawił się na konferencji prasowej po przegranym 1:2 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Dla mnie to żółta kartka, wyjaśnienia sędziego mnie nie przekonały</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142509-xabi-alonso-dla-mnie-to-zolta-kartka-wyjasnienia-sedziego-mnie-nie-przekonaly</link>
        <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 19:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Sociedadem w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Anoecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Kylian jest niesamowity</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142508-tchouameni-kylian-jest-niesamowity</link>
        <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 19:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 2:1 meczu z Realem Sociedad. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Dziękuję drużyno, że jesteś taka dobra!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142507-huijsen-dziekuje-druzyno-ze-jestes-taka-dobra</link>
        <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Tuż po zakończeniu meczu z Realem Sociedad Dean Huijsen podzielił się swoimi odczuciami za pośrednictwem mediów społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad 1:2 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142503-real-sociedad-1-2-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 18:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu czwartej kolejki La Ligi Real Madryt wygrał na wyjeździe z Realem Sociedad 2:1 po golach Kyliana Mbappé i Ardy Gülera.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
