<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Sep 2024 07:53:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nieprzypadkowe powołanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132455-nieprzypadkowe-powolanie</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chema debiutuje w pierwszej drużynie Realu Madryt. Jak na razie tylko w roli powołanego na mecz, co nie zmienia faktu, że jego obecność na liście Ancelottiego nie jest przypadkowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fortuna oferuje 30 za 30 dla każdego!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132459-fortuna-oferuje-30-za-30-dla-kazdego</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132460-real-sociedad-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy udają się do Kraju Basków bez trzech kontuzjowanych graczy - Davida Alaby, Eduardo Camavingi i Daniego Ceballosa. Poza tym jeszcze niegotowi do gry po swoich urazach są Aurélien Tchouaméni i Jude Bellingham, którzy zostają w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wielu zapomina, że Vinícius i Mbappé zaczęli sezon 9 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132450-ancelotti-wielu-zapomina-ze-vinicius-i-mbappe-zaczeli-sezon-9-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Realem Sociedad w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132458-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt z Sociedadem i pozytywne wiadomości z Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Maite Oroz zawodniczką Tottenhamu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132457-oficjalnie-maite-oroz-zawodniczka-tottenhamu</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 23:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Maite Oroz po czterech latach pożegnała się z Realem Madryt. Odchodzi jako piłkarka z największą liczbą występów w barwach Las Blancas. Na nadchodzące cztery sezony związała się z Tottenhamem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu Madryt ws. zawieszenia działalności Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132456-oficjalny-komunikat-realu-madryt-ws-zawieszenia-dzialalnosci-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 23:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował komunikat w sprawie stadionu Santiago Bernabéu. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielka wątpliwość Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132454-wielka-watpliwosc-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 21:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti ma nie lada zagwozdkę przed starciem z Realem Sociedad. Plaga kontuzji w środku pola zmusza bowiem trenera do drastycznych zmian. Włoch może albo scalić pomoc z trzech piłkarzy, którzy nigdy wcześniej ze sobą nie grali, albo zmodyfikować ustawienie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Bernabéu zawiesza przyjmowanie koncertów aż do kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132452-relevo-bernabeu-zawiesza-przyjmowanie-koncertow-az-do-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal w wiadomości na wyłączność informuje, że klub zawiesza aktywność koncertową obiektu aż do kwietnia. Celem jest lepsze wygłuszenie stadionu i zareagowanie na skargi sąsiadów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Sociedadu na Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132451-kadra-sociedadu-na-real-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 19:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Baskowie w trakcie przerwy na kadry odzyskali wielu piłkarzy. Na liście znaleźli się także dobrzy znajomi Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 5. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132428-telewizyjny-terminarz-5-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami piąta kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol: Nie boję się Realu Madryt, możemy ich zaskoczyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132448-imanol-nie-boje-sie-realu-madryt-mozemy-ich-zaskoczyc</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad, Imanol Alguacil, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 5. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi baskijskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
