<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Jul 2025 08:34:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Castilla – Marbella [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141385-castilla-marbella-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa era dla Castilli i jej trenera rusza dzisiaj od sparingu z Marbellą, który pokazuje Real Madrid TV. W tym spotkaniu do gry wraca Joan Martínez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Arabia chce piłkarzy w ważnym momencie swojej kariery jak Vinícius”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141381-arabia-chce-pilkarzy-w-waznym-momencie-swojej-kariery-jak-vinicius</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor sportowy Al-Ittihad, Ramón Planes, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z Hiszpanem mającym w swoim CV pracę w takich klubach jak Barcelona czy Tottenham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Socjologiczne madridismo to stwierdzenie faktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141383-laporta-socjologiczne-madridismo-to-stwierdzenie-faktu</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 09:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu Mundo Deportivo. Przedstawiamy fragment dotyczący spisku, w którym najważniejszymi organami w hiszpańskim futbolu rządzą kibice i ludzie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba chce jeszcze o sobie przypomnieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141382-alaba-chce-jeszcze-o-sobie-przypomniec</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 09:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak chce wyleczyć kontuzję i rozpocząć pretemporadę 4 sierpnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141377-kartka-z-kalendarza-26-lipca</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz legendarnych napastników na Santiago Bernabéu i pożegnanie jednego z największych zawodników Realu w historii. Co działo się 26 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Procida: Kiedy Real Madryt do mnie zadzwonił, nie mogłem w to uwierzyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141375-procida-kiedy-real-madryt-do-mnie-zadzwonil-nie-moglem-w-to-uwierzyc</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriele Procida udzielił wywiadu klubowym mediom po podpisaniu umowy z Realem Madryt. Mówił między innymi o tym, jak zareagował na informację o zainteresowaniu ze strony Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Saliba nie jest na sprzedaż</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141380-as-saliba-nie-jest-na-sprzedaz</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 08:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Londyński klub, nawet w obliczu zainteresowania Królewskich, nie zmienił zdania co do konieczności zatrzymania francuskiego stopera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: UEFA zmieniła zasady rozstawienia w fazie pucharowej Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141374-oficjalnie-uefa-zmienila-zasady-rozstawienia-w-fazie-pucharowej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA w regulaminie Ligi Mistrzów potwierdziła zmianę w rozgrywkach, o którą wnosiło wiele klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé odpowiada na kolejny atak z Francji: LOL 😂</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141372-mbappe-odpowiada-na-kolejny-atak-z-francji-lol</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski portal śledczy wystosował kolejny zarzut wobec Francuza, na który ten od razu odpowiedział.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Vinícius chce zarabiać tyle co Mbappé, Real tego nie widzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141379-ser-vinicius-chce-zarabiac-tyle-co-mbappe-real-tego-nie-widzi</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Radio SER w popołudniowych i nocnych programach przekazało swoje informacje w sprawie sytuacji i przyszłości Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141378-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 00:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Sukcesy hiszpańskich pływaków, zapowiedzi Joana Laporty i problemy Ter Stegena to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Bruno Fernando zostaje w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141376-encestando-bruno-fernando-zostaje-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 23:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Fernando ma zostać w Realu Madryt na kolejny sezon. Takie informacje podaje portal Encestando. Umowa Angolczyka jest ważna do końca czerwca 2026 roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
