<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Dec 2024 22:56:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>1/16 finału Pucharu Króla bez czterech drużyn z Primera División</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134675-1-16-finalu-pucharu-krola-bez-czterech-druzyn-z-primera-division</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 23:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami mecze 2. rundy Pucharu Króla, podczas których wyłoniono 28 uczestników 1/16 finału Pucharu Króla. Na tym etapie do rozgrywek dołączą też Real Madryt, Athletic, Barcelona i Mallorca. W kolejnej rundzie zabraknie jednak hitowych starć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Euroligowy kryzys trwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134678-euroligowy-kryzys-trwa</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 23:22:00 GMT</pubDate>
        <description>W 14. kolejce Euroligi Real Madryt przegrał z Fenerbahçe. Była to dopiero druga porażka na własnym parkiecie, ale gorsza od wyniku była sama gra, ponieważ Królewscy po prostu nie byli w stanie nawiązać rywalizacji z rywalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zagra na Klubowym Mundialu z Saudyjczykami i Meksykanami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134667-real-madryt-zagra-na-klubowym-mundialu-z-saudyjczykami-i-meksykanami</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poznali grupowych rywali na Klubowym Mundialu. Turniej FIFA rozpocznie się w czerwcu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przepowiednia Cristiano zyskuje na wiarygodności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134673-przepowiednia-cristiano-zyskuje-na-wiarygodnosci</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 18:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy 16 czerwca Mbappé był prezentowany jako nowy piłkarz Realu Madryt, nikt nie pomyślałby, że Francuz będzie na początku przygody w stolicy Hiszpanii przeżywał aż takie męki. Madridismo jest dziś dalekie od euforii, jaką z założenia miał budzić Kylian, a najlepszym podsumowaniem tego, co się dzieje, była mina atakującego po zmarnowaniu rzutu karnego na San Mamés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ufać czy nie ufać?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134671-ufac-czy-nie-ufac</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 16:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé nie wykorzystał dwóch rzutów karnych z rzędu. Jest to druga taka passa w całej karierze Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Davies gotowy zostać, ale nie obniża oczekiwań finansowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134642-bild-davies-gotowy-zostac-ale-nie-obniza-oczekiwan-finansowych</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanadyjczyk ma być otwarty na pozostanie w Monachium, ale nie obniża swoich oczekiwań finansowych. Bawarczycy nie chcą ich wypełniać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Być jak Jude Bellingham</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134670-byc-jak-jude-bellingham</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w środowy wieczór przegrał na wyjeździe z Athletikiem 1:2 i tym samym zanotował piątą porażkę w tym sezonie. Na domiar złego rzutu karnego ponownie nie wykorzystał Kylian Mbappé. Rozważaniami po kolejnej przegranej Królewskich dzieli się nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sesja regeneracyjna w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134664-sesja-regeneracyjna-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 15:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Była to jednocześnie sesja regeneracyjna po wczorajszym występie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Zaległy mecz z Valencią 2 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134669-oficjalnie-zalegly-mecz-z-valencia-2-stycznia</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja poinformowała, że zaległe spotkanie z Valencią na Mestalli odbędzie się tuż po Nowym Roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gil Manzano na Gironę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134668-gil-manzano-na-girone</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>40-latek prowadzi spotkania La Ligi od 2012 roku. W sobotę po raz 50. poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Athletikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134654-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-athletikiem</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał na wyjeździe z Athletikiem 1:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Trzy miesiące później Mbappé dalej nie gra nic”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134665-trzy-miesiace-pozniej-mbappe-dalej-nie-gra-nic</link>
        <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Realu Madryt z Athletikiem. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
