<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Aug 2025 21:22:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Romano: Marsylia blisko porozumienia z Realem w sprawie Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142099-romano-marsylia-blisko-porozumienia-z-realem-w-sprawie-ceballosa</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 23:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Negocjacje miały posunąć się naprzód w ciągu ostatnich godzin.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Daily Mail: Real obserwuje Mainoo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142098-daily-mail-real-obserwuje-mainoo</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 22:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Kobbie Mainoo miał znaleźć się na celowniku Realu Madryt, Atlético i kilku klubów Premier League. Anglik walczy o miejsce w składzie, a jego przyszłość ma wyjaśnić się w najbliższych dniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mourinho chce Łunina w Fenerbahçe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142097-as-mourinho-chce-lunina-w-fenerbahce</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 21:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego dziennika Andrij Łunin stał się priorytetowym celem transferowym Fenerbahçe, które szykuje się do rozstania z Dominikiem Livakoviciem. Ukrainiec szuka regularnych występów, o które będzie mu trudno w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli Rodrygo chce wyjaśnień, to może do mnie zadzwonić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142096-ancelotti-jesli-rodrygo-chce-wyjasnien-to-moze-do-mnie-zadzwonic</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 21:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odpowiadał na pytania dziennikarzy na konferencji prasowej po ogłoszeniu kadry reprezentacji Brazylii na najbliższe zgrupowanie reprezentacji, na którym nie będzie żadnego zawodnika Realu Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi selekcjonera Canarinhos z tego spotkania z mediami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x04: Czy to koniec betonozy?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142094-podcast-7x04-czy-to-koniec-betonozy</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 20:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym omawiamy ostatnie wydarzenia wokół Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Krok naprzód Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142093-krok-naprzod-tchouameniego</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>U Xabiego Alonso Aurélien Tchouaméni odnalazł swoją najlepszą wersję i jest w tym momencie jednym z liderów tego Realu Madryt. Francuz wyróżnia się w wielu kluczowych dla pomocnika statystykach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: La Liga nie widzi rasizmu pod adresem Viniego i Mbappé w Oviedo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142092-as-la-liga-nie-widzi-rasizmu-pod-adresem-viniego-i-mbappe-w-oviedo</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W raporcie przesłanym do odpowiednich organów La Liga nie ujęła rasistowskich okrzyków w kierunku Viníciusa i Kyliana Mbappé podczas meczu Realu Oviedo z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lucas Vázquez nowym piłkarzem Bayeru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142091-oficjalnie-lucas-vazquez-nowym-pilkarzem-bayeru</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu Madryt podpisał z Aptekarzami dwuletnią umowę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Xabi Alonso nie chce odejścia Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142090-ser-xabi-alonso-nie-chce-odejscia-ceballosa</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Waży się przyszłość pomocnika, co do którego Bask jasno wyraził swoje zdanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Włoskie media: Como chce wypożyczyć Álexa Jiméneza z Milanu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142089-wloskie-media-como-chce-wypozyczyc-alexa-jimeneza-z-milanu</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 16:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają opcję odkupu swojego wychowanka latem przyszłego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Marsylia uważa wycenę Ceballosa za zbyt wygórowaną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142088-media-marsylia-uwaza-wycene-ceballosa-za-zbyt-wygorowana</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real oczekuje za swojego pomocnika około 15 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Realu Oviedo: Współpracujemy z ochroną i policją, aby ustalić, co się stało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142087-prezes-realu-oviedo-wspolpracujemy-z-ochrona-i-policja-aby-ustalic-co-sie-stalo</link>
        <pubDate>Tue, 26 Aug 2025 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas wtorkowego spotkania z mediami Martín Peláez został zapytany między innymi o sprawę rasistowskiego zachowania kibiców wobec Viníciusa i Kyliana Mbappé podczas niedzielnego meczu z Real Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
