<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 08 May 2024 14:53:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Policja przejęła 138 biletów na Bernabéu oferowanych przez koniki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129448-policja-przejela-138-biletow-na-bernabeu-oferowanych-przez-koniki</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Funkcjonariusze rozbili kolejną siatkę odsprzedaży biletów na mecze Realu Madryt. Najbardziej na procederze cierpią kibice bez statusu socio, dla których w praktyce jedyną szansa na wejście na stadion jest wykupienie biletu od koników po zawyżonej cenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius spogląda w kierunku Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129425-vinicius-spoglada-w-kierunku-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius jest obecnie jednym z głównych faworytów do zdobycia Złotej Piłki za sezon 2023/24. Brazylijczyk notuje najlepsze liczby w swojej karierze i nie zawodzi w tych kluczowych momentach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 38. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129449-terminarz-38-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga podała, że wszystkie mecze ostatniej kolejki tego sezonu zostaną rozegrane w sobotę 25 maja o 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czas Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129440-czas-lunina</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraiński bramkarz będzie bronił dostępu do bramki Realu Madryt w dzisiejszym meczu z Bayernem Monachium na Santiago Bernabéu, a jego pozostanie w klubie uznawane jest za pewnik, choć nic nie zostało jeszcze podpisane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Na bezludną wyspę zabrałbym Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129447-bellingham-na-bezludna-wyspe-zabralbym-tchouameniego</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham udzielił wywiadu angielskiemu kanałowi Topps UK. Anglik odpowiadał tylko na pytania nadesłane przez kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kahn obejrzy pierwszy mecz Bayernu z trybun od swojego zwolnienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129443-kahn-obejrzy-pierwszy-mecz-bayernu-z-trybun-od-swojego-zwolnienia</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Bawarczyków nie rozstała się z klubem w dobrej atmosferze. Dzisiaj ma obejrzeć pierwszy mecz drużyny na żywo od odejścia z Bayernu, ale zrobi to na zaproszenie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel nigdy nie przegrał na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129442-tuchel-nigdy-nie-przegral-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Estadio Santiago Bernabéu to stadion, na którym trenerzy drużyn przeciwnych z reguły częściej przegrywali, niż wygrywali. Jednak w elicie europejskiej piłki jest jeden, który może pochwalić się tym, że w domu Realu Madryt nie odniósł żadnej porażki: Thomas Tuchel. Niemiec, który 30 czerwca przestanie pełnić funkcję szkoleniowca Bayernu, zagra dziś z Królewskimi po raz 10.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze mogą otrzymać wysokie premie za zdobycie trzech trofeów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129446-pilkarze-moga-otrzymac-wysokie-premie-za-zdobycie-trzech-trofeow</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sięgnięcie po Superpuchar Hiszpanii, mistrzostwo Hiszpanii i ewentualny triumf w Lidze Mistrzów może oznaczać, że każdy z piłkarzy otrzyma premię w wysokości 1,4 miliona euro brutto.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie armaty gotowe na Bayern</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129429-krolewskie-armaty-gotowe-na-bayern</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt, podobnie jak w sezonie 2022/23, ma w swojej kadrze aż pięciu piłkarzy, którzy w trwającej kampanii strzelili 10 lub więcej goli. Odejścia Karima Benzemy i Marco Asensio nie przeszkodziły Królewskim w zachowaniu wysokiej skuteczność pod bramką rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Diego López: Jest jakiś procent Mourinho w ostatnich triumfach Realu w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129411-diego-lopez-jest-jakis-procent-mourinho-w-ostatnich-triumfach-realu-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 08 May 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Realu Madryt, Diego López, podzielił się na antenie radia MARCA swoimi odczuciami przed przed decydującymi meczami w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
