<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Apr 2025 11:53:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Przecież rok temu Laporta dosłownie mówił, że rozgrywki są zafałszowane”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138971-przeciez-rok-temu-laporta-doslownie-mowil-ze-rozgrywki-sa-zafalszowane</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomás Roncero wyraźnie wskazuje na hipokryzję Katalończyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Puchar Króla przesądzi o przyszłości Realu Madryt, Xabi Alonso czeka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138970-marca-puchar-krola-przesadzi-o-przyszlosci-realu-madryt-xabi-alonso-czeka</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał w Sewilli będzie okazją, by sprawdzić nastroje w drużynie przed kolejnymi wyzwaniami w długim sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real czuł się skazany przed procesem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138969-marca-real-czul-sie-skazany-przed-procesem</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA, a dokładnie José Félix Díaz, twierdzi, że widmo rezygnacji Realu Madryt z gry w finale Pucharu Króla w Sewilli było realne, choć nigdy taka informacja nie dotarła do Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138964-kartka-z-kalendarza-26-kwietnia</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedwczesne świętowanie tytułu, ostatni hat-trick Raúla, półfinały z Manchesterem City i koncert tak zwanego Realu B w mistrzowskim sezonie. Co działo się 26 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przygotowanie fizyczne znów budzi wątpliwości, ale nie wszystko jest winą Pintusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138968-przygotowanie-fizyczne-znow-budzi-watpliwosci-ale-nie-wszystko-jest-wina-pintusa</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 11:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednich latach piłkarze Realu Madryt osiągali najlepszą formę fizyczną w końcowych tygodniach rywalizacji. W tym sezonie jest jednak inaczej i Antonio Pintus nie jest jedynym winowajcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zawiasy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138904-zawiasy</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Proszę wstać, Sąd idzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Santillana: Ancelotti zdobył w karierze wszystko i zasługuje na szacunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138967-santillana-ancelotti-zdobyl-w-karierze-wszystko-i-zasluguje-na-szacunek</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 10:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Realu Madryt, Carlos Santillana, udzielił kilku słów komentarza przed zbliżającym się Klasykiem w Radiu MARCA. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Finał warty dwa tytuły</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138966-final-warty-dwa-tytuly</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiejszy finał Copa del Rey będzie miał swoje konsekwencje w La Lidze. W tym sezonie wszystkie cztery Klasyki są decydujące w kontekście zdobycia trzech różnych tytułów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wygrana Realu w finale może zmienić dynamikę sezonu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138965-wygrana-realu-w-finale-moze-zmienic-dynamike-sezonu</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 09:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W historii futbolu było tylko 22 graczy, którzy grali zarówno w Realu Madryt, jak i Barcelonie. Dwóch z nich, Luis Milla i Miquel Soler, udzielili wspólnego wywiadu dziennikowi AS przed dzisiejszym Klasykiem w Pucharze Króla. Przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wystawili takiego sędziego VAR, bo jak będzie jakiś bajzel, to zostają mu 3 mecze do końca kariery”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138957-wystawili-takiego-sedziego-var-bo-jak-bedzie-jakis-bajzel-to-zostaja-mu-3-mecze-do-konca-kariery</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest oburzony słowami sędziego VAR wypowiedzianymi przed finałem Pucharu Króla. Kibice Królewskich na portalach społecznościowych dodają do tego tematu wypowiedzi innego byłego arbitra z tego tygodnia, które rzucają dodatkowe światło na postać arbitra VAR dzisiejszego finału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Florentino Pérez doprowadza Real Madryt do skrajnej sytuacji?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138963-czy-florentino-perez-doprowadza-real-madryt-do-skrajnej-sytuacji</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt ma otwartych kilka frontów – zarówno z organizacjami krajowymi, takimi jak La Liga czy Komitet Techniczny Arbitrów, jak i z międzynarodowymi, na czele z UEFA oraz mediami, takimi jak France Football, stwierdza Daniel Domínguez na łamach Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético znowu atakuje: „Dość plamienia wizerunku hiszpańskiego futbolu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138958-atletico-znowu-atakuje-dosc-plamienia-wizerunku-hiszpanskiego-futbolu</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 08:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi przy swoich skargach na europejskie sędziowanie wrócili do apeli o szacunek dla arbitrów w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
