<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Jan 2025 15:22:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Simeone: Opowiedziano mi o pewnym incydencie, ale takie rzeczy zdarzają się od 100 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135894-simeone-opowiedziano-mi-o-pewnym-incydencie-ale-takie-rzeczy-zdarzaja-sie-od-100-lat</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej i w kąśliwy sposób postanowił odpowiedzieć na pytanie dotyczące sytuacji we wczorajszym meczu Realu z Celta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135893-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odkupienie Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135892-odkupienie-endricka</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk ma za sobą trudne chwile, ale w meczu z Celtą ponownie udowodnił swoją wartość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Tedesco nie jest już selekcjonerem reprezentacji Belgii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135891-oficjalnie-tedesco-nie-jest-juz-selekcjonerem-reprezentacji-belgii</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Belgijska Federacja Piłkarska oficjalnie poinformowała o zwolnieniu dotychczasowego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Zasłużyliśmy na zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135890-butragueno-zasluzylismy-na-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranej z Celtą i awansie do ćwierćfinałów Pucharu Króla. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Bernabéu przypomina Ancelottiemu, że liczy się tylko teraźniejszość”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135889-bernabeu-przypomina-ancelottiemu-ze-liczy-sie-tylko-terazniejszosc</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniższy tekst jest tłumaczeniem felietonu Miguela Ángela Larry, redaktora dziennika MARCA. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Diego Martínez: Mecz z Realem jest jak walka z Mikiem Tysonem, ale postaramy się go znokautować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135888-diego-martinez-mecz-z-realem-jest-jak-walka-z-mikiem-tysonem-ale-postaramy-sie-go-znokautowac</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Las Palmas pojawił się na konferencji prasowej przed ligowym spotkaniem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie możesz zaufać temu Realowi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135887-nie-mozesz-zaufac-temu-realowi</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami po meczu Realu Madryt z Celtą. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Celtą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135882-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-celta</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Celtą Vigo 5:2 i awansował do ćwierćfinału Pucharu Króla. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Z herbem się nie igra… ¡Hala Madrid!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135886-mbappe-z-herbem-sie-nie-igra-hala-madrid</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé zabrał głos w swoich mediach społecznościowych po zwycięstwie Realu Madryt nad Celtą w 1/8 finału Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dziś nie dałbym sobie uciąć ręki, że Ancelotti zakończy sezon jako trener Realu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135885-dzis-nie-dalbym-sobie-uciac-reki-ze-ancelotti-zakonczy-sezon-jako-trener-realu</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprowadzone informacje na temat Realu Madryt, wyraża spore wątpliwości, czy Włoch dotrwa do końca sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Nie spodziewałem się, że będę grać więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135883-endrick-nie-spodziewalem-sie-ze-bede-grac-wiecej</link>
        <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po wczorajszym zwycięstwie z Celtą w 1/8 finału Copa del Rey. Przedstawiamy wypowiedzi autora dwóch bramek z tego spotkania.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
