<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Jun 2024 09:53:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dončić: Celtics jak Real? Real jest w swojej własnej lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130450-doncic-celtics-jak-real-real-jest-w-swojej-wlasnej-lidze</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Słoweński koszykarz kolejny raz wypowiedział się o Realu Madryt, z którego się wywodzi. Piąty mecz Finałów NBA odbędzie się w nocy z poniedziałku na wtorek czasu polskiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130453-kartka-z-kalendarza-17-czerwca</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejna wspaniała remontada i zamknięcie fascynującego sezonu Primera División, hat-trick Marco Asensio na stadionie Arki Gdynia i spektakularny powrót koszykarzy do gry. Co działo się 17 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin i madrycka Francja wchodzą do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130456-lunin-i-madrycka-francja-wchodza-do-gry</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>EURO się nie zatrzymuje. Ba, EURO się dopiero rozkręca. Dziś czekają nas kolejne fascynujące spotkania. Najpierw Rumunia zmierzy się z Ukrainą Andrija Łunina, później Belgia podejmie Słowację, a na finał Austria zagra z naszpikowaną zawodnikami Realu Madryt Francją. Czego chcieć więcej? Siadajmy więc i delektujmy się kolejnym dniem europejskiego czempionatu!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić i to, czego nikt nie chce zaakceptować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130437-modric-i-to-czego-nikt-nie-chce-zaakceptowac</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Doświadczony pomocnik jest już przy końcu pełnej sukcesów międzynarodowej kariery. „Nie gra już tak samo, jak wcześniej” – mówią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Kopniaki rywali to coś, do czego przyzwyczaiłem się w ostatnich latach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130457-bellingham-kopniaki-rywali-to-cos-do-czego-przyzwyczailem-sie-w-ostatnich-latach</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham został wybrany Piłkarzem Meczu Anglii z Serbią. Przedstawiamy zapis tego spotkania pomocnika Realu Madryt z dziennikarzami na konferencji prasowej po tym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Defensywna układanka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130359-defensywna-ukladanka</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie podjęto jeszcze żadnej decyzji. Przed nowym sezonem 2024/25 Rüdiger i Militão mają pewne miejsca, a oprócz nich pojawiają się nazwiska Nacho, Alaby, Rafy Marína i Leny’ego Yoro z Lille. Okres oczekiwania dobiegł końca, pisze José Félix Díaz z dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130455-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Polityczne wypowiedzi Kyliana Mbappé i plany Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Hezonja przedłużył kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130454-cope-hezonja-przedluzyl-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja zostaje jednak w Madrycie? Odpowiedzi na to pytanie jeszcze nie znamy, ale w mediach pojawiła się informacja, że Chorwat przedłużył kontrakt z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jude Bellingham Piłkarzem Meczu Anglii z Serbią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130452-jude-bellingham-pilkarzem-meczu-anglii-z-serbia</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik został wybrany MVP spotkania z Serbią. To pierwsze takie wyróżnienie gracza Królewskich na tym turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Iker Bravo opuszcza Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130451-oficjalnie-iker-bravo-opuszcza-real-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie skorzystają z opcji wykupu 19-latka i ten wróci do Bayeru Leverkusen.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
