<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Nov 2025 14:48:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Éder Militão kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144305-oficjalnie-eder-militao-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wypada z gry i nie zagra w najbliższych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozpoczęto montaż nowej murawy na Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144308-rozpoczeto-montaz-nowej-murawy-na-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zgodnie z zapowiedziami, Królewscy rozpoczęli wymianę murawy na swoim stadionie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Często powtarzałem Viníciusowi, że już wystarczy, bo sytuacja obraca się przeciwko całej drużynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144307-kroos-czesto-powtarzalem-viniciusowi-ze-juz-wystarczy-bo-sytuacja-obraca-sie-przeciwko-calej-druzynie</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos podsycił dyskusję wokół Viníciusa swoimi wypowiedziami jako komentator Icon League w Düsseldorfie. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144306-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i odbyli kolejny trening w tym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morderczy terminarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144304-morderczy-terminarz</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Po przerwie na reprezentacje Real Madryt rozpoczyna maraton trwający od najbliższej niedzieli aż do przerwy świątecznej. Królewscy rozegrają w sumie 9 meczów w ciągu 28 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mariano: Rozśmiesza mnie, kiedy nazywają mnie GOAT</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144298-mariano-rozsmiesza-mnie-kiedy-nazywaja-mnie-goat</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mariano Díaz, który występuje w Deportivo Alavés, udzielił wywiadu dla The Athletic. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito wycofało pozew przeciwko youtuberowi, który informował, że program groził Viníciusowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144292-chiringuito-wycofalo-pozew-przeciwko-youtuberowi-ktory-informowal-ze-program-grozil-viniciusowi</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Youtuber powiązany z Realem Madryt przekazał, że Chiringuito wycofało przeciwko niemu pozew o kłastwa w sprawie nacisków na Viníciusa dotyczących rasistowskiego zwrotu użytego w programie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z czym Jude Bellingham wraca do Madrytu po burzliwym zgrupowaniu reprezentacji Anglii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144302-z-czym-jude-bellingham-wraca-do-madrytu-po-burzliwym-zgrupowaniu-reprezentacji-anglii</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham potwierdził rzecz oczywistą: znów jest bardzo blisko swojej najlepszej wersji. Angielski pomocnik rozegrał znakomite spotkanie z Albanią, w którym został wybrany graczem meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona zaprezentowała czwarty komplet strojów, który nawiązuje do wygranej z Realem sprzed 20 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144303-barcelona-zaprezentowala-czwarty-komplet-strojow-ktory-nawiazuje-do-wygranej-z-realem-sprzed-20-lat</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński klub prezentuje odważną koszulkę, która ma przywoływać gole Ronaldinho i Eto’o na stadionie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Teraz moją pracą będzie kontakt z takimi graczami jak Trent</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144289-tuchel-teraz-moja-praca-bedzie-kontakt-z-takimi-graczami-jak-trent</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Anglii wymienił obrońcę Królewskich jako przykład walki o powołanie na mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona wraca na Camp Nou w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144301-oficjalnie-barcelona-wraca-na-camp-nou-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona potwierdziła powrót na Camp Nou w rozgrywkach UEFA, która w swoim regulaminie zabrania zmiany obiektu w trakcie fazy ligowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144288-kartka-z-kalendarza-19-listopada</link>
        <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa wybitne mecze Cristiano Ronaldo, narodziny pierwszego trenera z mistrzostwem Hiszpanii i koniec mundialu dla Benzemy. Co działo się 19 listopada?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
