<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Jan 2025 08:42:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV o arbitrze na Klasyk: Sędzia z największego skandalu ostatnich czasów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135727-real-madrid-tv-o-arbitrze-na-klasyk-sedzia-z-najwiekszego-skandalu-ostatnich-czasow</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała tradycyjny materiał na sędziów dzisiejszego finału Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak Real radzi sobie z Barceloną w finałach Superpucharu Hiszpanii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135712-jak-real-radzi-sobie-z-barcelona-w-finalach-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W niedzielę po raz kolejny Los Blancos zmierzą się z Blaugraną w walce o Superpuchar Hiszpanii. Do tej pory zwykle byli górą w tego typu rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za zwycięską drużynę w Klasyku plus bonus za paradę Szczęsnego!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135729-300-zl-za-zwycieska-druzyne-w-klasyku-plus-bonus-za-parade-szczesnego</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: W ostatnich Klasykach jakość indywidualna górowała nad grą zespołową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135714-ancelotti-w-ostatnich-klasykach-jakosc-indywidualna-gorowala-nad-gra-zespolowa</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął wczoraj udział w konferencji prasowej przed dzisiejszym finałem Superpucharu Hiszpanii z Barceloną. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na stadionie Al Jawharah Stadium w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Barcelona: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135730-real-madryt-barcelona-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do finału Superpucharu Hiszpanii bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão i Jesúsa Vallejo. Media spodziewają się powtórek jedenastek z meczów półfinałowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135733-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Superpucharu Hiszpanii to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo Castilli na początek roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135732-zwyciestwo-castilli-na-poczatek-roku</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>W 19. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Alcoyano po dublecie Víctora Muñoza. Królewscy tym pozytywnym akcentem zakończyli pierwszą serię gier i mają przy tym szansę, by po raz pierwszy w tym sezonie opuścić strefę spadkową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez dotarł do Dżuddy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135728-florentino-perez-dotarl-do-dzuddy</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 21:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Królewskich dołączył do drużyny przed finałem Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Mogliśmy uniknąć tej sytuacji, gdybyśmy poprawnie stosowali przepisy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135725-laporta-moglismy-uniknac-tej-sytuacji-gdybysmy-poprawnie-stosowali-przepisy</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt ostatecznie nie pojawił się na przyjęciu w hiszpańskim konsulacie w Dżuddzie. Głos zabrał za to prezes Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszyscy powołani piłkarze pracowali na murawie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135724-wszyscy-powolani-pilkarze-pracowali-na-murawie</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real nie zamierza się licytować z Bayernem ws. Alphonso Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135723-ser-real-nie-zamierza-sie-licytowac-z-bayernem-ws-alphonso-daviesa</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pozostają w kontrakcie z agentem piłkarza, ale nie zamierzają proponować więcej pieniędzy, niż już zaoferowali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Trener bronił drużyny, a moja żona mnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135722-valverde-trener-bronil-druzyny-a-moja-zona-mnie</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 16:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde wziął udział w konferencji prasowej przed finałem Superpucharu Hiszpanii z Barceloną. Przedstawiamy zapis tego spotkania pomocnika Realu Madryt z dziennikarzami w ośrodku Króla Abdullaha.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
