<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Jul 2024 19:14:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Klątwa szesnastki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131335-klatwa-szesnastki</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick swój pierwszy sezon w Realu Madryt rozegra z numerem 16 na plecach. To numer, który na przestrzeni ostatniej dekady nie przynosił na Santiago Bernabéu szczęścia swoim właścicielom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Gra na Bernabéu będzie szaleństwem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131345-endrick-gra-na-bernabeu-bedzie-szalenstwem</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick po prezentacji w roli nowego zawodnika Realu Madryt udzielił wywiadu dla klubowej telewizji. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Endrick gra tak, jakby był zawodowcem od dekady”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131341-endrick-gra-tak-jakby-byl-zawodowcem-od-dekady</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick to rzadki okaz. Mimo tak młodego wieku już niejednokrotnie manifestował, że nienawidzi imprezować i nie daje się rozpraszać czynnikom zewnętrznym. Jego obsesją zawsze była tylko piłka. Co więc mają do powiedzenia o nim i jego grze ci, którzy mieli okazję widzieć go z bliska? Z odpowiedzią spieszą dziennikarze Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysokie zwycięstwo Castilli w sparingu z Illescas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131338-wysokie-zwyciestwo-castilli-w-sparingu-z-illescas</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla rozbiła Illescas 5:1 w pierwszym meczu podczas okresu przygotowawczego. 45 minut w barwach rezerw rozegrał Reinier, który trzykrotnie trafił do siatki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wylecieli do Chicago</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131346-krolewscy-wylecieli-do-chicago</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy i sztab szkoleniowy Realu Madryt są w drodze do Stanów Zjednoczonych, gdzie Królewscy rozegrają trzy mecze towarzyskie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na sparingi w Stanach Zjednoczonych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131344-kadra-realu-madryt-na-sparingi-w-stanach-zjednoczonych</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Carletto podał nazwiska zawodników, którzy wyruszają do Stanów Zjednoczonych na pierwsze sparingi tego lata. Na liście znalazło się w sumie 26 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwustronna operacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131336-dwustronna-operacja</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 16:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt szykuje nowe kontrakty dla Daniego Carvajala i Ferlanda Mendy'ego. Klub zabezpiecza w ten sposób boki obrony w oczekiwaniu na kolejne ruchy transferowe w przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real wita Endricka, a Barça chce żegnać Vitora Roque</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131343-real-wita-endricka-a-barca-chce-zegnac-vitora-roque</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Zobaczymy jak w Realu poradzi sobie Endrick, ale Vitor Roque podpisał kontrakt z Barceloną i sześć miesięcy później ta już chce, aby opuścił klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rodrygo skróci swoje wakacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131342-relevo-rodrygo-skroci-swoje-wakacje</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo skróci swoje wakacje i wróci do pracy wcześniej niż początkowo zakładano. Celem atakującego jest możliwość występu w Klasyku z Barceloną, który obędzie się na MetLife Stadium w New Jersey</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić, Rüdiger, Güler i Endrick wrócili do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131340-modric-ruediger-gueler-i-endrick-wrocili-do-treningow</link>
        <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają za sobą ostatnie zajęcia przed wylotem do Stanów Zjednoczoncyh. Dziś grupa prowadzona Carlo Ancelttiego powiększyła się o czterech piłkarzy, którzy wrócili z urlopów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
