<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Oct 2025 18:55:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Szczęsny: Mbappé to jeden z najlepszych, jeśli nie najlepszy zawodnik na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143644-szczesny-mbappe-to-jeden-z-najlepszych-jesli-nie-najlepszy-zawodnik-na-swiecie</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 20:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Komentator Eleven Sports we vlogu dla portalu Meczyki opublikował wypowiedź bramkarza Barcelony na temat napastnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Zrobimy to, czego wymaga się od Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143642-mbappe-zrobimy-to-czego-wymaga-sie-od-realu</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 19:49:00 GMT</pubDate>
        <description>„Mamy nadzieję, że kibice będą nas wspierać i dopingować, jak zawsze. Wiedzą, jak ważny jest ten mecz, my też – mamy nadzieję, że to będzie wspaniały dzień” – powiedział francuski napastnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hansi Flick nie poprowadzi Barçy z ławki w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143641-hansi-flick-nie-poprowadzi-barcy-z-lawki-w-klasyku</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnie możliwe odwołanie Katalończyków na drodze sportowej nie przyniosło skutku, co oznacza, że jej trener obejrzy niedzielny Klasyk poza ławką rezerwowych. W tej strefie oraz na konferencji prasowej zastąpi go jego asystent.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 10. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143638-telewizyjny-terminarz-10-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Rusza 10. kolejka La Ligi. Real Madryt w niedzielę zagra w niej w domu z Barceloną. Gdzie obejrzeć ten mecz i pozostałe spotkania z tej serii spotkań?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Baptista: Słowa Yamala? Trzeba unikać takich wypowiedzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143640-baptista-slowa-yamala-trzeba-unikac-takich-wypowiedzi</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Júlio Baptista wziął udział w wydarzeniu zorganizowanym przez Mahou z okazji zbliżającego się Klasyku. Były piłkarz Realu Madryt podzielił się swoimi odczuciami przed niedzielnym spotkaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przesłanie Realu Madryt przed Klasykiem: Wielkość nigdy nie może być splamiona hańbą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143639-przeslanie-realu-madryt-przed-klasykiem-wielkosc-nigdy-nie-moze-byc-splamiona-hanba</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub we współpracy z Adidasem wypuścił nową reklamę tuż przed Klasykiem z jasnym przekazem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Picón: Real preferuje wypożyczenie Endricka do hiszpańskiego klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143637-picon-real-preferuje-wypozyczenie-endricka-do-hiszpanskiego-klubu</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy chcą, by Brazylijczyk dostawał minuty w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zamorano: Kiedyś życie da nam finał Ligi Mistrzów pomiędzy Realem a Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143636-zamorano-kiedys-zycie-da-nam-final-ligi-mistrzow-pomiedzy-realem-a-barcelona</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Iván Zamorano, były napastnik Realu Madryt, w wywiadzie udzielonym dziennikowi AS skomentował aktualną formę Królewskich oraz wspominał wygraną 5:0 nad Barceloną z 1995 roku. Chilijczyk zdobył w tamtym spotkaniu hattricka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Raphinha nie zagra w Klasyku i wypada z gry na kolejny miesiąc</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143635-the-athletic-raphinha-nie-zagra-w-klasyku-i-wypada-z-gry-na-kolejny-miesiac</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczykowi odnowił się uraz mięśniowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x11: Test bardziej mentalny niż piłkarski?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143633-podcast-7x11-test-bardziej-mentalny-niz-pilkarski</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy sytuację Królewskich przed Klasykiem z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Sąd przyjął pozew Valencii w sprawie filmu dokumentalnego o Viníciusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143634-ser-sad-przyjal-pozew-valencii-w-sprawie-filmu-dokumentalnego-o-viniciusie</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 15:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Estadio Mestalla uważa, że ​​film dokumentalny „Baila, Vini” narusza jego podstawowe prawo do szacunku i domaga się odszkodowania, a także korekty niektórych napisów widocznych w materiale wideo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Piłkarze Realu znudzeni zachowaniem Yamala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143632-marca-pilkarze-realu-znudzeni-zachowaniem-yamala</link>
        <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Santiago Siguero z dziennika MARCA przekazuje odczucia z szatni Realu Madryt po słowach Lamine'a Yamala, w których ten oskarża klub o „kradzież i narzekanie”.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
