<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Nov 2025 20:26:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kroos: Bernabéu to perfekcyjne miejsce, by otrzymać to odznaczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144513-kroos-bernabeu-to-perfekcyjne-miejsce-by-otrzymac-to-odznaczenie</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 21:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po odebraniu Krzyża Kawalerskiego Orderu Zasługi Niemiec na Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi byłego pomocnika Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos odznaczony Krzyżem Kawalerskim Orderu Zasługi Niemiec na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144512-kroos-odznaczony-krzyzem-kawalerskim-orderu-zaslugi-niemiec-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Królewskich odebrał wyróżnienie od władz swojego kraju, a całe wydarzenie zorganizowano na stadionie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy z ponad 80% szansami na awans z najlepszej ósemki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144511-krolewscy-z-ponad-80-szansami-na-awans-z-najlepszej-osemki</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po 5. serii fazy ligowej są na piątym miejscu i są w grupie pościgowej za Arsenalem. Modele statystyczne dają im ogromne szanse na awans do fazy pucharowej z najlepszej ósemki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 7x16: Czekam na odpowiedzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144509-podcast-7x16-czekam-na-odpowiedzi</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 16:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy bieżącą sytuację Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Potrzebne zwycięstwo, które nie rozwiewa wątpliwości”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144508-potrzebne-zwyciestwo-ktore-nie-rozwiewa-watpliwosci</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 16:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat wczorajszego meczu Realu Madryt. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Powiedziano wiele rzeczy, ale jesteśmy zjednoczeni bardziej niż kiedykolwiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144507-fede-powiedziano-wiele-rzeczy-ale-jestesmy-zjednoczeni-bardziej-niz-kiedykolwiek</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde opublikował wpis w mediach społecznościowych, w których stanął w obronie drużyny i trenera oraz zapowiedział pracę nad powrotem do swojej najlepszej formy. Przedstawiamy wpis drugiego kapitana Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obrona zaczyna pękać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144505-obrona-zaczyna-pekac</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt, który zmaga się z licznymi absencjami w formacji defensywnej, stracił 5 bramek w 2 ostatnich spotkaniach. Braki widoczne są szczególnie w grze w powietrzu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Olympiakosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144506-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-olympiakosem</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 4:3 z Olympiakosem. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius w odsłonie, która zmusza Xabiego Alonso do zmiany planu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144503-vinicius-w-odslonie-ktora-zmusza-xabiego-alonso-do-zmiany-planu</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbardziej szaleńczy występ Brazylijczyka w tym sezonie – taki, który już raz wyniósł go niemal do Złotej Piłki – zwiastuje zmianę jego statusu w drużynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144504-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144501-kartka-z-kalendarza-27-listopada</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybór prezesa, którego brakuje na oficjalnych listach, urodziny kolejnego z rodu Gento, bolesna porażka w Düsseldorfie, dwie wygrane w Lidze Mistrzów i przegrana na Anfield. Co działo się 27 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Nie jestem świeżakiem i wiem, że droga nie zawsze jest usłana różami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144499-xabi-alonso-nie-jestem-swiezakiem-i-wiem-ze-droga-nie-zawsze-jest-uslana-rozami</link>
        <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej po spotkaniu z Olympiakosem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Stadionie im. Jeorjosa Karaiskakisa w Pireusie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
