<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Sep 2025 03:54:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: W ostatniej tercji – skuteczność, konstrukcja akcji – musimy jeszcze iść do przodu, próbować różnych rzeczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142763-xabi-alonso-w-ostatniej-tercji-skutecznosc-konstrukcja-akcji-musimy-jeszcze-isc-do-przodu-probowac-roznych-rzeczy</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Levante w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142772-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Gala Złotej Piłki i mecz Realu Madryt to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ousmane Dembélé zdobywcą Złotej Piłki 2025</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142762-ousmane-dembele-zdobywca-zlotej-pilki-2025</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 22:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy ostateczną klasyfikację Złotej Piłki 2025, po którą zasłużenie sięgnął zawodnik Paris Saint-Germain.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius miał zrobić 10 razy więcej, a skończył na 16. miejscu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142768-vinicius-mial-zrobic-10-razy-wiecej-a-skonczyl-na-16-miejscu</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Miejsce Brazylijczyka odzwierciedla jego spadek formy w ostatnim sezonie, a także problemy, z którymi zmaga się obecnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zatrważający bilans kartkowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142767-zatrwazajacy-bilans-kartkowy</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywale Realu Madryt żółtą kartkę otrzymują średnio raz na 16 przewinień – to zdecydowanie najbardziej niekorzystny bilans w całej La Lidze. Z drugiej strony piłkarze Królewskich upomnienie otrzymują średnio raz na 6,6 faulu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy ostatniego treningu przed meczem z Levante [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142766-kulisy-ostatniego-treningu-przed-meczem-z-levante-video</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 19:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała materiał wideo z poniedziałkowego treningu w Valdebebas. Z drużyną nie trenowało trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gala Złotej Piłki 2025 [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142761-gala-zlotej-pilki-2025-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy na naszą relację live z gali Złotej Piłki w Paryżu. Na bieżąco podamy zwycięzców wszystkich nagród, pełne klasyfikacje czy najciekawsze wypowiedzi. Wszystko w jednym miejscu, przejrzyście i bez chaosu informacyjnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Caroline Weir poleciała do Paryża jako jedyna przedstawicielka Realu Madryt… i zajęła 30. miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142765-caroline-weir-poleciala-do-paryza-jako-jedyna-przedstawicielka-realu-madryt-i-zajela-30-miejsce</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkotka zajęta ostatnie miejsce wśród nominowanych piłkarek do kobiecej Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Viníciusa odbył dwugodzinne spotkanie z przedstawicielami Realu w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142764-agent-viniciusa-odbyl-dwugodzinne-spotkanie-z-przedstawicielami-realu-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Frederico Peña przyspieszył swoją wizytę w Madrycie o miesiąc i odbył dwugodzinne spotkanie z klubem. Vinícius chce przedłużyć kontrakt i wciąż to podkreśla, ale sprawa utknęła w martwym punkcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bojkot Złotej Piłki przez Real Madryt to historia polityki i paranoi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142760-bojkot-zlotej-pilki-przez-real-madryt-to-historia-polityki-i-paranoi</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt, decyzją Florentino Péreza, bojkotuje galę Złotej Piłki: w 2024 roku w ostatniej chwili odwołał wyjazd, a w tym roku ponownie nie wyśle męskiej delegacji mimo nominacji. Taka linia, wpisana w „mentalność oblężonej twierdzy” i wspierana przez ściśle kontrolowany przekaz klubową telewizję, frustruje część pracowników i partnerów oraz szkodzi wizerunkowi klubu, choć nie widać, by wpływała na wyniki sportowe czy finanse. Zachowanie Królewskich opisuje w swoim reportażu na łamach The Athletic brytyjski dziennikarz Dermot Corrigan. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Levante</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142755-kadra-na-levante</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na trzech zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Levante. Bask powołał 24 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Calero: Vinícius? Wolałbym nie wchodzić na pole minowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142759-calero-vinicius-wolalbym-nie-wchodzic-na-pole-minowe</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Levante pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Madryt. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
