<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Sep 2024 15:53:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Koke: Do wielkiego spektaklu potrzebujemy odpoczynku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132420-koke-do-wielkiego-spektaklu-potrzebujemy-odpoczynku</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Koke reprezentował La Ligę na prezentacji albumu Panini na ten sezon obok między innymi prezesa La Ligi. Kapitan Atlético po wydarzeniu udzielił kilku wypowiedzi mediom, w tym na temat gorącego tematu terminu derbów z Realem Madryt. Królewscy będą mieć dwa dni więcej na przygotowanie się do bezpośredniego starcia z sąsiadami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zwykle wygrywa po przerwach reprezentacyjnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132419-real-zwykle-wygrywa-po-przerwach-reprezentacyjnych</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeszcze nie tak dawno temu Real Madryt dość często tracił punkty w pierwszych meczach po przerwach na obowiązki reprezentacyjne. Jednak w zeszłym sezonie Królewscy pokazali, że potrafią sobie radzić w tego typu spotkaniach. Oby w tym było podobnie...</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przedstawiciel Al-Ahli potwierdził, że Saudyjczycy chcieli kupić Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132418-przedstawiciel-al-ahli-potwierdzil-ze-saudyjczycy-chcieli-kupic-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Khaled Al-Issa zdradził, że Al-Ahli chciało faktycznie pozyskać brazylijskiego piłkarza ostatniego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zamiana ról</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132417-zamiana-rol</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 16:24:00 GMT</pubDate>
        <description>W najbliższym czasie to Królewscy ewentualnymi zwycięstwami będą mogli nałożyć presję na odwiecznego rywala prowadzącego w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV o sędziach na Sociedad: Zabrali Realowi mistrzostwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132416-real-madrid-tv-o-sedziach-na-sociedad-zabrali-realowi-mistrzostwo</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Realem Sociedad. Tradycyjnie materiałów nie zabrakło ani na sędziego boiskowego, ani na arbitra VAR.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wciąż z najwyższym limitem płacowym w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132410-real-madryt-wciaz-z-najwyzszym-limitem-placowym-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała zaktualizowane tak zwane limity płacowe na pierwszą część sezonu po zamknięciu letniego okienka transferowego. Ten Realu Madryt wzrósł względem lutego i pozostaje najwyższy w całej La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Problemem nie jest twój odpoczynek, a to, że chcesz, aby rywal nie odpoczywał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132415-tebas-problemem-nie-jest-twoj-odpoczynek-a-to-ze-chcesz-aby-rywal-nie-odpoczywal</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w prezentacji albumu naklejek La Ligi od Panini na sezon 2024/25. Prezes ligi hiszpańskiej podczas wydarzenia odpowiadał na pytania dziennikarzy. Przedstawiamy, co miał do przekazania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé nie popuści PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132414-mbappe-nie-popusci-psg</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik zamierza iść z paryżanami do sądu pracy, a cała sprawa może ciągnąć się miesiącami lub nawet latami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coraz bardziej widoczny brak regularności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132413-coraz-bardziej-widoczny-brak-regularnosci</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 14:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick znalazł się na świeczniku po porażce reprezentacji Brazylii z Paragwajem. Napastnik po raz drugi wystąpił w kadrze narodowej od początku, ale został zmieniony już w przerwie. 18-latek nie stanowił żadnego zagrożenia dla rywali i nie wnosił do gry praktycznie nic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rollercoaster Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132412-rollercoaster-lunina</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Życie Andrija Łunina w ciągu kilku miesięcy obróciło się o 180 stopni. W kluczowy moment poprzedniego sezonu Ukrainiec wchodził jako podstawowy bramkarz Realu Madryt i poważny kandydat do pierwszego składu na EURO. Dziś jednak jego przyszłości towarzyszy wiele znaków zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzjowani walczą z czasem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132411-kontuzjowani-walcza-z-czasem</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj o 17:00 kluczowy i przedostatni trening przed sobotnim meczem. Po zajęciach możemy dowiedzieć się, jak faktycznie wygląda stan zdrowia zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede piłkarzem na Pięć Gwiazdek za sierpień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132409-fede-pilkarzem-na-piec-gwiazdek-za-sierpien</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajski pomocnik po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
