<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Apr 2025 09:56:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Alonso: Kolejny sezon? Chcemy dobrze zakończyć ten sezon i wtedy zobaczymy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138800-alonso-kolejny-sezon-chcemy-dobrze-zakonczyc-ten-sezon-i-wtedy-zobaczymy</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso i Bayer Leverkusen zremisowali w niedzielę na boisku czternastego St. Pauli. Na cztery kolejki przed końcem Bundesligi Bayern ma 8 punktów przewagi nad Aptekarzami i jest bardzo blisko mistrzostwa. Po spotkaniu Baska zapytano kolejny raz o decyzję w sprawie jego przyszłości. Niezmiennie coraz mocniej łączy się go z odejściem do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kondolencje Realu Madryt po śmierci papieża Franciszka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138799-kondolencje-realu-madryt-po-smierci-papieza-franciszka</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował komunikat po śmierci papieża Franciszka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kondolencje Realu Madryt po śmierci Hugo Gattiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138798-kondolencje-realu-madryt-po-smierci-hugo-gattiego</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował komunikat po śmierci Hugo Gattiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>150. mecz Rüdigera w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138796-150-mecz-ruedigera-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym spotkaniu z Athletikiem Bilbao Antonio Rüdiger rozegrał swój 150. mecz w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media teraz zarzucają Viníciusowi… brak żywiołowości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138797-media-teraz-zarzucaja-viniciusowi-brak-zywiolowosci</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 10:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Główne madryckie media skupiają się na zachowaniu Viníciusa w meczu z Athletikiem. Tym razem zarzuca się mu… brak żywiołowości i wskazuje, że obraził się na ostatnie gwizdy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138781-kartka-z-kalendarza-21-kwietnia</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Słynny gol i cieszynka Cristiano na Camp Nou w drodze po mistrzostwo Hiszpanii, wygrana z Getafe z czerwoną kartką dla Pepe, urodziny Isco i kapitalny Klasyk w wykonaniu Lucasa. Co działo się 21 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Núñez: Po takim golu porażka boli jeszcze bardziej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138792-nunez-po-takim-golu-porazka-boli-jeszcze-bardziej</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 10:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Athleticu Bilbao, Unai Núñez, podzielił się swoimi odczuciami po przegranym meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Drużyna zmieniła nastawienie i pracowaliśmy wszyscy razem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138788-asencio-druzyna-zmienila-nastawienie-i-pracowalismy-wszyscy-razem</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio po meczu La Ligi z Athletikiem udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt z tej rozmowy na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200. zwycięstwo Viníciusa w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138793-200-zwyciestwo-viniciusa-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 08:46:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym meczu z Athletikiem Bilbao Vinícius odniósł swoje 200. zwycięstwo w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Bernabéu wygwizdało Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138794-marca-bernabeu-wygwizdalo-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik nie zagrał z powodu zawieszenia, ale też zmaga się też z urazem kostki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Đoković, Duplantis, Biles, Andrade i Slater gośćmi Realu na meczu z Athletikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138790-dokovic-duplantis-biles-andrade-i-slater-goscmi-realu-na-meczu-z-athletikiem</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przyjęli na meczu z Athletikiem gwiazdy światowego sportu, które zjechały się na galę nagród Laureus.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold: To specjalne momenty, które będą żyć ze mną na zawsze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138778-alexander-arnold-to-specjalne-momenty-ktore-beda-zyc-ze-mna-na-zawsze</link>
        <pubDate>Mon, 21 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik wrócił do gry po kontuzji po prawie 6 tygodniach przerwy i zdobył zwycięską bramkę. Po meczu został zapytany na murawie o swoją przyszłość.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
