<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Mar 2025 13:53:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Simon Rolfes: Xabi zostaje, nie ma nic więcej do dodania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138138-simon-rolfes-xabi-zostaje-nie-ma-nic-wiecej-do-dodania</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor sportowy Bayeru Leverkusen wypowiedział się na temat przyszłości Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cień Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138137-cien-militao</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 14:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wykorzystywał przerwę reprezentacyjną, by stawiać kolejne kroki naprzód, a po jej zakończeniu znów trenuje z piłką w Valdebebas. Tymczasem Brazylia rozbija się na Monumental i tęskni za stoperem w wyjątkowo kruchej defensywie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś rywal w La Lidze, kiedyś sierpniowy sparingpartner</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138135-dzis-rywal-w-la-lidze-kiedys-sierpniowy-sparingpartner</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś wizja konfrontacji Realu Madryt z Leganés nie brzmi już dziwnie. Dziś wieczorem oba zespoły spotkają się w lidze na terenie Królewskich po raz piąty. Przez długie lata taka sytuacja była jednak praktycznie nie do pomyślenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Szanuję Real Madryt i Ancelottiego, ale my jesteśmy Barceloną – i to coś innego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138136-flick-szanuje-real-madryt-i-ancelottiego-ale-my-jestesmy-barcelona-i-to-cos-innego</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Gironą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu powita swoich bohaterów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138133-bernabeu-powita-swoich-bohaterow</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca do domu po 20 dniach, a kibice przygotowują się do oddania hołdu swoim piłkarzom po wspaniałym wieczorze na Metropolitano i zasłużonym zwycięstwie na La Cerámice.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sieć skautów, życie w klubowej rezydencji, szkolenie zawodników i trenerów… Tak rekrutuje La Fábrica</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138132-siec-skautow-zycie-w-klubowej-rezydencji-szkolenie-zawodnikow-i-trenerow-tak-rekrutuje-la-fabrica</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Raport dziennika AS na temat sposobu działania najbardziej płodnej akademii w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 29. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138131-telewizyjny-terminarz-29-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 29. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Leganés. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozliczenie ascezy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138092-rozliczenie-ascezy</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak zgodnie podają różne źródła, blisko połowa Polaków żyje od pierwszego do pierwszego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas atakuje Ancelottiego, wykorzystując jego wypowiedzi z ostatnich lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138130-tebas-atakuje-ancelottiego-wykorzystujac-jego-wypowiedzi-z-ostatnich-lat</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 09:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Pan Javier znowu w akcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138128-kartka-z-kalendarza-29-marca</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy gol Carvajala, wyjątkowy mecz towarzyski z Rayo i domowa wygrana w Klasyku. Co działo się 29 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzień, w którym Asencio poczuł, że w Realu już dla niego nie ma miejsca: „Ty nie jedziesz”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138123-dzien-w-ktorym-asencio-poczul-ze-w-realu-juz-dla-niego-nie-ma-miejsca-ty-nie-jedziesz</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś wchodzi w życie jego nowy kontrakt, którego szczegóły ujawniła MARCA, ale w 2023 roku „dziwne” skreślenie z listy powołanych na mecz z Alavés postawiło go o krok od odejścia z klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyzwanie 17 meczów Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138129-wyzwanie-17-meczow-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti podkreśla, że jego zespół jest blisko zdobycia trofeów, ale by sięgnąć po komplet, trzeba wygrać dziesięć spotkań w La Lidze, dwa w Pucharze Króla i pięć w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
