<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 11 Jan 2025 17:53:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wszyscy powołani piłkarze pracowali na murawie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135724-wszyscy-powolani-pilkarze-pracowali-na-murawie</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Real nie zamierza się licytować z Bayernem ws. Alphonso Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135723-ser-real-nie-zamierza-sie-licytowac-z-bayernem-ws-alphonso-daviesa</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pozostają w kontrakcie z agentem piłkarza, ale nie zamierzają proponować więcej pieniędzy, niż już zaoferowali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Trener bronił drużyny, a moja żona mnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135722-valverde-trener-bronil-druzyny-a-moja-zona-mnie</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 16:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde wziął udział w konferencji prasowej przed finałem Superpucharu Hiszpanii z Barceloną. Przedstawiamy zapis tego spotkania pomocnika Realu Madryt z dziennikarzami w ośrodku Króla Abdullaha.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Bellingham, Valverde i Modrić trenują z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135720-czy-bellingham-valverde-i-modric-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed niedzielnym starciem z Barceloną w finale Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino spotka się dziś z Laportą: „Nasze relacje z Realem Madryt są świetne i zawsze takie będą”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135721-florentino-spotka-sie-dzis-z-laporta-nasze-relacje-z-realem-madryt-sa-swietne-i-zawsze-takie-beda</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezesi Realu Madryt i Barcelony spotykają się w Dżuddzie w tygodniu naznaczonym pilnym środkiem zapobiegawczym wobec Barcelony w sprawie Olmo i Paua Víctora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nieważne, jak daleko toczy się mecz, kiedy gra się Klasyk, futbol triumfuje nad wszystkim”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135719-niewazne-jak-daleko-toczy-sie-mecz-kiedy-gra-sie-klasyk-futbol-triumfuje-nad-wszystkim</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 14:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami o nadchodzącym Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gil Manzano na finał Superpucharu Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135718-gil-manzano-na-final-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>40-latek prowadzi spotkania La Ligi od 2012 roku. Jutro po raz 51. poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham do Maffeo: Ty piep***na miękka fajo [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135717-bellingham-do-maffeo-ty-piep-na-miekka-fajo-video</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik wymownie skomentował zachowanie obrońcy, który symulował otrzymanie silnego ciosu od Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez: W mojej głowie jest wszystko, by zostać, by odejść, by spróbować gdzieś indziej albo by skończyć karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135716-lucas-vazquez-w-mojej-glowie-jest-wszystko-by-zostac-by-odejsc-by-sprobowac-gdzies-indziej-albo-by-skonczyc-kariere</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez jest jednym z bohaterów ostatniego wydania modowego czasopisma GQ. Héctor Izquierdo przeprowadził wywiad z Hiszpanem i przygotował o nim reportaż. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>CEO ligi saudyjskiej: Zobaczymy, co się wydarzy w kwestii Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135715-ceo-ligi-saudyjskiej-zobaczymy-co-sie-wydarzy-w-kwestii-viniciusa</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Omar Mugharbel udzielił wywiadu dziennikowi AS. CEO ligi saudyjskiej był pytany o wiele ciekawych kwestii związanych z rozwojem futbolu w Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla wraca do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135713-castilla-wraca-do-gry</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>W 19. kolejce Primera Federación Castilla podejmie na Alfredo Di Stéfano drużynę Alcoyano. To spotkanie zamknie pierwszą serię gier, którą do tej pory Królewscy w całości spędzili w strefie spadkowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Oczywiście, że Olmo może zagrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135711-flick-oczywiscie-ze-olmo-moze-zagrac</link>
        <pubDate>Sat, 11 Jan 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym finałem Superpuchar Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Barcelony.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
