<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Mar 2024 17:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Gdy będę mieć coś do ogłoszenia, zrobię to jak mężczyzna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128240-mbappe-gdy-bede-miec-cos-do-ogloszenia-zrobie-to-jak-mezczyzna</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 18:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wziął udział w konferencji prasowej przed sparingiem Francji z Niemcami. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Les Bleues z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co słychać u Jesúsa Vallejo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128223-co-slychac-u-jesusa-vallejo</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 17:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Defensor Granady wypożyczony z Realu Madryt zaliczył w tym sezonie zaledwie 106 minut w trzech meczach. To tylko 4% możliwego czasu gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Endricka: On nie jest taki jak Vini czy Neymar, ma inny charakter</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128236-agent-endricka-on-nie-jest-taki-jak-vini-czy-neymar-ma-inny-charakter</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 16:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Frederico Peña udzielił wywiadu dziennikowi The Telegraph. Agent Endricka wypowiedział się na kilka tematów związanych z 17-latkiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podwójny cel Lucasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128231-podwojny-cel-lucasa</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>W końcowej części sezonu Lucas Vázquez ma przed sobą dwa indywidualne cele. Hiszpan chce przedłużyć kontrakt z Realem Madryt, a dodatkowo ma nadzieję, że jego dobre występy pozwolą mu na powrót do reprezentacji i udział w zbliżających się mistrzostwach Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jestem bardzo zadowolony z tego, jak grają moi zawodnicy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128227-mateo-jestem-bardzo-zadowolony-z-tego-jak-graja-moi-zawodnicy</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrane spotkanie z Partizanem. Powiedział, że drużyna zaprezentowała swoją najlepszą wersję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jaki Jude, taki Jobe?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128178-jaki-jude-taki-jobe</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 14:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Jobe Bellingham, młodszy brat gwiazdy Realu Madryt, już błyszczy w Sunderlandzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Regragui: Brahim dał mi słowo już wtedy, gdy był w Milanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128234-regragui-brahim-dal-mi-slowo-juz-wtedy-gdy-byl-w-milanie</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 13:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner reprezentacji Maroka wziął udział w konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Angolą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128235-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Na zgrupowania reprezentacji rozjechało się czternastu piłkarzy Realu Madryt. Pozostali zawodnicy kontynuowali dzisiaj treningi w Valdebebas. Kolejny mecz Królewskich odbędzie się za dziewięć dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Robinho został już zatrzymany i trafił do aresztu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128233-robinho-zostal-juz-zatrzymany-i-trafil-do-aresztu</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyka skazano na dziewięć lat pozbawienia wolności i piłkarz trafił już do aresztu, skąd zostanie przetransportowany do więzienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Trent Alexander-Arnold na radarze Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128232-relevo-trent-alexander-arnold-na-radarze-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Anglika w Liverpoolu wygasa w 2025 roku. Na ten moment obrońca wciąż nie doszedł z klubem do porozumienia w kwestii nowej umowy, a całej sytuacji uważnie przygląda się Real Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
