<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Apr 2025 17:18:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Louzán: Przez 40 minut rozmawiałem spokojnie z José Ángelem Sánchezem i przekazałem mu swoją opinię i prośbę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138984-louzan-przez-40-minut-rozmawialem-spokojnie-z-jose-angelem-sanchezem-i-przekazalem-mu-swoja-opinie-i-prosbe</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Louzán rozmawiał przed finałem z dziennikiem MARCA i wymijająco odpowiedział na większość z zadanych mu pytań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy błędy, których Real nie może powtórzyć w starciu z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138983-trzy-bledy-ktorych-real-nie-moze-powtorzyc-w-starciu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 18:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Ancelottiego podchodzi do finału, mając za sobą lekcję wyciągniętą z dwóch ostatnich Klasyków (0:4 i 2:5).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal i Raphinha sieją spustoszenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138981-lamine-yamal-i-raphinha-sieja-spustoszenie</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Raphinha i Lamine Yamal w tym sezonie dali się już mocno we znaki Realowi Madryt. Jeśli Królewscy myślą o zdobyciu Pucharu Króla, niewątpliwie trzeba będzie znaleźć jakiś sposób na obu atakujących Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najsmutniejsze dni Ancelottiego: schronienie u Mariann i Katii, wsparcie od Florentino i strach przed odejściem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138980-najsmutniejsze-dni-ancelottiego-schronienie-u-mariann-i-katii-wsparcie-od-florentino-i-strach-przed-odejsciem</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka w finale Pucharu Króla mogłaby przesądzić o losie Włocha, który jednak nie traci nadziei. Chciał wzmocnień, ale nie chciał „medialnych wojen” i nie podnosił głosu publicznie ze względu na dobre relacje z prezesem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek z numerem 10 w tle</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138978-pojedynek-z-numerem-10-w-tle</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 17:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zmierzchu ery Neymara Brazylia poszukuje lidera godnego przejąć owiany legendą numer 10 na koszulce. W przeszłości nosili go Pelé oraz inni znakomici piłkarze, jak Romário, Raí, Rivaldo, Ronaldinho, Kaká, czy właśnie wspomniany Neymar. Jeszcze do niedawna wiele wskazywało, że zaszczyt ten spotka Viniciusa, jednak postawa Raphinhi w tym sezonie może sporo namierzać w niniejszej kwestii, pisze AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jak mielibyśmy usunąć arbitra na dzień przed finałem, bo zażądał tego klub? To niemożliwe”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138979-jak-mielibysmy-usunac-arbitra-na-dzien-przed-finalem-bo-zazadal-tego-klub-to-niemozliwe</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziewięć godzin napięcia i rozmów między Realem Madryt a Louzánem. „Niefortunne” wypowiedzi zespołu sędziowskiego wywołały przesadzoną reakcję Królewskich, którzy ostatecznie zdecydowali się zagrać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Culés w Sewilli: „Vinícius, zdychaj!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138977-cules-w-sewilli-vinicius-zdychaj</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Brak słów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Noc, której brakuje Ceballosowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138975-noc-ktorej-brakuje-ceballosowi</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas swojej kariery w Realu Madryt Dani Ceballos nigdy nie był tak blisko jak teraz, by wyjść na finał jako zawodnik pierwszego składu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Puchar Króla oddechem dla Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138974-puchar-krola-oddechem-dla-endricka</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie Endrick ma na koncie już siedem bramek, z czego pięć w samym Pucharze Króla. Brazylijczyk świetnie czuje się w tych rozgrywkach i dzisiaj może być planem awaryjnym Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt istnieje po to, by wygrywać, i nie umie przegrywać, nie obwiniając przy tym najlepszego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138973-real-madryt-istnieje-po-to-by-wygrywac-i-nie-umie-przegrywac-nie-obwiniajac-przy-tym-najlepszego</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami o finale Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez dołączył do drużyny w Sewilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138972-florentino-perez-dolaczyl-do-druzyny-w-sewilli</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt dołączył do drużyny przed starciem z Barceloną w finale Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Przecież rok temu Laporta dosłownie mówił, że rozgrywki są zafałszowane”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138971-przeciez-rok-temu-laporta-doslownie-mowil-ze-rozgrywki-sa-zafalszowane</link>
        <pubDate>Sat, 26 Apr 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Tomás Roncero wyraźnie wskazuje na hipokryzję Katalończyków.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
