<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Oct 2024 23:39:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133364-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfery Realu Madryt i sytuacja w Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Adwokat ofiary rzekomego gwałtu w Sztokholmie: Śledztwo jest ściśle tajne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133360-adwokat-ofiary-rzekomego-gwaltu-w-sztokholmie-sledztwo-jest-scisle-tajne</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 21:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Petra Eklund, adwokat ofiary rzekomego gwałtu, do którego miało dojść miało dojść w nocy z 10 na 11 października w Sztokholmie i z którym – zdaniem szwedzkich mediów zamieszany jest Kyliana Mbappé, udzieliła wypowiedzi dla telewizji BFM TV.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Liverpool zaczyna przyjmować do wiadomości, że Alexander-Arnold nie przedłuży kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133359-marca-liverpool-zaczyna-przyjmowac-do-wiadomosci-ze-alexander-arnold-nie-przedluzy-kontraktu</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poszukuje wzmocnień na prawej obronie oraz na środku defensywy. Jeśli pojawi się odpowiednia okazja, klub dokona transferu w styczniu, po raz pierwszy od kilku lat, odkąd do drużyny dołączył Reinier.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky Sport: Alphonso Davies na celowniku Manchesteru United</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133358-sky-sport-alphonso-davies-na-celowniku-manchesteru-united</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Davies już od kilku lat jest łączony z przeprowadzką z Bayernu Monachium do Realu Madryt. Niemiecki oddział Sky podaje jednak, że defensorem są też zainteresowane Czerwone Diabły.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy ceny biletów na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133357-znamy-ceny-biletow-na-klasyk</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 18:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ogłosił na swojej stronie internetowej ceny biletów na mecz z Barceloną, który odbędzie się 26 października.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier znów gaśnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133356-reinier-znow-gasnie</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W debiucie w barwach Granady Reinier zrobił świetne wrażenie. Brazylijczyk pokazał na boisku sporo jakości i łatwo nawiązywał płynną współpracę z kolegami z zespołu. Był nieszablonowy i sprawiał wrażenie zawodnika zdolnego do nadawania rytmu wedle własnego uznania. Efekt ten jednak szybko zaczął się ulatniać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl Bravo: W pewnym momencie znienawidziłem futbol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133353-raul-bravo-w-pewnym-momencie-znienawidzilem-futbol</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Bravo, jeden z wychowanków Realu Madryt ze słynnej ery Zidanes y Pavones, udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z byłym hiszpańskim piłkarzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133355-drugi-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prędzej Militão niż zimowy transfer</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133354-predzej-militao-niz-zimowy-transfer</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>W obliczu kontuzji Carvajala Real Madryt snuje teorie odnośnie tego, co robić, a czego nie w trakcie najbliższych okienek transferowych. Bardzo długa pauza Daniego pogarsza i tak już niezbyt ciekawą sytuację w defensywie, w której zdrowy jest tylko jeden prawy obrońca i trzech stoperów, wliczając w to grono Vallejo. W biurach na Bernabéu mimo wszystko zachowują jak na razie spokój, zapewnia Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prawniczka Mbappé: W hotelu było 10 000 kamer, więc możemy dowiedzieć się, co się wydarzyło</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133352-prawniczka-mbappe-w-hotelu-bylo-10-000-kamer-wiec-mozemy-dowiedziec-sie-co-sie-wydarzylo</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Marie-Alix Canu-Bernard ponownie zabrała głos, tym razem goszcząc na antenie BFMTV.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RMC Sport: Otoczenie Mbappé ma już pewność, że piłkarza oskarżono o gwałt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133351-rmc-sport-otoczenie-mbappe-ma-juz-pewnosc-ze-pilkarza-oskarzono-o-gwalt</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Mimo tej świadomości, w obozie Mbappé panuje spokój, choć zdają sobie sprawę, że rozpocznie się teraz długotrwały proces.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133350-pierwszy-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
