<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Jun 2024 13:28:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: PSG nie wypłaciło Mbappé kolejnej pensji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130194-l-equipe-psg-nie-wyplacilo-mbappe-kolejnej-pensji</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 15:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Paris Saint-Germain do wcześniej podawanego braku dwóch wypłat dotyczących lutowej premii i kwietniowej pensji dodał brak wypłacenia Francuzowi pensji za maj. Sprawa trwa i jest efektem przepychanek zawodnika z najlepszym liderem w futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt otwiera nowy sklep na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130190-real-madryt-otwiera-nowy-sklep-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt otworzył dziś nowy sklep na Santiago Bernabéu, który będzie oferował wyjątkowe wrażenia zakupowe dla wszystkich kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé rozpoczyna przygotowania do EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130191-mbappe-rozpoczyna-przygotowania-do-euro</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś reprezentacje Francji i Hiszpanii rozegrają pierwsze mecze towarzyskie przed zbliżającymi się Mistrzostwami Europy w Niemczech. Trójkolorowi zmierzą się z Luksemburgiem, a La Roja podejmie Andorę. Tylko w jednym z tych meczów będziemy jednak mogli zobaczyć zawodnika (zawodników?) Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze śliwki robaczywki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130187-pierwsze-sliwki-robaczywki</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy serię podsumowań występów piłkarzy związanych z Realem Madryt. Pora na Carlosa Dotora, który latem za około 3 miliony euro odszedł do Celty Vigo. Królewscy zachowali pewien procent praw do byłego kapitana Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130186-kartka-z-kalendarza-5-czerwca</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Derbowy mecz Pucharu Ligi na Vicente Calderón, urodziny byłego zawodnika, wygrany finał ligi w wykonaniu koszykarzy i powrót pomocnika. Co działo się 5 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego nie można kupić nowej koszulki Realu z nazwiskiem Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130189-dlaczego-nie-mozna-kupic-nowej-koszulki-realu-z-nazwiskiem-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Będzie to możliwe dopiero wtedy, gdy formalnie wygaśnie kontrakt Francuza z PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ancelotti poprosił Nacho o pozostanie w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130188-marca-ancelotti-poprosil-nacho-o-pozostanie-w-realu</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan nie podjął jeszcze ostatecznej decyzji, ale cały czas waha się, co zrobić i czy zmienić zdanie po tym, jak kilka miesięcy poinformował klub, że zamierza odejść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Domowe koszulki na sezon 2024/25 zaprezentowane!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130185-domowe-koszulki-na-sezon-2024-25-zaprezentowane</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Domowa koszulka jak zawsze jest biała, ale na bokach kolor fioletowy i złoty zastępuje czarny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja jednak zostanie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130178-hezonja-jednak-zostanie</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Mario Hezonji ciągle stoi pod znakiem zapytania. Wydawało się, że odejdzie z Madrytu, ale ostatnie informacje wskazują na coś innego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Następny przystanek: Warszawa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130170-nastepny-przystanek-warszawa</link>
        <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>14 sierpnia Real Madryt powalczy o pierwsze z siedmiu trofeów w nowym sezonie. Na PGE Narodowym w Warszawie rywalem Królewskich w Superpucharze Europy będzie Atalanta.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
