<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Jul 2025 21:57:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Arsenal pozyskał Gyökeresa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141396-oficjalnie-arsenal-pozyskal-gyoekeresa</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 20:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanonierzy oficjalnie ogłosili transfer środkowego napastnika. Opcję na jego pozyskanie mieli Królewscy, ale ją odrzucili.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jabois: Te gierki z Realem nigdy nie kończyły się dobrze dla piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141394-jabois-te-gierki-z-realem-nigdy-nie-konczyly-sie-dobrze-dla-pilkarzy</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Manuel Jabois to dziennikarz i pisarz, który jest madridistą i autorem słów do ostatniego hymnu Realu Madryt. Współpracuje regularnie z dziennikiem El País oraz radiem SER, gdzie teraz skomentował sprawę przyszłości Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysokie zwycięstwo na początek przygotowań, dublet Rachada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141393-wysokie-zwyciestwo-na-poczatek-przygotowan-dublet-rachada</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla rozbiła Marbellę w pierwszym sparingu podczas okresu przygotowawczego. Warto dodać, że to był rywal z tej samej klasy rozgrywkowej. Udane debiuty w rezerwach zanotowali Castrelo czy Rachad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois honorowym gościem sprintu F1 w Belgii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141392-courtois-honorowym-gosciem-sprintu-f1-w-belgii</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 14:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg jest jedną z gwiazd weekendu wyścigowego F1 w ojczyźnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé akceptuje wyzwanie „dziesiątki”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141391-mbappe-akceptuje-wyzwanie-dziesiatki</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w kolejnym sezonie będzie biegał z numerem 10 na koszulce. Choć 9 na plecach w niczym mu nie wadziła, to jednak nigdy nie uważał się za typowego środkowego napastnika, którym zazwyczaj przypisuje się ten numer. Wręcz przeciwnie, z biegiem czasu stawał się zawodnikiem biorącym coraz aktywniejszy udział w grze, czy to z 7 w PSG, czy też z 10 w reprezentacji, pisze Pablo Polo z dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mario Martín zostanie graczem Getafe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141390-marca-mario-martin-zostanie-graczem-getafe</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak przekonuje MARCA, Mario Martín wkrótce pożegna się z Realem Madryt. Jego nowym klubem ma być Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpańscy sędziowie z kolejnym sponsorem koszulkowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141389-hiszpanscy-sedziowie-z-kolejnym-sponsorem-koszulkowym</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zmianach w Komitecie Arbitrów ogłoszono wejście nowego sponsora, który pojawi się na koszulkach arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pretemporada w stylu koronawirusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141386-pretemporada-w-stylu-koronawirusa</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Między końcem poprzedniego sezonu a rozpoczęciem kolejnego jest trzy dni mniej niż w 2020 roku, naznaczonym przez pandemię koronawirusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt inwestuje w sztuczną inteligencję, by zapobiegać kontuzjom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141373-marca-real-madryt-inwestuje-w-sztuczna-inteligencje-by-zapobiegac-kontuzjom</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Giganci zaczynają szukać odpowiedzi na jeden z ich głównych problemów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koke: Inne podwójne dotknięcia były oczywiste, ale u Juliána praktycznie nic nie widać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141384-koke-inne-podwojne-dotkniecia-byly-oczywiste-ale-u-juliana-praktycznie-nic-nie-widac</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Koke Resurrección udzielił wywiadu radiu SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi kapitana Atlético Madryt z tej rozmowy przeprowadzonej z okazji rozpoczęcia przygotowań zespołu do sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Okeke porozumiał się z Realem Madryt w sprawie dwuletniej umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141388-encestando-okeke-porozumial-sie-z-realem-madryt-w-sprawie-dwuletniej-umowy</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 10:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Chuma Okeke będzie czwartym wzmocnieniem koszykarskiego Realu Madryt. Takie informacje podaje portal Encestando. Amerykanin zwiąże się z madrytczykami dwuletnią umową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Xavier Rathan-Mayes odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141387-oficjalnie-xavier-rathan-mayes-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavier Rathan-Mayes zakończył przygodę z Realem Madryt. Doszedł do porozumienia z klubem w sprawie rozwiązania umowy i teraz ma wolną rękę w poszukiwaniu nowego pracodawcy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
