<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Dec 2024 21:20:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bellingham po meczu narzekał na problemy z udem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135096-bellingham-po-meczu-narzekal-na-problemy-z-udem</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 22:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik zakończył finał Pucharu Interkontynentalnego z problemami mięśniowymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Już myślimy o 2025 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135094-ancelotti-juz-myslimy-o-2025-roku</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 21:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 3:0 finale Pucharu Interkontynentalnego z Pachucą na Lusail Stadium. Przedstawiamy wypowiedzi najbardziej utytułowanego trenera Realu Madryt w historii z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Mojego myślenia nie zmieni to, że ludzie nie chcieli na mnie zagłosować w Złotej Piłce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135093-vinicius-mojego-myslenia-nie-zmieni-to-ze-ludzie-nie-chcieli-na-mnie-zaglosowac-w-zlotej-pilce</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 21:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior pojawił się na konferencji prasowej po finale Pucharu Interkontynentalnego jako gracz meczu. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Lusail Stadium w Katarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Osiągnęliśmy wiele, ale nadal chcemy więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135092-florentino-osiagnelismy-wiele-ale-nadal-chcemy-wiecej</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez udzielił wywiadu klubowej telewizji finale Pucharu Interkontynentalnego. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rondón: Do gola Real nie miał zbyt wielu okazji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135091-rondon-do-gola-real-nie-mial-zbyt-wielu-okazji</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 20:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Salomón Rondón udzielił wypowiedzi dla telewizji Telecinco po przegranym 0:3 finale Pucharu Interkontynentalnego z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Pachuki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti najbardziej utytułowanym trenerem w historii Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135090-ancelotti-najbardziej-utytulowanym-trenerem-w-historii-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzięki zwycięstwu z Pachucą w finale Pucharu Interkontynentalnego Carlo Ancelotti zdobył swój 15. tytuł w roli trenera Realu Madryt i pobił rekord Miguela Muñoza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mamy wiele jakości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135089-ancelotti-mamy-wiele-jakosci</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 20:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu na murawie po finale Pucharu Interkontynentalnego. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy na Lusail Stadium w Katarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Było mi trochę ciężko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135088-rodrygo-bylo-mi-troche-ciezko</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 20:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes udzielił wywiadu na murawie po finale Pucharu Interkontynentalnego. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Madryt z tej rozmowy na Lusail Stadium w Katarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Pachucą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135087-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-pachuca</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 19:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Puchar odbębniony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135086-puchar-odbebniony</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W finale Pucharu Interkontynentalnego Real Madryt wygrał z Pachucą 3:0. Gole strzelili Mbappé, Rodrygo i Vini.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miasto, w którym narodził się meksykański futbol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135085-miasto-w-ktorym-narodzil-sie-meksykanski-futbol</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Francis Rule zawitał do portu w Veracruz w 1854 roku. Wcześniej natomiast pokonał statkiem kawał drogi, ponieważ ruszał z Penzance na południowym wschodzie Anglii. Jak się później okazało, fakt ten miał odegrać wielką rolę zarówno w życiu samego Rule'a, jak i dla meksykańskiego futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Pachuca: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135081-real-madryt-pachuca-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 18 Dec 2024 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w starciu o Puchar Interkontynentalny. Mecz rozpocznie się o godzinie 18:00 na stadionie w Lusajl.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
