<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Feb 2025 11:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Muñiz Ruiz i Iglesias Villanueva mieli sędziować już we wtorek, ale trafili do „lodówki”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136454-relevo-muniz-ruiz-i-iglesias-villanueva-mieli-sedziowac-juz-we-wtorek-ale-trafili-do-lodowki</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Medina Cantalejo odsunął arbitrów od pucharowego meczu Atlético z Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Myślę, że nie ma dnia, żeby Ferreras nie rozmawiał z Florentino sześć razy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136453-mysle-ze-nie-ma-dnia-zeby-ferreras-nie-rozmawial-z-florentino-szesc-razy</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Iñaki Gabilondo to głos, przy którym budziły się miliony Hiszpanów każdego poranka w latach 1986–2005. Był dyrektorem programu Hoy por hoy, przodującej audycji, która na antenie Cadena SER wyznaczała tematy rozmów w całym kraju. Jego kariera to jednak znacznie więcej: kierował serwisami informacyjnymi TVE w czasach transformacji ustrojowej, był pierwszą twarzą wiadomości w stacji Cuatro, a także zarządzał Cadena SER w Sewilli. Bez potrzeby podnoszenia głosu, z autorytetem wynikającym z braku potrzeby stosowania krzyku czy dyskredytacji, ten dziennikarz z San Sebastián pozostaje piłkarsko związany ze swoim rodzinnym miastem – jako wierny kibic Realu Sociedad. Z tym klubem związany był zawsze, nawet gdy mieszkał daleko od rodzinnych stron. O całym swoim życiu opowiada w obszernym wywiadzie dla Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberola Rojas na Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136452-alberola-rojas-na-leganes</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniedziałkowy mecz Minery z Realem Madryt poprowadzi arbiter pochodzący z Toledo. Dotychczas sędziował trzynaście spotkań z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemal wszystkie kluby w La Lidze narzekają na terminy i godziny meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136451-niemal-wszystkie-kluby-w-la-lidze-narzekaja-na-terminy-i-godziny-meczow</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Jednym nie pasują poniedziałki, a innym późne pory, w efekcie niezadowoleni są prawie wszyscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos przechodzi badania w Madrycie przed transferem do Monterrey</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136450-sergio-ramos-przechodzi-badania-w-madrycie-przed-transferem-do-monterrey</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Przeprowadzka Hiszpana do Meksyku jest już tylko kwestią czasu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie przeprowadzi dziś żadnego transferu na ostatnią chwilę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136449-real-nie-przeprowadzi-dzis-zadnego-transferu-na-ostatnia-chwile</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>O północy zamyka się zimowe okienko transferowe, ale Królewscy nie dokonają żadnych wzmocnień.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ale z Xaviego był płaczek, co? Nie to co Don Carletto, który jest profesjonalistą i nigdy nie mówi o sędziach”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136448-ale-z-xaviego-byl-placzek-co-nie-to-co-don-carletto-ktory-jest-profesjonalista-i-nigdy-nie-mowi-o-sedziach</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Barcelony Marc Crosas skrytykował trenera Realu Madryt za jego skargi po porażce z Espanyolem w miniony weekend.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Matthias Jaissle: Jako trener chcesz mieć takich zawodników jak Vinícius w swoim zespole</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136447-matthias-jaissle-jako-trener-chcesz-miec-takich-zawodnikow-jak-vinicius-w-swoim-zespole</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Al-Ahli rozmawiał z dziennikiem AS. Matthias Jaissle opowiadał główie o pracy i życiu w Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136440-kartka-z-kalendarza-3-lutego</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka wysokich zwycięstw, urodziny legendarnego koszykarza, świetny występ Dončicia i porażka w Pucharze Króla. Co działo się 3 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marchetti: Wierzę, że fani zakochali się w Lidze Mistrzów jeszcze bardziej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136426-marchetti-wierze-ze-fani-zakochali-sie-w-lidze-mistrzow-jeszcze-bardziej</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Giorgio Marchetti to twarz losowań europejskich rozgrywek piłkarskich, a także jeden z ojców nowej Ligi Mistrzów. Zastępca sekretarza generalnego i dyrektor ds. piłki nożnej w UEFA przyjął dziennikarzy Marki w Nyonie, aby porozmawiać o wpływie nowych rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: To liga splamiona przez spadkobierców Negreiry, którzy szkodzą hiszpańskiemu futbolowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136446-real-madrid-tv-to-liga-splamiona-przez-spadkobiercow-negreiry-ktorzy-szkodza-hiszpanskiemu-futbolowi</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 09:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj wieczorem Real Madryt opublikował nagranie ze swojej klubowej telewizji w mediach społecznościowych. Królewscy podsumowują w nim, jak na faul piłkarza Espanyolu zareagowały media na całym świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano: Gdybym był w Realu Madryt, nauczyłbym Mbappé grać jako „dziewiątka”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136445-cristiano-gdybym-byl-w-realu-madryt-nauczylbym-mbappe-grac-jako-dziewiatka</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 08:34:00 GMT</pubDate>
        <description>El Chiringuito wypuściło kolejną zapowiedź wywiadu z Cristiano Ronaldo, z którym rozmawiał Edu Aguirre. W mediach społecznościowych ukazały się kolejne odpowiedzi Portugalczyka, a pełen wywiad ma zostać wyemitowany w poniedziałek późnym wieczorem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
