<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Sep 2024 19:17:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Espanyol [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132666-real-madryt-espanyol-live</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:00 Real Madryt rozpoczął starcie szóstej kolejki La Ligi, w której mierzy się u siebie z Espanyolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt w finale, Barcelona pokonana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132667-real-madryt-w-finale-barcelona-pokonana</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 20:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt znów pokonał Barcelonę i zagra jutro w finale Superpucharu Endesa. Debiut zaliczyli nowi zawodnicy Królewskich, a MVP spotkania został Facundo Campazzo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Espanyolem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132665-rozgrzewka-przed-espanyolem-video</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 20:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Santiago Bernabéu, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Espanyolem. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Espanyol: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132663-real-madryt-espanyol-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 19:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w starciu o ligowe punkty. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casilla: Nie miałem bliższych relacji z Ikerem, gdyż się wstydziłem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132664-casilla-nie-mialem-blizszych-relacji-z-ikerem-gdyz-sie-wstydzilem</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Kiko Casilla swoje pierwsze kroki w futbolu stawiał w szkółce Realu Madryt, aby następnie największą regularność złapać w koszulce Espanyolu. Teraz przed dzisiejszym starciem pomiędzy swoimi byłymi klubami udzielił wypowiedzi dla dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy kolorystkę wyjazdowych strojów na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132662-znamy-kolorystke-wyjazdowych-strojow-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 13:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Footy Headlines podał kolory, jakie mają pojawić się na wyjazdowych koszulkach Realu Madryt na sezon 2025/26. Nowe trykoty od Adidasa będzie cechował się interesującą kombinacją kolorów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>8:0 Frana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132661-8-0-frana</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García mimo braku statusu podstawowego gracza Realu Madryt spełnia swoją funkcję. Lewy obrońca za każdym razem jest w stanie dać drużynie niezbędny impuls.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miñambres: W trudnych momentach brakowało mi telefonu z Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132656-minambres-w-trudnych-momentach-brakowalo-mi-telefonu-z-realu</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Óscar Miñambres był prawym obrońcą, który grał w Realu Madryt, a także spędził jeden sezon na wypożyczeniu w Espanyolu. Z powodu zerwania więzadeł musiał zakończyć karierę w wieku zaledwie 26 lat. Przy okazji dzisiejszego meczu Hiszpan udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Final Four 2025 w Belgradzie albo Abu Zabi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132659-final-four-2025-w-belgradzie-albo-abu-zabi</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga musi podjąć decyzję, gdzie zorganizować Final Four 2025. Kandydatów pozostało już tylko dwóch: Belgrad i Abu Zabi. Do tej pory turniej finałowy nigdy nie był rozgrywany poza Europą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Styl nie podlega negocjacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132660-styl-nie-podlega-negocjacji</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>„Nie jestem fanem posiadania, jestem wielkim fanem goli”, przypominają ostatnie słowa Carlo Ancelottiego dziennikarze Asa. Real ma grać przede wszystkim do przodu, a liczby mimo wszystko potwierdzają, że tak właśnie jest.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk na inaugurację sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132658-klasyk-na-inauguracje-sezonu</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Barcelona otworzą koszykarski sezon w Hiszpanii. Oba kluby trafiły na siebie w półfinale Superpucharu Endesa, który w ostatnich latach został zdominowany przez Królewskich. Wszystkie mecze turnieju są rozgrywane w Murcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Wytrzymanie 90 meczów z 13 zawodnikami jest bardzo trudne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132648-mateo-wytrzymanie-90-meczow-z-13-zawodnikami-jest-bardzo-trudne</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Barceloną w półfinale Superpucharu Endesa. Mówił między innymi o tym, że drużyna nie jest jeszcze w pełni przygotowana na sezon.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
