<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 May 2025 13:36:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Klasyk zaczyna się dziś</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139258-klasyk-zaczyna-sie-dzis</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>W którykolwiek zakątek Valdebebas spojrzeć tam można znaleźć wiarę. Królewscy niezmiennie są przekonani, że mogą zdobyć mistrzostwo Hiszpanii. Choć cztery punkty straty na tym etapie sezonu wydają się nie do odrobienia, to jednak sprawa jest bardziej złożona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BBC: Real rozmawia z Liverpoolem o wcześniejszym wykupie Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139257-bbc-real-rozmawia-z-liverpoolem-o-wczesniejszym-wykupie-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Również w Anglii zaczyna się mówić, że Królewscy chcą zapłacić Liverpoolowi, by móc skorzystać z usług Anglika na Klubowym Mundialu. Do tego dochodzi temat ostatniej pensji zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Wirtz zdecydował, że chce grać w Bayernie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139256-bild-wirtz-zdecydowal-ze-chce-grac-w-bayernie</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący miał przekazać swojemu jeszcze obecnemu trenerowi, że podjął decyzję w sprawie swojej przyszłości. Ostatecznie nie chce podążać za Baskiem do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louzán: Florentino powiedział mi, że trzeba coś zrobić w sprawie Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139255-louzan-florentino-powiedzial-mi-ze-trzeba-cos-zrobic-w-sprawie-negreiry</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Louzán rozmawiał z Europa Press. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ruud Gullit: Ancelotti to twój ulubiony wujek, zwolnienie go to niesprawiedliwość i błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139253-ruud-gullit-ancelotti-to-twoj-ulubiony-wujek-zwolnienie-go-to-niesprawiedliwosc-i-blad</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Ruud Gullit udzielił wywiadu dla dziennika El Mundo. Były piłkarz opowiadał o swojej karierze piłkarskiej i obecnych czasach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raphinha: Kandydaci do Złotej Piłki? Lamine, Salah, Mbappé, Vini i oczywiście Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139250-raphinha-kandydaci-do-zlotej-pilki-lamine-salah-mbappe-vini-i-oczywiscie-rodrygo</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Raphinha, który rozgrywa bardzo dobry sezon w barwach Barcelony, był gościem na kanale YouTube brazylijskiej dziennikarki Isabeli Pagliari. W trakcie rozmowy przedstawił swoich głównych kandydatów do zdobycia Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139249-kartka-z-kalendarza-6-maja</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane w Pucharze Hiszpanii i Pucharze UEFA, urodziny chorwackiego pomocnika, wygrana z Juventusem, która nic nie dała, wielki mecz Gutiego w roli jokera, remis w Barcelonie z Hernándezem Hernándezem i wygrana w finale Pucharu Króla. Co działo się 6 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agüero: Miguel Ángel Gil dowiedział się, że Real mnie chce i wtedy zaczęła się historia z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139252-agueero-miguel-angel-gil-dowiedzial-sie-ze-real-mnie-chce-i-wtedy-zaczela-sie-historia-z-city</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Serial dokumentalny KunPorAgüero został zaprezentowany kilka dni temu w Cannes, a już w tę środę zadebiutuje na Disney+ w Ameryce Łacińskiej. To opowieść o Kunie, przedstawiona przez niego samego oraz osoby blisko związane z jego karierą – jak Messi, Guardiola czy jego ojciec. Przed premierą dziennik MARCA miał okazję porozmawiać z Argentyńczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo Ramón dowodem presji Realu Madryt i strachu Ancelottiego przed „spaleniem” wychowanków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139254-jacobo-ramon-dowodem-presji-realu-madryt-i-strachu-ancelottiego-przed-spaleniem-wychowankow</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch nie stawia na graczy z La Fábriki, a – jak sam tłumaczy wewnątrz klubu – w niektórych przypadkach robi to, by ich nie wystawiać na zbyt dużą presję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RealMadrid1902: Bernabéu Market ruszy w sierpniu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139242-realmadrid1902-bernabeu-market-ruszy-w-sierpniu-video</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z youtuberów przekazał nowości w sprawie kolejnej oferty gastronomicznej na stadionie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139245-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 34. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois gasi pożar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139251-courtois-gasi-pozar</link>
        <pubDate>Tue, 06 May 2025 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu z Celtą Thibaut Courtois zanotował kilka znakomitych interwencji i to dzięki niemu Królewscy uniknęli straty punktów na własnym terenie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
