<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Apr 2024 07:19:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rewanż Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128832-rewanz-ruedigera</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger w środę wróci na Etihad, by odkuć się za pozostawienie go na ławce przed sezonem. Niemiec w Madrycie po raz kolejny okazał się najlepszym antidotum na Haalanda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 złotych za gola Realu lub City!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128841-300-zlotych-za-gola-realu-lub-city</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Macron: Skład na Igrzyska? Wierzę we francuskie i europejskie kluby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128842-macron-sklad-na-igrzyska-wierze-we-francuskie-i-europejskie-kluby</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę pozostanie symboliczna granica 100 dni do rozpoczęcia Igrzysk w Paryżu. Jednym z głównych tematów poza bezpieczeństwem jest między innymi występ Kyliana Mbappé w drużynie piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti zabiera do Manchesteru piłkarza Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128840-relevo-ancelotti-zabiera-do-manchesteru-pilkarza-castilli</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Castilli ma znaleźć się w grupie piłkarzy, która wyleci dzisiaj przed południem do Manchesteru City. Nie jest jednak zarejestrowany w Lidze Mistrzów i nie może pomóc Królewskim w środowym meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128839-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze rewanżowe ćwierćfinały Ligi Mistrzów to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rekordowa frekwencja na Son Moix</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128826-rekordowa-frekwencja-na-son-moix</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 22:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Realem Madryt przeszedł do historii obiektu Realu Mallorca. Na trybunach zasiadły 23 244 osoby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Decyzja Raúla nie wpływa na przyszłość Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128833-decyzja-raula-nie-wplywa-na-przyszlosc-arbeloi</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro wie, że Raúl zamierza kontynuować karierę w Castilli, ale poczeka, aż odejdzie, ponieważ chce trenować drużynę rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ty wiesz, czym jest rodzina?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128834-ty-wiesz-czym-jest-rodzina</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę wychodzi książka „Prawda o sprawie Negreiry - moja walka z korupcją sędziowską” stworzona przez byłego sędziego La Ligi Estradę Fernándeza. El Mundo przedstawiło na swoich łamach jej fragment. Przedstawiamy jego tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Labirynt Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128831-labirynt-guelera</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ci, którzy widzieli Ardę Gülera podczas treningów, zgodnie twierdzą, że Turkowi z pewnością dwóch rzeczy nie brakuje. Mowa o jakości i osobowości. Mecze jednak mijają, a pomocnik zebrał łącznie do tej pory 98 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sędziowie tłumaczą jedno z zagrań ręką z weekendu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128825-oficjalnie-sedziowie-tlumacza-jedno-z-zagran-reka-z-weekendu</link>
        <pubDate>Mon, 15 Apr 2024 19:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Akcja na rzut karny z meczu Athleticu z Villarrealem wywołała wiele polemiki w obu zespołach. Piłka odbiła się od ciała obrońcy robiącego wślizg i trafiła w podniesioną rękę, co po interwencji VAR-u doprowadziło do rzutu karnego. Ostatecznie wymusiło to oficjalny komunikat ze strony Komitetu Technicznego Arbitrów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
