<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Sep 2024 19:17:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Puchar Interkontynentalny w Katarze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132645-oficjalnie-puchar-interkontynentalny-w-katarze</link>
        <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 21:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt o swoje drugie trofeum w sezonie 2024/25 powalczy 18 grudnia w Katarze. FIFA przedstawiła więcej szczegółów powracającego po latach Pucharu Interkontynentalnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Estadio Alfredo Di Stéfano ponownie otwarte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132640-estadio-alfredo-di-stefano-ponownie-otwarte</link>
        <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Po trzech tygodniach zakończyła się naprawa murawy na głównym stadionie w Valdebebas. Zawodniczki Realu oraz drużyny Castilii i Juvenilu A mogą już tam rozgrywać swoje mecze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tejero wraca na stare śmieci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132641-tejero-wraca-na-stare-smieci</link>
        <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 18:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Tejero rzeźbił w Realu Madryt swoje marzenia. Do klubu dołączył w 2005 roku jako dziecko, a opuścił go dopiero 13 lat później. Miał nawet okazję wystąpić na Bernabéu w dwóch meczach Pucharu Króla. Nigdy jednak nie miał zdołał zagrać na tym stadionie w lidze. Teraz będzie mógł tego dokonać, ale już jako zawodnik Espanyolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niezwyciężeni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132639-niezwyciezeni</link>
        <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Królewscy nie zaliczą żadnego potknięcia, we wtorek minie rok od ostatniej porażki w lidze. 24 września 2023 roku lepsze od podopiecznych Carlo Ancelottiego okazało się Atlético. Jak zauważają dziennikarze Asa, rywal zza miedzy jest też jedynym zespołem, który zdołał pokonać Real w ciągu ostatnich 16 miesięcy. Do ligowego triumfu Los Rojiblancos dołożyli także triumf w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Joselu nie wrócił, bo Real Madryt skorzystał z opcji wykupu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132638-joselu-nie-wrocil-bo-real-madryt-skorzystal-z-opcji-wykupu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran Garagarza udzielił wywiadu dziennikowi AS przed jutrzejszym meczem. Dyrektor sportowy Espanyolu odniósł się do wielu kwestii bieżących, ale też przeszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manolo González: Wyjdziemy, by wygrać, choć wiemy, że to bardzo trudne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132637-manolo-gonzalez-wyjdziemy-by-wygrac-choc-wiemy-ze-to-bardzo-trudne</link>
        <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Manolo González wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem. Trener Espanyolu był pytany głównie o ten sezon i starcie z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 6. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132636-telewizyjny-terminarz-6-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami szósta kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Espanyolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas przyznaje, że transfery Lewandowskiego i Koundé były nielegalne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132633-tebas-przyznaje-ze-transfery-lewandowskiego-i-kounde-byly-nielegalne</link>
        <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas udzielił wywiadu Jordiemu Wildowi w programie The Wild Project, w którym opowiedział o tym, jak Barcelona w 2022 roku zarejestrowała Roberta Lewandowskiego i Julesa Koundé, pomimo nieotrzymania pieniędzy ze sprzedaży Barça Studios od Socios.com oraz Orpheus Media.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Espanyol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132632-kadra-na-espanyol</link>
        <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Espanyolem bez czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 19 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real domagał się dyskwalifikacji, ale Tebas otrzymał jedynie publiczne upomnienie od Trybunału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132635-real-domagal-sie-dyskwalifikacji-ale-tebas-otrzymal-jedynie-publiczne-upomnienie-od-trybunalu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes pozostaje na stanowisku, ale La Liga sprzeciwia się takiemu orzeczeniu i kwestionuje zasadność tej kary dla Javiera Tebasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trybunał Administracyjny ds. Sportu anulował wybory na prezesa Hiszpańskiej Federacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132634-trybunal-administracyjny-ds-sportu-anulowal-wybory-na-prezesa-hiszpanskiej-federacji</link>
        <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W Hiszpanii bez zmian – cyrku ciąg dalszy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Myślicie, że brak równowagi wynika z tego, że Vini, Mbappé i Rodrygo nie pracują, a to nieprawda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132631-ancelotti-myslicie-ze-brak-rownowagi-wynika-z-tego-ze-vini-mbappe-i-rodrygo-nie-pracuja-a-to-nieprawda</link>
        <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Espanyolem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
