<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 10 May 2025 11:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Flick: Nie sądzę, żeby Lewandowski i Balde zaczęli od pierwszej minuty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139368-flick-nie-sadze-zeby-lewandowski-i-balde-zaczeli-od-pierwszej-minuty</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Balde i Marc Casadó mogą zagrać z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139367-oficjalnie-balde-i-marc-casado-moga-zagrac-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj piłkarze otrzymali zgodę na występ w niedzielnym spotkaniu z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez narodowego wsparcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139366-bez-narodowego-wsparcia</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie ligowym hiszpańscy piłkarze Realu Madryt zdołali zdobyć zaledwie dwie bramki. Jest to zdecydowanie najgorszy wynik w całej La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk pod kontrolą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139365-klasyk-pod-kontrola</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Około 700 funkcjonariuszy będzie czuwać nad bezpieczeństwem podczas meczu, na który nie jest spodziewana obecność radykalnych kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Fran García planem na zatrzymanie Yamala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139364-as-fran-garcia-planem-na-zatrzymanie-yamala</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Pucharu Króla na La Cartuja był ostrzeżeniem od bocznego obrońcy Realu Madryt przed nadchodzącym Klasykiem. Fran García wszedł na boisko w 8. minucie za Mendy’ego i dobrze radził sobie w pojedynkach z Lamine'em Yamalem, ograniczając go zaledwie do trzech strzałów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>A może jednak?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139363-a-moze-jednak</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W 36. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Méridą. Królewscy niespodziewanie ciągle mają szansę na awans do Segunda División. Jeśli wygrają dzisiejszy mecz, mogą zbliżyć sią na dystans zaledwie jednego punktu do piątego miejsca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>To jeszcze nie ten Ceballos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139362-to-jeszcze-nie-ten-ceballos</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos robi postępy i ciężko pracuję, by odzyskać najlepszą formę sprzed kontuzji i umocnić swoją pozycję w wyjściowym składzie przed Klubowymi Mistrzostwami Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzieci Xabiego w La Fábrice: „Przeżywał futbol, jakby sam grał”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139359-dzieci-xabiego-w-la-fabrice-przezywal-futbol-jakby-sam-gral</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jacobo, Chema, Yusi czy Álex Jiménez to niektórzy z wychowanków, których prowadził w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real bacznie obserwuje Jorrela Hato</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139361-relevo-real-bacznie-obserwuje-jorrela-hato</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 10:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy cenią 19-letniego defensora za wszechstronność i widzą w nim potencjał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139351-kartka-z-kalendarza-10-maja</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i trenera, pierwszy Puchar Europy, śmierć legendarnego obrońcy i ostatnie derby Madrytu na Vicente Calderón. Co działo się 10 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Bellingham będzie zmuszony do gry w środku pola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139356-marca-bellingham-bedzie-zmuszony-do-gry-w-srodku-pola</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt zakładają, że Anglik będzie w przyszłym sezonie głównie jednym z pomocników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano: Zubimendi przejdzie do Arsenalu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139360-fabrizio-romano-zubimendi-przejdzie-do-arsenalu</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik w ostatnich tygodniach był wymieniany jako jeden z głównych kandydatów do wzmocnienia drugiej linii Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
