<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 May 2025 08:31:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za kwiecień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139119-tchouameni-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-kwiecien</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski pomocnik po raz drugi w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139118-kartka-z-kalendarza-1-maja</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 10:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Piękne pożegnanie kapitana Królewskich, zaciekłe boje z Bayernem Monachium w Lidze Mistrzów i bardzo poważne zagrożenie zdrowia dla legendy Królewskich. Co wydarzyło się 1 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny talent ucieka ze szkółki Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139111-kolejny-talent-ucieka-ze-szkolki-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Sidi Gueye, który był typowany do włączenia do kadry pierwszego zespołu Realu Madryt na przyszły sezon, zdecydował się na odejście z klubu. Młody zawodnik będzie kontynuował karierę w Arizonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo potrzebny bardziej niż kiedykolwiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139117-vallejo-potrzebny-bardziej-niz-kiedykolwiek</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 08:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Niekończące się absencje Realu Madryt w obronie otwierają drzwi dla stopera, który może powrócić do gry w kilku najbliższych meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koundé może przegapić ostatni Klasyk z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139114-kounde-moze-przegapic-ostatni-klasyk-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskim pozostaje w tym sezonie jeszcze jedno starcie z Barceloną. Wydaje się, że Katalończycy stracili na to spotkanie swojego podstawowego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real poleci do USA z pokiereszowaną twarzą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139116-real-poleci-do-usa-z-pokiereszowana-twarza</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 08:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko trzech defensorów Królewskich jest na ten moment pewnych swojego udziału w tym turnieju. Jakby tego było mało, zabraknie również Camavingi, a Santiago Solari ma poprowadzić zespół jako trener.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real Madryt i Ancelotti są skazani na porozumienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139112-the-athletic-real-madryt-i-ancelotti-sa-skazani-na-porozumienie</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Carlo Ancelottiego do Brazylii było już na tak zaawansowanym poziomie, że sam Włoch informował o tym wiele osób w ośrodku w Valdebebas. Do domknięcia tematu pozostawało podpisanie umowy... i nagle wszystko stanęło. The Athletic tłumaczy dlaczego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Pełna harmonia między Florentino Perezem a Ancelottim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139115-marca-pelna-harmonia-miedzy-florentino-perezem-a-ancelottim</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Główny dziennikarz Marki od Realu Madryt zapewnia, że na linii trener-prezes nie ma żadnego konfliktu i obaj mają obecnie ten sam cel.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139113-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Carlo Ancelottiego i remis Barcelony z Interem to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona zremisowała z Interem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139104-barcelona-zremisowala-z-interem</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę odbył się drugi półfinał Ligi Mistrzów. Po szalonym spotkaniu ostatecznie nie wyłoniono zwycięzcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Radio MARCA: Rodrygo rozważa odejście z Realu!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139110-radio-marca-rodrygo-rozwaza-odejscie-z-realu</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski piłkarz ma podobno zamiar opuścić Real Madryt podczas najbliższego letniego okna transferowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alaba i Mendy przeszli operacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139109-oficjalnie-alaba-i-mendy-przeszli-operacje</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że jego kolejni obrońcy przeszli dzisiaj operacje. Austriak celuje w powrót na Klubowy Mundial, a Francuz na początek kolejnego sezonu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
