<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Jul 2024 08:22:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131003-kartka-z-kalendarza-13-lipca</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Pożegnanie legendarnego bramkarza, prezentacja pomocnika i finał Mistrzostw Świata w Brazylii. Co działo się 13 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola w finale EURO!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131001-400-zl-za-gola-w-finale-euro</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kepa kandydatem za Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130988-kepa-kandydatem-za-lunina</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Andrij Łunin ostatecznie odejdzie, to klub chciałby, aby drugim bramkarzem został Kepa Arrizabalaga. Bask z chęcią zostałby w Realu Madryt na dłużej i jest gotowy na znaczące ustępstwa finansowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal: Mbappé poprosił mnie o koszulkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131002-lamine-yamal-mbappe-poprosil-mnie-o-koszulke</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Lamine Yamal obchodzący dzisiaj 17. urodziny udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy odpowiedzi atakującego Barcelony na pytania powiązane z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes La Ligi: Florentino Pérez jest zły dla futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131000-prezes-la-ligi-florentino-perez-jest-zly-dla-futbolu</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas udzielił wywiadu dziennikowi Sport. We wcześniejszych częściach zapewnił między innymi, że Barcelona jest blisko możliwości pozyskania Nico Williamsa. W najnowszej prezes La Ligi odpowiedział na pytania o Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130999-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny Lamine'a Yamala to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zmienił osobę odpowiedzialną za eksploatację Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130986-real-zmienil-osobe-odpowiedzialna-za-eksploatacje-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez zdecydował się postawić na Brytyjczyka, który jest w klubie od 2019 roku, a wcześniej pracował między innymi w Arsenalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przebudowa sekcji koszykarskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130998-przebudowa-sekcji-koszykarskiej</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt musi podjąć trudną próbę wzmocnienia koszykarskiej kadry, która w poprzednim sezonie otarła się o perfekcję. Królewscy od dawna pracują nad transferami z zewnątrz i przedłużaniem kontraktów obecnych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Esteban Aparicio zawodnikiem Alcorcónu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130996-oficjalnie-esteban-aparicio-zawodnikiem-alcorconu</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Esteban Aparicio znalazł nowy klub. Związał się dwuletnią umową z występującym w Primera Federación Alcorcónem. Będzie miał zatem okazje do pojedynków z Castillą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bilety na prezentację Mbappé rozeszły się w kilka godzin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130997-bilety-na-prezentacje-mbappe-rozeszly-sie-w-kilka-godzin</link>
        <pubDate>Fri, 12 Jul 2024 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Bilety na prezentację Francuza zostały zarezerwowane w komplecie w ciągu kilku godzin. Wielu socios tradycyjnie szuka na nich zarobku, chociaż wejściówki pozyskali za darmo. Chiringuito podało swoje szczegóły uroczystości.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
