<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Apr 2024 17:16:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kwadrans treningu na Etihad Stadium [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128853-kwadrans-treningu-na-etihad-stadium-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 18:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed środowym rewanżem 1/4 finału Ligi Mistrzów z City. Tradycyjnie przy okazji spotkań wyjazdowych zespół ćwiczy na obiekcie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Pep może być spokojny, nie będę czarować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128854-ancelotti-pep-moze-byc-spokojny-nie-bede-czarowac</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 18:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiejszej na konferencji prasowej przed jutrzejszym rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Etihad Stadium. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Specjalista od Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128821-specjalista-od-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City to jedna z ulubionych ofiar Rodrygo w Lidze Mistrzów. Brazylijczyk doskonale czuje się w tych rozgrywkach i na europejskiej arenie strzela dwukrotnie częściej niż w La Lidze. W sobotę pierwszy raz w tym sezonie nie pojawił się na boisku, aby w pełni zregenerować się na rewanż z The Citizens.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Potrzebowaliśmy tej wygranej u siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128816-mateo-potrzebowalismy-tej-wygranej-u-siebie</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Joventutem. Powiedział, że myśli już o zbliżających się play-offach w Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Español: Komitet Arbitrów i Federacja modyfikują protokoły sędziów po fakcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128813-el-espanol-komitet-arbitrow-i-federacja-modyfikuja-protokoly-sedziow-po-fakcie</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>El Español dostał się na prywatny chat na WhatsAppie, na którym prawa ręka hiszpańskich sędziów zarządza zmianami w protokołach meczowych razem z dyrektorem prawnym Federacji, by zapewniać odpowiednie karanie piłkarzy i klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Ludzie myślą, że robię sobie jaja, gdy chwalę Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128851-guardiola-ludzie-mysla-ze-robie-sobie-jaja-gdy-chwale-real</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na przedmeczowej konferencji prasowej przed rewanżowym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z dziennikarzami w klubowym ośrodku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć rewanżowe ćwierćfinały Ligi Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128845-gdzie-obejrzec-rewanzowe-cwiercfinaly-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 15:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyjazdowe spotkanie Realu Madryt z Manchesterem City będzie można zobaczyć na kanale Polsat Sport Premium 1. Królewscy zmierzą się z Anglikami już jutro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Bayeru: Nie mam wątpliwości, że Xabi poprowadzi Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128844-prezes-bayeru-nie-mam-watpliwosci-ze-xabi-poprowadzi-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Carro, prezes Bayeru Leverkusen, był gościem programu El Larguero w radiu SER, gdzie mówił m.in. o przyszłości Xabiego Alonso. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi włodarza mistrzów Niemiec.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Anglli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128847-krolewscy-sa-juz-w-anglli</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>22 powołanych zawodników dotarło już do Anglii, gdzie Królewscy zmierzą się jutro w rewanżowym ćwierćfinale Ligi Mistrzów z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol, na którego czekał Ancelotti</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128805-gol-na-ktorego-czekal-ancelotti</link>
        <pubDate>Tue, 16 Apr 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni był najlepszym graczem na boisku w meczu z Mallorcą. Francuz nie tylko dał swoim golem zwycięstwo Królewskim, lecz także błyszczał w wielu innych aspektach gry.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
