<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Sep 2024 15:41:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti pracuje nad dodaniem czwartego pomocnika na derby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132849-relevo-ancelotti-pracuje-nad-dodaniem-czwartego-pomocnika-na-derby</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Kyliana Mbappé wymusza na trenerach Realu Madryt zmianę w podstawowym składzie. Relevo wskazuje, nad czym pracowano na treningach przed derbami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Decydujące godziny ws. Camavingi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132847-as-decydujace-godziny-ws-camavingi</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzja o obecności Francuza w kadrze na derby Madrytu zostanie podjęta po jutrzejszym treningu. Dziś pomocnik wziął udział w części sesji z całą drużyną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miasto daje Realowi 10 dni na zamknięcie prac nad parkingami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132848-miasto-daje-realowi-10-dni-na-zamkniecie-prac-nad-parkingami</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę Sąd ds. sporów administracyjnych numer 30 w Madrycie postanowił wstrzymać prace nad parkingiem przy Estadio Santiago Bernabéu. Miasto daje klubowi 10 dni na zakończenie prac i doprowadzenie do porządku przestrzeni publicznej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Smutny koniec Varane'a i Umtitiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132846-as-smutny-koniec-varanea-i-umtitiego</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Byli podstawową parą środkowych obrońców Francji na zwycięskim mundialu w 2018 roku, ale od tamtego czasu ich przygody z piłką zostały zniszczone przez problemy zdrowotne. Były zawodnik Realu ogłosił już, że przechodzi na emeryturę, a niegdysiejszy defensor Barcelony może to zrobić wkrótce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Rodri nie zagra do końca sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132845-guardiola-rodri-nie-zagra-do-konca-sezonu</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy ostateczną diagnozę kluczowego piłkarza głównego rywala Realu Madryt w ostatnich latach w Lidze Mistrzów. Hiszpan wypada z gry do końca sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zamorano: Valdano przyznał, że się co do mnie pomylił</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132841-zamorano-valdano-przyznal-ze-sie-co-do-mnie-pomylil</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Iván Zamorano po latach wraca do Hiszpanii. Tym razem w roli komentatora Movistar i ambasadora La Ligi. W wywiadzie dla dziennika AS opowiedział o swoim obecnym życiu, powspominał lata spędzone w Realu Madryt i spojrzał w kierunku jutrzejszych Derbów Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga ponownie ćwiczył z grupą przez część treningu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132840-camavinga-ponownie-cwiczyl-z-grupa-przez-czesc-treningu</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do derbów Madrytu. Razem z drużyną nie trenowało czterech graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki poznały rywalki w Lidze Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132842-pilkarki-poznaly-rywalki-w-lidze-mistrzyn</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie poznały rywalki w tym sezonie Ligi Mistrzyń. Rozgrywki ruszą w październiku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético odwołało występ piosenkarki, bo okazała się kibicką Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132839-atletico-odwolalo-wystep-piosenkarki-bo-okazala-sie-kibicka-realu</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Meksykańska piosenkarka miała wystąpić na Metropolitano w przerwie derbów Madrytu, ale jej występ został odwołany po tym, jak w hiszpańskiej telewizji zdradziła, że kibicuje Realowi Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé krzyżuje plany Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132838-mbappe-krzyzuje-plany-ancelottiego</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Przynajmniej trzytygodniowa nieobecność Kyliana Mbappé zmusza Carlo Ancelottiego do poszukiwania nowych rozwiązań. Dotyczą one zarówno ustawienia całego zespołu, jak i wyboru zawodnika, który miałby zastąpić Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Domowe koszulki na nowy sezon ze specjalnym dodatkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132837-domowe-koszulki-na-nowy-sezon-ze-specjalnym-dodatkiem</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 12:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Footy Headlines podał nowy szczegół domowych koszulek na kolejny sezon. Królewscy mają wrócić w czasie aż o 15 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Derby Madrytu pobiły rekord La Ligi pod względem obelg</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132836-derby-madrytu-pobily-rekord-la-ligi-pod-wzgledem-obelg</link>
        <pubDate>Fri, 27 Sep 2024 11:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Derby Madrytu, ale tego południowego, pobiły rekord La Ligi pod względem zaskarżonych przez organizację obraźliwych przyśpiewek i zachowań. Ostatecznie władze zwróciły uwagę na rekordowe 28 sytuacji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
