<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Sep 2024 14:22:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Lille</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132925-kadra-realu-madryt-na-lille</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trenerzy powołali 21 zawodników, którzy jutro będą mogli zagrać w meczu Ligi Mistrzów. W kadrze brakuje czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Niespodziewanie na liście znalazł się Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maurizio Mariani na Lille</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132922-maurizio-mariani-na-lille</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>42-letni Włoch będzie głównym rozjemcą czwartkowego meczu Realu Madryt z Lille. Będzie to drugie spotkanie rzymskiego arbitra z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„To Atlético pozwala na obecność grupy neonazistowskiej na trybunie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132924-to-atletico-pozwala-na-obecnosc-grupy-neonazistowskiej-na-trybunie</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Derby Madrytu przyniosły wiele incydentów na trybunach poza samym wstrzymaniem meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wciąż niezwyciężeni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132923-wciaz-niezwyciezeni</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis w derbach Madrytu sprawia, że Królewscy kontynuują swoją passę i mają na koncie już 40 kolejnych meczów w La Lidze bez porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García trenował normalnie po ataku Llorente</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132921-fran-garcia-trenowal-normalnie-po-ataku-llorente</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 13:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do meczu Ligi Mistrzów. Była to sesja regeneracyjna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Thibaut Courtois kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132920-oficjalnie-thibaut-courtois-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt potwierdził, że Belg doznał kontuzji. W najbliższych meczach zastąpi go Andrij Łunin.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koniec z kartkami za protesty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132919-koniec-z-kartkami-za-protesty</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>W derbowym starciu z Atlético Madryt piłkarze Realu Madryt nie obejrzeli ani jednej żółtej kartki za protesty. Jest to wielka przemiana względem poprzednich kolejek, w których Królewscy otrzymali aż dziewięć żółtych kartek za protesty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>150. ligowy mecz Rodrygo w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132918-150-ligowy-mecz-rodrygo-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo zanotował w meczu z Atlético Madryt swój 150. ligowy występ w Realu Madryt. Brazylijczyk granicę tę osiągnął w swoim szóstym sezonie w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132908-kartka-z-kalendarza-30-wrzesnia</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Oficjalne otwarcie ośrodka w Valdebebas, urodziny byłego piłkarza i byłego trenera oraz słodko-gorzki początek wspaniałej przygody Cristiano Ronaldo, Santiago Bernabéu i Ligi Mistrzów. Co działo się 30 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki pewnie wygrywają na Teneryfie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132917-pilkarki-pewnie-wygrywaja-na-teneryfie-video</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 08:53:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 4. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt bez problemów pokonały na wyjeździe UDCA Tenerife. Dwie bramki zdobyła Caroline Møller, a po jednym trafieniu dołożyły Linda Caicedo i Filippa Angeldahl.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koke: Nasi kibice poczuli się sprowokowani i chcieli się bronić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132916-koke-nasi-kibice-poczuli-sie-sprowokowani-i-chcieli-sie-bronic</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 08:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Koke po meczu La Ligi z Realem Madryt przyszedł do dziennikarzy w sali prasowej. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi kapitana Atlético Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Metropolitano dotyczące rzekomej prowokacji Thibaut Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żaden z piłkarzy Realu nie wypowiedział się po remisie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132912-zaden-z-pilkarzy-realu-nie-wypowiedzial-sie-po-remisie</link>
        <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden z zawodników Realu Madryt nie udzielił żadnej wypowiedzi mediom po remisie z Atlético Madryt. To efekt modyfikacji ze strony La Ligi, które Real Madryt uznaje za nielegalne, ale także wyniku, bo nikt nie wyszedł nawet do rozmowy z klubową telewizją.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
