<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Sep 2024 10:53:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>8:0 Frana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132661-8-0-frana</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García mimo braku statusu podstawowego gracza Realu Madryt spełnia swoją funkcję. Lewy obrońca za każdym razem jest w stanie dać drużynie niezbędny impuls.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miñambres: W trudnych momentach brakowało mi telefonu z Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132656-minambres-w-trudnych-momentach-brakowalo-mi-telefonu-z-realu</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Óscar Miñambres był prawym obrońcą, który grał w Realu Madryt, a także spędził jeden sezon na wypożyczeniu w Espanyolu. Z powodu zerwania więzadeł musiał zakończyć karierę w wieku zaledwie 26 lat. Przy okazji dzisiejszego meczu Hiszpan udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Final Four 2025 w Belgradzie albo Abu Zabi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132659-final-four-2025-w-belgradzie-albo-abu-zabi</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga musi podjąć decyzję, gdzie zorganizować Final Four 2025. Kandydatów pozostało już tylko dwóch: Belgrad i Abu Zabi. Do tej pory turniej finałowy nigdy nie był rozgrywany poza Europą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Styl nie podlega negocjacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132660-styl-nie-podlega-negocjacji</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>„Nie jestem fanem posiadania, jestem wielkim fanem goli”, przypominają ostatnie słowa Carlo Ancelottiego dziennikarze Asa. Real ma grać przede wszystkim do przodu, a liczby mimo wszystko potwierdzają, że tak właśnie jest.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk na inaugurację sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132658-klasyk-na-inauguracje-sezonu</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Barcelona otworzą koszykarski sezon w Hiszpanii. Oba kluby trafiły na siebie w półfinale Superpucharu Endesa, który w ostatnich latach został zdominowany przez Królewskich. Wszystkie mecze turnieju są rozgrywane w Murcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Wytrzymanie 90 meczów z 13 zawodnikami jest bardzo trudne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132648-mateo-wytrzymanie-90-meczow-z-13-zawodnikami-jest-bardzo-trudne</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Barceloną w półfinale Superpucharu Endesa. Mówił między innymi o tym, że drużyna nie jest jeszcze w pełni przygotowana na sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szukając utraconej tożsamości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132646-szukajac-utraconej-tozsamosci</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w sezonie 2024/25 nie przegrywa (w najgorszym wypadku remisuje), ale i nie przekonuje. Najwyższa pora, by zacząć przekonywać. Najwyższa pora, by gra Królewskich nabrała konkretnego i charakterystycznego madryckiego sznytu. Najwyższa pora odzyskać utraconą tożsamość i wygrać, grając dobrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Král: Real jest tak samo niebezpieczny z Mbappé, jak wcześniej bez niego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132657-kral-real-jest-tak-samo-niebezpieczny-z-mbappe-jak-wczesniej-bez-niego</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Alex Král, który szybko stał się nowym idolem kibiców Espanyolu, już wie, jak to jest zdobyć bramkę przeciwko Realowi, gdyż trafił z Królewskimi w zeszłym roku w Berlinie. AS przeprowadził z nim rozmowę o Mbappé, ciągłym zmienianiu klubów czy obcięciu charakterystycznych włosów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gole, mięśnie, pierścionek, wiara i „silna osobowość” Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132655-gole-miesnie-pierscionek-wiara-i-silna-osobowosc-endricka</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W wieku 18 lat Brazylijczyk zadziwia w Valdebebas swoją siłą fizyczną i „osobowością”. W zeszłym tygodniu wziął ślub, a kilka miesięcy temu powiedział „nie” potężnej Nike.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Bayern odpuszcza w sprawie Daviesa, a Real jest gotowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132654-relevo-bayern-odpuszcza-w-sprawie-daviesa-a-real-jest-gotowy</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 09:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie chcą, aby powtórzyła się sytuacja z tego lata, gdy byli przekonani o sprowadzeniu Yoro, który ostatecznie wybrał pieniądze od Manchesteru United.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132653-kartka-z-kalendarza-21-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 09:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Cztery mecze i wiele debiutów – Francisco Pineda, Mariano García Remón i Raphaël Varane. Co działo się 21 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ferran Quetglas uszkodził łąkotkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132643-ferran-quetglas-uszkodzil-lakotke</link>
        <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Golkiper nie wróci do gry w tym roku. W bramce drużyny powinien go zastąpić Sergio Mestre.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
