<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Apr 2025 09:56:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Chciałbym uniknąć gry w play-in</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138456-mateo-chcialbym-uniknac-gry-w-play-in</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Partizanem w ostatniej kolejce sezonu zasadniczego Euroligi. Potwierdził, że do zdrowia wrócił Bruno Fernando i dodał, że problemy z barkiem ma Eli Ndiaye.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt i Adidas prezentują kolekcję „Bring Back” inspirowaną sezonem 1999/00</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138472-real-madryt-i-adidas-prezentuja-kolekcje-bring-back-inspirowana-sezonem-1999-00</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Adidas prezentują kolekcję retro o nazwie „Bring Back”, która zawiera dwie koszulki oraz dres z sezonu 1999/00. W tamtej kampanii Królewscy zdobyli ósmy Puchar Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Błędy, które zagrażają przyszłości Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138469-marca-bledy-ktore-zagrazaja-przyszlosci-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański dziennik analizuje problemy zespołu, który w bieżącym sezonie aż 11 razy schodził z boiska pokonany. Za brak reakcji Ancelotti może zapłacić posadą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Clemente: Angole kozaczą u siebie, ale na wyjazdach to im mięknie rura</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138471-clemente-angole-kozacza-u-siebie-ale-na-wyjazdach-to-im-mieknie-rura</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 11:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Clemente pojawił się w czwartek w programie La Tribu na antenie Radio MARCA i, jak zawsze, zostawił po sobie kilka mocnych cytatów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy przypadki w historii, kiedy udawało się odrobić tak dużą stratę na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138448-trzy-przypadki-w-historii-kiedy-udawalo-sie-odrobic-tak-duza-strate-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W całej historii występów w europejskich pucharach Realowi Madryt trzykrotnie udało się odrobić w rewanżu na Bernabéu trzybramkową (lub większą) stratę z pierwszego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mecz otwarcia Eurobasketu 2029 może odbyć się na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138470-as-mecz-otwarcia-eurobasketu-2029-moze-odbyc-sie-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Porozumienie między Realem Madryt a Hiszpańską Federacją Koszykówki zakłada, że jeśli 22 maja Hiszpania zostanie wybrana gospodarzem, ceremonia otwarcia odbędzie się na stadionie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138464-kartka-z-kalendarza-10-kwietnia</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klasyki, pokonanie Bayernu Monachium w drodze po La Novenę, urodziny byłych piłkarzy i słowa Juanito, które powtarzamy do dziś. Co działo się 10 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Madridistas, chcę przeprosić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138461-camavinga-madridistas-chce-przeprosic</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz przeprosił za swoje zachowanie w końcówce meczu z Arsenalem, przez które wyleciał z boiska. Francuz nie zagra w rewanżu z Anglikami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Decydująca runda w walce o play-offy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138462-decydujaca-runda-w-walce-o-play-offy</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 34. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Partizanem. Królewscy potrzebują w tym meczu zwycięstwa, żeby walczyć nawet o czwarte miejsce, natomiast klub z Belgradu dzisiejszym spotkaniem zamyka swój występ w Eurolidze w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mendy nie wróci na rewanż z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138459-as-mendy-nie-wroci-na-rewanz-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ Francuza w środę jest wykluczony. Hiszpańskiego pomocnika praktycznie też. Łunin ma wrócić do kadry na mecz z Alavés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen potwierdza: Mam klauzulę odejścia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138468-huijsen-potwierdza-mam-klauzule-odejscia</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Edu Aguirre, dziennikarz Chiringuito, przeprowadził wywiad z Deanen Huijsenem z Bournemouth. Przedstawiamy wypowiedzi stopera na temat zainteresowania Realu Madryt z zapowiedzi tej rozmowy, która w całości zostanie opublikowana w czwartek po południu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Rozmowy w sprawie nowej umowy Viníciusa są na dobrej drodze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138467-ser-rozmowy-w-sprawie-nowej-umowy-viniciusa-sa-na-dobrej-drodze</link>
        <pubDate>Thu, 10 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W radiu SER przekazano najnowsze informacje w sprawie Brazylijczyka. Jego umowa z Realem Madryt wygasa w 2027 roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
