<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Nov 2025 14:27:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jedenastu madridistas powołanych do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144127-jedenastu-madridistas-powolanych-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedenastu piłkarzy Realu Madryt zostało powołanych na listopadowe zgrupowania reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po trzecie zwycięstwo w Lidze Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144128-po-trzecie-zwyciestwo-w-lidze-mistrzyn</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 3. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt podejmą na Estadio Alfredo Di Stéfano Paris FC. Początek meczu o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144126-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i odbyli kolejny trening w tym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przerwa na przemyślenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144125-przerwa-na-przemyslenia</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przerwa na reprezentacje dobrze zrobi Realowi Madryt. Trudno nie zauważyć, że zespół wpadł w dołek, a trener ma kilka rzeczy do poukładania. Na szczęście dla Xabiego, ma on teraz trochę czasu, by przemyśleć pewne sprawy, pisze Pablo Polo z Marki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo i Endrick zamrożeni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144124-gonzalo-i-endrick-zamrozeni</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Mimo zatkanej ofensywy Gonzalo i Endrick nie pojawili się w starciach z Liverpoolem i Rayo nawet na minutę. Wychowanek w tym sezonie spędził na boisku 108 minut, Brazylijczyk zaś 11. Bez rasowego środkowego napastnika wrzutki przestają być bronią zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan na Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144123-plan-na-mastantuono</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub podchodzi z rozwagą do urazu Franco Mastantuono. Nikt nie próbuje wyznaczać konkretnej daty powrotu Argentyńczyka do gry. Piłkarz w trakcie rehabilitacji ma się skupiać jednocześnie nad wzmacnianiem mięśni od środka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudny sprawdzian w Walencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144122-trudny-sprawdzian-w-walencji</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zagra dzisiaj na wyjeździe z Valencią. Oba zespoły już raz mierzyły się ze sobą w tym sezonie. W Superpucharze Endesa górą byli podopieczni Pedro Martíneza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Valencia na początku sezonu jest jedną z najlepszych drużyn w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144121-scariolo-valencia-na-poczatku-sezonu-jest-jedna-z-najlepszych-druzyn-w-europie</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo i Edy Tavares rozmawiali z dziennikarzami przed meczem z Valencią. Obaj z wielkim szacunkiem wypowiadali się o rywalu, który prezentuje się bardzo dobrze w pierwszej fazie sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hiszpania wyraża niezadowolenie i zwalnia Lamine'a Yamala ze zgrupowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144120-oficjalnie-hiszpania-wyraza-niezadowolenie-i-zwalnia-laminea-yamala-ze-zgrupowania</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska oficjalnie wyraziła swoje niezadowolenie i poinformowała o tym, że piłkarz Barcelony opuszcza zgrupowanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano: Nie ma żadnego porozumienia między Realem a Upamecano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144119-fabrizio-romano-nie-ma-zadnego-porozumienia-miedzy-realem-a-upamecano</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz dementuje ostatnie doniesienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jesteśmy bardzo blisko oglądania tego Realu, który chcemy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144112-jestesmy-bardzo-blisko-ogladania-tego-realu-ktory-chcemy</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada i Naomie Feller wzięli udział w konferencji prasowej przed meczem 3. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń z Paris FC, który odbędzie się dziś o godzinie 21:00 na Estadio Alfredo Di Stéfano. Przedstawiamy wypowiedzi trenera i zawodniczki Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt boleśnie odczuwa przygaśnięcie Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144118-real-madryt-bolesnie-odczuwa-przygasniecie-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w ostatnim tygodniu zdecydowanie przygasł i Real Madryt z miejsca to odczuł. Królewscy wpadli w pierwszy w tym sezonie dołek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
