<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Nov 2025 08:37:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Figo: Nigdy nie wiedziałem zawodnika, który gra po to, by przegrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144433-figo-nigdy-nie-wiedzialem-zawodnika-ktory-gra-po-to-by-przegrac</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Luís Figo gościł na gali rozdania nagród MARCA DNA Sportu za poprzedni sezon. W rozmowie z dziennikarzami Portugalczyk skomentował obecną sytuację Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Nazwiska zawodników, którzy podważają Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144442-cope-nazwiska-zawodnikow-ktorzy-podwazaja-xabiego</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 09:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W programie El Partidazo w radiu COPE dziennikarze zajmujący się na co dzień Realem Madryt omówili gorącą sytuację w klubie i przekazali nazwiska zawodników, którzy nie są zadowoleni z Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>¡Feliz cumpleaños, Xabi!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144441-feliz-cumpleanos-xabi</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystkiego najlepszego, trenerze!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144436-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 13. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy Real dalej powinien zabiegać o przedłużenie kontraktu z Viníciusem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144437-glos-kibica-czy-real-dalej-powinien-zabiegac-o-przedluzenie-kontraktu-z-viniciusem</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Narasta napięcie wokół Xabiego Alonso: zbuntowane gwiazdy, krytyka szeptem i egzamin, który dopiero nadejdzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144438-narasta-napiecie-wokol-xabiego-alonso-zbuntowane-gwiazdy-krytyka-szeptem-i-egzamin-ktory-dopiero-nadejdzie</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub balansuje między faktem, że prowadzi w lidze, a niepokojem związanym z ostatnimi wrażeniami i sposobem zarządzania kadrą. Vinícius, który już po raz czwarty usiadł na ławce, znajduje się w centrum zainteresowania mediów jako twarz rozchwianej szatni, w której nie brakuje też autokrytyki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144440-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nadal: Vinícius musi zrozumieć, kto jest autorytetem i musi ten autorytet szanować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144439-nadal-vinicius-musi-zrozumiec-kto-jest-autorytetem-i-musi-ten-autorytet-szanowac</link>
        <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafa Nadal był gościem programu Universo Valdano w telewizji Movistar+. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego tenisisty z tej rozmowy z Jorge Valdano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Théo Maledon MVP Listopada w Lidze Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144434-theo-maledon-mvp-listopada-w-lidze-endesa</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 22:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Théo Maledon zbiera pierwsze indywidualne nagrody w barwach Realu Madryt. W Lidze Endesa zgarnął wyróżnienie dla MVP Listopada oraz dla MVP 8. kolejki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo Ramón z pierwszą bramką w Serie A [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144430-jacobo-ramon-z-pierwsza-bramka-w-serie-a-video</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Como w poniedziałkowy wieczór rozniosło Torino, a przyczynili się do tego także zawodnicy, do których wciąż prawa ma Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Linda Caicedo przedłużyła kontrakt do 2031 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144429-oficjalnie-linda-caicedo-przedluzyla-kontrakt-do-2031-roku</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Bardzo ważny ruch w kobiecej sekcji Realu Madryt. Klub oficjalnie poinformował o przedłużeniu kontraktu z jedną z najlepszych piłkarek, Lindą Caicedo, do 2031 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superliga składa pozew przeciwko UEFA na kwotę 4,5 miliarda euro i domaga się uznania nowych rozgrywek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144428-superliga-sklada-pozew-przeciwko-uefa-na-kwote-4-5-miliarda-euro-i-domaga-sie-uznania-nowych-rozgrywek</link>
        <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>A22, promotor Superligi, wzywa na piśmie Aleksandra Čeferina, prezesa UEFA, do wykonania wyroków i zatwierdzenia nowych rozgrywek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
