<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Sep 2025 15:39:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za sierpień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142308-mbappe-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-sierpien</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 16:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania ma nowego szefa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142307-hiszpania-ma-nowego-szefa</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 15:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper Realu Madryt przejmuje kontrolę nad grą zespołu Luisa de la Fuente.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niebawem przyjdzie czas na rezerwowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142306-niebawem-przyjdzie-czas-na-rezerwowych</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi zapowiada, że przy skompresowanym terminarzu (Real Madryt będzie grał co 3–4 dni aż do Klasyku) pojawią się szanse dla Ceballosa, Frana, Gonzalo, Alaby…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wybitny start Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142305-wybitny-start-xabiego</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso po dziewięciu pierwszych meczach w roli trenera Realu Madryt może się pochwalić skutecznością zwycięstw na poziomie 77,78%. Z bilansem siedmiu zwycięstw, jednego remisu i jednej porażki notuje jeden z najlepszych startów w XXI wieku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142297-kartka-z-kalendarza-5-wrzesnia</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników i inauguracje ligowe sprzed lat, w tym debiuty Santillany, Garcíi Remóna czy Ivána Zamorano oraz skandal w południowoamerykańskim klasyku. Co działo się 5 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono: Messi to mój idol od dziecka, ale chciał mnie dzisiaj zabić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142304-mastantuono-messi-to-moj-idol-od-dziecka-ale-chcial-mnie-dzisiaj-zabic</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Realu Madryt rozmawiał po meczu z mediami, a na konferencji prasowej o Franco Mastantuono wypowiedział się selekcjoner reprezentacji Argentyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>13 centymetrów różnicy: kto i jak wybiera kadr przy ocenie spalonego w sali VOR?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142303-13-centymetrow-roznicy-kto-i-jak-wybiera-kadr-przy-ocenie-spalonego-w-sali-vor</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja Realu Madryt opublikowała obszerny materiał na temat tego, jak błędnie analizowane mogą być pozycje spalone i ile goli przez to mogli już stracić Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Enzo Francescoli: Mastantuono to piłkarz inny niż wszyscy, nie mam co do tego wątpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142302-enzo-francescoli-mastantuono-to-pilkarz-inny-niz-wszyscy-nie-mam-co-do-tego-watpliwosci</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 08:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Enzo Francescoli jest idolem wielu, w tym Zinédine’a Zidane’a. Od niemal dwunastu lat jest dyrektorem sportowym River Plate. W rozmowie z dziennikiem AS analizuje transfer najnowszej argentyńskiej perełki do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Urugwaj pokonał Peru i zakwalifikował się na mundial [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142301-urugwaj-pokonal-peru-i-zakwalifikowal-sie-na-mundial-video</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 08:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde rozegrał pełne spotkanie, a Urugwaj pokonał pewnie Peru 3:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Godzina Mastantuono, dublet Messiego i wygrana Argentyny [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142300-godzina-mastantuono-dublet-messiego-i-wygrana-argentyny-video</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 07:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono spędził na murawie dokładnie 62 minuty, a Argentyna wygrała z Wenezuelą 3:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Encestando: Trey Lyles blisko Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142298-encestando-trey-lyles-blisko-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Encestando informuje, że Trey Lyles jest bliski dołączenia do Realu Madryt. Kanadyjczyk miałby być ostatnim wzmocnieniem kadry Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142299-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze eliminacji mistrzostw świata to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
