<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 May 2025 19:21:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Grimaldo dołącza do listy życzeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139483-relevo-grimaldo-dolacza-do-listy-zyczen</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 19:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub przyspiesza działania w sprawie wzmocnienia kadry jeszcze przed Klubowymi Mistrzostwami Świata, zaś jednym z priorytetów będzie ściągnięcie lewego obrońcy. Jak donosi Relevo, przebijają się tutaj zwłaszcza dwie kandydatury.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Włosi potwierdzają: Real na czele wyścigu po Huijsena, decyzja nawet w ciągu najbliższych godzin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139482-wlosi-potwierdzaja-real-na-czele-wyscigu-po-huijsena-decyzja-nawet-w-ciagu-najblizszych-godzin</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Obóz włoskiego dziennikarza transferowego przekazał najnowsze informacje w sprawie Deana Huijsena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City wchodzi do walki o Wirtza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139481-manchester-city-wchodzi-do-walki-o-wirtza</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 19:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemieckie źródła twierdzą, że Anglicy weszli do gry o pozyskanie atakującego Bayeru Leverkusen. Cały czas w kontekście tego transferu wymienia się Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real spotkał się z ojcem oraz agentem Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139479-relevo-real-spotkal-sie-z-ojcem-oraz-agentem-huijsena</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 18:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie źródło potwierdza, że Królewscy działają w sprawie stopera i wyszli na prowadzenie w tym wyścigu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 36. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139476-telewizyjny-terminarz-36-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 36. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra u siebie z Mallorcą. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: NFL potwierdza datę i zestawienie swojego meczu na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139478-oficjalnie-nfl-potwierdza-date-i-zestawienie-swojego-meczu-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Amerykanie potwierdzili datę i zestawienie meczu ich ligi, który odbędzie się na stadionie Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espanyol to nie rezerwowa drużyna Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139477-espanyol-to-nie-rezerwowa-druzyna-realu</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Wobec zbliżających się derbów Barcelony, AS chce obalić mit, jakoby Espanyol był drużyną blisko związaną z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Telegraph: Real wyprzedza Chelsea w wyścigu o Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139475-the-telegraph-real-wyprzedza-chelsea-w-wyscigu-o-huijsena</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca Bournemouth zwrócił uwagę największych klubów Europy po znakomitym sezonie pod wodzą Andoniego Iraoli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żona Valverde wspiera Rodrygo: „Nikt nie wie o bitwach, jakie po cichu musi stoczyć piłkarz…”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139474-zona-valverde-wspiera-rodrygo-nikt-nie-wie-o-bitwach-jakie-po-cichu-musi-stoczyc-pilkarz</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 15:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Żona Federico Valverde, Mina Bonino, okazała wsparcie Rodrygo w mediach społecznościowych. Atmosfera wokół Brazylijczyka jest mocno napięta, a na dzisiejszym treningu atakujący nabawił się urazu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Mallorcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139470-kadra-na-mallorce</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na dziesięciu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Mallorcą. Włoch powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Problemem jest ocenianie historii przez pryzmat jej zakończenia”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139472-problemem-jest-ocenianie-historii-przez-pryzmat-jej-zakonczenia</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Joel del Río z Marki podzielił się swoimi odczuciami z odejścia Carlo Ancelottiego z Realu Madryt. Przedstawiamy przemyślenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arrasate: Carlo to jeden z najlepszych trenerów w historii i z pewnością najlepszy w historii Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139471-arrasate-carlo-to-jeden-z-najlepszych-trenerow-w-historii-i-z-pewnoscia-najlepszy-w-historii-realu</link>
        <pubDate>Tue, 13 May 2025 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Mallorki, Jagoba Arrasate, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 36. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
