<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Oct 2024 15:25:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Vinícius nie wygra Złotej Piłki i nie leci na galę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133671-chiringuito-vinicius-nie-wygra-zlotej-pilki-i-nie-leci-na-gale</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 14:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W Madrycie pojawiły się ogromne spekulacje i informacje dotyczące wieczornej gali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti błądzi we mgle wątpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133669-ancelotti-bladzi-we-mgle-watpliwosci</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dotkliwa porażka w Klasyku sprawiła, że na nowo rozgorzały dyskusje, które wydawały się przygasać po remontadzie i zwycięstwie z Borussią Dortmund.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez planuje zmianę struktury właścicielskiej Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133670-florentino-perez-planuje-zmiane-struktury-wlascicielskiej-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Rok temu w listopadzie prezes Realu Madryt zapowiedział zmianę struktury właścicielskiej dla ochrony interesów klubu. Poznaliśmy pierwsze szczegóły tej propozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real znalazł już odpowiedzialnych za obelgi rasistowskie wobec graczy Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133668-real-znalazl-juz-odpowiedzialnych-za-obelgi-rasistowskie-wobec-graczy-barcelony</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zlokalizował ludzi odpowiedzialnych za rasistowskie okrzyki i obelgi wobec Lamine'a Yamala, Raphinhii i Ansu Fatiego, które miały miejsce podczas sobotniego Klasyku w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rüdiger bez poważnej kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133667-as-ruediger-bez-powaznej-kontuzji</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 12:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje dziennik AS, Antonio Rüdiger przeszedł już badania, które wykluczyły poważniejszy uraz, jednak występ Niemca w meczu z Valencią stoi pod znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold: Chcę zdobyć Złotą Piłkę i wierzę, że mogę to zrobić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133666-alexander-arnold-chce-zdobyc-zlota-pilke-i-wierze-ze-moge-to-zrobic</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold w rozmowie ze Sky Sports wystosował kolejne komentarze dotyczące swojej przyszłości. Zamieszczamy je tutaj, bo w Anglii interpretuje się je jako potencjalny argument przemawiający za przejściem 26-latka do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czerwony alarm u Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133665-czerwony-alarm-u-bellinghama</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham był szczególnie zdenerwowany sobotnią porażką i nie ukrywał swojej złości po ostatnim gwizdku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pintus w centrum krytyki po Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133664-pintus-w-centrum-krytyki-po-klasyku</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa poważne źródła zajmujące się Realem Madryt po Klasyku ponownie uderzają w Antonio Pintusa. Przygotowanie fizyczne drużyny pozostaje głośnym tematem w mediach... ale także w drużynie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Florentino już pracuje nad przyjściem Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133663-sport-florentino-juz-pracuje-nad-przyjsciem-xabiego</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdaniem katalońskiego dziennika Ancelotti stracił zaufanie Florentino, który już pracuje nad sprowadzeniem Xabiego Alonso na nowy sezon. Klub nie podejmie jednak żadnych drastycznych decyzji w trakcie bieżącej kampanii, o ile nie dojdzie do jakiejś katastrofy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Transfery są już obowiązkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133662-transfery-sa-juz-obowiazkiem</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysoka porażka w Klasyku jeszcze bardziej uwidoczniła problemy kadrowe Realu Madryt. Braki przede wszystkim w defensywie zmuszają klub do tego, aby mimo wszystko skorzystać z zimowego okienka transferowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133657-kartka-z-kalendarza-28-pazdziernika</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Manita na Majorce, manita na Camp Nou, śmierć byłego piłkarza Królewskich i pierwszy Klasyk Bellinghama,. Co działo się 28 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez nie zapomina takich bolesnych nocy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133656-florentino-perez-nie-zapomina-takich-bolesnych-nocy</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Ci, którzy blisko znają prezesa Realu Madryt, zapewniają, że nie zapomni on klęski 0:4 w sobotnim Klasyku. Co więcej, pewne kwestie dotyczące pierwszej drużyny zaczynają go niecierpliwić, a postać Carlo Ancelottiego znajduje się w centrum uwagi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
