<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Dec 2024 10:24:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Obronić pozycję wicelidera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134535-obronic-pozycje-wicelidera</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W 9. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Joventutem. Królewscy potrzebują zwycięstwa, żeby utrzymać się na drugiej pozycji w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne starcie przyjaciół</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134534-kolejne-starcie-przyjaciol</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 10:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyjaźń między Carlo Ancelottim i José Bordalasem ma dość długą historię. Obaj trenerzy nigdy nie szczędzili sobie miłych słów. Trener Getafe w przerwie od trenowania bywał gościem w Valdebebas, gdzie z bliska przyglądał się metodom pracy Carletto i jego sztabu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Na wyjeździe z Joventutem gra się trudno</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134529-mateo-na-wyjezdzie-z-joventutem-gra-sie-trudno</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 10:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo rozmawiał z klubowymi mediami przed spotkaniem z Joventutem w Badalonie. Mówił o tym, że z tym rywalem gra się trudno na jego terenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134528-kartka-z-kalendarza-1-grudnia</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jednego z założycieli Królewskich, mecz na Metropolitano w roli gospodarza, wyjątkowy mecz w Tokio oraz wygrane z Espanyolem i Racingiem. Co działo się 1 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu z Getafe!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134525-200-zl-za-wygrana-realu-z-getafe</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pokonać grawitację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134514-pokonac-grawitacje</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć utrzymanie pozycji pionowej pozornie nie należy do trudnych zadań, to jednak w niektórych okolicznościach wcale nie jest o to tak łatwo. I nie, nie chodzi o okoliczności, jakie część z pełnoletnich użytkowników ma tu na myśli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W czwartek losowanie fazy grupowej Klubowych Mistrzostw Świata 2025</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134533-w-czwartek-losowanie-fazy-grupowej-klubowych-mistrzostw-swiata-2025</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 08:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Znamy już wszystkich uczestników nowego turnieju, który rozpocznie się w połowie czerwca przyszłego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyrok na Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134512-wyrok-na-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé spotka się dzisiaj z Santiago Bernabéu po katastrofalnym występie na Anfield. Jeśli w grze i postawie Francuza nie dojdzie do widocznej poprawy, to może się spodziewać niekorzystnego dla siebie wyroku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Getafe: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134522-real-madryt-getafe-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie w La Lidze i tym razem zmierzy się z Getafe. W obu zespołach należy spodziewać się wielu zmian względem ostatnich spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Rozmawianie dziś o transferach to strata czasu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134532-ancelotti-rozmawianie-dzis-o-transferach-to-strata-czasu</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Getafe. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Otoczenie Xabiego Alonso uważa, że może on przejąć Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134531-relevo-otoczenie-xabiego-alonso-uwaza-ze-moze-on-przejac-real-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 00:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowe informacje na temat przyszłości Carlo Ancelottiego i Xabiego Alonso przekazał Matteo Moretto z Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134530-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu i porażka Barcelony to najważniejsza kwestia poruszana na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
