<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Jul 2025 13:54:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kroos: Wierzę w to, że Xabi przekaże piłkarzom jasny pomysł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141076-kroos-wierze-w-to-ze-xabi-przekaze-pilkarzom-jasny-pomysl</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos nagrał kolejny odcinek swojego podcastu Einfach mal Luppen z bratem Felixem. Przedstawiamy jego wypowiedzi o rozwoju Realu Madryt z Xabim Alonso. Odcinek był nagrany przed półfinałowym meczem z Paris Saint-Germain.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra wypełniona, ale nie kompletna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141075-kadra-wypelniona-ale-nie-kompletna</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Nim ktoś przyjdzie, ktoś inny musi odejść. Ewentualnie po przyjściu kogoś, trzeba będzie wyprosić kogoś innego. Być może nawet ta druga opcja lepiej odzwierciedla obecną sytuację kadrową Realu Madryt, pisze Mario de la Riva z dziennika AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Marvel może trafić do Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141074-marca-marvel-moze-trafic-do-leganes</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper Realu poprzedni sezon spędził na wypożyczeniu w Córdobie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Konaté przekazał Liverpoolowi, że jest otwarty na transfer, ale tylko do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141073-marca-konate-przekazal-liverpoolowi-ze-jest-otwarty-na-transfer-ale-tylko-do-realu</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pracują z myślą o tym transferze na kolejne lato, ale rozwój sytuacji może wszystko przyśpieszyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Słowa Courtois? To kwestia jednego dnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141072-tebas-slowa-courtois-to-kwestia-jednego-dnia</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Królewskich wystosował mocną krytykę w kierunku prezesa La Ligi, że ten za dużo gada. Co zrobił Javier Tebas? Oczywiście odpowiedział.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Federacja otworzyła postępowanie ws. przełożenia meczu Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141059-federacja-otworzyla-postepowanie-ws-przelozenia-meczu-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 11:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja formalnie otworzyła postępowanie w sprawie przełożenia meczu Realu Madryt na otwarcie La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Krämer: Reprezentowanie Realu Madryt to zaszczyt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141060-kraemer-reprezentowanie-realu-madryt-to-zaszczyt</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 11:39:00 GMT</pubDate>
        <description>David Krämer udzielił wywiadu dla klubowych mediów po podpisaniu kontraktu z Realem Madryt. Podzielił się pierwszymi wrażeniami i mówił o celach na sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Del Bosque: Xabi dobrze sobie poradzi, ponieważ ma do tego głowę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141069-del-bosque-xabi-dobrze-sobie-poradzi-poniewaz-ma-do-tego-glowe</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Były selekcjoner reprezentacji Hiszpanii, Vicente del Bosque, był gościem programu Directo Gol z okazji 15-lecia wygrania mundialu w 2010 roku. Poniżej przedstawiamy zapis najważniejszych wypowiedzi doświadczonego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy przebiegli więcej od PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141068-krolewscy-przebiegli-wiecej-od-psg</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę piłkarze Realu Madryt przebiegli więcej od piłkarzy PSG. Główny zarzut, jaki przez cały sezon towarzyszył Królewskim, został obalony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziesięć milionów euro w godzinę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141071-dziesiec-milionow-euro-w-godzine</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprzedaże Rafy Obradora i Víctora Muñoza pokazują, jak Real czerpie zyski z graczy ze szkółki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia kółeczek przed rozpoczęciem meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141063-historia-koleczek-przed-rozpoczeciem-meczow</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy na Klubowym Mundialu zaczęli robić składem wychodzącym na mecz kółeczko z przemową liderów tuż przed pierwszym gwizdkiem sędziego. Klubowa telewizja zapytała piłkarzy skąd wziął się ten pomysł.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141070-kartka-z-kalendarza-12-lipca</link>
        <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 10:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Francji na własnym terenie z Zidane'em w roli bohatera, prezentacja Pepego i potwierdzenie przybycia Jerzego Dudka. Co działo się 12 lipca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
