<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Jun 2024 11:38:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Kylian Mbappé zostanie zaprezentowany 16 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130378-marca-kylian-mbappe-zostanie-zaprezentowany-16-lipca</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Data jest już niemal pewna i została ustalona przez klub oraz zawodnika bez względu na, co wydarzy się w trakcie Mistrzostw Europy w Niemczech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Güler podnosi energię w całym zespole”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130343-gueler-podnosi-energie-w-calym-zespole</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Yusuf Yazıcı mimo dopiero 27 lat na karku już teraz jest jednym z weteranów reprezentacji Turcji. Występujący na co dzień w Lille pomocnik w wywiadzie dla dziennika AS omówił trzy nazwiska związane z Realem Madryt – Kylian Mbappé, Leny Yoro i Arda Güler.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Džanan Musa MVP Finału Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130366-dzanan-musa-mvp-finalu-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Musa został wybrany MVP Finału Ligi Endesa. Bośniak świetnie się spisywał w każdym z trzech finałowych spotkań z Murcią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Największym wrogiem Francji jest Francja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130362-mbappe-najwiekszym-wrogiem-francji-jest-francja</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé 28 maja udzielił wywiadu CNN na europejskiej gali Globe Soccer Awards. Przedstawiamy najnowsze opublikowane wypowiedzi nowego piłkarza Realu Madryt dotyczące EURO czy Igrzysk Olimpijskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130368-kartka-z-kalendarza-13-czerwca</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy Puchar Europy, słynna wygrana z Barceloną 11:1, mecz pełen emocji na EURO 2004 z udziałem dwójki Galácticos i pożegnanie legendy. Co działo się 13 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja: Przyjęto mnie z otwartymi ramionami, chciałbym się odwdzięczyć trofeami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130369-hezonja-przyjeto-mnie-z-otwartymi-ramionami-chcialbym-sie-odwdzieczyc-trofeami</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja i Sergio Rodríguez wypowiadali się po zdobyciu mistrzostwa Hiszpanii. Chorwat wypowiedział słowa, które dają nadzieję na jego pozostanie w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé zmienia porządek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130361-mbappe-zmienia-porzadek</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Osoba Kyliana Mbappé zmienia wiele rzeczy w Realu Madryt. Od formacji, przez Rodrygo i Endricka, po drabinkę płacową… Klub i Carlo Ancelotti muszą dobrze zaplanować wiele kwestii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Davies odrzucił kolejną ofertę przedłużenia kontraktu z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130365-ser-davies-odrzucil-kolejna-oferte-przedluzenia-kontraktu-z-bayernem</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyjście Kanadyjczyka może oznaczać rozstanie z Mendym, którego umowa wygasa w przyszłym roku. Bayern może być niebawem zmuszony do prowadzenia negocjacji z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 5x28: Najlepszy i najgorszy piłkarz sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130371-podcast-5x28-najlepszy-i-najgorszy-pilkarz-sezonu</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który poświęcony jest podsumowaniu zakończonego sezonu. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol Rodrygo w zremisowanym sparingu Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130373-gol-rodrygo-w-zremisowanym-sparingu-brazylii</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 03:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylia zremisowała w sparingu ze Stanami Zjednoczonymi. Pełny mecz rozegrał Vinícius, w jedenastce wyszedł Rodrygo, który strzelił gola, a z ławki wszedł Endrick. Do Copa América pozostają niecałe dwa tygodnie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
