<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Mar 2025 03:56:41 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137802-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 17 Mar 2025 01:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Barcelony z Atlético to najważniejsza kwestia poruszana na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Powrót Decka jest bardzo dobrą wiadomością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137800-mateo-powrot-decka-jest-bardzo-dobra-wiadomoscia</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 22:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrane spotkanie z Baskonią. Przede wszystkim był zadowolony ze zwycięstwa z powrotu do gry Gabriela Decka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol Alguacil: Real mówi w emocjach, ale mają rację, w takich warunkach rywalizowanie jest bardzo trudne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137799-imanol-alguacil-real-mowi-w-emocjach-ale-maja-racje-w-takich-warunkach-rywalizowanie-jest-bardzo-trudne</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 20:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad rozmawiał z telewizją DAZN po spotkaniu z Rayo Vallecano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze lepsi od Baskonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137798-koszykarze-lepsi-od-baskonii</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 20:44:00 GMT</pubDate>
        <description>W 23. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Baskonię i umocnił się na prowadzeniu. Tuż za plecami Królewskich utrzymało się Tenerife, ale dystans zwiększył się do Unicajy, która przegrała z Saragossą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>28. kolejka: Barcelona wygrywa po remontadzie i jest liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137797-28-kolejka-barcelona-wygrywa-po-remontadzie-i-jest-liderem</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt przegrało 2:4 z Barceloną w meczu 28. kolejki Primera División i to spotkanie może mieć naprawdę ogromne znaczenie dla losów mistrzowskiego tytułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W meczu z Villarrealem zadziałały prawidła futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137796-w-meczu-z-villarrealem-zadzialaly-prawidla-futbolu</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Stare jak świat piłkarskie porzekadło głosi, że wielkie drużyny muszą mieć solidnego bramkarza i solidnego napastnika. Wczoraj spełniło się to w stu procentach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziesięć celnych strzałów i jeden gol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137795-dziesiec-celnych-strzalow-i-jeden-gol</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdyby nie Thibaut Courtois, wynik wczorajszej potyczki mógł wyglądać zupełnie inaczej. Belg był jednak prawdziwym koszmarem gospodarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cerezo: Courtois powinien podziękować Atlético i po prostu się zamknąć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137794-cerezo-courtois-powinien-podziekowac-atletico-i-po-prostu-sie-zamknac</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo po spotkaniu działaczy Barcelony i Atlético Madryt raz jeszcze rozmawiał w mediami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde wrócił do swojego naturalnego środowiska</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137793-valverde-wrocil-do-swojego-naturalnego-srodowiska</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde przez 35 dni nie miał okazji wyjść od początku w drugiej linii. Jego występ z Villarrealem przypomniał jednak o wszystkim, co wnosi do gry Urugwajczyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>72 godziny niezgody mają techniczne uzasadnienie: „To wyznaczony czas na odpoczynek”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137792-72-godziny-niezgody-maja-techniczne-uzasadnienie-to-wyznaczony-czas-na-odpoczynek</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Oburzenie Królewskich z powodu braku wystarczającej przerwy między meczami znajduje poparcie w opiniach ekspertów od przygotowania sportowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arsenal wygrał w derbach Londynu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137791-arsenal-wygral-w-derbach-londynu</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 29. kolejki Premier League najbliższy rywal Realu w Lidze Mistrzów grał z Chelsea na Emirates Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cerezo: VAR pozbawił nas jednego z największych marzeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137790-cerezo-var-pozbawil-nas-jednego-z-najwiekszych-marzen</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo udzielił wywiadu w programie El Pelotazo w telewizji Telemundo Deportes, gdzie podzielił się swoimi odczuciami z rewanżowego starcia 1/8 finału Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis rozmowy z prezesem Atleti.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
