<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Feb 2025 04:46:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Może jesteście już zmęczeni oglądaniem codziennie mojej twarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137210-ancelotti-moze-jestescie-juz-zmeczeni-ogladaniem-codziennie-mojej-twarzy</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Realem Sociedad. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137221-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 01:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Barcelony i mecz Realu Madryt to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy nie podali kadry na mecz z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137220-krolewscy-nie-podali-kadry-na-mecz-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wciąż nie wiadomo, kto jest gotowy do gry i jak maiłaby wyglądać przewidywany skład Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niesamowity mecz, Barça remisuje z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137218-niesamowity-mecz-barca-remisuje-z-atletico</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 20:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona zremisowała z Atlético Madryt 4:4 w pierwszym półfinale Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano:  Masz odczucie, że istnieje projekt mający na celu ogłupienie futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137219-valdano-masz-odczucie-ze-istnieje-projekt-majacy-na-celu-oglupienie-futbolu</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 20:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano gościł w Instytucie Cervantesa w Madrycie, gdzie podzielił się swoimi spostrzeżeniami na temat futbolu. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza, trenera i dyrektora generalnego Realu Madryt z tej prelekcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Arabia Saudyjska czeka na odpowiedni moment w sprawie Viniciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137217-relevo-arabia-saudyjska-czeka-na-odpowiedni-moment-w-sprawie-viniciusa</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Jakkolwiek Carlo Ancelotti będzie próbował unikać odpowiedzi na pytania dotyczące przyszłości Viniciusa w szatni temat jest obecny. Trudno uciec przed taką bombą i nawet ci zawodnicy, którzy na co dzień starają się trzymać z dala od mediów i portali społecznościowych, żyją tym, co dzieje się wokół Brazylijczyka, donosi Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cerezo: Florentino Pérez to świetny prezes i zasługuje na pełny szacunek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137215-cerezo-florentino-perez-to-swietny-prezes-i-zasluguje-na-pelny-szacunek</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo, prezes Atlético Madryt, rozmawiał z dziennikarzami przed tradycyjnym spotkaniem z działaczami Barcelony przed dzisiejszym meczem Pucharu Króla na Montjuïc. Sternik Los Colchoneros mówił m.in. o poziomie sędziowania w Hiszpanii i… bronił Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiedy strzela Kubo, Sociedad prawie zawsze wygrywa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137214-kiedy-strzela-kubo-sociedad-prawie-zawsze-wygrywa</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Japończyk zdobywał bramki dla baskijskiego klubu w 22 spotkaniach. Sociedad wygrał 21 z nich i jedno zremisował.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ogromne niezadowolenie Realu Madryt z godziny meczu z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137213-ogromne-niezadowolenie-realu-madryt-z-godziny-meczu-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 16:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkanie odbędzie się w sobotę, 15 marca, o 18:30, co oznacza dzień odpoczynku mniej niż Atlético i Barcelona, które zmierzą się na Metropolitano w niedzielę, 16 marca, o 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol: Gramy z najlepszą drużyną na świecie z najlepszym trenerem na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137212-imanol-gramy-z-najlepsza-druzyna-na-swiecie-z-najlepszym-trenerem-na-swiecie</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad, Imanol Alguacil, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w półfinale Copa del Rey. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi baskijskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Carlo, to przykre, że cię do tego wykorzystują, zwłaszcza przy twoim doświadczeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137211-tebas-carlo-to-przykre-ze-cie-do-tego-wykorzystuja-zwlaszcza-przy-twoim-doswiadczeniu</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas znów postanowił zabłyszczeć kosztem Realu Madryt i skomentował w mediach społecznościowych słowa, które Carlo Ancelotti wypowiedział podczas dzisiejszej konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Sociedad na jutrzejszy mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137209-kadra-realu-sociedad-na-jutrzejszy-mecz</link>
        <pubDate>Tue, 25 Feb 2025 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkoleniowiec gospodarzy może liczyć niemal na wszystkich zawodników pierwszego zespołu. Gotowi do gry są Igor Zubeldia, Luka Sučić i Sheraldo Becker.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
