<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 22 May 2024 08:53:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Modrić: Będę za tobą tęsknił, przyjacielu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129809-modric-bede-za-toba-tesknil-przyjacielu</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić zamieścił w mediach społecznościowych wiadomość, w której żegna Toniego Kroosa, z którym przez ostatnie 10 lat tworzył jeden z najlepszych duetów środkowych pomocników w historii Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129814-kartka-z-kalendarza-22-maja</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Niezwykły mecz Castilli na Santiago Bernabéu, pierwszy Puchar UEFA dla Królewskich, wyjątkowe pożegnanie José Mourinho z Interem… w Madrycie i ostatni mecz Zinédine'a Zidane'a. Co działo się 22 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rubiales oferował Piqué i Messiemu 30 milionów od UEFA za ich utracone zarobki w czasie pandemii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129817-rubiales-oferowal-pique-i-messiemu-30-milionow-od-uefa-za-ich-utracone-zarobki-w-czasie-pandemii</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>The Objective przedstawia dzisiaj dalszy losy afery, w którą uwikłani są ówcześni piłkarze Barcelony, były prezes RFEF i obecny prezes UEFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pan chirurg</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129802-pan-chirurg</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Kroos odchodzi z Realu Madryt i w dotychczasowych 463 meczach może poszczycić się niesamowitą statystyką: 94% podań, jakie wykonał, było celnych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Benzema rozczarowany przygodą w Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129782-relevo-benzema-rozczarowany-przygoda-w-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Karim jest zawiedziony poziomem ligi i chciałby odejść, choć wie, że mu tego nie ułatwią. Powód: jego kontrakt (do 2026) wykracza swoją mocą poza futbol.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Nigdy nie przestałem być tym dzieckiem, które zawsze cię podziwiało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129811-fede-nigdy-nie-przestalem-byc-tym-dzieckiem-ktore-zawsze-cie-podziwialo</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde pożegnał Toniego Kroosa, zamieszczają w mediach społecznościowych bardzo emocjonalny list do niemieckiego pomocnika. Przedstawiamy tłumaczenie wpisu Urugwajczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezydent Francji spróbował przekonać prezesa Realu Madryt ws. Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129816-prezydent-francji-sprobowal-przekonac-prezesa-realu-madryt-ws-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuskie media są zgodne, że prezydent Francji wykorzystał uroczystość FIFA, by przekonać prezesa Realu Madryt do puszczenia Kyliana Mbappé na Igrzyska Olimpijskie. Nie ma jednak informacji, by jego starania przyniosły efekt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129813-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończenie kariery przez Toniego Kroosa i nowy kontrakt gwiazdy kobiecej Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino reprezentował Real Madryt na obchodach 120-lecia FIFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129808-florentino-reprezentowal-real-madryt-na-obchodach-120-lecia-fifa</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 22:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jako klub założycielski wziął udział w czwartkowych obchodach 120-lecia FIFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pożegnalne filmiki dla Toniego Kroosa [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129807-pozegnalne-filmiki-dla-toniego-kroosa-video</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 22:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Adidas, klub i sponsor techniczny Niemca, pożegnali go specjalnymi filmikami. Przedstawiamy te materiały po ogłoszeniu zakończenia kariery przez pomocnika.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
