<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Feb 2025 17:19:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Óscar Rodríguez: Real przegrał ostatni mecz, więc pewnie wyjdą na boisko naładowani</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136546-oscar-rodriguez-real-przegral-ostatni-mecz-wiec-pewnie-wyjda-na-boisko-naladowani</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Óscar Rodríguez udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo. Wychowanek Realu Madryt opowiadał o dotychczasowych krokach w jego karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pablo Maffeo od starcia z Viníciusem grał na środkach przeciwbólowych i z pękniętą kością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136548-pablo-maffeo-od-starcia-z-viniciusem-gral-na-srodkach-przeciwbolowych-i-z-peknieta-koscia</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Przypadkowe starcie z Brazylijczykiem sprawiło, że obrońca musiał rozgrywać kolejne mecze na środkach przeciwbólowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mieliśmy gotowe dokumenty...”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136545-mielismy-gotowe-dokumenty</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu miał trafić tej zimy Villarrealu, ale ostatecznie Napoli zdecydowało się go zatrzymać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamini Fati błyszczy w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136544-lamini-fati-blyszczy-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Były obrońca Leganés, sprowadzony przez Real Madryt w styczniowym oknie transferowym, zaczyna wyróżniać się w szkółce. Królewscy zapłacili za niego niemal 100 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Garitano: Wyeliminowanie Realu Madryt było czymś historycznym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136525-garitano-wyeliminowanie-realu-madryt-bylo-czyms-historycznym</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Asier Garitano był trenerem Leganés, które wyeliminowało Real Madryt z Copa del Rey w 2018 roku. Teraz przy okazji kolejnego pucharowego starcia tych klubów udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zaciera ręce na myśl o Gonzalo Garcíi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136543-real-madryt-zaciera-rece-na-mysl-o-gonzalo-garcii</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 16:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mogą latem sporo zarobić na napastniku, który w tym sezonie zdobył już 19 bramek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Athleticu: Carvajal złamał Yuriemu kość i dostał tylko żółtą kartkę, gdy walczyliśmy o europejskie puchary</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136542-prezes-athleticu-carvajal-zlamal-yuriemu-kosc-i-dostal-tylko-zolta-kartke-gdy-walczylismy-o-europejskie-puchary</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 15:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Jon Uriarte rozmawiał z mediami i odniósł się do listu, który Real Madryt wysłał do Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real rezygnuje z udziału w piątkowym spotkaniu z RFEF, La Ligą i klubami w sprawie sędziowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136541-marca-real-rezygnuje-z-udzialu-w-piatkowym-spotkaniu-z-rfef-la-liga-i-klubami-w-sprawie-sedziowania</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 15:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt, który jako pierwszy potwierdził swoją obecność, poinformował Hiszpańską Federację Piłkarską, że nie weźmie udziału w spotkaniu z powodu wydarzeń z ostatnich dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj gwiżdże sędzia, który pominął już karnego w ostatnim meczu z Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136540-dzisiaj-gwizdze-sedzia-ktory-pominal-juz-karnego-w-ostatnim-meczu-z-leganes</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja w ostatnich dniach była zajęta głównie skandalem w meczu z Espanyolem, ale dzisiaj w końcu przyjrzała się także obsadzie sędziowskiej na mecz Pucharu Króla między Realem Madryt a Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: 11 błędów sędziów na niekorzyść Barçy i korzyść Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136539-mundo-deportivo-11-bledow-sedziow-na-niekorzysc-barcy-i-korzysc-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy podkreślają, że Real Madryt atakuje sędziów, gdy to kibice Barcelony czują się stale krzywdzeni. Gazeta wskazuje, że w tym sezonie decyzje sędziowskie karały Barcelony i pomagały Królewskim w sumie aż w 11 przypadkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mario Hezonja zawieszony na mecz z Fenerbahçe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136538-oficjalnie-mario-hezonja-zawieszony-na-mecz-z-fenerbahce</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja został zawieszony na jedno spotkanie za zachowanie względem sędziów w spotkaniu z AS Monaco. Chorwat przegapi starcie z Fenerbahçe, chociaż Realowi Madryt przysługuje prawo do odwołania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Puchar Króla jedynym schronieniem Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136537-puchar-krola-jedynym-schronieniem-guelera</link>
        <pubDate>Wed, 05 Feb 2025 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler strzelił dwa gole w Pucharze Króla i… zniknął. Turek w tym sezonie zebrał taką samą liczbę minut, co kontuzjowany od czterech miesięcy Carvajal, zauważa Relevo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
