<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Feb 2026 09:55:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Błąd Huijsena? Nie jest łatwo być obrońcą w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146544-arbeloa-blad-huijsena-nie-jest-latwo-byc-obronca-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Sociedadem w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Za nami tygodnie, w których przełknęliśmy dużo gó*na</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146542-valverde-za-nami-tygodnie-w-ktorych-przelknelismy-duzo-go-na</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde wyszedł do dziennikarzy w strefie mieszanej po meczu z Realem Sociedad. Przedstawiamy wypowiedzi Urugwajczyka z tej rozmowy na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146538-kartka-z-kalendarza-15-lutego</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo z Napoli w Lidze Mistrzów, pierwsze trafienia Marcelo i Huntelaara, śmierć prezesa, rekord Euroligi, porażka z PSG, wybuch afery z Barceloną w roli głównej i czerwona kartka dla Bellinghama. Co działo się 15 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jorge Cestero: Marzeniem każdego wychowanka jest gra na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146540-jorge-cestero-marzeniem-kazdego-wychowanka-jest-gra-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Cestero udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 4:1 meczu z Realem Sociedad na Santiago Bernabéu. Przedstawimy wypowiedzi wychowanka Realu Madryt, który dzisiaj po raz pierwszy wystąpił na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Chcemy dołożyć kolejne zwycięstwa, by walczyć o ligę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146541-courtois-chcemy-dolozyc-kolejne-zwyciestwa-by-walczyc-o-lige</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 4:1 spotkaniu z Realem Sociedad. Przedstawiamy zapis rozmowy z bramkarzem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo: Strzeliłem gola, ale też zmarnowałem jedną świetną sytuację</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146537-gonzalo-strzelilem-gola-ale-tez-zmarnowalem-jedna-swietna-sytuacje</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 4:1 meczu z Realem Sociedad na Santiago Bernabéu. Przedstawimy wypowiedzi napastnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde wytłumaczył się ze swojej reakcji na zmianę [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146545-valverde-wytlumaczyl-sie-ze-swojej-reakcji-na-zmiane-video</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu z Sociedadem media społecznościowe obiegła reakcja Urugwajczyka po zmianie. Sam piłkarz jeszcze w nocy wyjaśnił swoje zachowanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Drugi karny na Viníciusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146543-glos-kibica-drugi-karny-na-viniciusie</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 01:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146539-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i skarga Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oyarzabal: To nie był nasz najlepszy mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146536-oyarzabal-to-nie-byl-nasz-najlepszy-mecz</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 23:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Oyarzabal udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po przegranym 1:4 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Jestem zachwycony grą Trenta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146535-arbeloa-jestem-zachwycony-gra-trenta</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranym 4:1 meczu z Realem Sociedad na Santiago Bernabéu. Przedstawimy wypowiedzi szkoleniowca Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Cała drużyna rozegrała świetny mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146534-fede-cala-druzyna-rozegrala-swietny-mecz</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde udzielił wywiadu z murawy dla klubowej telewizji po wygranym 4:1 meczu z Realem Sociedad na Estadio Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
