<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Feb 2025 22:21:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Romero: To zwycięstwo daje nam życie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136404-romero-to-zwyciestwo-daje-nam-zycie</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 23:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Romero udzielił wywiadu dla platformy DAZN po wygranym 1:0 meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi graczy Espanyolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Archivo VAR: Realowi należał się rzut karny, a Espanyol powinien kończyć w dziesiątkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136403-archivo-var-realowi-nalezal-sie-rzut-karny-a-espanyol-powinien-konczyc-w-dziesiatke</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 23:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejny skandaliczny występ Alejandro Muñiza Ruiza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan García MVP meczu Realu z Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136400-joan-garcia-mvp-meczu-realu-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 23:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański bramkarz został wyróżniony po przegranym przez Real spotkaniu na RCDE Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>22. kolejka: Przewaga Realu topnieje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136399-22-kolejka-przewaga-realu-topnieje</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 23:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético traci już tylko jeden punkt do Realu Madryt. Za tydzień derby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Espanyolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136398-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-espanyolem</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 22:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger grał wszystko, ale w końcu nie wytrzymał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136402-ruediger-gral-wszystko-ale-w-koncu-nie-wytrzymal</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 21:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger nie dokończył meczu z Espanyolem i musiał opuścić boisko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger zszedł z kontuzją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136401-ruediger-zszedl-z-kontuzja</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 21:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger opuścił boisko podczas meczu Realu Madryt z Espanyolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Głowa rozbita o mur</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136397-glowa-rozbita-o-mur</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 22. kolejki La Ligi Real Madryt przegrał na wyjeździe z Espanyolem 0:1. Jedyną bramkę w 85. minucie zdobył Carlos Romero.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espanyol – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136395-espanyol-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu ligowym. Spotkanie rozpocznie się o 21:00 na RCDE Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Pracuś” Lucas Vázquez, którego nikt nie widział w Realu, gdy grał w Espanyolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136396-pracus-lucas-vazquez-ktorego-nikt-nie-widzial-w-realu-gdy-gral-w-espanyolu</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez to przykład piłkarza, którego na szczyt wyniosły nie talent, a nieustępliwa praca – jeszcze w Espanyolu trenował dodatkowo po zajęciach, m.in. z młodą Paulą Badosą. Choć dziś radzi sobie jako boczny obrońca, w Barcelonie nikt nie wyobrażał go sobie w tej roli, bo był klasycznym skrzydłowym, słynącym z dryblingów i precyzyjnych dośrodkowań. Jego transfer do Realu Madryt po zaledwie jednym sezonie w Espanyolu zaskoczył wszystkich, bo nikt nie spodziewał się, że stanie się filarem drużyny na lata. Reportaż o czasach Hiszpana w Espanyolu przygotowali na łamach Relevo Alberto Martínez i Marc Mosull. Przedstawiamy tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>22. kolejka: Wygrana Atlético, Le Normand nie zagra z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136392-22-kolejka-wygrana-atletico-le-normand-nie-zagra-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético wygrało na własnym boisku z Mallorcą 2:0 po golach Samuela Lino i Antoine'a Griezmanna. W derbach Madrytu Diego Simeone nie będzie mógł jednak liczyć na Robina Le Normanda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real miewa kłopoty na RCDE Stadium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136394-as-real-miewa-klopoty-na-rcde-stadium</link>
        <pubDate>Sat, 01 Feb 2025 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przegrali dwa z ostatnich pięciu ostatnich wyjazdowych spotkań z Papużkami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
