<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 May 2025 11:20:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius i Mbappé trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139126-vinicius-i-mbappe-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia podpowiada Raúla, klub woli Solariego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139125-historia-podpowiada-raula-klub-woli-solariego</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zasada „dziedziczenia” w Realu Madryt w przypadku zwolnienia trenera w trakcie sezonu do tej pory najczęściej kończyła się przejęciem zespołu przez trenera rezerw. Jeśli jednak tym razem dojdzie do podobnej sytuacji, pierwszy w kolejce nie będzie Raúl, lecz Santiago Solari, przekonuje Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Doprowadzić do remisu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139124-doprowadzic-do-remisu</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zagra dzisiaj z Olympiakosem po raz czwarty w ramach ćwierćfinałowego starcia w Eurolidze. Będzie to druga piłka meczowa dla Greków, a dla madrytczyków szansa na przedłużenie rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy się wznieść na poziom ocierający się o perfekcję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139123-mateo-musimy-sie-wzniesc-na-poziom-ocierajacy-sie-o-perfekcje</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Džanan Musa wypowiadali się dla klubowych mediów przed czwartym spotkaniem z Olympiakosem. Obaj mówili o tym, jak istotna jest gra zespołowa. Trener zapewnił również, że jego zdaniem Evan Fournier zagra w dzisiejszym meczu,</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gil Manzano na Celtę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139122-gil-manzano-na-celte</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>41-latek prowadzi spotkania La Ligi od 2012 roku. W sobotę po raz 53. poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Real Madryt nie będzie musiał płacić za Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139121-alvarez-de-mon-real-madryt-nie-bedzie-musial-placic-za-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, przekazał swoje nowe informacje w sprawie zmiany na ławce trenerskiej Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba: Chcę wrócić jak najszybciej i mocniejszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139120-alaba-chce-wrocic-jak-najszybciej-i-mocniejszy</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak wystosował wiadomość do kibiców po przejściu operacji kolana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za kwiecień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139119-tchouameni-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-kwiecien</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski pomocnik po raz drugi w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139118-kartka-z-kalendarza-1-maja</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 10:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Piękne pożegnanie kapitana Królewskich, zaciekłe boje z Bayernem Monachium w Lidze Mistrzów i bardzo poważne zagrożenie zdrowia dla legendy Królewskich. Co wydarzyło się 1 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny talent ucieka ze szkółki Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139111-kolejny-talent-ucieka-ze-szkolki-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Sidi Gueye, który był typowany do włączenia do kadry pierwszego zespołu Realu Madryt na przyszły sezon, zdecydował się na odejście z klubu. Młody zawodnik będzie kontynuował karierę w Arizonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo potrzebny bardziej niż kiedykolwiek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139117-vallejo-potrzebny-bardziej-niz-kiedykolwiek</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 08:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Niekończące się absencje Realu Madryt w obronie otwierają drzwi dla stopera, który może powrócić do gry w kilku najbliższych meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koundé może przegapić ostatni Klasyk z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139114-kounde-moze-przegapic-ostatni-klasyk-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskim pozostaje w tym sezonie jeszcze jedno starcie z Barceloną. Wydaje się, że Katalończycy stracili na to spotkanie swojego podstawowego zawodnika.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
