<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Jul 2025 07:11:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mityczny zawodnik, który prawie nie grał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141188-mityczny-zawodnik-ktory-prawie-nie-gral</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Po dziesięciu sezonach obrońca przestał być piłkarzem Realu Madryt i dołączył do Albacete.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City podpisało historyczny kontrakt z Pumą, jak na tym tle wypada Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141186-city-podpisalo-historyczny-kontrakt-z-puma-jak-na-tym-tle-wypada-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy poinformowali o przedłużeniu porozumienia z Pumą. Media podają, że to największy tego typu kontrakt w historii Premier League. Teraz lepsze warunki od Obywateli w Europie mają tylko Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN Brasil: Liverpool rozpoczął rozmowy w sprawie Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141193-espn-brasil-liverpool-rozpoczal-rozmowy-w-sprawie-rodrygo</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczycy pogłębiają informacje o zainteresowaniu Anglików, przy czym podkreślają, że decyzja w sprawie odejścia zawodnika ciągle nie zapadła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Sprawa z kontraktem Viníciusa może przedłużyć się nawet do 2027 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141194-alvarez-de-mon-sprawa-z-kontraktem-viniciusa-moze-przedluzyc-sie-nawet-do-2027-roku</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, wypowiedział się w sprawie przyszłości Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141192-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Srebrne Gody Florentino Péreza, operacja Jude'a Bellinghama i nowy kontrakt oraz numer Lamine'a Yamala to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt C rozpoczął przygotowania do sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141191-real-madryt-c-rozpoczal-przygotowania-do-sezonu</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 23:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt C rozpoczął przygotowania do sezonu 2025/26. Drużyna prowadzona przez Joselu Sáncheza będzie rywalizować w Segunda Federación (IV liga).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Vasilije Micić zawodnikiem Hapoela Tel Awiw</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141190-oficjalnie-vasilije-micic-zawodnikiem-hapoela-tel-awiw</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 22:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się saga transferowa związana z powrotem Vasilije Micicia do Europy. Real Madryt próbował powalczyć o Serba, ale nie był w stanie wyrównać propozycji Hapoela Tel Awiw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dean Huijsen spotkał się z burmistrz Marbelli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141187-dean-huijsen-spotkal-sie-z-burmistrz-marbelli</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 21:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentant Hiszpanii mieszkał w Marbelli od czwartego roku życia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa złączy w Castilli dwa złote pokolenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141185-arbeloa-zlaczy-w-castilli-dwa-zlote-pokolenia</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Najlepsi gracze z roczników 2004 i 2007 będą stanowić trzon drużyny rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla rozpoczęła przygotowania do nowego sezonu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141184-castilla-rozpoczela-przygotowania-do-nowego-sezonu-video</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 20:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Rezerwy Królewskich mają za sobą pierwszy trening podczas przygotowań do sezonu. Były to zarazem pierwsze zajęcia pod batutą nowego szkoleniowca, Álvaro Arbeloi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piątka policjantów objęta śledztwem za przelewy od…Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141183-piatka-policjantow-objeta-sledztwem-za-przelewy-od-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 20:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski portal śledczy poinformował, że piątka francuskich policjantów została objęta śledztwem w sprawie pieniędzy przekazanych im przez piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Czuję niesamowitą radość i ogromną odpowiedzialność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141182-arbeloa-czuje-niesamowita-radosc-i-ogromna-odpowiedzialnosc</link>
        <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 19:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa udzielił wywiadu dla klubowej telewizji przy okazji rozpoczęcia przygotowań do najbliższego sezonu przez drużynę Castilli. Przedstawiamy wywiad z trenerem rezerw Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
