<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Feb 2026 15:40:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Khedira: Arbeloa jest czasami prowokujący, ale zawsze uczciwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146790-khedira-arbeloa-jest-czasami-prowokujacy-ale-zawsze-uczciwy</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 15:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Realu Madryt, Sami Khedira, jest twarzą wypożyczalni samochodowej Enterprise Rent-A-Car, która jest jednym ze sponsorów Ligi Europy i Ligi Konferencji. Przy okazji ostatniego eventu udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Mbappé jest gotowy do gry jutro, a to w tym momencie najważniejsze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146794-arbeloa-mbappe-jest-gotowy-do-gry-jutro-a-to-w-tym-momencie-najwazniejsze</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Vinícius usłyszał to na sto procent, tak jak słyszał to już wiele razy i wierzę mu w stu procentach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146797-courtois-vinicius-uslyszal-to-na-sto-procent-tak-jak-slyszal-to-juz-wiele-razy-i-wierze-mu-w-stu-procentach</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Benficą w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Benficą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146793-ostatni-trening-przed-benfica</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do środowego spotkania z Benficą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 29. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146796-terminarz-29-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedstawiła dokładny harmonogram 29. kolejki tego sezonu. Real zagra w niej na własnym boisku z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Benficą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146792-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-benfica-video</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w Lidze Mistrzów w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt szykuje interes, jakiego jeszcze nie było</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146791-real-madryt-szykuje-interes-jakiego-jeszcze-nie-bylo</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 10:47:00 GMT</pubDate>
        <description>La Fábrica wciąż pozostaje dla Królewskich żyłą złota, a klub nie przepuszcza okazji i umiejętnie rozsyła swoich młodych piłkarzy po klubach na piłkarskiej mapie Europy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146789-kartka-z-kalendarza-24-lutego</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny i śmierć ważnych piłkarzy w historii Realu Madryt, remis w Monachium, wysokie zwycięstwo z Deportivo Alavés i piękny gol Ferlanda Mendy'ego. Co działo się 24 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morientes: Sytuacja Realu Madryt? Nie dzieje się nic nie z tego świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146785-morientes-sytuacja-realu-madryt-nie-dzieje-sie-nic-nie-z-tego-swiata</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Morientes i Andrés Iniesta wzięli udział w akcji promocyjnej La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis ich wypowiedzi z tego eventu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146787-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 25. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy UEFA słusznie zawiesiła Prestianniego?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146784-glos-kibica-czy-uefa-slusznie-zawiesila-prestianniego</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>To cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Śledztwo UEFA wskazuje Prestianniego jako domniemanego sprawcę rasistowskiego incydentu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146786-ser-sledztwo-uefa-wskazuje-prestianniego-jako-domniemanego-sprawce-rasistowskiego-incydentu</link>
        <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jakie argumenty stały za ukaraniem Argentyńczyka?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
