<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Jun 2024 07:53:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj losowanie terminarza Primera División na przyszły sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130480-dzisiaj-losowanie-terminarza-primera-division-na-przyszly-sezon</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po południu poznamy wstępne daty wszystkich spotkań w przyszłym sezonie La Ligi. Rozgrywki wystartują zgodnie z zapowiedziami w weekend 17–18 sierpnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Debiut Ardy Gülera i ostatni taniec Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130471-debiut-ardy-guelera-i-ostatni-taniec-cristiano</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>W piątym dniu EURO zostaną rozegrane dwa spotkania, oba w grupie F. W pierwszej rywalizacji Turcja z Ardą Gülerem zagra z Gruzją, a wieczorem Portugalia zmierzy się z Czechami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bravo: Wychowanek nie ma szans na awans do pierwszej drużyny Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130466-bravo-wychowanek-nie-ma-szans-na-awans-do-pierwszej-druzyny-realu</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 07:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Bravo udzielił wywiadu dziennikowi MARCA, w którym podsumował swoje dwa sezony na wypożyczeniu w Realu Madryt. Napastnik nie zostanie wykupiony i wraca do Bayeru Leverkusen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Stłuczenie Endricka na treningu skończyło się na strachu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130477-stluczenie-endricka-na-treningu-skonczylo-sie-na-strachu</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk opuścił trening kadry przez bolesne stłuczenie. Media jednak uspokajają, że napastnik nie doznał kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Boston Celtics mistrzami NBA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130479-boston-celtics-mistrzami-nba</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 04:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Boston Celtics wygrali 4:1 w serii Finałów NBA z Dallas Mavericks. Luka Dončić pozostał bez tytułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mbappé bez operacji i ze specjalną maską do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130478-oficjalnie-mbappe-bez-operacji-i-ze-specjalna-maska-do-gry</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 03:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuska Federacja Piłkarska po zakończeniu diagnozowania i badań Francuza przesłała komunikat francuskim dziennikarzom. Przedstawiamy jego treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francuskie media: Mbappé może wrócić do gry jeszcze w fazie grupowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130476-francuskie-media-mbappe-moze-wrocic-do-gry-jeszcze-w-fazie-grupowej</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 01:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuskie media zgodnie podały, że kapitan reprezentacji nie przeszedł operacji w nocy po meczu z Austrią i nie jest wykluczony jego powrót do gry jeszcze w fazie grupowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130475-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Kyliana Mbappé i plany Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé z podejrzeniem złamanego nosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130472-mbappe-z-podejrzeniem-zlamanego-nosa</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 23:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy piłkarz Królewskich nie dokończył meczu z Austrią po trafieniu głową w bark rywala. Pierwsze informacje mówią o podejrzeniu złamania nosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: Czy chciałbym zostać w Realu Madryt? Jasne, że tak</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130470-lunin-czy-chcialbym-zostac-w-realu-madryt-jasne-ze-tak</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jun 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin skupiony jest obecnie na reprezentacji Ukrainy, ale potwierdza, że chciałby zostać w Realu Madryt. Kontrakt golkipera obowiązuje do 2025 roku, a pewniakiem do roli pierwszego bramkarza Królewskich ponownie jest Thibaut Courtois.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
