<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Dec 2025 20:33:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Manchester City [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144823-real-madryt-manchester-city-live</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 na Bernabéu trwa mecz pomiędzy Realem Madryt a Manchesterem City w ramach 6. kolejki fazy ligowej Champions League.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Wszyscy jesteśmy z trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144825-vinicius-wszyscy-jestesmy-z-trenerem</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Manchesterem City udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Mbappé nie miał dobrych odczuć i jeśli wejdzie, to istnieje ryzyko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144824-xabi-alonso-mbappe-nie-mial-dobrych-odczuc-i-jesli-wejdzie-to-istnieje-ryzyko</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 20:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Manchesterem City udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Carvajal, Endrick i Carreras zawieszeni na dwa mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144822-oficjalnie-carvajal-endrick-i-carreras-zawieszeni-na-dwa-mecze</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie zagrają z Deportivo Alavés i Sevillą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Manchester City: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144821-real-madryt-manchester-city-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 19:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu Ligi Mistrzów. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysoka porażka bez konsekwencji [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144820-wysoka-porazka-bez-konsekwencji-video</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W szóstej i jednocześnie ostatniej kolejce Ligi Młodzieżowej Juvenil A przegrał z rówieśnikami z Manchesteru City 0:4. Wynik nie miał dużego znaczenia dla Królewskich w kontekście układu w tabeli, w której najważniejsze było zajęcie miejsca w czołowej szóstce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Uznawanie Mbappé za piłkarza rozbijającego kolektyw to szaleństwo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144819-uznawanie-mbappe-za-pilkarza-rozbijajacego-kolektyw-to-szalenstwo</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Daniel Riolo to jeden z najbardziej znanych francuskich dziennikarzy sportowych. Teraz w rozgłośni RMC skomentował debatę podważającą Kyliana Mbappé i wskazującą na Francuza jako problem jego drużyn. Takie głosy pojawiają się także stale ze strony polskich dziennikarzy i ekspertów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Klopp, Zidane i Mourinho to nierealni kandydaci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144818-as-klopp-zidane-i-mourinho-to-nierealni-kandydaci</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Ich nazwiska przewijały się już w trakcie poprzedniego sezonu. Żadna z tych trzech opcji nie jest jednak realna, z różnych powodów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Proces nad projektem Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144814-proces-nad-projektem-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>City Guardioli będzie miarą dla baskijskiego trenera, który stoi na krawędzi utraty stanowiska. Liczne problemy mięśniowe budzą niepokój w klubie, który odsunął specjalistę od przygotowania fizycznego od pierwszej drużyny, by zrobić miejsce sztabowi Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Manchester City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144791-kadra-realu-madryt-na-manchester-city</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć aż siedmiu/ośmiu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Manchesterem City. Bask powołał 22 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Odejście do Realu Madryt? Nie ma potrzeby zamykania tej sytuacji, bo już jest zamknięta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144817-mourinho-odejscie-do-realu-madryt-nie-ma-potrzeby-zamykania-tej-sytuacji-bo-juz-jest-zamknieta</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 13:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Były trener Królewskich pojawił się w ankietach i debatach dotyczących potencjalnego następcy Xabiego Alonso w Realu Madryt. Sam Portugalczyk stanowczo uciął spekulacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Nie potrzeba kolejnej supergwiazdy, trzeba tylko „karmić bestię”, którą jest Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144815-mijatovic-nie-potrzeba-kolejnej-supergwiazdy-trzeba-tylko-karmic-bestie-ktora-jest-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, który obecnie jest wiceprezesem Partizana, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
