<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Sep 2025 09:21:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Endrick się nie poddaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142342-endrick-sie-nie-poddaje</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick wchodzi w ostatnią fazę rehabilitacji. Napastnik jest świadomy, że jak najszybciej musi pokazać się z dobrej strony nowemu trenerowi, by podjąć skuteczną rywalizację z Gonzalo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W poszukiwaniu długiej serii zwycięstw</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142341-w-poszukiwaniu-dlugiej-serii-zwyciestw</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Taka passa dałaby Królewskim dużo pewności siebie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W ciągu pięciu lat bez dźwigni Real Madryt traci ponad 300 milionów, a Barça ponad 600</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142340-w-ciagu-pieciu-lat-bez-dzwigni-real-madryt-traci-ponad-300-milionow-a-barca-ponad-600</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 10:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedro Morata to dziennikarz Marki i radia COPE z Walencji, który zajmuje się sprawami organizacyjnymi i finansowymi w hiszpańskim futbolu. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego felietonu, w którym analizuje ruchy finansowe Realu Madryt i Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142335-kartka-z-kalendarza-7-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trzy mecze ligowe i pięciu znaczących debiutantów, w tym Paul Breitner czy Fernando Morientes. Co działo się 7 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Owen: Mbappé jest najlepszym piłkarzem świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142334-owen-mbappe-jest-najlepszym-pilkarzem-swiata</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Michael Owen gościł w podcaście Rio Ferdinanda, w którym obaj byli wybitni piłkarze stwierdzili, że Kylian Mbappé jest najlepszym piłkarzem świata. Przedstawiamy zapis fragmentu rozmowy dotyczącego francuskiego napastnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham przyspiesza powrót</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142337-bellingham-przyspiesza-powrot</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przewiduje się, że Anglik w najbliższym tygodniu zacznie przyspieszać pracę na boisku z piłką, a nawet nie wyklucza się jego częściowego udziału w zajęciach z zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142336-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 01:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał US Open i mecz reprezentacji Hiszpanii to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri: Z sympatii dałbym Złotą Piłkę Laminowi lub Pedriemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142333-rodri-z-sympatii-dalbym-zlota-pilke-laminowi-lub-pedriemu</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 21:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodri wziął udział w konferencji prasowej przed meczem reprezentacji Hiszpanii z Turcją. Przedstawiamy przemyślenia zdobywcy Złotej Piłki na temat potencjalnego triumfatora tego plebiscytu w tym roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Przybliżenie im meczu nie łamie tradycji – ono ją promuje i rozwija</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142332-tebas-przyblizenie-im-meczu-nie-lamie-tradycji-ono-ja-promuje-i-rozwija</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi odpowiada unijnemu komisarzowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Europejska piłka nożna należy do Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142331-europejska-pilka-nozna-nalezy-do-europy</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 20:53:00 GMT</pubDate>
        <description>„Nawet jeden mecz poza Europą to za dużo”, zaczyna Glenn Micallef, unijny komisarz ds. sprawiedliwości międzypokoleniowej, młodzieży, kultury i sportu, który napisał felieton, który ukazał się na łamach dzienników MARCA, La Gazzetta dello Sport, L'Équipe, Illum, Times of Malta czy Frankfurter Allgemeine gesamt. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Austria wygrywa z Cyprem, 70 minut Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142330-austria-wygrywa-z-cyprem-70-minut-alaby</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Austria wygrała z Cyprem 1:0 w ramach eliminacji do mundialu. David Alaba spędził na murawie 70 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga akceptuje rejestrację Bardghjiego w ramach formuły Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142329-la-liga-akceptuje-rejestracje-bardghjiego-w-ramach-formuly-mastantuono</link>
        <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Szwedzki skrzydłowy został włączony do kadry Barcelony, ale formalnie zgłoszony jako zawodnik rezerw i będzie grał z numerem 28, choć na co dzień pozostanie w orbicie pierwszej drużyny – tak jak w przypadku Argentyńczyka z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
