<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Oct 2024 08:46:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133036-kartka-z-kalendarza-4-pazdziernika</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, trenera i działacza w jednej osobie, ogranie Francuzów z udziałem Raymonda Kopy, hołd dla Juanito i pamiętne starcie Navasa z Marcelo. Co działo się 4 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luis Enrique do Mbappé: Jordan trzymał kolegów za jaja i bronił jak sk**wysyn</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133042-luis-enrique-do-mbappe-jordan-trzymal-kolegow-za-jaja-i-bronil-jak-sk-wysyn</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiamy pełne tłumaczenie indywidualnej rozmowy Luisa Enrique z Kylianem Mbappé przed spotkaniem z Barceloną w ubiegłym sezonie. Nagranie opublikowała wczoraj hiszpańska telewizja Movistar Plus+.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cardona: Mamy szanse, by wygrać na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133028-cardona-mamy-szanse-by-wygrac-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergi Cardona, lewy obrońca Villarrealu, wziął udział w konferencji prasowej przed sobotnim meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Żółtej Łodzi Podwodnej z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obawa o Fede Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133041-obawa-o-fede-valverde</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik gromadzi minuty, jakby zmęczenie go nie dotyczyło. W jego otoczeniu panuje pewna obawa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133040-bellingham-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Lee Carsley powołał 25 zawodników na październikowe mecze reprezentacji Anglii z Grecją i Finlandią. Do kadry Synów Albionu wraca Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Poszukiwany Jude Bellingham</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133039-as-poszukiwany-jude-bellingham</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 08:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik prezentuje intensywny futbol, ale nadal nie trafił do siatki. Na tym etapie zeszłego sezonu miał już sześć bramek. Real potrzebuje jego wsparcia w tym aspekcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mbappé ostatnio nie był w najlepszej kondycji psychicznej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133035-deschamps-mbappe-ostatnio-nie-byl-w-najlepszej-kondycji-psychicznej</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps nie powołał Kyliana Mbappé na październikowe zgrupowanie Francji. Selekcjoner został oczywiście zapytany o tę decyzję i stan napastnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy poprawić naszą obronę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133038-mateo-musimy-poprawic-nasza-obrone</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo rozmawiał z dziennikarzami po przegranym spotkaniu z Bayernem Monachium. Mówił między innymi o tym, że drużyna musi popracować nad grą w obronie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real Madryt nawiązał już kontakt z Alexandrem-Arnoldem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133037-relevo-real-madryt-nawiazal-juz-kontakt-z-alexandrem-arnoldem</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 07:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Anglika wygasa w 2025 roku, a Królewscy spróbują to wykorzystać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Kroos to najmądrzejszy piłkarz, z którym grałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133034-bellingham-kroos-to-najmadrzejszy-pilkarz-z-ktorym-gralem</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellignahm zamieścił nowy odcinek na swoim kanale na YouTubie, gdzie wypowiada się o „Grze z Legendą Tonim Kroosem”. Przedstawiamy wypowiedzi Anglika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt szuka, ale nie znajduje rozwiązania problemu z hałasem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133033-real-madryt-szuka-ale-nie-znajduje-rozwiazania-problemu-z-halasem</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zawiesił organizację koncertów na Santiago Bernabéu trzy tygodnie temu. Relevo wskazuje, że od tego czasu mocno pracuje nad rozwiązaniem problemu, ale na razie go nie znajduje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt atakuje korupcję Barcelony po słowach jej byłego działacza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133030-real-madryt-atakuje-korupcje-barcelony-po-slowach-jej-bylego-dzialacza</link>
        <pubDate>Fri, 04 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zareagował poprzez sądowe pismo na publiczną wypowiedź byłego działacza Barcelony w Sprawie Negreiry. Ten twierdzi, że jego słowa są przekręcone i atakuje go madrycka machina medialna.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
