<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Oct 2025 19:17:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé cz.2: Udzielam niewielu wywiadów? Najważniejsze i najlepsze, co mogę robić, to działać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143304-mbappe-cz-2-udzielam-niewielu-wywiadow-najwazniejsze-i-najlepsze-co-moge-robic-to-dzialac</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert w różnych hiszpańskich mediach. Argentyńczyk w ostatni wtorek przeprowadził wywiad z Kylianem Mbappé do swojego programu Universo Valdano w Movistar+. Przedstawiamy tłumaczenie drugiej części tej rozmowy z Francuzem z trzech planowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Esport3: Ewa Pajor z podejrzeniem zerwania więzadła krzyżowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143303-esport3-ewa-pajor-z-podejrzeniem-zerwania-wiezadla-krzyzowego</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalońskie media informują o bardzo poważnej kontuzji napastniczki Barcelony, Ewy Pajor.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba gra z Rumunią, Polska z Litwą [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143302-alaba-gra-z-rumunia-polska-z-litwa-live</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>O 20:45 rozpoczną się kolejne interesujące nas mecze kwalifikacji do Mistrzostw Świata. W pierwszym składzie reprezentacji Austrii ponownie znalazł się David Alaba, który rozpoczyna to spotkanie w roli kapitana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wysoko wygrywają na San Mamés [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143300-krolewskie-wysoko-wygrywaja-na-san-mames-video</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 19:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 7. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały na San Mamés Athletic Bilbao 4:1. Dwie bramki dla Las Blancas zdobyła Caroline Weir, a po jednej Iris Ashley i Ane Campos (samobójcza). Dzięki tej wygranej drużyna Paua Quesady awansowała na drugie miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé cz.1: Wygranie mundialu to maksimum dla piłkarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143301-mbappe-cz-1-wygranie-mundialu-to-maksimum-dla-pilkarza</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 19:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano to były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i ekspert w różnych hiszpańskich mediach. Argentyńczyk w ostatni wtorek przeprowadził wywiad z Kylianem Mbappé do swojego programu Universo Valdano w Movistar+. Przedstawiamy tłumaczenie pierwszej części tej rozmowy z Francuzem z trzech planowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudny wyjazd do Vitorii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143299-trudny-wyjazd-do-vitorii</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra z Baskonią, która do tej pory przegrała wszystkie mecze w tym sezonie. Królewscy w ostatnich spotkaniach rozkręcali się i dzisiaj przejdą kolejną trudną próbę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: W tym meczu dojrzałość zawodników zostanie wystawiona na próbę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143282-scariolo-w-tym-meczu-dojrzalosc-zawodnikow-zostanie-wystawiona-na-probe</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed ligowym meczem z Baskonią. W pozytywnych słowach wypowiadał się o rywalach, którzy w tym sezonie przegrali wszystkie spotkania, mimo że dobrze się zaprezentowali w starciach z Panathinaikosem i Olympiakosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugie zwycięstwo z rzędu Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143298-drugie-zwyciestwo-z-rzedu-castilli</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 16:41:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Primera Federación Castilla pokonała Pontevedrę 1:0 i zanotowała awans o kilka pozycji w tabeli. Jedynego gola spotkania strzelił César Palacios.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zidane: Na pewno wrócę do trenowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143297-zidane-na-pewno-wroce-do-trenowania</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zinédine Zidane był jednym z gości festwialu sportu w Trydencie. Przedstawiamy wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt na temat jego przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Wzory bycia kapitanem? Ramos, Marquinhos i Lloris</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143296-mbappe-wzory-bycia-kapitanem-ramos-marquinhos-i-lloris</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wziął udział w reportażu programu Téléfoot w telewizji TF1 na temat liderowania i kapitanów reprezentacji Francji. Przedstawiamy jego wypowiedzi z tego materiału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Mbappé został trafiony dokładnie tam, gdzie wcześniej go bolało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143295-deschamps-mbappe-zostal-trafiony-dokladnie-tam-gdzie-wczesniej-go-bolalo</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Francji skomentował sytuację swojego kapitana, którego w sobotę zwolnił ze zgrupowania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięć dni, które zmieniły kierunek Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143294-piec-dni-ktore-zmienily-kierunek-realu</link>
        <pubDate>Sun, 12 Oct 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W świecie piłki dochodzi nieraz do sytuacji, w przypadku których trudno wytłumaczyć, co dokładnie dzieje się w danym momencie. Tak naprawdę w rzeczywistości wiele kwestii rozwiązuje się w naturalny sposób, zwłaszcza w przypadku transferów. Mowa tu również o tych dotyczących trenerów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
