<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Sep 2025 18:35:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ciutat odmieniło życie Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142791-ciutat-odmienilo-zycie-viniciusa</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Wyjazdowe spotkanie z Levante w sezonie 2021/2022 było przełomowym momentem dla Viníciusa, który stał się prawdziwą gwiazdą Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Levante – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142790-levante-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu La Ligi. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:30 na Estadio Ciutat de València.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona zagra z Realem Sociedad na Montjuïc</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142789-oficjalnie-barcelona-zagra-z-realem-sociedad-na-montjuic</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Stadionowego zamieszania w Katalonii ciąg dalszy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé – cichy lider, który nadaje ton szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142788-mbappe-cichy-lider-ktory-nadaje-ton-szatni</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 17:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt Xabiego gra w rytmie francuskiej gwiazdy, która trafiła do Królewskich w sposób nietypowy jak na swój status.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louzán: Do organizacji finału mundialu wstępnie wybrano Madryt, Barcelonę i Casablankę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142787-louzan-do-organizacji-finalu-mundialu-wstepnie-wybrano-madryt-barcelone-i-casablanke</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 17:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Louzán był gościem Business Sport Forum organizowanego przez dziennik MARCA. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Le Parisien: Tchouaméni zostanie zawieszony na dwa mecze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142786-le-parisien-tchouameni-zostanie-zawieszony-na-dwa-mecze</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuska gazeta informuje, że pomocnik otrzyma dwumeczowe zawieszenie w kadrze. To definitywnie przesądzi o jego pozostaniu w Madrycie w trakcie październikowej przerwy na kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Dzień mniej odpoczynku przed derbami? Nie martwi mnie to</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142785-simeone-dzien-mniej-odpoczynku-przed-derbami-nie-martwi-mnie-to</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 15:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Rojiblancos w ostatnim meczu przed derbami z Realem Madryt podejmą w środę Rayo Vallecano. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi ich trenera z konferencji prasowej przed tym spotkaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obejrzyj mecz z Levante w STS TV!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142784-obejrzyj-mecz-z-levante-w-sts-tv</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>#współpracareklamowa #reklamaSTS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Walencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142783-krolewscy-sa-juz-w-walencji</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>24 powołanych zawodników dotarło już do Walencji, gdzie Królewscy zmierzą się dzisiaj wieczorem z Levante w szóstej kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem na sobotnie derby Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142782-bez-zagrozonych-zawieszeniem-na-sobotnie-derby-madrytu</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Po pięciu ligowych kolejkach można zacząć przypatrywać się kwestii zawieszeń za kartki. Niedługo Królewskich czekają derby Madrytu, a w październiku Klasyk z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Syn Negreiry rozbija alibi Barcelony i pudła: zeznanie sądowe stoi w sprzeczności z konferencją prasową Laporty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142775-syn-negreiry-rozbija-alibi-barcelony-i-pudla-zeznanie-sadowe-stoi-w-sprzecznosci-z-konferencja-prasowa-laporty</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zeznania Javiera Enríqueza Romero przed sędzią obalają narrację prezesa Barcelony, który w 2023 roku bronił niewinności klubu, prezentując pudła rzekomo wypełnione raportami w sprawie Negreiry. Aktualną sytuację na łamach El Español opisują Jorge Calabrés i David Vicente. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Uważajmy, w jakim stanie jest Premier League</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142781-tebas-uwazajmy-w-jakim-stanie-jest-premier-league</link>
        <pubDate>Tue, 23 Sep 2025 11:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Garść najnowszych mądrości prezesa La Ligi, który tym razem przemawiał na Expansión & Marca Business Sport Forum.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
