<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Mar 2025 14:24:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Álvaro Negredo zakończył piłkarską karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137471-alvaro-negredo-zakonczyl-pilkarska-kariere</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik, mistrz Europy z Hiszpanią w 2012 roku, pozostawał bez klubu po odejściu z Realu Valladolid w lipcu 2024 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fernando Martín, prezes Realu wyznaczony przez Florentino: „Nie kradłem, nie mam kochanek ani żadnych ukrytych spraw”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137467-fernando-martin-prezes-realu-wyznaczony-przez-florentino-nie-kradlem-nie-mam-kochanek-ani-zadnych-ukrytych-spraw</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Biznesmen, który w tym tygodniu przyznał, że zapłacił 25 milionów euro nielegalnych prowizji w aferze Gürtel, pełnił swoją funkcję przez krótki i dość osobliwy okres. Historię jego prezesury przypomina Gonzalo Cabeza na łamach Relevo. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kobiecy Klasyk – odcinek 17.</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137470-kobiecy-klasyk-odcinek-17</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wieczorem dojdzie do kolejnego kobiecego Klasyku. Piłkarki Barcelony są zdecydowanymi faworytkami tego starcia i całego dwumeczu. Królewskie mają zupełnie inne cele na te spotkania i sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde nie trenował z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137469-valverde-nie-trenowal-z-zespolem</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczeli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Kimmich czeka na decyzję Bayernu ws. nowej umowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137468-bild-kimmich-czeka-na-decyzje-bayernu-ws-nowej-umowy</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec, który stale jest łączony z hiszpańskimi klubami, skomentował swoją sytuację. BILD podaje, że ostatecznie nawet dzisiaj może zapaść decyzja o jego pozostaniu w Bayernie Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Schalke ponownie zabiega o Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137466-schalke-ponownie-zabiega-o-raula</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 12:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemcy znów myślą o trenerze Castilli. Hiszpan ma być kandydatem numer jeden na przyszły sezon. Jego obecna sytuacja w Castilli, walczącej o play-offy, wzmacnia jego pozycję na przyszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Metropolitano „pokonuje” Bernabéu i ostatecznie przejmuje koncert Loli Índigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137465-metropolitano-pokonuje-bernabeu-i-ostatecznie-przejmuje-koncert-loli-indigo</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Piosenkarka ogłosiła swój koncert na stadionie Królewskich, jednak klub wstrzymał wydarzenie z powodu kontrowersji związanych z hałasem na obiekcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hernández Maeso na Rayo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137464-hernandez-maeso-na-rayo</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>36-latek z Estremadury prowadzi spotkania La Ligi od poprzedniego sezonu. W niedzielę po raz drugi w karierze poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Widzę, że Vinícius chce kończyć każdą akcję, a Mbappé częściej spogląda na prawą stronę niż na lewą”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137463-widze-ze-vinicius-chce-konczyc-kazda-akcje-a-mbappe-czesciej-spoglada-na-prawa-strone-niz-na-lewa</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 11:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Na boisku brakuje chemii między Brazylijczykiem a Francuzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mają w sobie coś z Galácticos”: Hansi Flick obnaża jeden z największych problemów Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137462-maja-w-sobie-cos-z-galacticos-hansi-flick-obnaza-jeden-z-najwiekszych-problemow-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Zarządzanie zespołem przez Hansa Flicka znacząco różni się od stylu Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Musimy rozegrać bardzo dobry mecz, żeby wygrać w Atenach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137450-mateo-musimy-rozegrac-bardzo-dobry-mecz-zeby-wygrac-w-atenach</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Edy Tavares wypowiadali się przed wyjazdowym meczem z Panathinaikosem. Trener potwierdził, że Gabriel Deck ciągle nie jest gotowy na powrót do gry, mimo że już pracuje z drużyną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rywalizacja Ancelottiego z Simeone przeszła już do historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137461-rywalizacja-ancelottiego-z-simeone-przeszla-juz-do-historii</link>
        <pubDate>Thu, 06 Mar 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>10 zwycięstw trenera Królewskich w 27 pojedynkach, które przeszły do historii futbolu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
