<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Dec 2025 19:25:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Lyon porozumiał się z Realem w sprawie Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145138-l-equipe-lyon-porozumial-sie-z-realem-w-sprawie-endricka</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 19:46:00 GMT</pubDate>
        <description>19-letni napastnik dołączy do zespołu Paulo Fonseki 1 stycznia. W poniedziałek Lyon i Real Madryt osiągnęły porozumienie w sprawie sześciomiesięcznego wypożyczenia bez opcji wykupu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komiks, Real Madryt i polowanie na królewskie okruszki. Oficjalnie startujemy z konkursem HP!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145136-komiks-real-madryt-i-polowanie-na-krolewskie-okruszki-oficjalnie-startujemy-z-konkursem-hp</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do udziału w konkursie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają wolne do 29 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145137-krolewscy-maja-wolne-do-29-grudnia</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 18:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero za tydzień i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Powrót na Superpuchar Hiszpanii celem Carvajala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145135-marca-powrot-na-superpuchar-hiszpanii-celem-carvajala</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Królewskich kontynuuje rekonwalescencję, celując w powrót na turniej w Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Nico González z kontuzją mięśniową prawego uda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145134-oficjalnie-nico-gonzalez-z-kontuzja-miesniowa-prawego-uda</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Atlético doznał kontuzji we wczorajszym meczu z Gironą i według mediów nie zdąży na mecz z Realem Madryt w Superpucharze Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois ostatnią instancją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145131-courtois-ostatnia-instancja</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz pomógł Królewskim wygrać, a trenerowi zachować posadę. Był to dla niego trzeci najbardziej pracowity mecz w sezonie (5 obron).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Szatnia jest w stu procentach z Xabim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145133-asencio-szatnia-jest-w-stu-procentach-z-xabim</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio rozmawiał z dziennikarzami podczas pobytu na Wyspach Kanaryjskich. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi obrońcy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mecze Superpucharu Hiszpanii w Eleven Sports</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145132-oficjalnie-mecze-superpucharu-hiszpanii-w-eleven-sports</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze Superpucharu Hiszpanii w tym i kolejnych sezonach będą pokazywane w Eleven Sports, które transmituje także rozgrywki Pucharu Króla oraz mecze La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt z najwyższymi wpływami z praw telewizyjnych w Hiszpanii za ostatni sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145130-oficjalnie-real-madryt-z-najwyzszymi-wplywami-z-praw-telewizyjnych-w-hiszpanii-za-ostatni-sezon</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga rozdziela 1 432 miliony euro z praw telewizyjnych. Real Madryt i Barcelona otrzymują mniej niż w poprzednim sezonie</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Kibice wspierają Xabiego i pokazują drzwi Viníciusowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145129-marca-kibice-wspieraja-xabiego-i-pokazuja-drzwi-viniciusowi</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański dziennik sporządził ankietę, w której kibice stwierdzili, że to piłkarze w największym stopniu odpowiadają za obecny obraz zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso kupuje czas, ale drużyna wciąż pozostaje nieobecna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145128-xabi-alonso-kupuje-czas-ale-druzyna-wciaz-pozostaje-nieobecna</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt odniósł skromne zwycięstwo nad Sevillą, która nie miała determinacji w obu polach karnych. Los Blancos nie rozwiązują swoich problemów, a Bernabéu traci cierpliwość. Mecz z innej perspektywy na łamach El Confidencial opisuje Ángel del Riego. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zimowa przerwa w strefie spadkowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145123-zimowa-przerwa-w-strefie-spadkowej</link>
        <pubDate>Mon, 22 Dec 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po 16 kolejkach Real Madryt C znajduje się w strefie spadkowej. Powtarza się sytuacja sprzed roku, kiedy pracę stracił poprzedni szkoleniowiec.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
