<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Oct 2025 20:27:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ołeksij Łeń zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143815-oficjalnie-oleksij-len-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 20:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował oficjalnie o pozyskaniu Ukraińca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Xabi nie osiągnął jeszcze stabilizacji, jeśli chodzi o styl gry”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143813-xabi-nie-osiagnal-jeszcze-stabilizacji-jesli-chodzi-o-styl-gry</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 20:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik takich klubów jak Barcelona czy Valencia, Juan Antonio Pizzi, w wywiadzie dla Erem News podzielił się swoimi odczuciami wokół Realu Madryt Xabiego Alonso. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rivaldo: Taki gracz jak Vinícius nie może być zmieniany w siedmiu meczach z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143812-rivaldo-taki-gracz-jak-vinicius-nie-moze-byc-zmieniany-w-siedmiu-meczach-z-rzedu</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Barcelony, a obecnie ambasador firmy bukmacherskiej Betfair, Rivaldo, wypowiedział się na temat zachowania Viníciusa w Klasyku. Poniżej przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga rośnie w siłę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143811-camavinga-rosnie-w-sile</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga staje się coraz ważniejszą postacią dla Xabiego Alonso. Francuz ma za sobą bardzo dobry występ w Klasyku i teraz chce dalej walczyć o miejsce w wyjściowej jedenastce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za październik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143810-gueler-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-pazdziernik</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w kończącym się miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szczęsny: W pewien sposób wiedziałem, że Mbappé wybierze tę samą stronę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143809-szczesny-w-pewien-sposob-wiedzialem-ze-mbappe-wybierze-te-sama-strone</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wojciech Szczęsny odpowiedział na pytania fanów Barcelony na YouTubie. Przedstawiamy wypowiedzi Polaka na temat obronienia rzutu karnego w ostatnim Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Veratti: Real był drużyną, która nawet bez 30% posiadania piłki i tak by cię zabiła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143808-veratti-real-byl-druzyna-ktora-nawet-bez-30-posiadania-pilki-i-tak-by-cie-zabila</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch, grający dziś dla katarskiego Al-Duhail, w najnowszym wywiadzie dla dziennika MARCA wspominał między innymi pojedynki PSG z Realem Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy jego wypowiedzi dotyczące pośrednio lub bezpośrednio Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki odebrały nowe BMW</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143807-pilkarki-odebraly-nowe-bmw</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>BMW, które jest sponsorem Realu Madryt, wręczyło zawodniczkom pierwszego zespołu nowe samochody. Kto wybrał jakie auto?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso kopiuje pomysł Mourinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143806-xabi-alonso-kopiuje-pomysl-mourinho</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie będzie trenował na Anfield, lecz rano przed podróżą popracuje w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Nowa umowa dla Viníciusa nie jest jeszcze przesądzona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143805-as-nowa-umowa-dla-viniciusa-nie-jest-jeszcze-przesadzona</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Brazylijczyka wygasa w 2027 roku, a rozmowy o jego przedłużeniu kontraktu utknęły w martwym punkcie latem. Zarówno klub, jak i zawodnik są otwarci na dalszą współpracę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143804-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: To Lamine Yamal przestał obserwować Carvajala i usunął go ze swoich obserwowanych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143803-chiringuito-to-lamine-yamal-przestal-obserwowac-carvajala-i-usunal-go-ze-swoich-obserwowanych</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zakończeniu Klasyku jedną z informacji dotyczących efektów prowokacji ze strony Lamine'a Yamala były ruchy piłkarzy na Instagramie. W Chiringuito przybliżono, jak faktycznie to wyglądało.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
