<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Jul 2025 11:25:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Każdy piłkarz poznał już swoją rolę u Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141298-marca-kazdy-pilkarz-poznal-juz-swoja-role-u-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener miał podjąć pierwsze decyzje i przekazał je bezpośrednio piłkarzom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marvel zawodnikiem Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141297-oficjalnie-marvel-zawodnikiem-leganes</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Marvel znalazł sobie nowy klub. Związał się trzyletnią umową z Leganés, więc dalej będzie mógł występować na poziomie trzeciej ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Haker-„madridista” z Komitetu Arbitrów: Jestem za Realem Atlético Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141296-haker-madridista-z-komitetu-arbitrow-jestem-za-realem-atletico-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy odpowiedzialny za technologię i sztuczną inteligencję w Komitecie Technicznym Arbitrów wystosował wpis na swoim blogu po ogłoszeniu jego nominacji i wywołaniu kontrowersji przez jego wpisy z przeszłości wspierające Real Madryt i atakujące Barcelonę. Przedstawiamy część wpisu na jego blogu w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miguel niezmiennie budzi duże zainteresowanie na rynku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141294-miguel-niezmiennie-budzi-duze-zainteresowanie-na-rynku</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Gutiérrez niezmiennie znajduje się w orbicie zainteresowań wielu europejskich klubów. Jakiś czas temu piłkarz zmienił agenta, którym obecnie jest Manuel García Quilón.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras wyjątkiem potwierdzającym słuszność polityki klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141293-carreras-wyjatkiem-potwierdzajacym-slusznosc-polityki-klubu</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysoka cena Carrerasa potwierdza słuszność polityki Realu Madryt w sprawie wychowanków. Królewscy od jakiegoś czasu starają się robić wszystko, by unikać w przyszłości sytuacji, w których ponowne ściąganie własnych canteranos kosztować będzie olbrzymie pieniądze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Betis zaoferował za Ceballosa 5 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141295-as-betis-zaoferowal-za-ceballosa-5-milionow-euro</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik skomentował próby podpisania kontraktu z Verdiblancos na swoim koncie na Instagramie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141291-kartka-z-kalendarza-22-lipca</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego i obecnego piłkarza Królewskich, goleada w meczu towarzyskim, prezentacja gwiazdy z Ameryki Południowej i kontuzja Ceballosa. Co działo się 22 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Kontuzja Endricka otwiera drzwi przed Gonzalo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141292-marca-kontuzja-endricka-otwiera-drzwi-przed-gonzalo</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick doznał ponownej kontuzji i będzie go czekać nawet 10-tygodniowa przerwa od gry. Problemy Brazylijczyka sprawiają, że w pierwszym zespole ma zostać Gonzalo García.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: David Ruiz zawodnikiem Eldense</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141285-oficjalnie-david-ruiz-zawodnikiem-eldense</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>David Ruiz po trzech latach opuszcza szkółkę Realu Madryt. Jego początki w Valdebebas były obiecujące, ale później wyraźnie przegrał rywalizację z Yusim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Szansa na transfer Konaté w tym okienku to 15%</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141289-romano-szansa-na-transfer-konate-w-tym-okienku-to-15</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabrizio Romano wystąpił w DAZN w cyklicznym programie o transferach. Przedstawiamy wypowiedzi Włocha, który jest dziennikarzem transferowym, na temat sytuacji związanych z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Klub nie planuje kolejnych wzmocnień…bo nie ma na nie miejsca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141288-cope-klub-nie-planuje-kolejnych-wzmocnien-bo-nie-ma-na-nie-miejsca</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W rozgłośni wskazano na podstawowy temat, jaki Królewscy muszą rozwiązać, jeśli zechcieliby dodać jeszcze kogoś do kadry pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Feliz cumple, Fede!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141290-feliz-cumple-fede</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk ma dzisiaj swój dzień i życzymy mu oczywiście wszystkiego najlepszego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
