<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Jan 2026 19:30:44 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Podtrzymać znakomitą passę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145943-podtrzymac-znakomita-passe</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Monaco. Królewscy będą się chcieli zrewanżować za porażkę w pierwszej rundzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Casemiro po sezonie opuści Manchester United</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145942-oficjalnie-casemiro-po-sezonie-opusci-manchester-united</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk opuścił Real Madryt na rzecz Anglików w 2022 roku. Teraz ta przygoda dobiegnie końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>48 godzin, które pozwoliły odetchnąć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145936-48-godzin-ktore-pozwolily-odetchnac</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Barcelony z Realem Sociedad i wygrana z Monaco sprawiły, że w Madrycie po raz pierwszy od dawna można było wziąć głębszy oddech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Statystycy: Real Madryt z czwartymi najlepszymi szansami na awans z TOP8</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145941-statystycy-real-madryt-z-czwartymi-najlepszymi-szansami-na-awans-z-top8</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Królewskich w Monaco dała im 15 na 21 możliwych punktów i pozwoliła wskoczyć do czołówki tabeli. Real Madryt zajmuje trzecie miejsce i jako jedna z niewielu ekip w kontekście awansu z TOP8 zależy w pełni od siebie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: 15 marca odbędą się wybory na prezesa Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145940-media-15-marca-odbeda-sie-wybory-na-prezesa-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Laporta ma na dziś trzech konkurentów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ronaldo trafił do Realu dzięki Zidane’owi? „Tylko on przyszedł mnie odwiedzić”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145939-ronaldo-trafil-do-realu-dzieki-zidane-owi-tylko-on-przyszedl-mnie-odwiedzic</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 16:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Na półki w księgarniach trafiła właśnie biografia „Ronaldo. Brazylijski Fenomen”, w której Luca Caioli opisuje karierę i życie jednego z najlepszych napastników świata. Autor rzuca w niej nowe światło na kulisy odejścia Brazylijczyka z Interu Mediolan i przenosiny do Realu. Jak się okazuje, wydatnie przyczynił się do tego Zinédine Zidane, który jeszcze jako piłkarz Juventusu odwiedził Ronaldo w szpitalu, gdy ten zerwał więzadła krzyżowe. Nie zrobił tego żaden zawodnik Interu, co miało okazać się jedną z przyczyn odejścia Il Fenomeno z włoskiej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Są w szatni Anglii weterani, którzy mają problem z Bellinghamem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145938-sa-w-szatni-anglii-weterani-ktorzy-maja-problem-z-bellinghamem</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Richard Keys to angielski dziennikarz mający 50-letnie doświadczenie w pracy przy futbolu. W angielskim beIN Sports jako prowadzący studio Ligi Mistrzów po raz drugi w tym sezonie przekazał, że niektórzy koledzy z reprezentacji Anglii mają problemy z Jude'em Bellinghamem. Przedstawiamy jego rozmowę z Ruudem Gullitem, byłym piłkarzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mourinho: Zagramy z Realem Madryt na sto procent</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145937-mourinho-zagramy-z-realem-madryt-na-sto-procent</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk podczas konferencji prasowej po meczu z Juventusem został zapytany o mecz z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 meczów Misy w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145935-200-meczow-misy-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkanie z Atlético było 200. występem Misy w koszulce z herbem Królewskich na piersi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Te same plotki od 13 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145934-te-same-plotki-od-13-lat</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć to Álvaro Arbeloa został mianowany nowym trenerem Realu Madryt, uniknięcie plotek o przejęciu drużyny przez Jürgena Kloppa było niemożliwe. Nazwisko Niemca w kontekście prowadzenia Królewskich przewija się z przerwami od 13 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona potwierdziła kontuzję mięśniową Pedriego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145933-oficjalnie-barcelona-potwierdzila-kontuzje-miesniowa-pedriego</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy potwierdzili, że ich lider wypada z gry na najbliższy miesiąc. Może przegapić od 6 do 9 meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145932-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli przygotowania do meczu z Villarrealem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
