<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Sep 2024 11:16:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sąsiedzi Bernabéu: To stadion sportowy, a nie sala koncertowa Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132499-sasiedzi-bernabeu-to-stadion-sportowy-a-nie-sala-koncertowa-florentino</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Sacramento Ramos to prezeska Stowarzyszenia Inicjatywy Sąsiedzkiej w Obronie Środowiska oraz Przeciwko Tunelowi pod Paseo de la Habana i Padre Damiána. Działaczka skomentowała decyzję Realu Madryt o wstrzymaniu organizowania koncertów na stadionie Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Duży krok w przód Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132498-duzy-krok-w-przod-guelera</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler pokazał się z dobrej strony w starciu z Realem Sociedad, pomimo że nie zagrał na swojej ulubionej pozycji. Carlo Ancelotti widzi, że wystawianie go w środku pola daje nowe możliwości. Turek ma na koncie łącznie 14 meczów w La Lidze, w których nie doznał jeszcze ani jednej porażki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132497-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał na wyjeździe z Realem Sociedad 2:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Halil Umut Meler na Stuttgart</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132496-halil-umut-meler-na-stuttgart</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 10:42:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA wybrała turecko-holenderski zestaw sędziów na najbliższy mecz Realu Madryt w Lidze Mistrzów. Arbitrem głównym będzie Halil Umut Meler, a za wideoweryfikację odpowiadać będzie Rob Dieperink.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Byliśmy rozczarowani sposobem, w jaki Vinícius celebrował gola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132495-mijatovic-bylismy-rozczarowani-sposobem-w-jaki-vinicius-celebrowal-gola</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović w programie Carrusel Deportivo radia Cadena SER wypowiedział się na temat cieszynki Viníciusa we wczorajszym meczu z Realem Sociedad. Tuż po bramce Brazylijczyk wykonał gest uciszenia w kierunku kibiców. Przedstawiamy przemyślenia byłego gracza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wygrywają w lidze przed walką o Ligę Mistrzyń [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132494-pilkarki-wygrywaja-w-lidze-przed-walka-o-lige-mistrzyn-video</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarki Królewskich pewnie wygrały drugi mecz ligowy i utrzymały pozycję lidera Ligi F. Teraz czas na pierwszy eliminacyjny mecz do Ligi Mistrzyń.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132485-kartka-z-kalendarza-15-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nominacja Santiago Bernabéu na prezesa Realu Madryt, bramka Jacka Krzynówka przeciwko Królewskim, pierwszy mecz Ligi Mistrzów w drugiej erze Florentino Péreza i przegłosowanie utworzenia żeńskiej sekcji piłkarskiej. Co działo się 15 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>100 ligowych zwycięstw Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132491-100-ligowych-zwyciestw-rodrygo</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Realem Sociedad był dla Rodrygo 100. ligowym zwycięstwem w barwach Realu Madryt. Na osiągnięcie tego wyniku potrzebował 147 spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po pierwsze ligowe zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132489-po-pierwsze-ligowe-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce Primera Federación Castilla zagra z rezerwami Betisu. Królewscy ciągle pozostają bez wygranej i dzisiaj będą mieli szansę na przełamanie tej passy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia przy drugim karnym: Oczywiste nadepnięcie, jest spóźniony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132493-sedzia-przy-drugim-karnym-oczywiste-nadepniecie-jest-spozniony</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska udostępniła nagranie z systemu VAR z akcji z przyznaniem rzutu karnego za faul Jona Aramburu na Viníciusie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kubo: Faul odgwizdany przy drugim karnym jest śmieszny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132492-kubo-faul-odgwizdany-przy-drugim-karnym-jest-smieszny</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Take Kubo po meczu pojawił się w studiu Movistar+ i następnie wyszedł do dziennikarzy w sali prasowej. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Sociedad, do którego Królewscy wciąż posiadają 50% praw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132490-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i mecz Girony z Barceloną to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
