<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Aug 2024 19:53:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pierwszy zagrania Kyliana Mbappé w Realu Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131588-pierwszy-zagrania-kyliana-mbappe-w-realu-madryt-video</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 20:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub opublikował filmik z pierwszego treningu Francuza na murawie w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Francja zagra o złoto, Yabusele MVP</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131587-francja-zagra-o-zloto-yabusele-mvp</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Francja powtórzyła osiągnięcie z Tokio i ponownie zagra w finale Igrzysk Olimpijskich. Wydatnie pomógł w tym Yabusele, który został wybrany najlepszym zawodnikiem meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt dziękuje Pepe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131586-oficjalnie-real-madryt-dziekuje-pepe</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wystosował oficjalny komunikat po decyzji Pepe o zakończeniu jego kariery. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pepe zakończył piłkarską karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131585-oficjalnie-pepe-zakonczyl-pilkarska-kariere</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk, któremu tego lata wygasł kontrakt z Porto, poinformował o odwieszeniu butów na kołek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real zmuszony podjąć decyzję w sprawie Daviesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131584-as-real-zmuszony-podjac-decyzje-w-sprawie-daviesa</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Nastąpił niespodziewany zwrot w sprawie operacji sprowadzenia kanadyjskiego lewego obrońcy. Bayern Monachium wysyła sygnały, że chce sprzedać go tego lata za wszelką cenę po tym, jak nie udało się przedłużyć z nim kontraktu. Tymczasem Real Madryt wolałby poczekać do 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran González zdobywa sobie Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131582-fran-gonzalez-zdobywa-sobie-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran González zdobywa coraz większe uznanie w oczach Carlo Ancelottiego. W tym sezonie 19-letni golkiper ma łączyć regularną grę w Castilli z treningami z pierwszym zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koopmeiners się buntuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131581-koopmeiners-sie-buntuje</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kłopotów w Atalancie ciąg dalszy. Po poważnej kontuzji odniesionej przez Scamaccę ekipa z Bergamo traci także ze zgoła odmiennych powodów Teuna Koopmeinersa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona kolejny raz sprzedałą tę samą część Barça Studios</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131583-barcelona-kolejny-raz-sprzedala-te-sama-czesc-barca-studios</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy kolejny rok z rzędu sprzedali tę samą część udziałów w Barça Vision. Obietnica wpłaty zaległych pieniędzy ma pozwolić im wrócić do normalnego funkcjonowania na rynku transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieustraszony Brahim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131580-nieustraszony-brahim</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim zwieńczył objazd po USA golem, asystą i, w konsekwencji, tytułem MVP spotkania z Chelsea. Podczas przedsezonowych przygotowań atakujący spisywał się wybornie i nie zamierza składać broni w jeszcze bardziej zażartej rywalizacji o miejsce w składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nastolatek z Chelsea kandydatem Realu Madryt na prawą obronę?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131579-nastolatek-z-chelsea-kandydatem-realu-madryt-na-prawa-obrone</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Nastolatek z Chelsea ma być opcją Realu Madryt do wzmocnienia prawej obrony. The Blues potrzebują sprzedaży piłkarzy, a największy zysk księgowy mogą notować właśnie na wychowankach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozpoczęto montaż stałej sztucznej trawy na Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131578-rozpoczeto-montaz-stalej-sztucznej-trawy-na-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W tym tygodniu rozpoczęto czyszczenie platformy, na którą wjeżdża murawa Bernabéu. Okazuje się, że było to przygotowanie do zainstalowania stałej sztucznej murawy na tej części boiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i inni reprezentanci trenowali na boisku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131577-mbappe-i-inni-reprezentanci-trenowali-na-boisku</link>
        <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentanci z najdłuższym urlopem wrócili wczoraj do treningów i dzisiaj kontynuowali przygotowania do sezonu w swojej grupie. Pozostali zawodnicy wracają jutro.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
