<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Dec 2025 09:39:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Kiedy trenujesz Real Madryt, musisz być przygotowany na te sytuacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144780-xabi-alonso-kiedy-trenujesz-real-madryt-musisz-byc-przygotowany-na-te-sytuacje</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 10:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Manchesterem City w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Däbritz: Chcemy cieszyć się grą i wygrać ten mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144783-daebritz-chcemy-cieszyc-sie-gra-i-wygrac-ten-mecz</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Sara Däbritz wzięła udział w konferencji prasowej przed meczem 5. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń z Wolfsburgiem (dziś, 21:00). Przedstawiamy wypowiedzi pomocniczki Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 9 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144771-kartka-z-kalendarza-9-grudnia</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Copa Libertadores na Bernabéu, wysokie zwycięstwa z Łudogorcem i Sevillą, porażka w Gdyni i zmiana trenera sprzed lat. Co działo się 9 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pau Quesada: Musimy pokazać najlepszą wersję dla naszych kibiców i dla nas samych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144782-pau-quesada-musimy-pokazac-najlepsza-wersje-dla-naszych-kibicow-i-dla-nas-samych</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 09:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada wziął udział w konferencji prasowej przed meczem 5. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń z Wolfsburgiem (dziś, 21:00). Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: FIFA wprowadza 3-minutowe przerwy w środku połowy każdego meczu mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144772-oficjalnie-fifa-wprowadza-3-minutowe-przerwy-w-srodku-polowy-kazdego-meczu-mundialu</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA ogłosiła kolejną z nowości na mundial reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy sprowadziłbyś Sergio Ramosa na „Last Dance”?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144777-glos-kibica-czy-sprowadzilbys-sergio-ramosa-na-last-dance</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144774-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 15. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Ani Zidane, ani Klopp, cel Realu to utrzymanie Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144778-pedrerol-ani-zidane-ani-klopp-cel-realu-to-utrzymanie-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito skomentował sytuację trenera Xabiego Alonso. Przedstawiamy wypowiedzi prowadzącego w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aguirre: Żaden z piłkarzy nie odpowiedział na poniedziałkową przemowę Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144779-aguirre-zaden-z-pilkarzy-nie-odpowiedzial-na-poniedzialkowa-przemowe-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 02:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Edu Aguirre to główny dziennikarz Chiringuito od Realu Madryt. Przedstawiamy jego nocne informacje w sprawie sytuacji Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramos polajkował wpis Chiringuito wnoszący o jego powrót do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144776-ramos-polajkowal-wpis-chiringuito-wnoszacy-o-jego-powrot-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 01:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny kapitan Królewskich kończy swoją przygodę w Meksyku i w wieku 39 lat jest gotowy na kolejne wyzwanie. Sam sugeruje, że mógłby być nim Real Madryt!</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś losowanie 1/16 finału Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144769-dzis-losowanie-1-16-finalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj o godzinie 13:00 rozpocznie się ceremonia losowania par 1/16 finału Copa del Rey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144775-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Xabiego Alonso i mecz Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
