<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Dec 2024 12:48:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Jak może wyglądać drabinka Realu Madryt na Klubowym Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134676-jak-moze-wygladac-drabinka-realu-madryt-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Losowanie grup Klubowego Mundialu pozwoliło lepiej poznać potencjalną drogę Królewskich na tym turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Największym problem był nasz atak, statyczny i bez płynności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134693-mateo-najwiekszym-problem-byl-nasz-atak-statyczny-i-bez-plynnosci</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrany mecz z Fenerbahçe. Był bardzo krytyczny wobec zespołu, ale też nie mogło być inaczej, patrząc na przebieg spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Alaba potrzebuje kolejnego miesiąca, ale jest dla niego miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134691-ancelotti-alaba-potrzebuje-kolejnego-miesiaca-ale-jest-dla-niego-miejsce</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Gironą. Poniżej przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Włocha, a pełny zapis pojawi się na portalu tradycyjnie, w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba i Vinícius rozpoczęli trening z zespołem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134689-alaba-i-vinicius-rozpoczeli-trening-z-zespolem</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak i Brazylijczyk są coraz bliżej powrotu do gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Gironą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134682-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-girona-video</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim starciem z Gironą w La Lidze. Wstępnie kontuzjowanych jest pięciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134680-kartka-z-kalendarza-6-grudnia</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy gol Sergio Ramosa w Realu Madryt, Isco i Asensio ciągnący wózek, sensacyjna porażka w Pucharze UEFA i wygrana na Camp Nou. Co działo się 6 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Z wielkimi nadziejami podchodzimy do Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134686-butragueno-z-wielkimi-nadziejami-podchodzimy-do-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 10:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño podzielił się swoimi odczuciami po losowaniu frazy grupowej Klubowego Mundialu w 2025 roku. Przedstawiamy słowa działacza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ruch Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134685-ruch-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 09:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Szatnia bardzo pozytywnie zareagowała na ostatni ruch w wykonaniu Kyliana Mbappé. Francuski crack zrobił krok naprzód, wziął odpowiedzialność na siebie i zapowiada szybką reakcję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za wygraną Realu Madryt z Gironą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134684-200-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-girona</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Śledczy zwiększają kwotę wypłat Barcelony na rzecz Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134683-sledczy-zwiekszaja-kwote-wyplat-barcelony-na-rzecz-negreiry</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Guardia Civil 27 listopada złożyła nowy raport sędziemu śledczemu w Sprawie Negreiry. Zwiększa w nim zsumowaną kwotę wypłat Barcelony na rzecz wiceprezesa Komitetu Technicznego Arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe wizualizacje koszulek Realu Madryt na kolejny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134679-nowe-wizualizacje-koszulek-realu-madryt-na-kolejny-sezon</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Footy Headlines przekazało najnowsze informacje w sprawie koszulek na kolejny sezon. Informacje portalu potwierdzają nasi koledzy z niemieckiego Real Total, którzy tradycyjnie posiadają dojścia do zespołu projektantów Adidasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile będzie można zarobić na Klubowym Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134677-ile-bedzie-mozna-zarobic-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowy Mundial jest różnie odbierany przez kibiców i media. Wciąż dużą niewiadomą pozostają finanse i nagrody dla uczestników.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
