<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Apr 2024 03:19:01 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128585-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Pucharu Króla to najważniejsza kwestia poruszana na sobotnich okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka bez konsekwencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128583-porazka-bez-konsekwencji</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 23:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał z Baskonią w 33. kolejce sezonu zasadniczego Euroligi. Królewscy dali się zaskoczyć świetną grą Howarda i Costello.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wszyscy pasują do 3-4-3”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128576-wszyscy-pasuja-do-3-4-3</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 21:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat kształtu kadry Realu Madryt w sezonie 2024/25. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ćwierćfinały Ligi Mistrzów nie mogły być bardziej wyrównane</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128536-cwiercfinaly-ligi-mistrzow-nie-mogly-byc-bardziej-wyrownane</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA przy współpracy z Football Benchmark przeanalizował finanse ośmiu ćwierćfinalistów Ligi Mistrzów. Gazeta stwierdza, że starcia nie mogły być bardziej wyrównane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Skupiamy się na Baskonii i nie myślimy o Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128560-mateo-skupiamy-sie-na-baskonii-i-nie-myslimy-o-klasyku</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się przed spotkaniem z Baskonią w Eurolidze. Powiedział, że mimo pewnego miejsca w tabeli, drużyna skupia się tylko na tym meczu, nie myśląc o starciu z Barceloną w niedzielę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético jedną z opcji dla Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128579-atletico-jedna-z-opcji-dla-ceballosa</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos podjął decyzję, że tego lata na pewno opuści Real Madryt. 27-letni pomocnik chce zostać w Hiszpanii, a na horyzoncie pojawiają się opcje z Betisem i Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Couto: Zainteresowanie Realu? Tak, nie zamierzam kłamać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128578-couto-zainteresowanie-realu-tak-nie-zamierzam-klamac</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski obrońca udzielił szczerej odpowiedzi na jedno z pytań, które zadano mu podczas wywiadu w Catalunya Radio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Ederson może jutro zagrać, Walker i Aké nie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128577-guardiola-ederson-moze-jutro-zagrac-walker-i-ake-nie</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 16:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Manchesteu City wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Crystal Palace.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W szatni Realu również mówi się o Xabim Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128574-w-szatni-realu-rowniez-mowi-sie-o-xabim-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozumieją decyzję Xabiego Alonso, który zdecydował się na pozostanie w Bayerze Leverkusen. W klubie panuje przekonanie, że Hiszpan nie objął innego zespołu, ponieważ woli poczekać na Real Madryt. 42-latek jest uważany za następcę Carlo Ancelottiego nie tylko przez działaczy, ale i samych piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius piłkarzem na Pięć Gwiazdek za marzec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128554-vinicius-pilkarzem-na-piec-gwiazdek-za-marzec</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 15:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk po raz drugi w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
