<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Dec 2024 09:23:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kolejny rekord Taveresa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135281-kolejny-rekord-taveresa</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Edy Tavares w meczu z Albą stał się zawodnikiem z największą liczbą zbiórek w Eurolidze w barwach Realu Madryt. Pobił znakomity wynik Felipe Reyesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Llull wyrównał rekord liczby występów w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135284-llull-wyrownal-rekord-liczby-wystepow-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Llull zagrał w Eurolidze już 425 razy. Tylko jeden inny zawodnik, Kyle Hines, może się pochwalić takim samym wynikiem. Wkrótce Hiszpan powinien zostać samodzielnym liderem tej historycznej klasyfikacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Medina Cantalejo w opałach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135283-as-medina-cantalejo-w-opalach</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Medina Cantalejo, prezes Komitetu Technicznego Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, nie znalazł się w nowym zarządzie Federacji. Rafael Louzán, nowy szef hiszpańskiego futbolu, chce reorganizacji pionu sędziowskiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real usuwa „Santiago” z nazwy swojego stadionu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135286-marca-real-usuwa-santiago-z-nazwy-swojego-stadionu</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 08:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Obiekt Królewskich będzie od teraz znany tylko jako Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Influencer z Walencji: Przepraszam Viníciusa i Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135280-influencer-z-walencji-przepraszam-viniciusa-i-real-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Influencer budujący markę wokół Valencii i hejtu na Viníciusa niespodziewanie przeprosił piłkarza i Real Madryt. Nie wiadomo jednak, czy nie jest to w jego wykonaniu jakaś specjalna akcja przed najbliższym starciem z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Ancelotti chciałby zimowych transferów, ale klub buduje drużynę na swój sposób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135279-the-athletic-ancelotti-chcialby-zimowych-transferow-ale-klub-buduje-druzyne-na-swoj-sposob</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti, jego sztab szkoleniowy, zawodnicy, fani i media są przekonani, że drużyna potrzebuje wzmocnień w zimowym okienku transferowym. Jak patrzy na to klub? Odpowiada Mario Cortegana z The Athletic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135285-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Kryzys Pepa Guardioli i plany Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świąteczne zadanie odrobione</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135277-swiateczne-zadanie-odrobione</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozpoczął serię rewanżową w Eurolidze od zwycięstwa z Albą Berlin. Królewscy kontynuują pościg za czołową dziesiątką i dalej poprawiają swój wyjazdowy bilans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern dołącza do zainteresowanych Nico Williamsem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135276-bayern-dolacza-do-zainteresowanych-nico-williamsem</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Latem Hiszpana chciała pozyskać Barcelona, a łączono go też w spekulacjach z Realem Madryt. Teraz po 22-latka zgłasza się także Bayern Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wesołych Świąt, Panie Ancelotti”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135275-wesolych-swiat-panie-ancelotti</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat postrzegania przez kibiców osoby Carlo Ancelottiego. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Powód kontuzji? Podstawowy to brak treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135274-guardiola-powod-kontuzji-podstawowy-to-brak-treningow</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola i jego Manchester City zmagają się z plagą kontuzji podobną do problemów Realu Madryt. Przedstawiamy ocenę tej sytuacji przez Katalończyka, którą w stopniu zdrowotnym na pewno można przyrównać do tej Królewskich, którzy też potrafili posiadać nawet 8 graczy poza kadrą meczową. Wypowiedzi pochodzą z jego konferencji prasowej przed dzisiejszym starciem z Evertonem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan transferowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135268-plan-transferowy</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wykluczył jakiekolwiek transfery w zimie i spogląda już w kierunku wzmocnień na sezon 2025/26. Tutaj jako kluczowe pozycje wskazywane są prawa obrona i środek pola.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
