<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Apr 2024 14:38:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>W szatni Realu również mówi się o Xabim Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128574-w-szatni-realu-rowniez-mowi-sie-o-xabim-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozumieją decyzję Xabiego Alonso, który zdecydował się na pozostanie w Bayerze Leverkusen. W klubie panuje przekonanie, że Hiszpan nie objął innego zespołu, ponieważ woli poczekać na Real Madryt. 42-latek jest uważany za następcę Carlo Ancelottiego nie tylko przez działaczy, ale i samych piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius piłkarzem na Pięć Gwiazdek za marzec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128554-vinicius-pilkarzem-na-piec-gwiazdek-za-marzec</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 15:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk po raz drugi w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128575-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Manchestetem City. Razem z drużyną nie trenowało kilku zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przetarcie przed Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128564-przetarcie-przed-klasykiem</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>W 33. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Baskonię. Królewscy w sezonie zasadniczym nie walczą już o nic, a w niedzielę czeka ich ważny Klasyk w lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ruszyły prace nad Bernabéu Market</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128573-ruszyly-prace-nad-bernabeu-market</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod Santiago Bernabéu rozpoczęły się prace nad publicznym targiem gastronomicznym, który przyjmie 25 lokali i wzbogaci ofertę stadionu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mingueza: Starcie z Vinim na Bernabéu? To zamknięty temat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128544-mingueza-starcie-z-vinim-na-bernabeu-to-zamkniety-temat</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Óscar Mingueza udzielił wywiadu dziennikowi Sport, w którym był pytany m.in. o starcie z Viníciusem podczas marcowego meczu Celta Vigo z Realem Madryt na Bernabéu. Mimo prowokacyjnego pytania były defensor Barcelony uciął ten temat, nie wdając się w zbędną w polemikę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128567-kartka-z-kalendarza-5-kwietnia</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Pięć goli Cristiano w jednym meczu, spokojny ćwierćfinał z Tottenhamem z Modriciem i Bale'em na boisku, urodziny napastników, remis z Milanem Sacchiego i wysokie wygrane z Barceloną. Co działo się 5 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie ma tego złego…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128562-nie-ma-tego-zlego</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin i Real Madryt. Mecz pomiędzy tymi dwiema stronami rozpoczął się w najlepszym możliwym dla Ukraińca momencie. Ma jedną z najniższych pensji w drużynie, jego kontrakt wygasa już za rok i dopiero co związał się z Jorge Mendesem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mur, który ma zatrzymać Haalanda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128555-mur-ktory-ma-zatrzymac-haalanda</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie Real Madryt zachwyca w defensywie. Pomimo wielu absencji Królewscy są drugim zespołem w pięciu najmocniejszych ligach Europy pod względem średniej liczby traconych bramek na mecz. Teraz obrona, której szefem jest Antonio Rüdiger, ma przed sobą kolejne, wielkie wyzwanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes La Ligi: Real chce odsunąć mnie w jakikolwiek sposób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128572-prezes-la-ligi-real-chce-odsunac-mnie-w-jakikolwiek-sposob</link>
        <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi pojawił się w Sewilli na wydarzeniu Uniwersytetu CEU. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi związane z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
