<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 May 2024 06:26:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real planuje kupić Daviesa za mniej niż 40 milionów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130011-real-planuje-kupic-daviesa-za-mniej-niz-40-milionow</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie może dziwić, że w tygodniu, w którym Real Madryt rozegra finał Ligi Mistrzów, o transferach jest cicho. Taki jednak jest styl Królewskich. Nie zmienia to faktu, że zastój w sprawie Alphonso Daviesa jest jedynie złudzeniem. W tle cały czas wykonuje się ruchy w kierunku sprowadzenia Kanadyjczyka do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: NIE przechodzi mi przez głowę opuszczenie klubu mojego życia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130015-rodrygo-nie-przechodzi-mi-przez-glowe-opuszczenie-klubu-mojego-zycia</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo Goes zamieścił w nocy dodatkowy komentarz w sprawie swoich wypowiedzi dla DAZN. Pokazano jednak także drugą wypowiedź, w której tworzy wątpliwości w sprawie swojej przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Al-Khelaïfi wymyślił sobie, że Real zapłaci mu za wolny transfer Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130017-l-equipe-al-khelaifi-wymyslil-sobie-ze-real-zaplaci-mu-za-wolny-transfer-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 03:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozstanie Kyliana Mbappé z Paris Saint-Germain nie przebiega w dobrej atmosferze i wcale się jeszcze nie zakończyło, donosi L’Équipe. Klub miał nie wypłacić piłkarzowi ani pensji za kwiecień, ani premii przewidzianej na luty. Dodatkowo prezes PSG oczekiwał, że dostanie wypłatę od… Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130014-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady przed finałem Ligi Mistrzów i zmiana trenera w Barcelonie to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham piłkarzem sezonu w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130007-bellingham-pilkarzem-sezonu-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 21:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Seria Globe Soccer Awards zorganizowała pierwszą europejską edycję swoich nagród. W trakcie gali rozdano specjalne nagrody także za sezon La Ligi. Przedstawiamy podsumowanie tej gali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hałas wokół Bernabéu wywołuje coraz większą polemikę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130006-halas-wokol-bernabeu-wywoluje-coraz-wieksza-polemike</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 20:57:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę i czwartek Santiago Bernabéu przyjmie koncerty Taylor Swift. Wokół obiektu narasta polemika w związku z hałasem, jaki tworzy teraz również poza meczami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Podjąłem decyzję, ale nie mogę jeszcze o niej mówić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130004-modric-podjalem-decyzje-ale-nie-moge-jeszcze-o-niej-mowic</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić w dniu medialnym przed finałem Ligi Mistrzów udzielił wywiadu radiu COPE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Chorwata z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chelsea naśladuje Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129903-chelsea-nasladuje-real</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 19:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Parę sezonów temu Chelsea starała się podebrać Realowi Madryt Juniego Calafata. Skautowi Królewskich zaproponowano galaktyczny kontrakt, by tylko skłonić go do przeprowadzki do Londynu, przejęcia kontroli nad polityką transferową i skopiowania madryckiego schematu na brytyjski grunt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Décima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130003-bohaterowie-pucharow-europy-la-decima</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Ten dziesiąty zdobyty 24 maja 2014 roku w Lizbonie został zapamiętany przez gola w 92. minucie i 48. sekundzie Sergio Ramosa, który dał Królewskim dogrywkę, w której ekipa Ancelottiego rozbiła Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świetny mecz Arribasa, zespół Reiniera spada z Serie A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129986-swietny-mecz-arribasa-zespol-reiniera-spada-z-serie-a</link>
        <pubDate>Tue, 28 May 2024 17:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Arribas bardzo udanie zakończył sezon La Ligi, choć nie rozpoczął meczu w pierwszym składzie. Almería spada jednak z ligi, tak jak Frosinone. W decydującym meczu Reinier wszedł w końcówce, ale nie pomógł swojej drużynie w utrzymaniu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
