<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Nov 2025 22:23:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Huijsen zwolniony ze zgrupowania reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144245-oficjalnie-huijsen-zwolniony-ze-zgrupowania-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 22:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Badania wykonane w Gruzji nie wykazały kontuzji mięśniowej u obrońcy Królewskich, ale po powrocie do kraju zwolniono go ze zgrupowania kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Bellingham? To nie jest obrazek, który chcemy pokazywać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144244-tuchel-bellingham-to-nie-jest-obrazek-ktory-chcemy-pokazywac</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 22:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Tuchel pojawił się na konferencji prasowej po meczu Albanii z Anglią. Przedstawiamy wypowiedzi selekcjonera Anglii na temat Jude'a Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Wkład zawodników rezerwowych jest ważny i czasem decydujący</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144243-scariolo-wklad-zawodnikow-rezerwowych-jest-wazny-i-czasem-decydujacy</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się po wygranym spotkaniu z Bilbao. Chwalił występy Garuby i Llulla oraz wytłumaczył nieobecności Lylesa oraz Łenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu przyjęło pierwszy mecz NFL w Hiszpanii w historii [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144242-bernabeu-przyjelo-pierwszy-mecz-nfl-w-hiszpanii-w-historii-video</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt podkreśla, że jego stadion wypełnił się, aby ugościć pierwszy mecz NFL w Hiszpanii, w którym Miami pokonało Waszyngton 16:13 po dogrywce. Przedstawiamy podsumowanie tego wydarzenia ze strony Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygrana bez przekonania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144241-wygrana-bez-przekonania</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 19:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Bilbao, jednak gra nie była w pełni zadowalająca. Sergio Scariolo ciągle ma nad czym pracować.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez przyjął gości i celebrytów na meczu NFL [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144240-florentino-perez-przyjal-gosci-i-celebrytow-na-meczu-nfl-video</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz NFL na Bernabéu sprowadził do domu Królewskich serię gwiazd i osobistości. Całemu wydarzeniu przewodniczy oczywiście prezes Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Eliminacje do mundialu: Dobry występ Bellinghama w wygranej Anglii [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144239-eliminacje-do-mundialu-dobry-wystep-bellinghama-w-wygranej-anglii-video</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Królewskich wystąpił od pierwszej minuty w meczu kadry, która ma już zapewniony awans na mundial. Zaliczył dobre spotkanie i pomógł sobie w walce o powołanie na mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>EFE: Badanie Huijsena nie wykazało kontuzji mięśniowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144238-efe-badanie-huijsena-nie-wykazalo-kontuzji-miesniowej</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Badania wykonane w Gruzji nie wykazały kontuzji mięśniowej u obrońcy Królewskich. Na razie stoper poleciał z kadrą do Sewilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kane: Jude to jeden z nowych liderów reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144237-kane-jude-to-jeden-z-nowych-liderow-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Harry Kane udzielił wywiadu dziennikowi Mirror. Przedstawiamy jego wypowiedzi o liderowaniu reprezentacji Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Xabi znalazł solidność w defensywie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144236-ancelotti-xabi-znalazl-solidnosc-w-defensywie</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti rozmawiał z La Gazzettą dello Sport. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego trenera Realu Madryt i obecnego selekcjonera Brazylii z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa znów liczy na Álvaro Leivę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144235-arbeloa-znow-liczy-na-alvaro-leive</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>20-latek odzyskuje zaufanie Arbeloi po „wygnaniu” do Realu Madryt C.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raport medyczny Realu Madryt przed poniedziałkowym powrotem do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144234-raport-medyczny-realu-madryt-przed-poniedzialkowym-powrotem-do-treningow</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy w poniedziałek wznowią treningi w Valdebebas. Tak prezentuje się sytuacja zdrowotna Królewskich na tydzień przed kolejnym meczem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
