<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jul 2024 17:39:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Drugi poniedziałkowy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131216-drugi-poniedzialkowy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 19:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają za sobą drugą poniedziałkową jednostkę treningową w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Yoro: Gra dla United to marzenie od małego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131213-yoro-gra-dla-united-to-marzenie-od-malego</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Leny Yoro udzielił wywiadu mediom Manchesteru United. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi stopera, którym interesował się także Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deszcz milionów dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131212-deszcz-milionow-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzięki czterokrotnemu wyprzedaniu wejściówek na koncerty popularnej kolumbijskiej artystki na Santiago Bernabéu, przy łącznej liczbie 240 000 widzów, Real Madryt zarobi pokaźną sumę pieniędzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dani Carvajal zostanie uhonorowany przez Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131211-dani-carvajal-zostanie-uhonorowany-przez-leganes</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal, świeżo upieczony mistrz Europy, zostanie uhonorowany także przez swoją małą ojczyznę, miasto Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile zawodniczek i zawodników wystąpi na Igrzyskach Olimpijskich w Paryżu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131186-ile-zawodniczek-i-zawodnikow-wystapi-na-igrzyskach-olimpijskich-w-paryzu</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Igrzyska Olimpijskie w Paryżu przyciągną wielu kibiców z całego świata. Wystąpi na nich także około 10 500 sportowców. Będzie tam również szesnaście zawodniczek i zawodników Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Informacje ws. biletów na prezentację Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131208-informacje-ws-biletow-na-prezentacje-endricka</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przekazał komunikat ws. dystrybucji biletów na prezentację Endricka. Wejściówki na to wydarzenie będą darmowe, jednak ich dystrybucja będzie podzielona na etapy. Przedstawiamy oficjalny komunikat klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Kolejny skandal: Nico Williams kupiony przez bankruta”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131201-kolejny-skandal-nico-williams-kupiony-przez-bankruta</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy rozpowiadają, że transfer Nico Williamsa jest praktycznie domknięty. Zaczyna pojawiać się coraz więcej głosów z zapytaniem, jak to możliwe, gdy przez ruchy Joana Laporty sytuacja klubu wcale się nie poprawia, a ukrywanie wstępnych wyników finansowych za poprzedni sezon wskazuje wręcz na to, że się pogarsza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Japońskie media: Kubo o krok od Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131207-japonskie-media-kubo-o-krok-od-liverpoolu</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Sponichi Annex informuje, że agenci skrzydłowego finalizują jego przenosiny z Realu Sociedad na Anfield. Królewscy powinni po finalizacji transferu otrzymać prawie 27 milionów euro, gdyż mają do tego prawo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Poranny trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131206-poranny-trening</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przedsezonowe przygotowania. Do pierwszego otwartego sparingu pozostaje 9 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benzema: Odszedłem w odpowiednim momencie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131199-benzema-odszedlem-w-odpowiednim-momencie</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA, korzystając z tego, że Al-Ittihad rozegrał mecz towarzyski z Elche w Hiszpanii, przeprowadził wywiad z Karimem Benzemą. Były kapitan Realu Madryt opowiedział o swoich obecnych celach oraz skomentował ostatnie sukcesy Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
