<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Feb 2025 10:24:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed derbami Madrytu? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136614-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-derbami-madrytu-live</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Atlético Madryt w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos: Numer 93 to hołd dla całego madridismo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136616-sergio-ramos-numer-93-to-hold-dla-calego-madridismo</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas odebrania koszulki Monterrey Rayados z rąk prezesa José Antonio Noriegi Sergio Ramos opowiedział, jaki sekret kryje się za wyborem numeru w meksykańskim klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casillas: Ten Real Madryt nie ma nic wspólnego z Los Galácticos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136615-casillas-ten-real-madryt-nie-ma-nic-wspolnego-z-los-galacticos</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas przy okazji kampanii marketingowej dla Uber Eats udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z byłym kapitanem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136606-kartka-z-kalendarza-7-lutego</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Katastrofa na Vicente Calderón, goleada z Elche, pierwszy hat-trick Raúla, debiut Fauberta i piękny gol Modricia. Co działo się 7 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paz: Gra w Realu Madryt byłaby marzeniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136612-paz-gra-w-realu-madryt-bylaby-marzeniem</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt latem sprzedał 20-latka do Como za 6 milionów euro, ale zachował prawo odkupu oraz 50% kwoty następnego transferu, co pozwala mu kontrolować przyszłość gracza. Przedstawiamy wypowiedzi Argentyńczyka z wywiadu dla włoskiego Sky.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louzán: Real ma prawo do zażądania wydania nagrań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136607-louzan-real-ma-prawo-do-zazadania-wydania-nagran</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej po spotkaniu sędziów z klubami La Ligi wyszedł do dziennikarzy. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Kibice Realu podgrzewają derby transparentem na wiadukcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136613-ser-kibice-realu-podgrzewaja-derby-transparentem-na-wiadukcie</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 03:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Domniemani kibice Królewskich mieli podgrzać derby ze swojej strony i wywiesili transparent na jednym z madryckich wiaduktów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RMC: Saliba priorytetem Realu Madryt do wzmocnienia obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136611-rmc-saliba-priorytetem-realu-madryt-do-wzmocnienia-obrony</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 02:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedno z najważniejszych francuskich źródeł przedstawiło plany kadrowo-transferowe Realu Madryt na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Tebas nakręcał kluby do atakowania Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136610-chiringuito-tebas-nakrecal-kluby-do-atakowania-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 01:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocnym programie przekazano ciekawy aspekt czwartkowego spotkania klubów z sędziami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136609-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Bunt klubów przeciwko Realowi Madryt i wygrana Barcelony nad Valencią to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sergio Ramos podpisał roczny kontrakt w Meksyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136608-oficjalnie-sergio-ramos-podpisal-roczny-kontrakt-w-meksyku</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 23:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny kapitan Królewskich po miesiącach poszukiwań znalazł nowy klub w Meksyku. Królewscy już oficjalnie pogratulowali mu nowej przygody.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: To nie był najlepszy moment na mecz z Fenerbahçe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136604-mateo-to-nie-byl-najlepszy-moment-na-mecz-z-fenerbahce</link>
        <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 22:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrane spotkanie z Fenerbahçe. Nie mógł oczywiście być zadowolony z przebiegu meczu i otwarcie przyznał, że to nie był dobry moment na grę z takim przeciwnikiem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
