<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Oct 2024 16:28:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Courtois, Łunin, Militão i Mbappé trenowali z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133333-courtois-lunin-militao-i-mbappe-trenowali-z-grupa</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wrócili dzisiaj do Valdebebas i rozpoczęli treningi przed kolejnym meczem ligowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prawniczka Mbappé: Gwałt? To nie jest mój dzisiejszy temat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133332-prawniczka-mbappe-gwalt-to-nie-jest-moj-dzisiejszy-temat</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Po południu odbyło się spotkanie komisji apelacyjnej Ligue de Football Professionnel w sprawie skargi Kyliana Mbappé na Paris Saint-Germain. Przy opuszczaniu miejsca posiedzenia kilka komentarzy dla mediów wystosowała jego prawniczka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Prezesie FIFA, niech pan odwoła Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133331-tebas-prezesie-fifa-niech-pan-odwola-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w Drugim Forum Związku Europejskich Klubów. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa La Ligi w sprawie letniego Klubowego Mundialu, na którym zagrać ma również Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RMC: Real Madryt nie wyraża zmartwienia sprawą gwałtu w Sztokholmie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133330-rmc-real-madryt-nie-wyraza-zmartwienia-sprawa-gwaltu-w-sztokholmie</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 15:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuskie RMC skontaktowało się z Realem Madryt, by poznać komentarz klubu do oskarżeń wypływających w szwedzkich mediach wobec Kyliana Mbappé o gwałt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Będzie wniosek o całkowite zamknięcie Metropolitano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133329-ser-bedzie-wniosek-o-calkowite-zamkniecie-metropolitano</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 14:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Anton Meana z radia SER informuje, że rządowa Komisja będzie wnioskowała o całkowite zamknięcie stadionu Atlético Madryt i nałożenie na klub jeszcze wyższej kary niż Komitet Rozgrywek</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano: Plotki o zdrowiu Alaby to kompletna bzdura</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133328-fabrizio-romano-plotki-o-zdrowiu-alaby-to-kompletna-bzdura</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 14:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany dziennikarz dementuje doniesienia hiszpańskich mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy kobiecy Klasyk 16 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133327-pierwszy-kobiecy-klasyk-16-listopada</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 13:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze w tym sezonie spotkanie kobiecych drużyn Realu Madryt i FC Barcelona odbędzie się 16 listopada o godzinie 20:00 w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić gra więcej niż w zeszłym roku i nie myśli o emeryturze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133326-modric-gra-wiecej-niz-w-zeszlym-roku-i-nie-mysli-o-emeryturze</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik chce nadal występować w reprezentacji i Realu Madryt. Nie jest więc pewne, że jest to jego ostatni sezon na najwyższym poziomie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Bernabéu przyjmowało koncerty bez zgody strażaków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133325-el-confidencial-bernabeu-przyjmowalo-koncerty-bez-zgody-strazakow</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Najnowsze informacje wskazują, że Real Madryt organizował wydarzenia na swoim stadionie bez zgody wydanej przez strażaków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prokuratura potwierdza wszczęcie śledztwa ws. gwałtu w Sztokholmie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133324-prokuratura-potwierdza-wszczecie-sledztwa-ws-gwaltu-w-sztokholmie</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Szwedzka prokuratura potwierdza medialne doniesienia o gwałcie, do którego doszło w ubiegły czwartek w Sztokholmie. Według szwedzkich mediów ofiara wskazała jako sprawcę Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real wyciska rynek transferowy niczym cytrynę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133323-real-wyciska-rynek-transferowy-niczym-cytryne</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Na przestrzeni ostatnich dziesięciu lat Królewscy zdobyli pięć tytułów Ligi Mistrzów, będąc 11. drużyną w Europie pod względem wydatków i 26. pod względem bilansu wydatków netto. Przed nimi są Chelsea, Manchester United, Manchester City, PSG, Barcelona czy Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Do Vitorii bez rozgrywających</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133315-do-vitorii-bez-rozgrywajacych</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 3. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Baskonią. Królewscy nie będą mogli liczyć w tym spotkaniu ani na zawieszonego Campazzo, ani na kontuzjowanego Feliza. Pod znakiem zapytania stoi również występ Garuby.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
