<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Mar 2024 13:53:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Podjąłem decyzję o pozostaniu trenerem Bayeru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128401-xabi-alonso-podjalem-decyzje-o-pozostaniu-trenerem-bayeru</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 14:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej przed meczem z Hoffenheim. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Bayeru Leverkusen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Nie wiem, na ile wypadają Walker i Stones</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128400-guardiola-nie-wiem-na-ile-wypadaja-walker-i-stones</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed niedzielnym meczem z Arsenalem. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Manchesteru City, z którym Real Madryt zmierzy się w pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzów już za 11 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W sobotę decyzja w sprawie powrotu Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128399-w-sobote-decyzja-w-sprawie-powrotu-militao</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Po jutrzejszym treningu okaże się, czy brazylijski obrońca jest już w pełni gotowy do gry i może znaleźć się w kadrze na niedzielne spotkanie z Athletikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128397-camavinga-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Athletikiem. Razem z drużyną nie trenowało kilku zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ulga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128377-ulga</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valdebebas odetchnęli z ulgą. Są zresztą ku temu konkretne powody. Odejście Kroosa wstrząsnęłoby projektem na kolejny sezon. W pełni okresu przejściowego Królewscy musieliby bowiem ruszyć na rynek w poszukiwaniu nieplanowanych wzmocnień.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128388-kartka-z-kalendarza-29-marca</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy gol Carvajala, wyjątkowy mecz towarzyski z Rayo i domowa wygrana w Klasyku. Co działo się 29 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real przyspiesza w sprawie przedłużenia umowy z Łuninem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128392-relevo-real-przyspiesza-w-sprawie-przedluzenia-umowy-z-luninem</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko zmierza we właściwym kierunku i wygląda na to, że Ukrainiec podpisze niebawem nową umowę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kepa nie załamuje rąk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128383-kepa-nie-zalamuje-rak</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Golkiper nie gra od 21 stycznia i zakłada, że ​​wróci do Chelsea. Ucieka w codzienną pracę i ma nadzieję rozegrać jeszcze jakiś mecz przed końcem tej kampanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Eva Navarro, Sheila García i María Méndez dołączą do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128385-relevo-eva-navarro-sheila-garcia-i-maria-mendez-dolacza-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 09:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego portalu trzy Hiszpanki będą reprezentowały Las Blancas w przyszłym sezonie. To mocne uderzenie w bezpośrednie konkurentki w walkę o Ligę Mistrzyń: Eva Navarro i Sheila García to podstawowe piłkarki Atleti, a María Méndez jest filarem defensywy Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick wraca do Palmeiras i znowu strzela [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128390-endrick-wraca-do-palmeiras-i-znowu-strzela-video</link>
        <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramka 17-latka dała w nocy Palmeiras awans do finału Paulista. Endrick spędził na boisku 73 minuty.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
