<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Mar 2025 15:43:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arteta: Saka jest gotowy do gry, może wyjść w pierwszym składzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138194-arteta-saka-jest-gotowy-do-gry-moze-wyjsc-w-pierwszym-skladzie</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 17:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Arsenalu potwierdził, że Bukayo Saka wraca do jego pełnej dyspozycji. Oczywiście oznacza to, że Anglik będzie gotowy na dwumecz z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi Mikela Artety na temat sytuacji atakującego oraz innych kontuzjowanych, które Hiszpan wypowiedział na konferencji prasowej przed wtorkowym meczem ligowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tułaczka, która stanowiła naukę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138192-tulaczka-ktora-stanowila-nauke</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Nim Takefusa Kubo wyważył drzwi razem z futryną w Realu Sociedad, musiał przebyć kilkuletnią tułaczkę. Real Madryt podchodził do Japończyka z dużą cierpliwością, co jednak nie zmienia faktu, że niektóre decyzje nie okazywały się dla jego kariery korzystne. Dość wspomnieć, że w ciągu zaledwie trzech lat występował w czterech klubach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Real Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138187-kadra-na-real-sociedad</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na pięciu zawodników pierwszego zespołu podczas pucharowego spotkania z Realem Sociedad. Włoch powołał 20 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alguacil: Real jest faworytem, ale to nie znaczy, że nie mamy szans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138191-alguacil-real-jest-faworytem-ale-to-nie-znaczy-ze-nie-mamy-szans</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad, Imanol Alguacil, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach półfinału Pucharu Króla. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jović strzelił gola po 350 dniach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138190-jovic-strzelil-gola-po-350-dniach</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 14:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Jović wbrew pozorom nie zapadł się pod ziemię. Były zawodnik Realu Madryt wrócił z zaświatów, pytanie jednak, na jak długo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Sociedad na jutrzejszy mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138189-kadra-realu-sociedad-na-jutrzejszy-mecz</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkoleniowiec gości może liczyć niemal na wszystkich zawodników pierwszego zespołu. Gotowi do gry są Nayef Aguerd, Ander Barrenetxea i Orri Óskarsson.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Odpadliśmy decyzją sędziego i UEFA przez rzekome dotknięcie piłki przy karnym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138188-simeone-odpadlismy-decyzja-sedziego-i-uefa-przez-rzekome-dotkniecie-pilki-przy-karnym</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone na konferencjach prasowych przy okazji meczu z Espanyolem pokazał, że ciągle nie może przeboleć odpadnięcie z Ligi Mistrzów po dwumeczu z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis wypowiedzi Argentyńczyka z tych spotkań z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Barcelona gra bardzo piękny futbol, Real gra inny futbol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138183-ancelotti-barcelona-gra-bardzo-piekny-futbol-real-gra-inny-futbol</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym rewanżowym półfinałem Pucharu Króla z Realem Sociedad. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138184-ostatni-trening-przed-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alberola Rojas na rewanż z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138186-alberola-rojas-na-rewanz-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 12:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Wtorkowy mecz Realu Madryt z Realem Sociedad poprowadzi arbiter pochodzący z Toledo. Dotychczas sędziował czternaście spotkań z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Obietnica” Ancelottiego: „Łunin zagra w rewanżu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138182-obietnica-ancelottiego-lunin-zagra-w-rewanzu</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukrainiec jutro znów pojawi się w wyjściowym składzie nie tylko ze względu na problemy zdrowotne Thibaut Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Realem Sociedad [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138180-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-realem-sociedad-video</link>
        <pubDate>Mon, 31 Mar 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Realem Sociedad w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
