<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Aug 2024 03:40:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Cieszymy się, że pokażemy naszą jakość polskim kibicom, którzy lubią Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131703-ancelotti-cieszymy-sie-ze-pokazemy-nasza-jakosc-polskim-kibicom-ktorzy-lubia-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem o Superpuchar Europy. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Stadionie Narodowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga: Trochę mnie boli, to kolano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131709-camavinga-troche-mnie-boli-to-kolano</link>
        <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 01:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga przed snem skomentował na Snapchacie swój stan. Francuz potwierdził, że ma problemy z kolanem. Przedstawiamy tłumaczenie jego wiadomości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131707-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz o Superpuchar Europy i pożegnanie Sergiego Roberto to główne tematy na dzisiejszych okładkach największych hiszpańskich dzienników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecze Realu Madryt w Polsce – część piąta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131705-mecze-realu-madryt-w-polsce-czesc-piata</link>
        <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W całej swojej historii Real Madryt rozegrał tylko sześć spotkań w Polsce. Już dziś w Warszawie – tutaj akurat po raz czwarty – wystąpi w meczu o Superpuchar Europy. Kontynuujemy grzebanie w historii i przedstawiamy wam okoliczności wokół poprzednich meczów w naszym kraju, a także przebieg samych spotkań. Dziś zapraszamy na Łazienkowską 3.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy trenowali na Stadionie Narodowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131701-krolewscy-trenowali-na-stadionie-narodowym</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli dzisiaj ostatni trening przed meczem o Superpuchar Europy. Razem z zespołem nie pracował jeden gracz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Poważny uraz Camavingi wykluczony, ale… jutro nie zagra!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131700-powazny-uraz-camavingi-wykluczony-ale-jutro-nie-zagra</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 21:44:00 GMT</pubDate>
        <description></description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga opuścił trening!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131699-camavinga-opuscil-trening</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga nie dokończył ostatniego treningu w Warszawie przed jutrzejszym meczem z Atalantą na Stadionie Narodowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Meldunek RealMadryt.pl z murawy Stadionu Naradowego [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131692-meldunek-realmadryt-pl-z-murawy-stadionu-naradowego-video</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>W związku z rozgrywaniem Superpucharu Europy w Warszawie działamy dla was na Stadionie Narodowym. Przedstawiamy meldunek z dzisiejszego treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: W sprawie Viníciusa nie ma niczego, to tylko spekulacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131697-ancelotti-w-sprawie-viniciusa-nie-ma-niczego-to-tylko-spekulacje</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 19:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti, Dani Carvajal i Fede Valverde pojawili się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem o Superpuchar Europy Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera i piłkarzy Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Stadionie Narodowym. Pełny zapis pojawi się na portalu tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skomplikowana układanka w środku pola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131696-skomplikowana-ukladanka-w-srodku-pola</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przygotowuje się do starcia z Atalantą o Superpuchar Europy na Stadionie Narodowym w Warszawie, wciąż zmagając się z kilkoma niewiadomymi dotyczącymi jedenastki, którą Carlo Ancelotti pośle do boju w środowy wieczór.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De Roon: Nie możemy szukać wymówek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131695-de-roon-nie-mozemy-szukac-wymowek</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 18:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Atalanty wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem o Superpuchar Europy z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arrasate: Debiut Mbappé? To pierwsze, co mi powiedział syn</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131694-arrasate-debiut-mbappe-to-pierwsze-co-mi-powiedzial-syn</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 18:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy trener Mallorki, Jagoba Arrasate, spotkał się dzisiaj na śniadaniu z dziennikarzami celem podsumowania przygotowań ekipy z Balearów do sezonu 2024/25. Rozgrywki rozpoczną się dla nich już w najbliższą niedzielę meczem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
