<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Dec 2024 05:24:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Media: Mbappé może wrócić na Puchar Interkontynentalny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134891-media-mbappe-moze-wrocic-na-puchar-interkontynentalny</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wieczorne aktualizacje podkreślały, że uraz Francuza nie jest poważny i możemy doświadczyć powtórki z września, gdy atakujący przegapił zaledwie jedno spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134890-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Jamesem oraz sukcesy Atlético i Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coraz większy kryzys w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134889-coraz-wiekszy-kryzys-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 23:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał trzy mecze z rzędu w Eurolidze i oddalił się od powrotu do czołowej dziesiątki. Tym razem Królewscy ulegli Žalgirisowi przed własną publicznością, prezentując momentami bardzo słabą grę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Florentino zmęczony kolejnymi kontuzjami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134886-relevo-florentino-zmeczony-kolejnymi-kontuzjami</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 20:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes uważnie analizuje to, co się dzieje, a lekarze i fizjoterapeuci nie potrafią znaleźć rozwiązania problemów zdrowotnych piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA 100: Vinícius i Bellingham najlepszymi graczami poprzedniego sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134884-marca-100-vinicius-i-bellingham-najlepszymi-graczami-poprzedniego-sezonu</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 19:04:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA opublikowała listę 100 najlepszych piłkarzy poprzedniego sezonu. Wśród wybrańców znalazło się 10 zawodników powiązanych przez ostatni rok z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zapomniany Sergio Reguilón</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134883-zapomniany-sergio-reguilon</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 18:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan nie spędził w tym sezonie nawet minuty na boisku, a jego kontrakt ze Spurs wygaśnie z końcem czerwca przyszłego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niezniszczalny żołnierz Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134876-niezniszczalny-zolnierz-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rüdiger gra praktycznie zawsze i od początku zeszłego sezonu wystąpił w 71 z 78 możliwych meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134882-bellingham-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Asencio jest wzorem tego, jaki powinien być wychowanek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134881-carvajal-asencio-jest-wzorem-tego-jaki-powinien-byc-wychowanek</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 16:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal odebrał nagrodę magazynu Esquire dla Człowieka Roku w kategorii Sport. Po gali zatrzymał się przy mediach sportowych. Przedstawiamy wypowiedzi drugiego kapitana Realu Madryt, który nie zagra wstępnie do końca tego sezonu z powodu poważnej kontuzji kolana, której nabawił się na początku października.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Sekretne spotkanie Viníciusa z Piqué w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134880-relevo-sekretne-spotkanie-viniciusa-z-pique-w-madrycie</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Królewskich i były zawodnik Barcelony spotkali się, aby omówić różne sprawy w znanej restauracji w stolicy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni nie tam, gdzie jego miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134869-tchouameni-nie-tam-gdzie-jego-miejsce</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti na siłę umieszcza Tchouaméniego na pozycji środkowego obrońcy, choć sprowadzono go, by był defensywnym pomocnikiem, i nie ma takiej potrzeby, zważywszy na pojawienie się Raúla Asencio oraz absencję Camavingi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Przed własną publicznością musimy wygrywać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134860-mateo-przed-wlasna-publicznoscia-musimy-wygrywac</link>
        <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Žalgirisem w Eurolidze. Mówił o tym, że Garuba i Musa są gotowi do gry, lecz potrzebują jeszcze pewności siebie. Chwalił również Lonniego Walkera, najlepszego gracza Žalgirisa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
