<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 May 2025 06:36:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Koundé może przegapić ostatni Klasyk z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139114-kounde-moze-przegapic-ostatni-klasyk-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskim pozostaje w tym sezonie jeszcze jedno starcie z Barceloną. Wydaje się, że Katalończycy stracili na to spotkanie swojego podstawowego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real poleci do USA z pokiereszowaną twarzą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139116-real-poleci-do-usa-z-pokiereszowana-twarza</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 08:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko trzech defensorów Królewskich jest na ten moment pewnych swojego udziału w tym turnieju. Jakby tego było mało, zabraknie również Camavingi, a Santiago Solari ma poprowadzić zespół jako trener.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real Madryt i Ancelotti są skazani na porozumienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139112-the-athletic-real-madryt-i-ancelotti-sa-skazani-na-porozumienie</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Carlo Ancelottiego do Brazylii było już na tak zaawansowanym poziomie, że sam Włoch informował o tym wiele osób w ośrodku w Valdebebas. Do domknięcia tematu pozostawało podpisanie umowy... i nagle wszystko stanęło. The Athletic tłumaczy dlaczego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Pełna harmonia między Florentino Perezem a Ancelottim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139115-marca-pelna-harmonia-miedzy-florentino-perezem-a-ancelottim</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Główny dziennikarz Marki od Realu Madryt zapewnia, że na linii trener-prezes nie ma żadnego konfliktu i obaj mają obecnie ten sam cel.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139113-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 01 May 2025 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Carlo Ancelottiego i remis Barcelony z Interem to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona zremisowała z Interem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139104-barcelona-zremisowala-z-interem</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W środę odbył się drugi półfinał Ligi Mistrzów. Po szalonym spotkaniu ostatecznie nie wyłoniono zwycięzcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Radio MARCA: Rodrygo rozważa odejście z Realu!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139110-radio-marca-rodrygo-rozwaza-odejscie-z-realu</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski piłkarz ma podobno zamiar opuścić Real Madryt podczas najbliższego letniego okna transferowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alaba i Mendy przeszli operacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139109-oficjalnie-alaba-i-mendy-przeszli-operacje</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził, że jego kolejni obrońcy przeszli dzisiaj operacje. Austriak celuje w powrót na Klubowy Mundial, a Francuz na początek kolejnego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real wkracza do walki o Taha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139108-as-real-wkracza-do-walki-o-taha</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Jonathan Tah będzie jednym z najbardziej rozchwytywanych piłkarzy na rynku podczas letniego okienka transferowego. Jak informuje AS, w walkę o stopera włączyć chce się także Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler wyciągnięty z pawlacza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139107-gueler-wyciagniety-z-pawlacza</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler zyskuje na znaczeniu na ostatniej prostej sezonu. Klub od jakiegoś czasu szuka kreatywnego pomocnika po odejściu Kroosa i w obliczu coraz bliższego rozstania z Modriciem. Ostatnie występy Turka wskazują jednak, że być może to właśnie on będzie w stanie wypełnić tę lukę, dywaguje MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Davide Ancelotti rozpocznie samodzielną karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139106-marca-davide-ancelotti-rozpocznie-samodzielna-kariere</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>W przyszłym sezonie zostanie pierwszym trenerem i już teraz rozważa kilka ofert z czołowych klubów za pośrednictwem agencji reprezentującej go pod przewodnictwem Davida Villi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt i Aston Villa dołączają do wyścigu o Joana Garcíę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139105-marca-real-madryt-i-aston-villa-dolaczaja-do-wyscigu-o-joana-garcie</link>
        <pubDate>Wed, 30 Apr 2025 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Espanyolu ma klauzulę odejścia w wysokości 25 milionów euro i zabiega o niego coraz więcej klubów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
