<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2024 15:53:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Raphinha: Vinícius na boisku to inna osoba niż Vinícius poza nim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132205-raphinha-vinicius-na-boisku-to-inna-osoba-niz-vinicius-poza-nim</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Raphinha udzielił wywiadu Mundo Deportivo. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka dotyczące w pośredni lub bezpośredni sposób Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Trenerzy grożą strajkiem La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132204-marca-trenerzy-groza-strajkiem-la-lidze</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaległe płatności dla zwolnionych trenerów stają się powodem do możliwego strajku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Stadion Fluminense zostanie nazwany imieniem Marcelo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132203-stadion-fluminense-zostanie-nazwany-imieniem-marcelo</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W najbliższy czwartek były kapitan Realu Madryt zostanie wyróżniony w ogromny sposób, bowiem jego imieniem nazwany zostanie stadion Fluminense.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan Martínez przeszedł operację kolana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132202-joan-martinez-przeszedl-operacje-kolana</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie media i sam zawodnik poinformowały, że obrońca pomyślnie przeszedł operację rekonstrukcji zerwanego więzadła w kolanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Są równi i równiejsi, jedni dostają kartki, a inni nie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132201-sa-rowni-i-rowniejsi-jedni-dostaja-kartki-a-inni-nie</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt należy oczywiście do tych „równych”. Bo trzeba się naprawdę postarać, żeby otrzymać napomnienie, faulując zawodnika mistrza Hiszpanii. Piłkarze Królewskich byli nieprzepisowo zatrzymywani 59 razy, a ich rywale zobaczyli tylko dwie żółte kartki. Dla porównania zawodnicy Barcelony byli faulowani 53 razy, a ich przeciwnicy obejrzeli 13 żółtych kartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Relacje z Realem Madryt są złe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132200-laporta-relacje-z-realem-madryt-sa-zle</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta wziął udział w konferencji prasowej. Przedstawiamy wybrane pytania i odpowiedzi prezesa Barcelony ze spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia do trenera Realu Valladolid podczas meczu Barcelony: „Chcę, żebyście nie kopali”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132199-sedzia-do-trenera-realu-valladolid-podczas-meczu-barcelony-chce-zebyscie-nie-kopali</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 13:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Kamery telewizyjne wychwyciły rozmowę, która obiegła hiszpańskie media i wywołała kolejne zamieszanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni i Mendy trenowali na siłowni w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132198-tchouameni-i-mendy-trenowali-na-silowni-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali pracę podczas przerwy reprezentacyjnej. Razem z drużyną nie trenowało sześciu zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alberto Abalde 2027</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132197-oficjalnie-alberto-abalde-2027</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Abalde jest kolejnym zawodnikiem z sekcji koszykarskiej, z którym Real Madryt podpisał nowy kontrakt tego lata. Hiszpan przedłużył umowę o dwa lata, bo jego poprzednie porozumienie traciło ważność po sezonie 2024/25.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ani piłkarze, ani trenerzy nie chcieli tej przerwy na kadry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132196-ani-pilkarze-ani-trenerzy-nie-chcieli-tej-przerwy-na-kadry</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W klubie z Madrytu podkreślają zagrożenia związane z tak napiętym kalendarzem</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132189-kartka-z-kalendarza-3-wrzesnia</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny, mecz-hołd dla Amancio Amaro, debiuty Fernando Hierro, Laudrupa i Amaviski oraz zwycięstwo Rudy'ego, Chacho i Reyesa w Mistrzostwach Świata w Japonii. Co działo się 3 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skrzywiona mina Ardy Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132195-skrzywiona-mina-ardy-guelera</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu z Betisem schodził do szatni zdenerwowany, bo nie dostał nawet minuty, a przecież z Valladolid wyszedł od początku. Turek jest zagubiony w swojej sytuacji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
