<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 04 May 2025 07:21:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>O trzy punkty i… zablokowanie Barçy możliwości wygrania La Ligi w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139195-o-trzy-punkty-i-zablokowanie-barcy-mozliwosci-wygrania-la-ligi-w-klasyku</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 08:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Real straci dziś punkty z zespołem z Vigo, otworzy Blaugranie możliwość zdobycia mistrzostwa kraju w El Clásico. Byłby to bezprecedensowy przypadek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139193-kartka-z-kalendarza-4-maja</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 08:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka w finale Pucharu Króla, gol Czeryszewa seniora na Santiago Bernabéu, 31. mistrzostwo Hiszpanii, urodziny byłego trenera i awanse do finału Ligi Mistrzów, w tym ten po wspaniałej remontadzie. Co działo się 4 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzech piłkarzy zagrożonych zawieszeniem na Klasyk z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139191-trzech-pilkarzy-zagrozonych-zawieszeniem-na-klasyk-z-barcelona</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja kartkowa jest dzisiaj bardzo ważna, bo za tydzień odbędzie się Klasyk z Barceloną, a zagrożonych zawieszeniem jest dwóch potencjalnych obrońców na ten mecz przy kontuzjowanych pięciu innych defensorach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Szczęsny zagra z Interem i Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139192-flick-szczesny-zagra-z-interem-i-realem</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobotę kapitan Barcelony wrócił do gry po 7 miesiącach, ale trener zapowiedział, że w najbliższym tygodniu, w tym w Klasyku z Realem Madryt, do bramki wróci Polak.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Byle do końca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139186-byle-do-konca</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Daleko jeszcze?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Celta Vigo: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139190-real-madryt-celta-vigo-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 01:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão, Eduardo Camavingi, Ferlanda Mendy'ego, Davida Alaby i Antonio Rüdigera. Poza tym chory jest Rodrygo Goes. Główna kwestia to zestawienie defensywy, w której brakuje pięciu zawodników, w tym czterech teoretycznie podstawowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139189-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i wygrana Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Kiedy dojdzie do pożegnania, będzie to bardzo piękny dzień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139182-ancelotti-kiedy-dojdzie-do-pozegnania-bedzie-to-bardzo-piekny-dzien</link>
        <pubDate>Sun, 04 May 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Celtą Vigo w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mirotić wróci do Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139188-mirotic-wroci-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 23:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbliża się koniec sezonu, więc na sile nabierają plotki transferowe. W sekcji koszykarskiej nie są one tak intensywne, jak w sekcji piłkarskiej, co oczywiste, ale też ich nie brakuje. Portal 24segundosenblanco informuje, że do drużyny może wrócić Nikola Mirotić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Bayer pogodzony z odejściem Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139187-relevo-bayer-pogodzony-z-odejsciem-xabiego</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Leverkusen oczekuje, że Bask przekaże swoją decyzję w najbliższym czasie, by działacze mogli skupić się na pozyskaniu jego następcy i dopięciu kadry na nadchodzący sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>34. kolejka: Barcelona wygrywa z Valladolidem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139185-34-kolejka-barcelona-wygrywa-z-valladolidem</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona rozgrywała wieczorem ostatni mecz przed ligowym Klasykiem. Katalończycy dokonali dużych rotacji, bo we wtorek czeka ich jeszcze rewanżowy półfinał z Interem Mediolan i po małych problemach wygrali ze spadkowiczem Valladolidem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agentka Haalanda: Real Madryt? Ludzie lubią gadać i zawsze będą istnieć plotki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139184-agentka-haalanda-real-madryt-ludzie-lubia-gadac-i-zawsze-beda-istniec-plotki</link>
        <pubDate>Sat, 03 May 2025 19:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafaela Pimenta była gościem Tomasza Włodarczyka z portalu Meczyki. Przedstawiamy wypowiedzi agentki na temat Erlinga Haalanda, który jest stale łączony z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
