<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Oct 2024 11:53:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Guille Bueno: W Dortmundzie panuje żądza rewanżu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133509-guille-bueno-w-dortmundzie-panuje-zadza-rewanzu</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy hiszpański obrońca, Guille Bueno, w 2021 roku dołączył do Borussii Dortmund, a teraz szans i regularnej gry poszukuje na wypożyczeniu w drugoligowym Darmstadtcie. W przeddzień starcia swojego klubu z Realem Madryt w Lidze Mistrzów udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal debiutuje w nowej roli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133497-carvajal-debiutuje-w-nowej-roli</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal nie zwlekał z wzięciem się za robotę i nie chodzi tu jedynie o rehabilitację po operacji kolana. W poniedziałek prawy obrońca był jednym z głównych bohaterów treningu, gdzie ponownie spotkał się z kolegami i odbył długą rozmowę z Carlo Ancelottim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Nie zostanę trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133515-kroos-nie-zostane-trenerem</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 12:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił kolejnego wywiadu, tym razem dla The Athletic z okazji kampanii dla marki Marc O'Polo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy format Ligi Mistrzów – jak zmiany wpłyną na rywalizację klubów i kibiców?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133514-nowy-format-ligi-mistrzow-jak-zmiany-wplyna-na-rywalizacje-klubow-i-kibicow</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juvenil A zagra z Borussią Dortmund</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133508-juvenil-a-zagra-z-borussia-dortmund</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt U-19 rozegra dzisiaj ważne spotkanie z rówieśnikami z Borussii Dortmund. Królewscy potrzebują punktów po porażce z Lille.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Umeblować piekło</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133428-umeblowac-pieklo</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>lasciate ogni logica, voi che sostenete il Real Madrid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rüdiger po zakończeniu kontraktu może odejść do Arabii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133512-relevo-ruediger-po-zakonczeniu-kontraktu-moze-odejsc-do-arabii</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec rozważa zakończenie kariery w tym kraju, do którego mógłby trafić, gdy jego umowa z Realem Madryt dobiegnie końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zemsta Şahina: uczeń Kloppa, absolwent Harvardu i marzenie o „5” w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133511-zemsta-sahina-uczen-kloppa-absolwent-harvardu-i-marzenie-o-5-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>W wieku 36 lat wraca na Bernabéu, gdzie nie miał szczęścia. W 2011 roku podpisał kontrakt z Realem Madryt prowadzonym przez Mourinho, ale kontuzje pokrzyżowały jego karierę. W finale na Wembley pełnił rolę asystenta, a teraz odziedziczył stanowisko trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola Realu Madryt lub Borussii Dortmund!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133506-400-zl-za-gola-realu-madryt-lub-borussii-dortmund</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 09:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przestrzeń dla Mbappé – obsesja sztabu trenerskiego Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133510-przestrzen-dla-mbappe-obsesja-sztabu-trenerskiego-realu</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 09:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Wkomponowanie Francuza, najlepszego strzelca Realu Madryt na tym nierównym początku sezonu zespołu, wpływa na system Ancelottiego, który próbował różnych ustawień, aby maksymalnie wykorzystać atuty swoich gwiazd.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133501-kartka-z-kalendarza-22-pazdziernika</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego prawego obrońcy Królewskich, zwycięski Klasyk, bardzo dobre spotkanie na Anfield i wygrana z Sevillą. Co działo się 22 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brandt: Nie przyjechaliśmy tu tylko po to, aby bronić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133495-brandt-nie-przyjechalismy-tu-tylko-po-to-aby-bronic</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Julian Brandt stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 3. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Borussi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
