<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 May 2024 17:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt odbył trening na Wembley</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130087-real-madryt-odbyl-trening-na-wembley</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli trening na Wembley w Londynie. Były to ostatnie zajęcia przed finałem Ligi Mistrzów i ostatnie zajęcia w sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: To był najbardziej niespokojny tydzień w sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130086-nacho-to-byl-najbardziej-niespokojny-tydzien-w-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 18:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho pojawił się na konferencji prasowej przed finałem Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund. Przedstawiamy zapis tego spotkania kapitana Realu Madryt z dziennikarzami na Wembley.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Posiadanie 6 Pucharów Europy byłoby czymś imponującym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130085-modric-posiadanie-6-pucharow-europy-byloby-czyms-imponujacym</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić pojawił się na konferencji prasowej przed finałem Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund. Przedstawiamy zapis tego spotkania drugiego kapitana Realu Madryt z dziennikarzami na Wembley.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni otwarty trening przed finałem Ligi Mistrzów [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130080-ostatni-otwarty-trening-przed-finalem-ligi-mistrzow-na-zywo</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed finałem Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: W bramce zagra Courtois</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130081-ancelotti-w-bramce-zagra-courtois</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed finałem Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Wembley. Pełny zapis tradycyjnie pojawi się na portalu w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Ogłoszenie przejścia Mbappé do Realu w poniedziałek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130082-l-equipe-ogloszenie-przejscia-mbappe-do-realu-w-poniedzialek</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 17:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi potwierdzają, że Francuz zostanie ogłoszony piłkarzem Realu Madryt na początku przyszłego tygodnia. Nie ma jednak potwierdzenia, że do prezentacji dojdzie w najbliższych dniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie możemy zdejmować nogi z gazu, nie mamy żadnej przewagi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130056-mateo-nie-mozemy-zdejmowac-nogi-z-gazu-nie-mamy-zadnej-przewagi</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się przed drugim półfinałowym spotkaniem z Barceloną. Mówił o tym, że liczy na wsparcie kibiców i podkreślał, że jego podopieczni muszą wyrzucić z głowy środowe zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bohaterowie Pucharów Europy – La Decimotercera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130072-bohaterowie-pucharow-europy-la-decimotercera</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Przy okazji odliczania dni do wielkiego finału Ligi Mistrzów na Wembley będziemy przypominać o największych bohaterach każdego kolejnego Pucharu Europy w historii Realu Madryt. Ten trzynasty zdobyty 26 maja 2018 roku w Kijowie został zapamiętany przede wszystkim przez wejście w drugiej połowie Garetha Bale'a, który swoimi dwoma golami dał zwycięstwo Królewskim. Był to też trzeci z rzędu triumf w Champions League Królewskich i trenera Zidane'a.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Prezentacja Mbappé w przyszłym tygodniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130079-marca-prezentacja-mbappe-w-przyszlym-tygodniu</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Po latach deklaracji i wyrażania intencji na horyzoncie wreszcie wyraźnie maluje się długo wyczekiwana chwila. Machina związana z prezentacją Kyliana Mbappé ruszyła. Francuz ma się pojawić w Madrycie w przyszłym tygodniu, by podpisać kontrakt i zostać zaprezentowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za wytypowanie zwycięzcy finału Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130078-400-zl-za-wytypowanie-zwyciezcy-finalu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
