<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Sep 2024 12:39:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Od powołania przez Simeone do wyjazdu z Realem na Anoetę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132468-od-powolania-przez-simeone-do-wyjazdu-z-realem-na-anoete</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Z La Academii do La Fábriki. Z Atlético do Realu. Od rywalizacji z Oblakiem do rywalizacji z Courtois. Od powołania od Simeone do powołania od Ancelottiego. Tak w dużym skrócie prezentują się ostatnie miesiące 19-letniego bramkarza Realu Madryt C, Sergio Mestre.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kylian i Vini chcą się odkuć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132469-kylian-i-vini-chca-sie-odkuc</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé i Vinícius na ostatnim treningu przed wylotem do San Sebastián wydawali się weseli i odprężeni. Obaj znajdują w Madrycie spokój i wytchnienie po rozczarowaniach i srogiej krytyce przeżytych podczas przerwy na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w San Sebastián</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132466-krolewscy-sa-juz-w-san-sebastian</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Realu Madryt jest już w Kraju Basków, gdzie dziś o 21:00 zagra na Reale Arena z Realem Sociedad spotkanie w ramach 5. kolejki La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Atlético odmówiło przejęcia odwołanych koncertów z Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132467-el-confidencial-atletico-odmowilo-przejecia-odwolanych-koncertow-z-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>El Confidencial tradycyjnie bardzo krytycznie ocenia działania Realu Madryt i nie inaczej jest z problemem, jaki klub napotkał w użytkowaniu Santiago Bernabéu. Portal podaje, że Królewscy szukali pomocy u sąsiadów, ale ci odmówili.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aihen Muñoz: Możemy rozegrać wielki mecz i pokonać Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132461-aihen-munoz-mozemy-rozegrac-wielki-mecz-i-pokonac-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 12:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca Realu Sociedad, Aihen Muñoz, w przeddzień meczu z Realem Madryt udzielił wywiadu dla dziennika AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatnia prosta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132465-ostatnia-prosta</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma być zadowolony z tego, w jaki sposób Davies ograł Bayern, który nie naciskał na sprzedaż. Wszystko przebiega zgodnie z planem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z San Sebastián do Madrytu i z powrotem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132464-z-san-sebastian-do-madrytu-i-z-powrotem</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Asier Illarramendi to jeden z ostatnich zawodników, którzy zakładali koszulkę Realu Madryt i Realu Sociedad. Obecnie gra w Major League Soccer.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin: To dla mnie najlepsze miejsce do rozwoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132463-lunin-to-dla-mnie-najlepsze-miejsce-do-rozwoju</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 10:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Po przedłużeniu kontraktu z Realem Madryt Andrij Łunin udzielił wywiadu oficjalnej telewizji klubowej. Poniżej możecie zapoznać się z jego słowami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Poszukiwany dobry hydraulik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132453-poszukiwany-dobry-hydraulik</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkoła branżowa to naprawdę dobry wybór.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132462-kartka-z-kalendarza-14-wrzesnia</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiuty, debiuty i jeszcze raz debiuty. Puskás, Van der Vaart, Illarramendi i Gareth Bale zagrali pierwsze spotkanie w barwach Realu Madryt właśnie 14 września. Jak im poszło?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieprzypadkowe powołanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132455-nieprzypadkowe-powolanie</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Chema debiutuje w pierwszej drużynie Realu Madryt. Jak na razie tylko w roli powołanego na mecz, co nie zmienia faktu, że jego obecność na liście Ancelottiego nie jest przypadkowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fortuna oferuje 30 za 30 dla każdego!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132459-fortuna-oferuje-30-za-30-dla-kazdego</link>
        <pubDate>Sat, 14 Sep 2024 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
