<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Aug 2025 07:27:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nordycki Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141523-nordycki-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Wraz z przyjściem Andersson, Holmgaard i Bennison, w kadrze żeńskiego zespołu Realu Madryt jest już pięć piłkarek pochodzenia nordyckiego. Drugą najliczniej reprezentowaną nacją w drużynie są Szwedki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141521-kartka-z-kalendarza-2-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny holenderskiego trenera i porażka w towarzyskim meczu z Czerwonymi Diabłami. Co działo się 2 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: W poprzednim sezonie byliśmy lepszą drużyną od Realu, a teraz zobaczymy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141520-laporta-w-poprzednim-sezonie-bylismy-lepsza-druzyna-od-realu-a-teraz-zobaczymy</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu CNN Sports w trakcie pobytu Barcelony w Seulu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa tego klubu z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: La Liga zaprzecza słowom prezesa Związku Piłkarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141518-oficjalnie-la-liga-zaprzecza-slowom-prezesa-zwiazku-pilkarzy</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga wystosowała komunikat po wywiadzie prezesa Związku Piłkarzy, w którym ten zarzucił La Lidze złamanie porozumienia w sprawie przełożenia meczu Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roncero: Zamiast Trofeo Bernabéu lecimy zagrać z prestiżowym Tirolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141519-roncero-zamiast-trofeo-bernabeu-lecimy-zagrac-z-prestizowym-tirolem</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz (a raczej bardziej madrycki napinacz) Asa od kilku tygodni wnioskował o odzyskanie Trofeo Bernabéu i teraz wyraził rozczarowanie ogłoszeniem sparingu w Austrii. Przedstawiamy jego słowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141522-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 02 Aug 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejścia z Realu Madryt, sytuacja Atlético oraz wywiady z Danim Olmo i Raphinhą to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Prokuratura wnosi o 2,5 roku więzienia dla Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141517-media-prokuratura-wnosi-o-2-5-roku-wiezienia-dla-asencio</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 21:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Prokuratura wnosi o karę więzienia dla piłkarza Realu Madryt oraz trzech innych byłych zawodników zamieszanych w tak zwaną aferę seksualną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wysunęli trawę na Bernabéu na powierzchnię [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141516-krolewscy-wysuneli-trawe-na-bernabeu-na-powierzchnie-video</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wysunęli platformy boiska na Santiago Bernabéu, które już posiadają zasianą murawę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prokuratura wnosi o oskarżenie Achrafa Hakimiego o gwałt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141515-prokuratura-wnosi-o-oskarzenie-achrafa-hakimiego-o-gwalt</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 19:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Królewskich może mieć poważne kłopoty z prawem i stanąć przed sądem karnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Javier Alberola Rojas wybrany najlepszym sędzią Primera División</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141514-javier-alberola-rojas-wybrany-najlepszym-sedzia-primera-division</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Federacji na zgrupowaniu arbitrów wręczył nagrody najlepszym sędziom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chłopcy Arbeloi na piłkarskim Erasmusie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141513-chlopcy-arbeloi-na-pilkarskim-erasmusie</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 18:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Złote pokolenie młodych piłkarzy, którzy dorastali pod okiem nowego trenera Castilli rozpoczęło europejską przygodę podczas tego okienka: Obrador, Chema i Jacobo Ramón znaleźli nowe kluby.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cazorla podziękował Realowi Madryt za jego gest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141512-cazorla-podziekowal-realowi-madryt-za-jego-gest</link>
        <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Sparing Oviedo z Villarrealem był okazją do złożenia hołdu hiszpańskiej legendzie. W ceremonii wziął udział również przedstawiciel Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
