<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Aug 2025 12:51:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Mastantuono nie jest gotowy na Real Madryt, poniesie tam porażkę”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141873-mastantuono-nie-jest-gotowy-na-real-madryt-poniesie-tam-porazke</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Hernán Pereyra z hiszpańskojęzycznej wersji ESPN ocenił transfer i początek Franco Mastantuono w Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi tego argentyńskiego dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od restauracji po salony tatuażu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141872-od-restauracji-po-salony-tatuazu</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 13:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Stadiony czołowych klubów to obecnie centra rozrywki z restauracjami oferującymi wykwintną kuchnię, lożami VIP i atrakcjami turystycznymi, które wykraczają daleko poza piłkę nożną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przedostatni trening przed Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141871-przedostatni-trening-przed-osasuna</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy kontynuują pracę w Valdebebas. Poza grupą pozostało czterech piłkarzy. Do pierwszego ligowego meczu pozostają 2 dni i już tylko jeden trening.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygrana Castilli, piąty gol Rachada [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141870-wygrana-castilli-piaty-gol-rachada-video</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla ma za sobą kolejny etap przygotowań do sezonu. W piątym sparingu pokonała Ibizę 2:1. Dobrymi wiadomościami są piąty gol Rachada oraz Joan Martínez, który otrzymał od Arbeloi 77. minut. Obrońca jest bliski powrotu do pełnej dyspozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt z największą wyceną banku JP Morgan wśród klubów piłkarskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141869-real-madryt-z-najwieksza-wycena-banku-jp-morgan-wsrod-klubow-pilkarskich</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Amerykański bank inwestycyjny uznał Królewskich za klub sportowy z największą wartością na świecie, chociaż wskazuje, że lepsze warunki do rozwoju mają zespoły z Premier League i organizacje z Stanów Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowa rzeczywistość Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141868-nowa-rzeczywistosc-guelera</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 11:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler przechodzi obecnie swoje najlepsze chwile w Realu Madryt. 20-letni Turek znalazł zaufanie w oczach Xabiego Alonso i sezon 2025/26 rozpoczyna w zupełnie innych okolicznościach niż dotychczas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Federacja zatwierdziła wywiezienie meczu La Ligi bez podstawowych informacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141867-el-confidencial-federacja-zatwierdzila-wywiezienie-meczu-la-ligi-bez-podstawowych-informacji</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W poniedziałek wykonano kluczowy krok w kierunku wywiezienia meczu La Ligi poza Hiszpanię. El Confidencial opisuje, że wszystko odbyło się w oparach całkowitego absurdu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141866-kartka-z-kalendarza-17-sierpnia</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwie porażki w Superpucharze Hiszpanii, palec Mourinho, transfer niemieckiego pomocnika i udana inauguracja mistrzowskiego sezonu. Co działo się 17 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos traci na znaczeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141865-ceballos-traci-na-znaczeniu</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 09:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Andaluzyjczyk nie wykorzystał swojej szansy w stolicy Tyrolu i grał niewiele na Klubowym Mundialu. Nie miał dobrego startu na początku ery Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão broni swojego statusu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141862-militao-broni-swojego-statusu</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão chce wrócić na dobre po dwóch poważnych kontuzjach, przez które tak naprawdę stracił dwa ostatnie sezony. Stoper wierzy w to, że jest w stanie wrócić na poziom z 2022 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Paz: Powrót do Realu w przyszłości? Nie wiem nawet, co będę robił jutro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141864-nico-paz-powrot-do-realu-w-przyszlosci-nie-wiem-nawet-co-bede-robil-jutro</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 08:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk udzielił krótkiego wywiadu Marcie Trabance z dziennika AS, w którym mówił o swoim obecnym etapie kariery oraz wspominał czasy gry dla Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real musi uważać na Budimira</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141863-real-musi-uwazac-na-budimira</link>
        <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 08:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacki atakujący staje się legendą klubu z El Sadar, a przed Klubowym Mundialem był na celowniku Realu. Jest najlepszym strzelcem Osasuny w La Lidze z 58 bramkami na koncie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
