<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jul 2024 17:53:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé cz.2: Oglądałem prezentację Cristiano i chciałem któregoś dnia zostać nim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131089-mbappe-cz-2-ogladalem-prezentacje-cristiano-i-chcialem-ktoregos-dnia-zostac-nim</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 19:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w ostatniej części swojej prezentacji spotkał się z dziennikarzami w sali prasowej na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy drugą i ostatnią część zapisu tego spotkania Francuza z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kim są rodzice Mbappé – Fayza Lamari i Wilfried Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131077-kim-sa-rodzice-mbappe-fayza-lamari-i-wilfried-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian rozpoczyna swoją przygodę w Madrycie także dzięki rodzicom, którzy wspierali go w jego drodze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé cz.1: Decyzję o przejściu do Realu podjąłem jako dziecko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131086-mbappe-cz-1-decyzje-o-przejsciu-do-realu-podjalem-jako-dziecko</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w ostatniej części swojej prezentacji spotkał się z dziennikarzami w sali prasowej na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy pierwszą z dwóch części zapisu tego spotkania Francuza z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Euroliga opublikowała terminarz na sezon 2024/25</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131065-euroliga-opublikowala-terminarz-na-sezon-2024-25</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Sezon 2024/25 rozpocznie się 3 października. Tego dnia do akcji wkroczy między innymi Real Madryt. Królewscy zainaugurują walkę o tytuł wyjazdowym pojedynkiem z Bayernem Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu hiszpańskich piłkarzy Realu triumfowało na EURO?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131063-ilu-hiszpanskich-pilkarzy-realu-triumfowalo-na-euro</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania po raz czwarty zdobyła mistrzostwo Starego Kontynentu. Po raz kolejny pomogli jej w tym piłkarze Realu. Ale ilu historycznie graczy Królewskich mogło się cieszyć z wygrania EURO w koszulce La Roja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt C rozpoczyna przygotowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131067-real-madryt-c-rozpoczyna-przygotowania</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniedziałek był ruchliwym dniem w Valdebebas. Treningi rozpoczęli nie tylko pierwsza drużyna oraz Castilla. Do akcji wkroczył też trzeci zespół pod wodzą nowego trenera, Álvaro Gómeza-Reya.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drużyna EURO 2024 bez madridistas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131084-druzyna-euro-2024-bez-madridistas</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal czy Jude Bellingham nie znaleźli uznania w oczach ekspertów UEFA, która dziś opublikowała Drużynę Turnieju po zakończeniu Mistrzostw Europy 2024.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla rozpoczęła przygotowania do sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131066-castilla-rozpoczela-przygotowania-do-sezonu</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla ma za sobą pierwszy trening podczas przygotowań do sezonu. Szósty sezon z rzędu trenerem zespołu rezerw będzie Raúl González.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé odwiedził Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131081-mbappe-odwiedzil-valdebebas</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé odwiedził dziś rano miasteczko sportowe Realu, gdzie miał okazję przywitać się z niektórymi zawodnikami, z którymi będzie dzielić szatnię.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Byłeś tutaj, gdy miałeś 13 lat i widzieliśmy, jak błyszczały ci się oczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131079-florentino-byles-tutaj-gdy-miales-13-lat-i-widzielismy-jak-blyszczaly-ci-sie-oczy</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez zabrał głos podczas prezentacji Kyliana Mbappé i przywitał nowego zawodnika Realu Madryt na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
