<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Apr 2024 11:53:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Güler zdał do następnej klasy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129151-gueler-zdal-do-nastepnej-klasy</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy madridismo myślami było już przy starciu z Bayernem, nagle pojawił się Arda Güler. Turek skupił na sobie całą uwagę w potyczce z Realem Sociedad. Nic w tym zresztą dziwnego. Do wczoraj pomocnik mimo zaledwie 31 minut na ligowych boiskach zdążył strzelić gola. Na Reale Arena po kolejnych 29 jego dorobek zdążył się podwoić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois oficjalnie wznowił częściowe treningi z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129188-courtois-oficjalnie-wznowil-czesciowe-treningi-z-grupa</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do pierwszego spotkania z Bayern Monachium. Razem z drużyną nie trenował tylko jeden zawodnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt ma wpływy we wszystkich instytucjach”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129185-real-madryt-ma-wplywy-we-wszystkich-instytucjach</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>El Confidencial przeprowadził wywiad z Rogerem Vintonem (pseudonim), katalońskim blogerem i autorem książek, w tym najnowszej: „La Teleraña Azulgrana: la historia del poder en el FC Barcelona”. Autor opisuje w niej sukcesy, błędy i powiązania polityczne prezesów Blaugrany. W rozmowie z gazetą sporo wypowiedział się jednak też na temat Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gnabry i Sané wrócili do treningów z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129187-gnabry-i-sane-wrocili-do-treningow-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas niedzielnego treningu Bayernu Monachium Serge Gnabry i Leroy Sané pracowali na pełnych obrotach razem z zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129183-kartka-z-kalendarza-28-kwietnia</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wychowanka, który nigdy nie zadebiutował, derby Madrytu na remis, półfinał Ligi Mistrzów bez Realu, ale z Mourinho i skromna wygrana z Ogórkami. Co działo się 28 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie możemy tracić ligi z oczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129174-mateo-nie-mozemy-tracic-ligi-z-oczu</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się dla klubowych mediów przed ligowym spotkaniem z Obradoiro. W pozytywnych słowach mówił o dzisiejszym rywalu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Clément Turpin na pierwszy mecz z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129182-clement-turpin-na-pierwszy-mecz-z-bayernem</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA wybrała francuskich sędziów na najbliższy mecz Realu Madryt w Lidze Mistrzów. Arbitrem głównym będzie Clément Turpin, a za wideoweryfikację odpowiadać będzie Jérôme Brisard.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za bramkę Bayernu lub Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129179-300-zl-za-bramke-bayernu-lub-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ligowy przerywnik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129175-ligowy-przerywnik</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 31. kolejce Ligi Endesa Real Madryt podejmie Obradoiro. Królewscy walczą o pierwsze miejsce w tabeli z Unicają, a Galisyjczycy – o uniknięcie spadku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>List FIFA i UEFA do hiszpańskiego rządu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129177-list-fifa-i-uefa-do-hiszpanskiego-rzadu</link>
        <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA i FIFA wysłały wspólny list do rządu Hiszpanii w związku z powołaniem Komisji Nadzoru, Normalizacji i Reprezentacji, która ma kontrolować Hiszpańską Federację Piłkarską do jesiennych wyborów na prezesa. Przedstawiamy jej pełną treść.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
