<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Nov 2025 19:21:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 14. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144530-telewizyjny-terminarz-14-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 14. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Gironą. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Orzeczenie sądu potwierdza zarzut Florentino wobec La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144532-orzeczenie-sadu-potwierdza-zarzut-florentino-wobec-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt kolejny raz oskarżył La Ligę o tajne finansowanie mediów, zarzucając mu tworzenie w ten sposób koordynowanie kampanii przeciwko klubowi. Teraz jedno z mediów poinformowało, że wygrało bitwę sądową w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé chroni drużynę nie tylko na boisku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144529-mbappe-chroni-druzyne-nie-tylko-na-boisku</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik daje zrozumienia, że jego celem jest bronienie dobrego imienia zespołu nie tylko podczas swojej pracy na murawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham zmusza Xabiego do główkowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144528-bellingham-zmusza-xabiego-do-glowkowania</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 17:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Najnowsza zmiana taktyki przez trenera stawia pod znakiem zapytania rolę Jude'a w drużynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: La Liga z podobną wartością praw telewizyjnych na Hiszpanię do 2032 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144527-oficjalnie-la-liga-z-podobna-wartoscia-praw-telewizyjnych-na-hiszpanie-do-2032-roku</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 16:32:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga poinformowała, że przyznała prawa do transmisji meczów swoich rozgrywek w cyklu od 2027 do 2032 roku. Wartość praw w Primera División zalicza minimalny wzrost. Porównania do Premier League wypadają bardzo słabo. Przetarg w Polsce na kolejne sezony nie został jeszcze publicznie rozstrzygnięty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mastantuono, Rüdiger i Militão mogą wrócić na mecz z Gironą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144526-as-mastantuono-ruediger-i-militao-moga-wrocic-na-mecz-z-girona</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Po dzisiejszym treningu Xabi Alonso ma sporo powodów do radości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Dwa gole Realu nie powinny były zostać uznane i wtedy Barça byłaby teraz liderem La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144525-laporta-dwa-gole-realu-nie-powinny-byly-zostac-uznane-i-wtedy-barca-bylaby-teraz-liderem-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 14:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta pojawił się w Andorze na serii wydarzeń związanych z klubem. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Barcelony zebrane przez Mundo Deportivo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144524-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie rozpoczęli przygotowania do meczu z Gironą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé piłkarzem tygodnia w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144523-mbappe-pilkarzem-tygodnia-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz został wybrany najlepszym zawodnikiem 5. serii gier w Lidze Mistrzów i znalazł się oczywiście w najlepszej jedenastce kolejki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy filary problemu Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144522-trzy-filary-problemu-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 11:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Pęknięcia, zbiorowy spadek formy i termin, który może zmienić wszystko… przy szatni broniącej się przed „ciosami”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos i Marcelo porównują swój Real do obecnego [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144521-kroos-i-marcelo-porownuja-swoj-real-do-obecnego-video</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos i Marcelo ponownie zagrali razem w barwach zespołu Berlin Underdogs w Icon League w Bremie. Przy okazji promocji spotkania w mediach społecznościowych były pomocnik i obrońca Realu Madryt porównywali swój zespół z ekipą Xabiego Alonso. Przedstawiamy odpowiedzi Niemca i Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé zaprzecza uzależnieniu, które widać gołym okiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144519-mbappe-zaprzecza-uzaleznieniu-ktore-widac-golym-okiem</link>
        <pubDate>Fri, 28 Nov 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego 22 gole to 55 procent wszystkich bramek Realu, a w Lidze Mistrzów ten odsetek rośnie do 75 procent.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
