<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Feb 2025 16:46:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real rozpoczął rozmowy z Vinim ws. nowego kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136630-relevo-real-rozpoczal-rozmowy-z-vinim-ws-nowego-kontraktu</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak dowiedział się hiszpański portal, Real Madryt i Viníciusa mają za sobą pierwsze rozmowy na temat nowego kontraktu dla piłkarza, jednak póki co bez żadnych konkretów. Obecna umowa Brazylijczyka obowiązuje do 30 czerwca 2027 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manchester City z 6 zmianami w kadrze na Ligę Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136629-manchester-city-z-6-zmianami-w-kadrze-na-lige-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywale Królewskich dokonali zmian w swojej liście zgłoszeniowej do Ligi Mistrzów i poznaliśmy ostateczną listę piłkarzy, którzy będą mogli zagrać w nadchodzącym dwumeczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Ludzie zgadzają się ze mną, gdy wygrywamy i nie zgadzają, gdy nie wygrywamy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136628-guardiola-ludzie-zgadzaja-sie-ze-mna-gdy-wygrywamy-i-nie-zgadzaja-gdy-nie-wygrywamy</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 15:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed sobotnim meczem pucharowym z trzecioligowym Orientem. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z pierwszej części tego spotkania z dziennikarzami. Druga część zostanie upubliczniona wieczorem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real bez porażki u siebie w derbach Madrytu od 2016 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136627-real-bez-porazki-u-siebie-w-derbach-madrytu-od-2016-roku</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 15:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy notują ostatnio dobrą serię w domowych meczach z Atlético, ale jeszcze nie tak dawno nie było tak kolorowo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136624-kadra-realu-madryt-na-atletico</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 15:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do derbów Atlético Madryt bez czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 23 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas do Ancelottiego: Carlo, bądź spokojny…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136626-tebas-do-ancelottiego-carlo-badz-spokojny</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi, znany i lubiany madridista, odpowiedział na portalu X na dzisiejsze słowa trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Musimy wygrać i zrobimy wszystko, by wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136625-mbappe-musimy-wygrac-i-zrobimy-wszystko-by-wygrac</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu klubowej telewizji w związku z jego debiutem w derbach Madrytu. Przedstawiamy wypowiedzi Francuza z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W ćwierćfinale Ligi Mistrzyń z Arsenalem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136618-w-cwiercfinale-ligi-mistrzyn-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W ćwierćfinale Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zmierzą się w dwumeczu z Arsenalem. Pierwsze spotkanie odbędzie się 18 lub 19 marca na Estadio Alfredo Di Stéfano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136621-czterech-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wszyscy uważają, że system pomaga Realowi, a gdy Real chce go zmienić, to wszyscy są przeciwko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136620-ancelotti-wszyscy-uwazaja-ze-system-pomaga-realowi-a-gdy-real-chce-go-zmienic-to-wszyscy-sa-przeciwko</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uwaga na De Paula</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136623-uwaga-na-de-paula</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu Madryt będą musieli jutro uważać na Rodrigo de Paula. Argentyńczyk rozgrywa bardzo dobry sezon i posyła średnio najwięcej kluczowych podań spośród wszystkich graczy w pięciu najmocniejszych ligach w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>O'Reilly: Chcemy stworzyć coś wyjątkowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136619-oreilly-chcemy-stworzyc-cos-wyjatkowego</link>
        <pubDate>Fri, 07 Feb 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Peter O'Reilly, wiceprezes wykonawczy NFL, udzielił wywiadu dziennikowi AS, w którym wypowiedział się o meczu futbolu amerykańskiego, który odbędzie się jesienią na stadionie Królewskich. Przedstawiamy tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
