<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Aug 2024 09:23:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Busquets Ferrer na Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132004-busquets-ferrer-na-las-palmas</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>30-latek z Majorki poprowadzi czwartkowy mecz Las Palmas z Realem Madryt. Będzie to dla niego drugi mecz Królewskich. Sędzią VAR będzie Adrián Cordero Vega.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131999-kartka-z-kalendarza-26-sierpnia</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny koszykarza, mecz o Trofeo Santiago Bernabéu z bramkami Sępa i Hugo Sáncheza oraz dwa transfery z Realu Madryt. Co działo się 26 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ależ pasuje mu ta ósemka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132002-alez-pasuje-mu-ta-osemka</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 09:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk był najlepszy w meczu z Valladolid dzięki bramce i temu co pokazywał na boisku. Jest niezbędny dla Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pezzolano: Gdy przegrywasz, nie możesz mówić o dobrym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131997-pezzolano-gdy-przegrywasz-nie-mozesz-mowic-o-dobrym-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Valladolid, Paulo Pezzolano, spotkał się z dziennikarzami po przegranym meczu z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: To bardzo ważne i zasłużone zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131994-butragueno-to-bardzo-wazne-i-zasluzone-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wypowiedzi dla klubowej telewizji po meczu z Realem Valladolid. Przedstawiamy słowa popularnego Sępa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Gra na tym stadionie to marzenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131998-mbappe-gra-na-tym-stadionie-to-marzenie</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił krótkiego wywiadu z szatni dla klubowej telewizji. Przedstawiamy słowa Francuza po debiucie na Santiago Bernabéu w koszulce Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132000-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu i dokonania Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: To spełnienie moich marzeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131995-endrick-to-spelnienie-moich-marzen</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 3:0 z Realem Valladolid na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Nico Paz piłkarzem Como</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131996-oficjalnie-nico-paz-pilkarzem-como</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wydali oficjalny komunikat w sprawie transferu Nico Paza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>2. kolejka: Atlético rozbija Gironę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131993-2-kolejka-atletico-rozbija-girone</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 20:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt rozbiło Gironę w meczu kończącym 2. kolejkę Primera División, więc czas rzucić okiem na tabelę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick skradł show Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131992-endrick-skradl-show-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk oficjalnie zadebiutował w Realu Madryt, trafiając do siatki po dziesięciu minutach od wejścia na boisko. Stał się tym samym najmłodszym obcokrajowcem w historii klubu, który strzelił gola w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Fede to zawodnik nie do zastąpienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131991-ancelotti-fede-to-zawodnik-nie-do-zastapienia</link>
        <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 20:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 3:0 meczu z Realem Valladolid. Przedstawiamy kompletne wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
