<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Dec 2025 14:30:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Rozmawiałem z prezesem i rozmowa przebiegła w bardzo dobrym tonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144609-xabi-alonso-rozmawialem-z-prezesem-i-rozmowa-przebiegla-w-bardzo-dobrym-tonie</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 15:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Athletikiem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Ciągłe gadanie o tych, którzy byli tu wcześniej, nikomu nie pomaga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144610-kroos-ciagle-gadanie-o-tych-ktorzy-byli-tu-wczesniej-nikomu-nie-pomaga</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos spotkał się z dziennikarzami w siedzibie swojej akademii w Boadilla del Monte z okazji zawarcia umowy sponsorskiej z firmą Allianz. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Niemca na tematy bieżące związane z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono pomoże odzyskać płynność w ataku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144608-mastantuono-pomoze-odzyskac-plynnosc-w-ataku</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót 18-letniego Argentyńczyka następuje w momencie, w którym Królewscy potrzebują odzyskać płynność i pomysłowość w ofensywie. Mastantuono nie notuje jeszcze spektakularnych liczb, ale jego obecność przywraca równowagę całemu zespołowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Rodrygo zostanie wystawiony na sprzedaż, a Real będzie chciał kupić stopera i pomocnika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144607-the-athletic-rodrygo-zostanie-wystawiony-na-sprzedaz-a-real-bedzie-chcial-kupic-stopera-i-pomocnika</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak na dziś wyglądają plany transferowe? Na łamach The Athletic zdradza je Mario Cortegana. Przedstawimy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jesús Gil Manzano na Athletic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144606-jesus-gil-manzano-na-athletic</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 12:01:00 GMT</pubDate>
        <description>41-latek prowadzi spotkania La Ligi od 2012 roku. Jutro po raz 55. poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Perfekcyjne zachowanie VAR-u przy potencjalnym karnym na Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144605-mundo-deportivo-perfekcyjne-zachowanie-var-u-przy-potencjalnym-karnym-na-rodrygo</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdaniem katalońskiego dziennika puszczenie akcji po kopnięciu Rodrygo przez Joela Rocę w polu karnym to decyzja arbitra boiskowego, który uznał kontakt za niewystarczający do podyktowania rzutu karnego, więc VAR nie powinien w to wchodzić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé do czwartego arbitra: „Patrz na mnie, kiedy do ciebie mówię, słuchaj mnie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144604-mbappe-do-czwartego-arbitra-patrz-na-mnie-kiedy-do-ciebie-mowie-sluchaj-mnie</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé i Vinícius byli głównymi bohaterami kulis z meczu z Gironą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Piłkarzom nie podoba się, że już dzisiaj lecą do Bilbao</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144603-cope-pilkarzom-nie-podoba-sie-ze-juz-dzisiaj-leca-do-bilbao</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas programu El Partidazo na antenie Cadena COPE głos zabrali Roberto Morales, Miguel Ángel Díaz i Arancha Rodríguez, którzy podzieli się ciekawymi spostrzeżeniami na temat ostatnich wydarzeń w klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raúl: Chcę wrócić do domu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144602-raul-chce-wrocic-do-domu</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl González Blanco został wyróżniony nagrodą za całokształt kariery podczas wczorajszej gali dziennika AS. Przedstawiamy wypowiedzi byłego napastnika i trenera Realu Madryt ze sceny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144601-kartka-z-kalendarza-2-grudnia</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 09:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut legendarnego pomocnika, transfer holenderskiego napastnika, udany powrót Jesé i kompromitacja Królewskich poza boiskiem. Co działo się 2 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144597-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 14. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Arda Güler czy Jude Bellingham? Kto powinien grać od początku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144598-glos-kibica-arda-gueler-czy-jude-bellingham-kto-powinien-grac-od-poczatku</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
