<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Nov 2024 08:55:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sekcja koszykarska z kolejnym rekordem przychodów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134426-sekcja-koszykarska-z-kolejnym-rekordem-przychodow</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 09:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Sekcja koszykarska Realu Madryt ciągle się rozwija i po raz pierwszy przekroczyła kwotę 25 milionów euro przychodów. Koszty jednak były niemal dwukrotnie wyższe, więc wynikiem finansowym sekcji jest strata w wysokości 20,8 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Wygląda na to, że trener nie jest już tym samym, którym był w zeszłym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134448-mijatovic-wyglada-na-to-ze-trener-nie-jest-juz-tym-samym-ktorym-byl-w-zeszlym-sezonie</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 09:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w audycji El Larguero na antenie Cadena SER. Czarnogórzec odniósł się do wczorajszego spotkania z Liverpoolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ma problem, nazywa się Kylian Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134446-real-madryt-ma-problem-nazywa-sie-kylian-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>„Ostatni miesiąc francuskiego napastnika na najwyższym poziomie futbolu jest kompletnie niezrozumiały. Brak pewności siebie, brak szczęścia, brak celności, brak wszystkiego”, zaczyna swój felieton na łamach El País Manuel Jabois. Hiszpan to dziennikarz i pisarz, który jest madridistą i autorem słów do ostatniego hymnu Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134439-kartka-z-kalendarza-28-listopada</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie zwycięstwo z zespołem Bernda Schustera, porażka w Pucharze Interkontynentalnym z Boca Juniors i urodziny byłego zawodnika. Co działo się 28 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: Byli skuteczniejsi niż my</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134437-lucas-byli-skuteczniejsi-niz-my</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po przegranym 0:2 meczu Ligi Mistrzów z Liverpoolem. Przedstawiamy pełne wypowiedzi kapitana Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bale: Łatwo powiedzieć, że to wszystko przez kontuzje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134445-bale-latwo-powiedziec-ze-to-wszystko-przez-kontuzje</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 07:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Gareth Bale skomentował wynik meczu Realu Madryt z Liverpoolem, jako ekspert telewizji TNT Sports.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Kryzys pewności siebie, który pożera Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134442-kryzys-pewnosci-siebie-ktory-pozera-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat kryzysu formy Kyliana Mbappé. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: To nie jest hańba, ale jesteśmy rozczarowani naszym występem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134441-bellingham-to-nie-jest-hanba-ale-jestesmy-rozczarowani-naszym-wystepem</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham po meczu z Liverpoolem w Lidze Mistrzów udzielił wywiadu TNT Sports. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tej rozmowy na Anfield.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze otrzymali dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134443-pilkarze-otrzymali-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 02:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali, że drużyna otrzymała dzień wolny. Kolejny mecz zespół rozegra w niedzielę, więc odbędzie dwie jednostki treningowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134438-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Realu Madryt to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Dzisiaj przegraliśmy z lepszą drużyną, nic się nie dzieje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134436-courtois-dzisiaj-przegralismy-z-lepsza-druzyna-nic-sie-nie-dzieje</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 23:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dla Movistar+ po przegranej 0:2 z Liverpoolem. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Nie złapaliśmy rytmu meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134435-ceballos-nie-zlapalismy-rytmu-meczu</link>
        <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos udzielił wywiadu dla telewizji Movistar+ po przegranym 0:2 meczu Ligi Mistrzów z Liverpoolem. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
