<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Apr 2025 18:36:39 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Getafe – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138870-getafe-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 19:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w kolejnym meczu La Ligi. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:30 na Coliseum Alfonso Pérez.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos z nagrodą Sportowca Roku Wspólnoty Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138871-kroos-z-nagroda-sportowca-roku-wspolnoty-madrytu</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Były niemiecki pomocnik został wyróżniony tytułem dla najlepszego sportowca za rok 2023.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo zniknął</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138869-rodrygo-zniknal</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 18:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Forma Rodrygo pozostawia wiele do życzenia, co potwierdzają statystyki: Brazylijczyk zdobył tylko jedną bramkę w ostatnich 20 spotkaniach. Piłkarz może zapłacić za to ławką w finale Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Umowa Viníciusa „przyklepana”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138868-marca-umowa-viniciusa-przyklepana</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 17:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Zarówno zawodnik, jak i klub zrozumieli sytuację i przyjmują, że oferta z Arabii Saudyjskiej to już przeszłość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt gra o mistrzostwo – sprawdź, ile możesz wygrać z AdmiralBet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138867-real-madryt-gra-o-mistrzostwo-sprawdz-ile-mozesz-wygrac-z-admiralbet</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 17:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Xabi kontra „klątwa” hiszpańskich trenerów Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138866-as-xabi-kontra-klatwa-hiszpanskich-trenerow-realu</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Od czasu kontrowersyjnego zwolnienia Vicente del Bosque w 2003 roku po wygraniu La Ligi, żaden hiszpański trener nie odniósł sukcesu w Realu. Od Beníteza po Lopeteguiego, przez Camacho i Juande Ramosa...</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Atlético kończą przygotowywanie pozwu przeciwko UEFA ws. karnego Álvareza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138865-kibice-atletico-koncza-przygotowywanie-pozwu-przeciwko-uefa-ws-karnego-alvareza</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Atlético kontynuują walkę w sprawie podwójnego karnego Juliána Álvareza. Poparcie ich walce okazał alkad Madrytu, znany fan Rojiblancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti ochrania Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138864-ancelotti-ochrania-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 13:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz mógłby zagrać z Getafe, ale trener woli, by skupił się na finale Pucharu Króla – ma już w nogach ponad 4 000 minut w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Davide Ancelotti jest już gotowy do samodzielnej pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138863-relevo-davide-ancelotti-jest-juz-gotowy-do-samodzielnej-pracy</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkoleniowiec ma swojego przedstawiciela i rozważa oferty objęcia jednego z klubów z najwyższej ligi w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sytuacja kartkowa na dwa mecze przed ligowym Klasykiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138862-sytuacja-kartkowa-na-dwa-mecze-przed-ligowym-klasykiem</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Athletikiem zmienił niewiele w sytuacji kartkowej. Zyskuje ona coraz bardziej na znaczeniu, bo zbliża się ligowy Klasyk z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güiza: Transfer do Realu odmieniłby moje życie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138861-gueiza-transfer-do-realu-odmienilby-moje-zycie</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Güiza, ostatni hiszpański Pichichi Primera División z sezonu 2007/2008, pierwszy w historii zawodnik Getafe, który strzelił gola na Santiago Bernabéu, obecnie gracz UD Roteña, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed dzisiejszym starciem Los Azulones z Los Blancos. Przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiaj sędziują arbitrzy od korków w kolanie Viniego i trafienia w twarz Bellinghama [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138860-dzisiaj-sedziuja-arbitrzy-od-korkow-w-kolanie-viniego-i-trafienia-w-twarz-bellinghama-video</link>
        <pubDate>Wed, 23 Apr 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja oczywiście odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Getafe. Tym razem skupiono się na arbitrze głównym oraz arbitrze VAR.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
