<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Oct 2024 22:20:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133130-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Realu Madryt po kontuzji Carvajala i wygrana Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Brazylijska Federacja kazała przylecieć Militão do São Paulo, bo nie uwierzyła Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133127-as-brazylijska-federacja-kazala-przyleciec-militao-do-sao-paulo-bo-nie-uwierzyla-realowi</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 22:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub jest wściekły, że Brazylijska Federacja Piłkarska zmusiła zawodnika do 12-godzinnego lotu tylko po to, aby go przebadać i pozwolić mu wrócić do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Łunin zmaga się z infekcją wirusową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133126-oficjalnie-lunin-zmaga-sie-z-infekcja-wirusowa</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 21:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz nie uda się na zgrupowanie reprezentacji Ukrainy i przez najbliższe dni będzie kurował się w domu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Militão kontuzjowany!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133124-oficjalnie-militao-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 21:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijska Federacja poinformowała, że z powodu kontuzji mięśniowej w udzie Militão opuszcza zgrupowanie reprezentacji Canarinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x10 – pytania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133123-podcast-6x10-pytania</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 20:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczęliśmy przygotowania do nagrania kolejnego odcinka szóstego sezonu podcastu RealMadryt.pl. Wzorem poprzednich lat, ponownie zbieramy pytania od użytkowników przed kolejną publikacją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Wygraliśmy, ale jeszcze nie graliśmy dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133122-mateo-wygralismy-ale-jeszcze-nie-gralismy-dobrze</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 19:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej po meczu z Saragossą. Mówił o tym, że cieszy się z wygranej, ale jednocześnie przyznał, że drużyna jeszcze nie gra dobrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>9. kolejka: Barcelona wygrywa i utrzymuje dystans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133121-9-kolejka-barcelona-wygrywa-i-utrzymuje-dystans</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wygrała z Deportivo Alavés 3:0 w ramach 9. kolejki Primera División i utrzymała swoją przewagę w lidze. Jak obecnie wygląda sytuacja w tabeli?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Vinícius zwolniony ze zgrupowania reprezentacji Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133120-oficjalnie-vinicius-zwolniony-ze-zgrupowania-reprezentacji-brazylii</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 18:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijska Federacja poinformowała, że z powodu urazu szyi Vinícius nie uda się na najbliższe zgrupowanie reprezentacji Canarinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Yeremy Pino w głębokim szoku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133117-yeremy-pino-w-glebokim-szoku</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Yeremy Pino rozpłakał się, gdy zobaczył efekt swojego starcia z Danim Carvajalem. Gracz Villarrealu nie ponosi absolutnie żadnej winy za uraz prawego obrońcy Królewskich, co nie zmienia faktu, że krzywda rywala mocno wpłynęła na niego emocjonalnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>9. kolejka: Barcelona wygrywa z Deportivo Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133119-9-kolejka-barcelona-wygrywa-z-deportivo-alaves</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy grają na Mendizorrotzie, aby zmazać plamę po ostatnim wyjazdowym spotkaniu z Osasuną w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real nie planuje ściągnąć zimą żadnego obrońcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133118-as-real-nie-planuje-sciagnac-zima-zadnego-obroncy</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 15:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje dziennik AS, klub nie zamierza ściągnąć zimą żadnego zastępcy Daniego Carvajala. Królewscy w pełni wierzą w Lucasa Vázqueza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real zmienia tempo: z wolnego na jeszcze wolniejsze”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133114-real-zmienia-tempo-z-wolnego-na-jeszcze-wolniejsze</link>
        <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat bieżącej dyspozycji Realu Madryt po sobotnim meczu z Villarrealem. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
