<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Jul 2025 11:54:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kolej na nowych kapitanów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141239-kolej-na-nowych-kapitanow</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Funkcję pierwszego kapitana przejmie Dani Carvajal. Za nim w kolejce do zakładania opaski będą Valverde, Courtois i Vinícius.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni kluczowy dla Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141238-tchouameni-kluczowy-dla-xabiego</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że Aurélien Tchouaméni będzie kluczowym zawodnikiem w drużynie Xabiego Alonso. Francuz może grać zarówno jako pivot w ustawieniu z czterema obrońcami, jak i wyprowadzający piłkę stoper w ustawieniu z trójką z tyłu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Di Marzio: Jacobo Ramón wybrał Como</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141242-di-marzio-jacobo-ramon-wybral-como</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Jacobo Ramón jest coraz bliżej przenosin do Como. Włoski klub poczynił znaczące postępy w rozmowach z Realem Madryt w sprawie 20-letniego zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od Di Stéfano do Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141234-od-di-stefano-do-mastantuono</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>23 września 1953 roku Di Stéfano po raz pierwszy zagrał w bieli. Prawie dokładnie 72 lata później dołączy Mastantuono. Kolejny ruch w historii transferów między tymi dwoma klubami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BasketNews: Chuma Okeke blisko Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141241-basketnews-chuma-okeke-blisko-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 10:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Chuma Okeke może być czwartym wzmocnieniem tego lata dla sekcji koszykarskiej Realu Madryt. Amerykanin do tej pory nigdy nie grał w Europie, ale ma na koncie ponad 200 występów w NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ekolodzy chcą doprowadzić do zburzenia willi Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141236-ekolodzy-chca-doprowadzic-do-zburzenia-willi-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwa stowarzyszenia ekologiczne złożyły obecnie skargę na władze San Sebastián, zarzucając im ułatwianie dostępu do domu, który trener Realu Madryt posiada na górze Igeldo. Całą sytuację na łamach El Confidencial opisuje Kike Marín. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Courtois przedłużył kontrakt z Realem Madryt do 2027 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141240-marca-courtois-przedluzyl-kontrakt-z-realem-madryt-do-2027-roku</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 10:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub utrzymuje zasadę, że kontrakty zawodników 32-letnich i starszych są przedłużane tylko o rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141237-kartka-z-kalendarza-19-lipca</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Tragiczna śmierć byłego zawodnika, rozstanie z argentyńskim pomocnikiem, odejścia z klubu Álvaro Moraty i młodzieżowe mistrzostwo Europy dla Hiszpanii. Co działo się 19 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Czułem, że mogę grać jeszcze kilka lat, ale nie czułem, że muszę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141235-kroos-czulem-ze-moge-grac-jeszcze-kilka-lat-ale-nie-czulem-ze-musze</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>„Niemiecki pomocnik przez dekadę wyznaczał rytm gry Realu Madryt w erze pełnej trofeów. 21 maja 2024 roku, będąc u szczytu formy, ogłosił zakończenie kariery. Teraz wyjaśnia, dlaczego”, rozpoczyna swój reportaż Borja Hermoso na łamach El País. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Garuba: Jestem wdzięczny Mateo za wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141231-garuba-jestem-wdzieczny-mateo-za-wszystko</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 08:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Usman Garuba udzielił wywiadu dziennikowi AS. Mówił w nim między innymi o różnicą między NBA a Europą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cztery decyzje do podjęcia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141233-cztery-decyzje-do-podjecia</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 07:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt musi rozstrzygnąć, czy przedłuży współpracę z Rüdigerem, Alabą, Carvajalem i Courtoisem, których kontrakty wygasają w 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manuel Ángel: Trener chce, żebyśmy dawali z siebie wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141230-manuel-angel-trener-chce-zebysmy-dawali-z-siebie-wszystko</link>
        <pubDate>Sat, 19 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Manuel Ángel udzielił wywiadu Real Madrid TV.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
