<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Apr 2024 11:54:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Koniec sezonu dla De Jonga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129027-koniec-sezonu-dla-de-jonga</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 13:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Holender nabawił się kontuzji po starciu z Valverde, choć Urugwajczyk w tej sytuacji nie faulował De Jonga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Xavi otwarty na pozostanie w Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129026-media-xavi-otwarty-na-pozostanie-w-barcelonie</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony 27 stycznia publicznie przekazał, że odejdzie z Barcelony po zakończeniu tego sezonu. Dzisiaj po porażce w Klasyku media w Katalonii zgodnie zaczęły podawać, że szkoleniowiec jest otwarty na pozostanie w klubie i czeka na spotkanie z włodarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Przy golu-widmo Lamine Yamala był spalony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129023-chiringuito-przy-golu-widmo-lamine-yamala-byl-spalony</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>José Luis Sánchez udowadnia, że bramka dla Barcelony nie powinna zostać uznana z jeszcze jednego powodu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie chcę wchodzić w to, co myśli Xavi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129016-ancelotti-nie-chce-wchodzic-w-to-co-mysli-xavi</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 3:2 spotkaniu z Barceloną. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gola dla Barcelony widziano tylko w… Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129022-gola-dla-barcelony-widziano-tylko-w-barcelonie</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Barcelony i katalońskie media jednogłośnie twierdzą, że piłka po strzale Lamine Yamala wpadła do bramki, choć cały świat udowadnia im, że było inaczej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129003-kartka-z-kalendarza-22-kwietnia</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Chicharito w roli superbohatera, urodziny Kaki, awans do finału Pucharu Europy i pierwszy występ legendarnego Ricardo Zamory. Co działo się 22 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Lucas rozegrał niewiarygodny mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129020-bellingham-lucas-rozegral-niewiarygodny-mecz</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham rozmawiał z klubową telewizją po zakończeniu Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dončić finalistą do nagrody MVP</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129018-doncic-finalista-do-nagrody-mvp</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Słoweński koszykarz znalazł się trójce nominowanych do nagrody dla najlepszego zawodnika ligi w sezonie zasadniczym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Świątek, Brady, Đoković czy Nadal oglądali Klasyk na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129017-swiatek-brady-dokovic-czy-nadal-ogladali-klasyk-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiele gwiazd sportu pojawiło się wczoraj na stadionie. Niektóre z nich otrzymały pamiątkowe koszulki od Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendy i Davies – miejsce jest tylko dla jednego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128987-mendy-i-davies-miejsce-jest-tylko-dla-jednego</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Tego lata Real Madryt będzie musiał podjąć decyzję, na kogo postawić na lewej obronie – Ferlanda Mendy'ego czy Alphonso Daviesa. Francuz umacnia swoją pozycję w zespole i ma nieoceniony wkład w defensywę Królewskich. Kanadyjczyk z kolei w dalszym ciągu nie chce przedłużać kontraktu z Bayernem Monachium.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
