<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Aug 2025 19:53:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Güler gotowy na więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141624-gueler-gotowy-na-wiecej</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek przeszedł fizyczną i piłkarską metamorfozę. Codziennie współpracuje z trenerem przygotowania fizycznego, fizjoterapeutą i kucharzem. Xabi dostrzega w nim ogromny potencjał i chce mocno na niego postawić w nadchodzącej kampanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba nie składa broni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141623-alaba-nie-sklada-broni</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba wrócił po wakacjach bardzo zmotywowany. Chce udowodnić Xabiemu Alonso, że problemy zdrowotne to już i przeszłość i że nadal zasługuje na miejsce w drużynie. Klub nie wyklucza sprzedaży tego lata, ale stoper nie zamierza odchodzić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras: Xabi jest bardzo intensywny [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141622-carreras-xabi-jest-bardzo-intensywny-video</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras był bohaterem serii Real Madrid TV pod tytułem „Player Cam” w trakcie środowego treningu. Przedstawiamy materiał klubowej telewizji i wypowiedzi obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trwające prace i wyzwania w przebudowie Santiago Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141621-trwajace-prace-i-wyzwania-w-przebudowie-santiago-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 19:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Prowadzący kanał Fanáticos Real Madrid przekazał najnowsze informacje w sprawie przebudowy Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Analityk wideo żeńskiej drużyny Realu zajmie się teraz męską</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141620-espn-analityk-wideo-zenskiej-druzyny-realu-zajmie-sie-teraz-meska</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 19:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Meksykanin Óscar Michel został nowym analitykiem wideo pierwszej drużyny męskiego zespołu Realu Madryt; swoją funkcję pełnił ostatnio w drużynie żeńskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi środowy trening [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141619-drugi-srodowy-trening-video</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 18:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli po południu drugi środowy trening, który był zarazem czwartą jednostką przed nowym sezonem. Poza grupą ponownie pozostało trzech piłkarzy, a czwarty czeka na prezentację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Olbrzymia szansa, ale i wielki ciężar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141618-olbrzymia-szansa-ale-i-wielki-ciezar</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 17:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Gdy Real Madryt zdecyduje się już dać szansę któremuś wychowankowi, wymagania wobec niego są bardzo wysokie. Tym bardziej w sytuacji, w której za chwilę może odziedziczyć on numer 9 na plecach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas atakuje Iturralde: Mój sen to niezależne sędziowanie, czego ty nie doświadczyłeś</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141617-tebas-atakuje-iturralde-moj-sen-to-niezalezne-sedziowanie-czego-ty-nie-doswiadczyles</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 17:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi tym razem wystosował atak na byłego arbitra, w którym odniósł się nie wprost do Sprawy Negreiry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zadania Xabiego przed startem ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141615-zadania-xabiego-przed-startem-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt Xabiego Alonso ruszył z przygotowaniami do sezonu. Choć Bask poprowadził już zespół w Klubowym Mundialu, tak naprawdę była to końcówka poprzedniego etapu. Ten nowy rozpocznie się dopiero wraz ze startem ligowych rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Arbeloa stawia na Frana Gonzáleza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141614-as-arbeloa-stawia-na-frana-gonzaleza</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 16:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran ponownie będzie trzecim bramkarzem pierwszej drużyny i pierwszym bramkarzem rezerw. To działało na jego niekorzyść w zeszłym sezonie. Tego lata kilka klubów wyraziło zainteresowanie jego usługami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relaño: Ludziom coraz mniej podoba się wizerunek Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141613-relano-ludziom-coraz-mniej-podoba-sie-wizerunek-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Alfredo Relaño to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach, jak dziennik El País czy radio SER. Do tego pozostaje głosującym Hiszpanem w plebiscycie Złotej Piłki. Teraz na antenie rozgłośni skomentował sytuację Viníciusa i plany Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Realowi ws. terminu meczu z Osasuną pozostaje już tylko walka w sądach?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141612-dlaczego-realowi-ws-terminu-meczu-z-osasuna-pozostaje-juz-tylko-walka-w-sadach</link>
        <pubDate>Wed, 06 Aug 2025 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Organ apelacyjny Federacji odrzucił odwołanie Królewskich w sprawie przełożenia meczu z Osasuną. Teraz klubowi pozostaje walka w normalnych sądach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
