<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2025 22:23:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Drenthe: Mourinho nie miał jaj powiedzieć mi, żebym odszedł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137280-drenthe-mourinho-nie-mial-jaj-powiedziec-mi-zebym-odszedl</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 23:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Royston Drenthe, piłkarz Realu Madryt w latach 2007–2010, udzielił w czwartek wywiadu w podcaście The Wild Project prowadzonym przez Jordiego Wilda. W rozmowie Holender bez ogródek opowiedział o swoim życiu poza boiskiem podczas pobytu w Madrycie, relacji z Gutim, imprezach z Higuaínem oraz konfrontacjach z Mourinho i Messim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ponownie lepszy od Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137279-real-madryt-ponownie-lepszy-od-barcelony</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 23:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W 27. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał Barcelonę. Dla obu drużyn było to bardzo ważne spotkanie. Zwycięstwo pozwoliło Królewskim na wyprzedzenie Katalończyków w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Teresa zerwała więzadło krzyżowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137278-oficjalnie-teresa-zerwala-wiezadlo-krzyzowe</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 21:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocniczka Realu Madryt doznała poważnej kontuzji podczas ostatniego treningu reprezentacji Hiszpanii przed meczem z Anglią na Wembley.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Valverde od tygodni zmaga się z problemem mięśniowym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137277-relevo-valverde-od-tygodni-zmaga-sie-z-problemem-miesniowym</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 19:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Ciało Fede Valverde powiedziało stop. Po 41 rozegranych meczach z rzędu Urugwajczyk opuścił potyczki z Gironą i Realem Sociedad. Jego nieobecność nie była jednak spowodowana wyłącznie odpoczynkiem, donosi Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos do Viníciusa: „Teraz możesz już gadać z sędziami”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137274-kroos-do-viniciusa-teraz-mozesz-juz-gadac-z-sedziami</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos w żartobliwy sposób skomentował wpis Viníciusa na Instagramie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius został jednym z najmłodszych kapitanów w historii Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137273-vinicius-zostal-jednym-z-najmlodszych-kapitanow-w-historii-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk założył opaskę w wieku 24 lat i mając na koncie niemal trzysta występów w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137271-mbappe-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mało opłacalne i ryzykowne – dlaczego tak wielu piłkarzy kupuje kluby w trakcie kariery?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137272-malo-oplacalne-i-ryzykowne-dlaczego-tak-wielu-pilkarzy-kupuje-kluby-w-trakcie-kariery</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Podobnie jak Kylian Mbappé czy niedawno Vinícius Júnior, wielu aktywnych zawodników decyduje się na przejęcie klubu piłkarskiego. To jednak przedsięwzięcie, które rzadko przynosi zyski i może negatywnie wpłynąć na ich wizerunek. Artykuł o tym na łamach L’Équipe przygotował Arthur Verdelet. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni odzyskał pewność siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137270-tchouameni-odzyskal-pewnosc-siebie</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni odzyskuje zaufanie, a w pokazywaniu swoich najmocniejszych stron i przykrywaniu braków pomaga mu także praca całego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benito Villamarín nie jest twierdzą, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137269-benito-villamarin-nie-jest-twierdza-ale</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Domowe mecze Verdiblancos w tym sezonie mają pewien paradoks, bo gospodarze najlepiej grają w nich z czołowymi klubami La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez błysku, ale z docenieniem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137268-bez-blysku-ale-z-docenieniem</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz z Realem Sociedad w Pucharze Króla nie okazał się kojącym balsamem dla Ardy Gülera. Choć Turkowi nie można zarzucić braku ciężkiej pracy, którą zresztą docenił Ancelotti, to jednak jego występ był pozbawiony większego błysku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmarł Javier Dorado</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137267-zmarl-javier-dorado</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w oficjalnym komunikacie poinformował o śmierci Javiera Dorado, czyli swojego byłego zawodnika, który wychował się w szkółce Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
