<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Jun 2025 13:38:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Courtois zaliczy dekadę w Realu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140406-courtois-zaliczy-dekade-w-realu</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt postanowił zaoferować mu przedłużenie umowy do 2028 roku, kiedy będzie miał 36 lat. Klub chce nadal stawiać na Thibo, tak bardzo, że wykluczył transfer Joana Garcii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia trenerskich debiutów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140405-historia-trenerskich-debiutow</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Od początku XXI wieku Real Madryt prowadziło w sumie 16 różnych trenerów. Ich debiuty wyglądały… różnie. Dzisiaj do tego grona dołączy Xabi Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>HYPEX: Fortnite nawiąże współpracę z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140404-hypex-fortnite-nawiaze-wspolprace-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 14:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Fortnite'owy insider wskazuje, że Królewscy niedługo rozpoczną współpracę z wydawcą wspomnianej gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García, czyli sztuka cierpliwego czekania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140403-fran-garcia-czyli-sztuka-cierpliwego-czekania</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiele mówi się o przyszłości lewego obrońcy Realu Madryt, ale on robi swoje – pracuje w ciszy, by przekonać Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Last dance legend na Klubowym Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140402-last-dance-legend-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>To ich ostatnia szansa na błysk w klubie, w którym zasłużyli sobie na uznanie kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Quesada: Chcemy zbudować zespół, który będzie na szczycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140401-quesada-chcemy-zbudowac-zespol-ktory-bedzie-na-szczycie</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po objęciu funkcji trenera kobiecej drużyny Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi nowego szkoleniowca Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Joan García piłkarzem Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140400-oficjalnie-joan-garcia-pilkarzem-barcelony</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 14:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz, którym miał interesować się też Real Madryt, przenosi się do innej części Katalonii</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: W Madrycie znalazłem dom i klub mojego życia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140399-kroos-w-madrycie-znalazlem-dom-i-klub-mojego-zycia</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos został w środę uhonorowany Nagrodą Siedmiu Gwiazd 2023 dla najlepszego sportowca wśród mężczyzn przyznawaną przez Wspólnotę Madrytu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Do zbudowania pomysłu na grę potrzeba czasu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140398-carvajal-do-zbudowania-pomyslu-na-gre-potrzeba-czasu</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 13:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański DAZN wyemitował wypowiedzi Daniego Carvajala z rozmowy nagranej dla tego nadawcy. Przedstawiamy wypowiedzi zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt i Al-Hilal zagrają dziś w piekielnym upale – aż 38°C odczuwalnej temperatury</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140397-real-madryt-i-al-hilal-zagraja-dzis-w-piekielnym-upale-az-38-c-odczuwalnej-temperatury</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W Miami będą ekstremalne warunki do gry, ponieważ spotkanie rozpocznie się o godzinie 15:00 lokalnego czasu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żegnaj, Alexander-Arnold, witaj, Trent</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140396-zegnaj-alexander-arnold-witaj-trent</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 12:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold postanowił umieścić na koszulce Realu Madryt tylko swoje imię, by uprościć odbiór i wzmocnić osobistą markę na globalnej scenie, co wpisuje się w strategię klubu promującego wizerunki swoich gwiazd. Decyzja ta została dobrze przyjęta przez ekspertów marketingu i może być początkiem nowego etapu jego kariery, również poza boiskiem. Całą sytuację na łamach The Athletic opisuje Philip Buckingham. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudny początek Xabiego Alonso w Realu Madryt: nowa nadzieja, mało czasu i ogromna presja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140395-trudny-poczatek-xabiego-alonso-w-realu-madryt-nowa-nadzieja-malo-czasu-i-ogromna-presja</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso przejął Real Madryt tuż przed Klubowym Mundialem i mimo minimalnego czasu na przygotowania, stara się tchnąć nową energię w zespół po rozczarowującym sezonie. Klub mocno zainwestował w transfery i sztab szkoleniowy, traktując ten turniej jako początek nowego etapu pod wodzą charyzmatycznego trenera. Całą sytuację na łamach The Athletic opisuje Dermot Corrigan. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
