<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Jun 2024 15:53:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Montella: Arda był zmęczony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130578-montella-arda-byl-zmeczony</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner reprezentacji Turcji wytłumaczył, czemu zawodnik Realu Madryt nie gra dzisiaj w wyjściowej jedenastce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Turcja vs Portugalia: Güler na ławce rezerwowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130573-turcja-vs-portugalia-gueler-na-lawce-rezerwowych</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 17:13:00 GMT</pubDate>
        <description>O 18:00 w Dortmundzie rozpocznie się drugi sobotni mecz na EURO 2024, w którym Turcja zagra z Portugalią. Obie drużyny wygrały swoje pierwsze spotkania, a wyjątkowo frapujący smaczek dla wszystkich madridistas (i nie tylko) stanowi korespondencyjny pojedynek Ardy Gülera z Cristiano Ronaldo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nihat: Arda Güler jest jak Guti</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130577-nihat-arda-gueler-jest-jak-guti</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Nihat Kahveci udzielił wywiadu dziennikowi AS, w którym analizował Ardę Gülera. Przedstawiamy zapis rozmowy z byłym reprezentantem Turcji i graczem między innymi Realu Sociedad i Villarrealu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L'Équipe: Mbappé zagra dziś w sparingu z Paderbornem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130575-lequipe-mbappe-zagra-dzis-w-sparingu-z-paderbornem</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian ma przetestować maskę w meczowych warunkach i sprawdzić, jak bardzo ogranicza jego widoczność podczas akcji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gruzja remisuje z Czechami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130571-gruzja-remisuje-z-czechami</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 14:14:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym sobotnim spotkaniu na Mistrzostwach Europy w Niemczech reprezentacja Gruzji zremisowała w Hamburgu z Czechami 1:1. Gole w tym meczu strzelali Georges Mikautadze z rzutu karnego oraz Patrik Schick.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nietykalny Arda Güler</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130568-nietykalny-arda-gueler</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Teraźniejszość Turka to EURO 2024, a przyszłość to Real Madryt. Trener i klub dają jasno do zrozumienia, że ​​nie chcą stracić go z oczu i że nie odejdzie na wypożyczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: PSG trzyma za słowo Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130569-marca-psg-trzyma-za-slowo-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik domaga się od paryskiego klubu 100 milionów euro zaległości. Obecnie trwają rozmowy między prawnikami, ale PSG odwołuje się do słów samego piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Arda musi zacząć więcej od siebie wymagać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130565-arda-musi-zaczac-wiecej-od-siebie-wymagac</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Były turecki pomocnik, Tayfun Korkut, który w trakcie swojej piłkarskiej kariery grał w Realu Sociedad czy Espanyolu, na falach radia MARCA podzielił się swoimi odczuciami i oczekiwaniami wobec Ardy Gülera. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wolfsburg w pierwszym rzędzie po Álvaro Rodrígueza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130564-wolfsburg-w-pierwszym-rzedzie-po-alvaro-rodrigueza</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Coraz więcej klubów wykazuje zainteresowanie Álvaro Rodríguezem. W tym momencie na pierwszym miejscu w kolejce po napastnika Castilli ma być Wolfsburg.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130566-kartka-z-kalendarza-22-czerwca</link>
        <pubDate>Sat, 22 Jun 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza Realu Madryt i Barcelony, wygrane trofea piłkarzy i koszykarzy oraz transfer obiecującego bramkarza. Co działo się 22 czerwca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
