<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Jul 2024 11:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kroos: Wykończenie Ardy Gülera jest nierealne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131380-kroos-wykonczenie-ardy-guelera-jest-nierealne</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos pojawił się na prezentacji Icon League, którą tworzy jako rozgrywki dla amatorów, piłkarzy i celebrytów. Swoje drużyny mają tam Kroos, jego brat, Franck Ribéry, David Alaba, Antonio Rüdiger czy Alphonso Davies. Przedstawiamy wypowiedzi Kroosa z tego wydarzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mbappé zarejestrowany do gry w La Lidze!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131379-oficjalnie-mbappe-zarejestrowany-do-gry-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz został dzisiaj dopuszczony do gry w La Lidze. Poza kadrą na te rozgrywki pozostaje ciągle dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: 25 milionów euro za Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131376-as-25-milionow-euro-za-mastantuono</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt podjął decyzję, że będzie chciał sprowadzić Franco Mastantuono. 16-letnia perełka River Plate ma w kontrakcie klauzulę odstępnego w wysokości 45 milionów euro, ale klub planuje zejść z tą kwotą do 25 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real Madryt nie zamierza sprowadzać stopera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131378-the-athletic-real-madryt-nie-zamierza-sprowadzac-stopera</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz The Athletic potwierdza, że klub jest nastawiony na brak transferu na środek obrony i prosi trenera, by wykorzystał dostępne opcje w kadrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Loren podąża modelową drogą wychowanka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131377-loren-podaza-modelowa-droga-wychowanka</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Żaden canterano nie gra w Realu Madryt dłużej niż on. „Ma w sobie pokorę, która przyciąga uwagę” – mówi były trener Lorenzo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131369-kartka-z-kalendarza-30-lipca</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 09:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz towarzyski z polskim klubem, transfer niemieckiego pomocnika i sparing z Barceloną w Stanach Zjednoczonych. Co działo się 30 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne piłkarskie pokolenie rozwija się w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131375-kolejne-pilkarskie-pokolenie-rozwija-sie-w-realu</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk poleciał na swoje pierwsze tournée z Los Blancos, natomiast Turek, który eksplodował formą na EURO, chce pokazać, że jest już gotowy na Real.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziedzictwo Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131373-dziedzictwo-cristiano</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 08:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Praca fizyczna, niesamowita mentalność i wielki profesjonalizm to część tego, co pozostawił po sobie Portugalczyk w szatni Realu Madryt, a zawodnicy tacy jak Vinícius, Mbappé czy Endrick biorą z niego przykład.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ktoś mi wytłumaczy, jak mamy tu trenować?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131374-ktos-mi-wytlumaczy-jak-mamy-tu-trenowac</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 07:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli w poniedziałek pierwszy trening w Chicago, który zostawił po sobie kilka anegdot.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lewandowski: To, co wydarzyło się w poprzednim sezonie, jest dla nas dobrą motywacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131371-lewandowski-to-co-wydarzylo-sie-w-poprzednim-sezonie-jest-dla-nas-dobra-motywacja</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Robert Lewandowski rozmawiał z dziennikarzami podczas zgrupowania Barcelony w Orlando. Przedstawiamy wybrane wypowiedzi polskiego napastnika.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
