<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Mar 2024 09:27:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Modrić: Czy pozostanę w Realu? Nie wiem, nie wiem…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128147-modric-czy-pozostane-w-realu-nie-wiem-nie-wiem</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić wziął udział w evencie reklamowym w Dubaju przy okazji zgrupowania reprezentacji Chorwacji. Piłkarz Realu Madryt mówił m.in. o swojej przyszłoci w klubie i Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szaleństwo na punkcie Brahima</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128139-szalenstwo-na-punkcie-brahima</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Realu Madryt przybył na zgrupowanie reprezentacji i spotkał się z niesamowitym przyjęciem ze strony marokańskiej prasy i kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od gotowego kontraktu z Realem do gwizdów ze strony własnych kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128138-od-gotowego-kontraktu-z-realem-do-gwizdow-ze-strony-wlasnych-kibicow</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Massimiliano Allegri znalazł się w ogniu krytyki po ostatnich słabych wynikach Juventusu. Włoch wrócił do Turynu w 2021 roku, choć, jak sam przyznał, miał w tamtym okresie gotowe porozumienie z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Roczny rollercoaster</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128111-roczny-rollercoaster</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>17 marca 2023 roku Luis de la Fuente ogłosił swoją pierwszą listę powołanych jako selekcjoner pierwszej reprezentacji. Wśród wybrańców znalazł się wówczas Dani Ceballos, który dla Luisa Enrique przestał się liczyć po porażce w Kijowie 13 października 2020 roku. Pomocnik przeżywał dobre chwile. Choć nie miał pewnego miejsca w składzie Realu, to jednak na boisku pojawiał się regularnie i spisywał więcej niż zadowalająco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128146-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Osiągnięcia piłkarzy Barcelony i zamieszanie w związku z występami piłkarzy na Igrzyskach Olimpijskich to najważniejsze kwestie poruszana na wtorkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128144-valverde-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczycy rozegrają w tym miesiącu dwa towarzyskie spotkania. Na zgrupowaniu przebywa już pomocnik Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real złożył skargę przeciwko Martínezowi Munuerze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128140-oficjalnie-real-zlozyl-skarge-przeciwko-martinezowi-munuerze</link>
        <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 22:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wydał oficjalny komunikat, w którym ujawnił skargę, jaką złożył do Komitetu Dyscyplinarnego na sędziego Martíneza Munuerę. Według klubu powodem jest to, że arbiter nie uwzględnił w raporcie sędziowskim obelg pod adresem Viníciusa w ostatnim meczu ligowym na El Sadar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zaciera ręce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128136-real-zaciera-rece</link>
        <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego 38 goli w 37 meczach oznacza, że ​​jest bliski pokonania bariery 42 bramek z sezonu 2020/21, swojego najlepszego w seniorskiej karierze. Poza tym cały czas utrzymuje średnią powyżej gola na spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziewiąty reprezentant Afryki w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128060-dziewiaty-reprezentant-afryki-w-realu</link>
        <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz otrzymał premierowe powołanie do kadry Maroka. Afrykańskich piłkarzy było do tej pory w historii pierwszej drużyny Realu niewielu, bo przed 24-latkiem tylko ośmiu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Real jednym z pięciu klubów, które mogą pozyskać Kimmicha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128137-sky-real-jednym-z-pieciu-klubow-ktore-moga-pozyskac-kimmicha</link>
        <pubDate>Mon, 18 Mar 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zarówno piłkarz, jak i bawarski klub są zgodni, że najbliższego lata Joshua Kimmich może zostać sprzedany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
