<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Aug 2025 23:43:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141721-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 11 Aug 2025 00:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Eduardo Camavingi i wygrana Barcelony w Pucharze Gampera to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostrożnie z Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141718-ostroznie-z-valverde</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W ciągu ostatnich dwóch sezonów Urugwajczyk był piłkarzem Realu Madryt z największą liczbą występów i minut spędzonych na boisku. Plan Xabiego zakłada gospodarowanie jego siłami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardian: UEFA wypłaca środki klubom rosyjskim, ale nie ukraińskim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141716-guardian-uefa-wyplaca-srodki-klubom-rosyjskim-ale-nie-ukrainskim</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy wskazują, że o ile rosyjskie kluby, które są wykluczone z pucharów, otrzymały wypłaty solidarnościowe, to UEFA odmówiła ich klubom ukraińskim. Powód? Znajdowanie się w strefie działań wojennych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zahavi: Informacje o transferze Alaby do Arabii są fałszywe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141715-zahavi-informacje-o-transferze-alaby-do-arabii-sa-falszywe</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Pini Zahavi, agent Davida Alaby, w wypowiedzi dla portalu 365scores zaprzeczył informacjom, jakoby austriacki stoper wybierał się do Arabii Saudyjskiej. Przedstawiamy wypowiedzi Izraelczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ćwiczenia taktyczne i fizyczne na popołudniowym treningu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141714-cwiczenia-taktyczne-i-fizyczne-na-popoludniowym-treningu</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 18:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po dniu wolnym wrócili do pracy w Valdebebas poprzez podwójną sesję treningową. Poza grupą ponownie pozostało czterech piłkarzy, a piąty czeka na prezentację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Eduardo Camavinga kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141712-oficjalnie-eduardo-camavinga-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 16:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub oficjalnie potwierdził problemy fizyczne Francuza. Przedstawiamy jego komunikat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy pierwszego niedzielnego treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141711-kulisy-pierwszego-niedzielnego-treningu-video</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 16:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja opublikowała pełny materiał z pierwszego niedzielnego treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Camavinga z kontuzją kostki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141710-the-athletic-camavinga-z-kontuzja-kostki</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga nabawił się urazu kostki i walczy z czasem, aby być gotowym na start ligowego sezonu. We wtorek rywalem Realu w towarzyskim meczu będzie WSG Tirol, a już 19 sierpnia zespół Xabiego Alonso podejmie Osasunę w pierwszej kolejce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Federacja zajmie się tematem meczu La Ligi w Stanach Zjednoczonych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141709-marca-federacja-zajmie-sie-tematem-meczu-la-ligi-w-stanach-zjednoczonych</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 15:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Zarząd Federacji w poniedziałek zajmie się tematem rozegrania meczu La Ligi poza granicami Hiszpanii. Jeśli wyda zgodę, rozpocznie się realizacja formalności w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Poważna kontuzja Isco otwiera Ceballosowi drzwi do Betisu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141708-as-powazna-kontuzja-isco-otwiera-ceballosowi-drzwi-do-betisu</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 14:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Isco doznał złamania kości strzałkowej w lewej nodze w towarzyskim spotkaniu z Malagą i wypada z gry na około trzy miesiące. Jest to poważny cios w pierwszej części sezonu dla Los Verdiblancos, którzy teraz mogą ruszyć po Daniego Ceballosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy z dwóch dzisiejszych treningów [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141706-pierwszy-z-dwoch-dzisiejszych-treningow-video</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po dniu wolnym wrócili do pracy w Valdebebas. Poza grupą ponownie pozostało trzech piłkarzy, a czwarty czeka na prezentację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe wyzwanie i numer, który zmienia reguły gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141707-nowe-wyzwanie-i-numer-ktory-zmienia-reguly-gry</link>
        <pubDate>Sun, 10 Aug 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wchodzi w swój drugi sezon w Realu Madryt z misją udźwignięcia legendarnego numeru 9.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
