<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Nov 2025 08:59:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144251-kartka-z-kalendarza-17-listopada</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć legendarnego napastnika, świetny mecz na Santiago Bernabéu i finałowy triumf koszykarzy z Barceloną. Co działo się 17 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceremonia otwarcia meczu NFL na Bernabéu i show muzyczne w przerwie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144248-ceremonia-otwarcia-meczu-nfl-na-bernabeu-i-show-muzyczne-w-przerwie-video</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Bernabéu przyjęło pierwszy w historii mecz NFL rozgrywany w Hiszpanii. Przedstawiamy filmiki prezentujące wnętrze obiektu w trakcie ceremonii rozpoczynającej spotkanie oraz show muzycznego w przerwie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy uważasz, że Tuchel powoła Bellinghama na mundial?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144249-glos-kibica-czy-uwazasz-ze-tuchel-powola-bellinghama-na-mundial</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cortegana: Xabi Alonso zastał szatnię pełną złych nawyków i przyzwyczajeń, które trudno zmienić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144250-cortegana-xabi-alonso-zastal-szatnie-pelna-zlych-nawykow-i-przyzwyczajen-ktore-trudno-zmienic</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz The Athletic skomentował sytuację Xabiego Alonso w Realu Madryt. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: NFL zagrało na stadionie klubu, który przewodził krucjacie przeciwko meczowi La Ligi w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144246-tebas-nfl-zagralo-na-stadionie-klubu-ktory-przewodzil-krucjacie-przeciwko-meczowi-la-ligi-w-miami</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes La Ligi po zakończeniu niedzielnego meczu NFL na Bernabéu wystosował wpis na portalu X. Poniżej przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144247-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz NFL na Bernabéu i plany Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Huijsen zwolniony ze zgrupowania reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144245-oficjalnie-huijsen-zwolniony-ze-zgrupowania-reprezentacji</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 22:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Badania wykonane w Gruzji nie wykazały kontuzji mięśniowej u obrońcy Królewskich, ale po powrocie do kraju zwolniono go ze zgrupowania kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Bellingham? To nie jest obrazek, który chcemy pokazywać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144244-tuchel-bellingham-to-nie-jest-obrazek-ktory-chcemy-pokazywac</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 22:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Tuchel pojawił się na konferencji prasowej po meczu Albanii z Anglią. Przedstawiamy wypowiedzi selekcjonera Anglii na temat Jude'a Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Wkład zawodników rezerwowych jest ważny i czasem decydujący</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144243-scariolo-wklad-zawodnikow-rezerwowych-jest-wazny-i-czasem-decydujacy</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 22:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się po wygranym spotkaniu z Bilbao. Chwalił występy Garuby i Llulla oraz wytłumaczył nieobecności Lylesa oraz Łenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu przyjęło pierwszy mecz NFL w Hiszpanii w historii [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144242-bernabeu-przyjelo-pierwszy-mecz-nfl-w-hiszpanii-w-historii-video</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt podkreśla, że jego stadion wypełnił się, aby ugościć pierwszy mecz NFL w Hiszpanii, w którym Miami pokonało Waszyngton 16:13 po dogrywce. Przedstawiamy podsumowanie tego wydarzenia ze strony Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygrana bez przekonania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144241-wygrana-bez-przekonania</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 19:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Bilbao, jednak gra nie była w pełni zadowalająca. Sergio Scariolo ciągle ma nad czym pracować.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez przyjął gości i celebrytów na meczu NFL [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144240-florentino-perez-przyjal-gosci-i-celebrytow-na-meczu-nfl-video</link>
        <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 17:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz NFL na Bernabéu sprowadził do domu Królewskich serię gwiazd i osobistości. Całemu wydarzeniu przewodniczy oczywiście prezes Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
