<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Jan 2025 06:53:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Brest – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136259-brest-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do meczu Ligi Mistrzów bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão i Eduardo Camavingi. Zawieszony na to spotkanie jest Vinícius Júnior. Poza grupą z nieznanych powodów pozostaje Jesús Vallejo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Asencio może otrzymywać powołanie do reprezentacji U-21</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136271-relevo-asencio-moze-otrzymywac-powolanie-do-reprezentacji-u-21</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 07:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Dobra forma zawodnika z Wysp Kanaryjskich sprawiła, że znalazł się pod stałą obserwacją. Luis de la Fuente ma go na uwadze, ale obrońca najpierw miałby otrzymać powołanie do młodzieżowej kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius zaangażował się w Kings League Brasil</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136268-vinicius-zaangazowal-sie-w-kings-league-brasil</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 07:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wspierał Loud Sports Club w poszukiwaniu zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jakiej kombinacji wyników potrzebuje Real, by awansować do TOP8? [KALKULATOR]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136261-jakiej-kombinacji-wynikow-potrzebuje-real-by-awansowac-do-top8-kalkulator</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Superkomputer firmy Opta przy 50 tysiącach symulacji daje Realowi Madryt 2,9% szans na awans do najlepszej ósemki fazy ligowej Ligi Mistrzów, czyli Królewscy odnieśli ten sukces tylko w 1450 na 50 tysięcy przypadków. Media pochylają się nad tym, czego potrzebuje ekipa Carlo Ancelottiego, by dokonać tego cudu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Złote Gówno Viníciusa? To wyraz sympatii”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136267-zlote-gowno-viniciusa-to-wyraz-sympatii</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 06:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Vicente Rodríguez postanowił wytłumaczyć artystę, który stworzył kontrowersyjną rzeźbę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeśli Klasyk będzie decydować o mistrzostwie, Laporta chciałby go rozegrać w Katalonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136260-jesli-klasyk-bedzie-decydowac-o-mistrzostwie-laporta-chcialby-go-rozegrac-w-katalonii</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorek odbyło się posiedzenie zarządu Barcelony. Jednym z tematów było miejsce rozegrania majowego Klasyku. Wcześniej podawano, że klub jest gotowy wywieźć go za granicę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Álvaro Gómez Rey nie jest już trenerem Realu Madryt C</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136264-media-alvaro-gomez-rey-nie-jest-juz-trenerem-realu-madryt-c</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 06:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zespół Hiszpana zajmował dopiero 15. miejsce w tabeli. Zastąpić może go Joselu Sánchez lub Júlio Baptista.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Uważam, że Vinícius myśli o wybraniu chwały ponad pieniędzmi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136254-ancelotti-uwazam-ze-vinicius-mysli-o-wybraniu-chwaly-ponad-pieniedzmi</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Brestem w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Stade du Roudourou w Guingamp, gdzie rywale rozgrywają swoje mecze w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Federacji: Florentino powiedział mi, że przez sędziów stracili wiele tytułów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136258-prezes-federacji-florentino-powiedzial-mi-ze-przez-sedziow-stracili-wiele-tytulow</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 01:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim formacie El Cafelito przeprowadził wywiad z Rafaelem Louzánem, od grudnia prezesem Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej. Cała rozmowa zostanie wyemitowana w czwartek o 15:30, ale w nocnym Chiringuito pokazano jej pierwsze fragmenty, w których sternik RFEF opowiada o Florentino Pérezie i jego skargach na sędziowanie, które w Hiszpanii kontroluje właśnie Federacja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136256-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnia kolejka fazy ligowej Ligi Mistrzów to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FH: Pierwsze zdjęcie domowej koszulki Realu na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136253-fh-pierwsze-zdjecie-domowej-koszulki-realu-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 22:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Footy Headlines pokazało pierwsze zdjęcie fragmentu domowego trykotu Realu Madryt na kolejną kampanię.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jacobo chce walczyć o miejsce dla siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136252-jacobo-chce-walczyc-o-miejsce-dla-siebie</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>20-latek zadebiutował w spotkaniu z Salzburgiem, w weekend zdobył gola dla drużyny rezerw, a we wtorek dostał powołanie na kolejny mecz w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
