<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Jun 2025 10:25:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Saviola: Mastantuono przepomina Jamesa, to gracz w guście Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140298-saviola-mastantuono-przepomina-jamesa-to-gracz-w-guscie-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik Barcelony i Realu Madryt, Javier Saviola, był gościem audycji Marcador na antenie Radio MARCA. Argentyńczyk w swoich wypowiedziach poruszył temat transferu Franco Mastantuono, który – podobnie jak w przeszłości on sam – do Europy trafia z River Plate.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Widzę w finale PSG i Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140279-guti-widze-w-finale-psg-i-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Guti udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Mówił w nim o zbliżających się Klubowych Mistrzostwach Świata, ale poruszył też wiele innych tematów związanych z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Walka na drugim planie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140300-walka-na-drugim-planie</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Wraz z przybyciem Xabiego Alonso Real Madryt chce wkroczyć w nowy etap oparty na intensywnym, zorganizowanym i kombinacyjnym stylu nawet w dalszej odległości od bramki. Panorama ta sprzyja zwłaszcza trzem zawodnikom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wita Franco Mastantuono [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140288-real-madryt-wita-franco-mastantuono-video</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przywitał Franco Mastantuono tradycyjną kompilacją oraz filmikiem przedstawiającym różne fakty z życia nastolatka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick przechodzi samego siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140299-endrick-przechodzi-samego-siebie</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ma już ponad 15 milionów obserwujących w mediach społecznościowych, czyli więcej niż kilku gwiazdorów NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso kontra zależność od Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140297-xabi-alonso-kontra-zaleznosc-od-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 09:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé był bez cienia wątpliwości bohaterem najgłośniejszego transferu minionego lata. Królewscy ściągali gracza z najwyższej światowej półki, który pomimo drużynowego niepowodzenia zaliczył sezon godny galáctico.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Asencio przedłuży kontrakt z Realem do 2031 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140301-cope-asencio-przedluzy-kontrakt-z-realem-do-2031-roku</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 09:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper został nagrodzony za wielkie postępy w ostatnim sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140290-kartka-z-kalendarza-14-czerwca</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny dwóch piłkarzy, dwa mistrzostwa Hiszpanii, debiut pierwszej drużyny w Valdebebas i rocznica oficjalnego rozpoczęcia działalności polskiego stowarzyszenia Águila Blanca. Co działo się 14 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: Trochę mnie kosztuje przyswojenie tego, że to się dzieje naprawdę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140285-trent-troche-mnie-kosztuje-przyswojenie-tego-ze-to-sie-dzieje-naprawde</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold udzielił swojego pierwszego wywiadu dla klubowych mediów po prezentacji w roli nowego zawodnika Realu Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z angielskim obrońcą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie oglądać mecze Klubowego Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140289-gdzie-ogladac-mecze-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Platforma DAZN oferuje bezpłatne transmisje z Klubowego Mundialu z polskim komentarzem. Użytkownicy mogą też wykupić dodatkowy pakiet.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Katalońskie media: Nico Williams chce grać w Barcelonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140286-katalonskie-media-nico-williams-chce-grac-w-barcelonie</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nieco ponad 3 tygodnie temu Hiszpana łączono z Realem Madryt. Jego pragnieniem ma być jednak gra w Barcelonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rui Costa: Oferty za Carerrasa nas nie zadowalały</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140294-rui-costa-oferty-za-carerrasa-nas-nie-zadowalaly</link>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Benfiki wyszedł do dziennikarzy przy okazji treningu Benfiki w Stanach Zjednoczonych przed Klubowym Mundialem. Przedstawiamy wypowiedzi Ruiego Costy na temat Álvaro Carrerasa, o którego starają się Królewscy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
