<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Mar 2025 03:55:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137781-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i spotkanie Barcelony z Atlético to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: La Liga zapewnia, że Real Madryt nie prosił o przełożenie meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137778-marca-la-liga-zapewnia-ze-real-madryt-nie-prosil-o-przelozenie-meczu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 23:51:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga ma zapewniać, że Real Madryt do dnia meczu z Villarrealem w żadnym momencie nie poruszył tematu możliwego przełożenia spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Granie dziś to brak szacunku do naszej drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137771-courtois-granie-dzis-to-brak-szacunku-do-naszej-druzyny</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 2:1 spotkaniu z Villarrealem. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Powinienem mówić o Barcelonie, ale mamy poczucie wściekłości i niesprawiedliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137769-simeone-powinienem-mowic-o-barcelonie-ale-mamy-poczucie-wscieklosci-i-niesprawiedliwosci</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 21:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Atlético Madryt, Diego Simeone, stawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem z Barceloną. W trakcie rozmowy z dziennikarzami nie zabrakło oczywiście pytań o środowy mecz Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villarreal 1:2 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137768-villarreal-1-2-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 21:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 28. kolejki La Ligi Real Madryt wygrał z Villarrealem 2:1 na Estadio de la Cerámica. Obie bramki dla Królewskich zdobył Kylian Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: To był ostatni raz, kiedy gramy mecz przed upływem 72 godzin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137767-ancelotti-to-byl-ostatni-raz-kiedy-gramy-mecz-przed-uplywem-72-godzin</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej po wygranym 2:1 meczu z Villarrealem. Przedstawiamy kompletny zapis wypowiedzi szkoleniowca Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137764-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 20:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>28. kolejka: Real Madryt wygrywa, jest liderem i narzuca presję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137766-28-kolejka-real-madryt-wygrywa-jest-liderem-i-narzuca-presje</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 20:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał z Villarrealem w meczu 28. kolejki Primera División, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé MVP meczu z Villarrealem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137765-mbappe-mvp-meczu-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 20:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz został wyróżniony w wygranym przez Real Madryt meczu z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cierpienie uszlachetnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137763-cierpienie-uszlachetnia</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 28. kolejki La Ligi Real Madryt wygrał z Villarrealem 2:1 na Estadio de la Cerámica. Bramkę dla gospodarzy zdobył Juan Foyth, natomiast trzy punkty zapewnił Królewskim dublet Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Real Madryt nigdy więcej nie zagra bez co najmniej 72 godzin odpoczynku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137762-real-madrid-tv-real-madryt-nigdy-wiecej-nie-zagra-bez-co-najmniej-72-godzin-odpoczynku</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madrid Televisión ogłasza, że klub „nigdy więcej nie zagra bez co najmniej 72 godzin odpoczynku” i zwróci się o ochronę do FIFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villarreal – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137761-villarreal-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 16:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ligowym mecz z Villarrealem. Spotkanie rozpocznie się o godzinie 18:30 na Estadio de la Cerámica.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
