<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Apr 2024 14:38:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bernardo Silva: W momentach presji bramkarze w 99% przypadków się rzucają</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128996-bernardo-silva-w-momentach-presji-bramkarze-w-99-przypadkow-sie-rzucaja</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Bernando Silva udzielił wywiadu po wczorajszym spotkaniu z Chelsea i miał okazję odnieść się do tego, co wydarzyło się w ćwierćfinale Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ter Stegen może pobić z Realem osobisty rekord</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128973-ter-stegen-moze-pobic-z-realem-osobisty-rekord</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 15:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarzowi brakuje 53 minut do wyrównania swojego najlepszego czasu bez wpuszczonego gola w lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lekarz, hotelarz, dramaturg i… napastnik Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128994-lekarz-hotelarz-dramaturg-i-napastnik-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 15:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć Klasyk sam w sobie kipi historią, to jednak wciąż niektóre jej rozdziały nie są aż tak znane. Dziś przedstawimy jeden z nich, a jego bohaterem będzie Jaime Lazcano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Który prezes wygrał więcej Klasyków?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128976-ktory-prezes-wygral-wiecej-klasykow</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 15:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyjrzyjmy się danym porównawczym Realu Florentino Péreza i Barcelony Joana Laporty w Clásicos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk nr 256</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128995-klasyk-nr-256</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 14:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Real ma niewielką przewagę nad Barceloną, jeśli chodzi o bilans bezpośrednich starć. Wygrał 104 Clásicos, natomiast Blaugrana 99.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewnie zwycięstwo w Saragossie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128993-pewnie-zwyciestwo-w-saragossie</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 14:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W 30. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał na wyjeździe Saragossę. Królewscy odzyskali tymczasowo pozycję lidera i pozostaną na niej, jeśli Baskonia pokona dzisiaj Unicaję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casillas: Real jest zdecydowanym faworytem Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128971-casillas-real-jest-zdecydowanym-faworytem-klasyku</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker w wywiadzie dla AS-a podzielił się swoimi przewidywaniami na zbliżający się Klasyk, opowiedział o perspektywie gry w USA oraz obecnych bramkarzach Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Małe doświadczenie piłkarzy Barcelony w Klasykach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128992-male-doswiadczenie-pilkarzy-barcelony-w-klasykach</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W kadrze Barcelony zauważyć da się znaczny ubytek, jeśli chodzi o klasykowe doświadczenie. Za taki stan rzeczy odpowiedzialne jest przede wszystkim odejście weteranów oraz awans młodych zawodników do pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Przepaść między Realem a Barceloną jest coraz większa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128938-przepasc-miedzy-realem-a-barcelona-jest-coraz-wieksza</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat sytuacji Realu Madryt i Barcelony przed zbliżającym się Klasykiem. Przedstawiamy przemyślenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: W historii było wiele Klasyków, w których wygrywał zespół w gorszej formie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128989-mijatovic-w-historii-bylo-wiele-klasykow-w-ktorych-wygrywal-zespol-w-gorszej-formie</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović w programie Carrusel Deportivo radia Cadena SER wypowiedział się na temat dzisiejszego starcia Realu Madryt z Barceloną. Przedstawiamy przewidywania byłego gracza Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
