<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Sep 2024 03:27:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132433-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa umowa Joana Martíneza, wypowiedzi z Barcelony i powrót Gaviego to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Wstępne porozumienie Realu z Joanem Martínezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132430-the-athletic-wstepne-porozumienie-realu-z-joanem-martinezem</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 22:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Według The Athletic młody stoper Realu Madryt wkrótce podpisze nową umowę z klubem. Obecny kontrakt wygasa w 2026 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu najlepszym stadionem świata 2024 roku według World Football Summit</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132427-bernabeu-najlepszym-stadionem-swiata-2024-roku-wedlug-world-football-summit</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Czołowa platforma branży piłkarskiej wyróżniła obiekt Realu Madryt mianem najlepszego stadionu tego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co trapi Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132426-co-trapi-real-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 21:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie najlepszy początek sezonu ligowego czy bramkowa susza Mbappé nie wywołały poważnego alarmu w klubie. Włodarze bardziej martwią się o to, czy młodzi zawodnicy (jak Güler czy Endrick) dostaną wystarczająco dużo okazji do gry, by nikt nie poczuł frustracji z powodu braku minut na boisku, donosi Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Netflix wypuścił serial dokumentalny o Ángelu Di Maríi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132425-netflix-wypuscil-serial-dokumentalny-o-angelu-di-marii</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Netflix wypuścił serial dokumentalny o byłym piłkarzu Realu Madryt. Zawiera on także kulisy pobytu Argentyńczyka w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri: Mam nadzieję na zdobycie Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132424-rodri-mam-nadzieje-na-zdobycie-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 20:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodri udzielił wywiadu ESPN. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Manchesteru City na temat Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jude Bellingham - „Poza światłami reflektorów”: Odcinek 1. [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132423-jude-bellingham-poza-swiatlami-reflektorow-odcinek-1-video</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 19:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik opublikował na swoim kanale na YouTubie pierwszy odcinek swojego nowego serialu. Możemy w nim obejrzeć między innymi kulisy jego wejścia do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão, Tchouaméni i Bellingham trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132422-militao-tchouameni-i-bellingham-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 18:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przygotowania do kolejnego meczu. Do pracy z grupą wróciło wielu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG odmawia wypłacenia pieniędzy Mbappé i czeka na pozew</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132421-psg-odmawia-wyplacenia-pieniedzy-mbappe-i-czeka-na-pozew</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 17:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz odrzucił propozycję mediacji, co zmusiło komisję ligowej do zajęcia stanowiska w sprawie jego sporu z Paris Saint-Germain. Dzisiaj orzeczono, że klub powinien wypłacić Francuzowi zaległe środki. Paryżanie odpowiadają, że jeśli taka jest wola Kyliana Mbappé, to powinien zgłosić sprawę do sądu, bo pieniędzy nie dostanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koke: Do wielkiego spektaklu potrzebujemy odpoczynku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132420-koke-do-wielkiego-spektaklu-potrzebujemy-odpoczynku</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Koke reprezentował La Ligę na prezentacji albumu Panini na ten sezon obok między innymi prezesa La Ligi. Kapitan Atlético po wydarzeniu udzielił kilku wypowiedzi mediom, w tym na temat gorącego tematu terminu derbów z Realem Madryt. Królewscy będą mieć dwa dni więcej na przygotowanie się do bezpośredniego starcia z sąsiadami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zwykle wygrywa po przerwach reprezentacyjnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132419-real-zwykle-wygrywa-po-przerwach-reprezentacyjnych</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeszcze nie tak dawno temu Real Madryt dość często tracił punkty w pierwszych meczach po przerwach na obowiązki reprezentacyjne. Jednak w zeszłym sezonie Królewscy pokazali, że potrafią sobie radzić w tego typu spotkaniach. Oby w tym było podobnie...</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przedstawiciel Al-Ahli potwierdził, że Saudyjczycy chcieli kupić Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132418-przedstawiciel-al-ahli-potwierdzil-ze-saudyjczycy-chcieli-kupic-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Khaled Al-Issa zdradził, że Al-Ahli chciało faktycznie pozyskać brazylijskiego piłkarza ostatniego lata.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
