<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Dec 2025 11:27:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kadra na Talaverę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144981-kadra-na-talavere</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na jedenastu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Talaverę. Bask powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Z Realem Madryt jest źle? Zamieniłbym się z nimi z zamkniętymi oczami”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145011-z-realem-madryt-jest-zle-zamienilbym-sie-z-nimi-z-zamknietymi-oczami</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor generalny Talavery, Miguel Ángel Sandoval, podzielił się swoimi odczuciami przed wielkim wieczorem i przyjazdem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki walczą o TOP4 w Lidze Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145008-pilkarki-walcza-o-top4-w-lidze-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu ostatniej kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt, które zachowują szansę na bezpośredni awans do ćwierćfinałów rozgrywek, zmierzą się na De Grolsch Veste z Twente. Początek meczu o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Między dwoma pożarami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145009-miedzy-dwoma-pozarami</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami na temat Florentino Péreza, sprawy Negreiry i Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real od dziś już bez dodatkowej naszywki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145010-real-od-dzis-juz-bez-dodatkowej-naszywki</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Znaczek zwycięzcy Pucharu Interkontynentalnego nie pojawi się dziś na koszulce Realu Madryt. Nowego triumfatora powinniśmy poznać tuż przed potyczką z Talaverą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marzenie kontra obowiązek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144995-marzenie-kontra-obowiazek</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Któż z nas nigdy nie marzył o wygranej na loterii?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145003-kartka-z-kalendarza-17-grudnia</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka z Polakami w siatkówkę, urodziny byłego prezesa, byłego koszykarza i byłego piłkarza pierwszego zespołu, świetny mecz na Estadio Ramón Sánchez Pizjuán, bardzo poważna kontuzja kolana Davida Alaby i nagroda The Best dla Viniego. Co działo się 17 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak głosowali trenerzy i kapitanowie w plebiscycie The Best?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145006-jak-glosowali-trenerzy-i-kapitanowie-w-plebiscycie-the-best</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:37:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA opublikowała rozkład głosów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Ceballos nie zagra z Talaverą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145007-ser-ceballos-nie-zagra-z-talavera</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiejszy mecz z Talaverą miał być dla Daniego Ceballosa prawdziwą szansą. Hiszpan zanotował w tym sezonie tylko jeden pełny mecz (z Kajratem Ałmaty), ale dziś może w ogóle zabraknąć go w kadrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W półfinale kobiecego Superpucharu Hiszpanii z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145001-w-polfinale-kobiecego-superpucharu-hiszpanii-z-atletico</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewskie poznały rywalki w walce o Superpuchar Hiszpanii. Mecz z sąsiadkami zaplanowano na 20 stycznia przyszłego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy Xabi Alonso powinien dokonać wielu rotacji na mecz z Talaverą?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145004-glos-kibica-czy-xabi-alonso-powinien-dokonac-wielu-rotacji-na-mecz-z-talavera</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Talavera – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145000-talavera-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dziś swój pierwszy mecz w tej edycji Pucharu Króla. Rywalem Królewskich będzie trzecioligowa Talavera. Na kogo postawi Xabi Alonso?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
