<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Apr 2024 11:53:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Coraz realniejsze zawieszenie hiszpańskich ekip przez FIFA i UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129209-coraz-realniejsze-zawieszenie-hiszpanskich-ekip-przez-fifa-i-uefa</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Krajowej Rady Sportu odpowiedział na list FIFA i UEFA. Te nie są zadowolone i grożą karami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy dotarli do Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129208-krolewscy-dotarli-do-monachium</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy dotarli do Monachium. Wieczorem czeka ich trening na Allianz Arenie i konferencje prasowe. Pierwszy półfinał Ligi Mistrzów odbędzie się we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernardo Silva: Real Madryt to dziwna drużyna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129198-bernardo-silva-real-madryt-to-dziwna-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Manchesteru City, Bernardo Silva, wrócił wspomnieniami do przegranego dwumeczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeremy de León ponownie towarzyszy drużynie w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129207-jeremy-de-leon-ponownie-towarzyszy-druzynie-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Castilli znalazł się w grupie piłkarzy, która wyleciała dzisiaj przed południem do Monachium na pierwszy półfinał Ligi Mistrzów z Bayernem. Atakujący ma pomóc pierwszej drużynie w treningach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wyruszyli do Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129206-krolewscy-wyruszyli-do-monachium</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wyruszyli do Monachium. Dzisiaj czeka ich trening na Allianz Arenie i konferencje prasowe. Pierwszy półfinał Ligi Mistrzów odbędzie się we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129205-kartka-z-kalendarza-29-kwietnia</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz na nowym stadionie, przegrane mistrzostwo i dwie ważne wygrane, w tym jedna w spektakularnym stylu. Co działo się 29 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za pierwszego gola w meczu Bayernu z Realem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129204-300-zl-za-pierwszego-gola-w-meczu-bayernu-z-realem</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti i spisek monachijski</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129184-ancelotti-i-spisek-monachijski</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carletto wraca na Allianz Arenę, gdzie wygrał Bundesligę i starł się z wpływowymi zawodnikami Bayernu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Decyzja o pozostaniu należy do Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129195-marca-decyzja-o-pozostaniu-nalezy-do-raula</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla nie rozgrywa najlepszego sezonu. Na szczęście spadek jest coraz mniej prawdopodobny i nikt w klubie nie kwestionuje dalszej pracy legendarnego Hiszpana. Pozostanie w drużynie rezerw, którą prowadzi od pięciu lat, lub odejście będzie wyłącznie jego decyzją, pisze José Félix Díaz z dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Istotna przemiana Mendy’ego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129163-istotna-przemiana-mendy-ego</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz inaczej podchodzi do kwestii grania w każdym meczu i zdecydowanie lepiej interpretuje sygnały wysyłane mu przez jego własne ciało. Nie znalazł się w kadrze na Real Sociedad, żeby być w 100% gotowym na wtorkowe starcie z Bayernem Monachium.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
