<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Apr 2025 05:25:37 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Endrick: Wy wiecie, kto tu gra w ataku… Ja jestem nikim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138231-endrick-wy-wiecie-kto-tu-gra-w-ataku-ja-jestem-nikim</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick po rewanżowym półfinale Pucharu Króla z Sociedadem zatrzymał się w strefie mieszanej. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla dziennikarzy radiowych i telewizyjnych zgromadzonych na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 4:4 Real Sociedad [SKRÓT]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138234-real-madryt-4-4-real-sociedad-skrot</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 04:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy awansowali do finału Pucharu Króla, wygrywając półfinałowy dwumecz po rewanżu, w którym doszło do dogrywki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138229-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 01:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Półfinały Pucharu Króla to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Przywołanie do porządku wyciągnęło najlepszego Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138228-ancelotti-przywolanie-do-porzadku-wyciagnelo-najlepszego-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po rewanżowym półfinale Pucharu Króla z Sociedadem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Musimy grać lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138227-tchouameni-musimy-grac-lepiej</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po uzyskaniu awansu do finału Pucharu Króla. Przedstawiamy wypowiedzi Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138226-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żarty żartami, ale Real to Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138225-zarty-zartami-ale-real-to-real</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W rewanżowym meczu półfinału Pucharu Króla Real Madryt zremisował z Realem Sociedad 4:4 po dogrywce. W pierwszym meczu podopieczni Carlo Ancelottiego wygrali na wyjeździe 1:0 i to oni zagrają w finale w Sewilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juanito, Real Sociedad i długie 90 minut na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138224-juanito-real-sociedad-i-dlugie-90-minut-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 19:46:00 GMT</pubDate>
        <description>31 marca 1982 roku wciąż jeszcze nie znano jednego ze zdań, które w najlepszy sposób opisuje mistyczną aurę Santiago Bernabéu. Dopiero trzy lata później Juanito łamaną włoszczyzną przestrzegł Inter, że wynik 2:0 niczego nie przesądza, a „90 minut na Bernabéu trwa bardzo długo”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Real Sociedad: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138222-real-madryt-real-sociedad-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 19:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w rewanżowym półfinale Pucharu Króla. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:30 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fałszywy alarm, który opróżnił Bernabéu w osiem minut</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138223-falszywy-alarm-ktory-oproznil-bernabeu-w-osiem-minut</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 18:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Z okazji dzisiejszej rewanżowej potyczki Realu Madryt z Realem Sociedad Relevo przypomina historię sprzed niemal 20 lat, która przez wielu kibiców doskonale pamiętana jest do dziś. Choć wydarzenia z grudnia 2004 roku wywołały olbrzymią panikę, to jednak skończyło się jedynie na strachu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem na potencjalny finał Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138221-bez-zagrozonych-zawieszeniem-na-potencjalny-final-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 18:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w rewanżowym półfinale mają jeden problem mniej, bo nie muszą spoglądać na swoją sytuację kartkową.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Te fikcyjne dźwignie Laporty…”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138214-te-fikcyjne-dzwignie-laporty</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>„Barcelona jedzie inną drogą, na której nie ma ani ograniczeń prędkości, ani zakazów wyprzedzania przy ograniczonej widoczności”, pisze w swoim najnowszym tekście Alfredo Relaño. Hiszpan to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach. Tym razem Relaño dzieli się swoimi przemyśleniami na temat radosnej rachunkowości w wykonaniu Joana Laporty,</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
