<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Jul 2025 19:25:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Premier League już wydała więcej niż cztery kolejne ligi razem wzięte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141371-premier-league-juz-wydala-wiecej-niz-cztery-kolejne-ligi-razem-wziete</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 19:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy znowu biją rekordy transferowe i na tym etapie okienka już zainwestowali w nowych graczy tyle, ile Włosi, Niemcy, Hiszpanie i Francuzi razem wzięci.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepewna przyszłość Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141370-niepewna-przyszlosc-endricka</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 18:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick mimo nieudanej końcówki sezonu 2024/25 chce zostać w Realu Madryt. Obecność Gonzalo Garcíi wzbudza jednak wątpliwości co do roli Brazylijczyka w pierwszym zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W sobotę rano pierwszy sparing Castilli pod wodzą Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141369-w-sobote-rano-pierwszy-sparing-castilli-pod-wodza-arbeloi</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa era dla Castilli i jej trenera rusza w sobotę od sparingu z Marbellą, który pokaże Real Madrid TV. W tym spotkaniu zapowiadany jest powrót do gry Joana Martíneza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Gabriele Procida zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141368-oficjalnie-gabriele-procida-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ogłosił trzecie wzmocnienie tego lata. Do zespołu Sergio Scariolo dołącza Gabriele Procida. Włoch związał się z Królewskimi na najbliższe trzy sezony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier miał swojego poprzednika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141367-reinier-mial-swojego-poprzednika</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kariera-widmo Reiniera w Realu Madryt nie jest pierwszą tego rodzaju historią w Realu Madryt. Pod koniec poprzedniego stulecia bardzo podobnie przedstawiały się losy innego Brazylijczyka, Rodrigo Fabriego. Przypomnieć je postanowił dziennikarz Asa, Mario Aguilar.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona ostatecznie wyleciała do Japonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141366-oficjalnie-barcelona-ostatecznie-wyleciala-do-japonii</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy ostatecznie wylecieli do Japonii i w niedzielę rozegrają swój pierwszy sparing przed sezonem. Królewscy cały czas pozostają na urlopach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo: Chcę cieszyć się piłką i nie myśleć o tym, co było</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141365-vallejo-chce-cieszyc-sie-pilka-i-nie-myslec-o-tym-co-bylo</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo został niedawno nowymi piłkarzem Albacete. Dziennikarze Asa postanowili przeprowadzić z obrońcą wywiad, w którym poruszono zarówno kwestie związane z teraźniejszością, jak i trwającym dziesięć lat związkiem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozpoczęto test reflektorów LED na fasadzie Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141364-rozpoczeto-test-reflektorow-led-na-fasadzie-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub przetestował reflektory LED, jakie zaczął umieszczać pod fasadą stadionu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Xabi Alonso usłyszał od klubu, że Zubimendi może być drugim Illarramendim”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141363-xabi-alonso-uslyszal-od-klubu-ze-zubimendi-moze-byc-drugim-illarramendim</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Burgos skomentował w programie Radioestadio Noche w radiu Onda Cero plany transferowe Królewskich. Przedstawiamy jego wypowiedzi i informacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141360-kartka-z-kalendarza-25-lipca</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i trenera, rocznica prezentacji wybitnego włoskiego obrońcy i porażka w meczu towarzyskim w Glasgow. Co działo się 25 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Fábrica znów daje miliony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141362-la-fabrica-znow-daje-miliony</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub zainkasował tego lata już 24 miliony euro z transferów wychowanków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Chciałbym zagrać na Klubowym Mundialu, bo na pewno byśmy wygrali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141361-laporta-chcialbym-zagrac-na-klubowym-mundialu-bo-na-pewno-bysmy-wygrali</link>
        <pubDate>Fri, 25 Jul 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta udzielił wywiadu dziennikowi Mundo Deportivo. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa Barcelony na temat Superligi, którą ciągle ma współtworzyć z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
