<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Oct 2025 15:55:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>SER: Upamecano głównym celem Realu Madryt na środek obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143326-ser-upamecano-glownym-celem-realu-madryt-na-srodek-obrony</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Upamecano gra na zwłokę z Bayernem. Real Madryt wie, że negocjacje w sprawie przedłużenia jego kontraktu zostały zerwane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Barça i Real obserwują Gilberto Morę, ale na transfer jeszcze za wcześnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143325-espn-barca-i-real-obserwuja-gilberto-more-ale-na-transfer-jeszcze-za-wczesnie</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla Królewskich mógłby to być strategiczny ruch, ale konkretów jeszcze nie ma.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Carvajal i Trent mogą wrócić na Klasyk z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143324-the-athletic-carvajal-i-trent-moga-wrocic-na-klasyk-z-barcelona</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 16:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana opublikował raport medyczny z informacjami dotyczącymi graczy Realu Madryt z problemami zdrowotnymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telegraph: Arsenal inspiruje się Realem Madryt przy projekcie przebudowy Emirates Stadium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143313-telegraph-arsenal-inspiruje-sie-realem-madryt-przy-projekcie-przebudowy-emirates-stadium</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanonierzy chcą powiększyć pojemność i możliwości swojego stadionu. Ich inspiracją jest przebudowa stadionu Realu Madryt oraz wynikające z niej wyniki finansowe klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo odżył w reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143316-rodrygo-odzyl-w-reprezentacji</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti przywraca Brazylijczyka do najlepszej formy. „To był trudny okres, ale jestem nową osobą i chciałem to pokazać” – powiedział po dublecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Mecz w Miami? W Superpucharze stadiony wypełniały się kibicami Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143323-tebas-mecz-w-miami-w-superpucharze-stadiony-wypelnialy-sie-kibicami-realu</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas pojawił się na prezentacji filmu dokumentalnego o La Liga Genuine Moeve, czyli rozgrywkach dla osób z niepełnosprawnością intelektualną. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa La Ligi z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Olmo z kontuzją mięśniową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143322-oficjalnie-olmo-z-kontuzja-miesniowa</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy wykonali badania atakującego, który opuścił zgrupowanie Hiszpanii z oznakami urazu mięśniowego. Ostatecznie jego występ w Klasyku nie jest wykluczony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mieli być duetem na lata, a pozostało tylko wspomnienie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143317-mieli-byc-duetem-na-lata-a-pozostalo-tylko-wspomnienie</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt postawił mur na miarę epoki, zwieńczony Pucharem Europy, ale kontuzje zburzyły go dużo wcześniej, niż się spodziewano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piqué do Marcelo: Skarżycie się, kiedy nie możecie kraść, to jest wasze DNA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143321-pique-do-marcelo-skarzycie-sie-kiedy-nie-mozecie-krasc-to-jest-wasze-dna</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański youtuber Plex opublikował wideo z dyskusji Marcelo i Gerarda Piqué na temat czerwonej kartki obejrzenej przez Cristiano Ronaldo w Superpucharze Hiszpanii z 2017 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy po pięciu dniach przerwy wrócą jutro do treningów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143320-krolewscy-po-pieciu-dniach-przerwy-wroca-jutro-do-treningow</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Być albo nie być Superligi, podatki do zapłacenia przez socios i nieokreślona sukcesja Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143319-byc-albo-nie-byc-superligi-podatki-do-zaplacenia-przez-socios-i-nieokreslona-sukcesja-florentino</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Orfeo Suárez, redaktor naczelny działu sportowego w Madrycie i felietonista dziennika El Mundo, podzielił się swoimi spostrzeżeniami na temat kluczowych planów Florentino Péreza i przyszłości klubu. Przedstawiamy pełen tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ferran Torres wraca do Barcelony z problemami mięśniowymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143318-oficjalnie-ferran-torres-wraca-do-barcelony-z-problemami-miesniowymi</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy piłkarz zdąży na Klasyk?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
