<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Jun 2024 03:53:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Urugwaj wygrywa z Panamą, choć po bolesnym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130602-urugwaj-wygrywa-z-panama-choc-po-bolesnym-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 05:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwaj pokonał 3:1 Panamę w pierwszym meczu fazy grupowej Copa América, a Federico Valverde wystąpił w nim w roli kapitana swojej reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130601-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 01:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz reprezentacji Hiszpanii i awans Espanyolu to najważniejsze kwestie poruszane na poniedziałkowych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czarny koń czy kolejny zawód?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130594-czarny-kon-czy-kolejny-zawod</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 22:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś w nocy, a konkretnie o godzinie 3:00, Urugwaj rozpocznie rywalizację w Copa América. Drużyna Fede Valverde zmierzy się na inaugurację z Panamą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy komplet beniaminków La Ligi 2024/25</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130595-znamy-komplet-beniaminkow-la-ligi-2024-25</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Gracze Papużek w niedzielny wieczór wywalczyli sobie prawo gry w Primera División w kolejnym sezonie. Decydujący dwumecz barażowy wygrali z Realem Oviedo 2:1.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięski remis Niemiec, dramatyczne wydarzenia w Stuttgarcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130592-zwycieski-remis-niemiec-dramatyczne-wydarzenia-w-stuttgarcie</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczach 3. rundy fazy grupowej Niemcy zremisowały ze Szwajcarią 1:1, dzięki czemu zajmą pierwsze miejsce w grupie A. W rozgrywanym równolegle meczu Węgrzy wygrali ze Szkocją 1:0 i mogą jeszcze awansować z 3. miejsca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>20 milionów euro za siedem dni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130552-20-milionow-euro-za-siedem-dni</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt chce zarobić na wizycie w USA około 20 milionów euro, mimo że w kadrze może zabraknąć wielu istotnych piłkarzy, którzy dotrą do półfinałów EURO czy Copa América</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gryplan Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130556-gryplan-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wspaniałym sezonie Realu Madryt Carlo Ancelotti przebywa obecnie na zasłużonym urlopie. Królewscy rozpoczną przygotowania do kolejnej kampanii 15 lipca, by rozegrać pierwsze oficjalne spotkanie w Superpucharze Europy w Warszawie 14 sierpnia. Do tego czasu szkoleniowiec będzie musiał dopracować kilka szczegółów, by nadchodzący sezon był równie udany, jak ten zakończony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Otrzymaliśmy mocną wiadomość od Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130591-tchouameni-otrzymalismy-mocna-wiadomosc-od-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni wziął udział w konferencji prasowej przed wtorkowym meczem z Polską. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi francuskiego pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy opcje za Nacho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130586-trzy-opcje-za-nacho</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt musi podjąć pewne decyzje w odpowiedzi na raczej pewne już odejście Nacho. Klub ma na stole trzy główne opcje – transfer Leny'ego Yoro, powrót z wypożyczenia Rafy Marína lub wsparcie ze szkółki z doraźną alternatywą w postaci Auréliena Tchouaméniego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spokój wokół Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130589-spokoj-wokol-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatecznie uraz nosa Kyliana Mbappé nie jest tak poważny jak mogło się początkowo wydawać. Nie mówi się już nawet o złamaniu, ale Francuz przejdzie operację po zakończeniu EURO. Nie powinno być żadnych problemów z tym, aby był gotowy na Superpuchar Europy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
