<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Dec 2024 05:23:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135233-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do Świąt, sytuacja Kyliana Mbappé i plany Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Carlos Corberán nowym trenerem Valencii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135231-marca-carlos-corberan-nowym-trenerem-valencii</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 22:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego dziennika Carlos Corberán zastąpi zwolnionego Rubéna Baraję na ławce trenerskiej Valencii. 41-letni trener zadebiutuje w starciu z Realem Madryt na Mestalli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>LGdS: Milan chce porozmawiać z Realem o Jiménezie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135225-lgds-milan-chce-porozmawiac-z-realem-o-jimenezie</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 18:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Wobec świetnej formy Hiszpana Rossoneri chcą jeszcze raz porozmawiać z Królewskimi o zapisie, który ci zawarli w umowie zeszłego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Życzenia świąteczne od Florentino, trenerów i kapitanów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135224-zyczenia-swiateczne-od-florentino-trenerow-i-kapitanow</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 18:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiciele Realu w specjalnym filmiku złożyli kibicom świąteczne życzenia. Czego życzy Florentino Pérez oraz przedstawiciele drużyn piłkarskich i koszykarskiej?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Gazzetta: Inter zainteresowany Nico Pazem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135223-la-gazzetta-inter-zainteresowany-nico-pazem</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 17:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy latem sprzedali pomocnika za 6 milionów euro, ale zachowali do niego prawa transferowe. Ten radzi sobie we Włoszech na tyle dobrze, że skupił na sobie uwagę giganta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niespotykany przypadek Zizou</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135217-niespotykany-przypadek-zizou</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Zinédine Zidane wciąż pozostaje na bezrobociu. Francuz po opuszczeniu Realu Madryt odrzuca kolejne oferty, podczas gdy jego sztab ruszył w świat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Valencia zwolniła trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135221-oficjalnie-valencia-zwolnila-trenera</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbliższy rywal Królewskich ogłosił, że żegna się ze swoim trenerem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mistrzowska remontada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135213-mistrzowska-remontada</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Od momentu porażki 0:4 w październikowym Klasyku na Santiago Bernabéu Real Madryt odrobił do Barcelony 11 punktów. Atlético, z passą siedmiu zwycięstw z rzędu, nadaje tempo i prowadzi w tabeli, a Athletic również trzyma się mocno.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Trener miał wątpliwości, ale asystenci chcieli tak rozegrać tę akcję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135205-valverde-trener-mial-watpliwosci-ale-asystenci-chcieli-tak-rozegrac-te-akcje</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde pojawił się w strefie mieszanej po meczu La Ligi z Sevillą. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Powinniśmy zrobić coś więcej w defensywie w ostatnich akcjach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135220-mateo-powinnismy-zrobic-cos-wiecej-w-defensywie-w-ostatnich-akcjach</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrany mecz z Valencią. Powiedział, że drużyna powinna się spisać lepiej w defensywie w decydujących momentach spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti znalazł sposób na odbicie się od dna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135218-ancelotti-znalazl-sposob-na-odbicie-sie-od-dna</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie powie tego głośno, ale w bieżącym sezonie przeżywał jedne z najbardziej nerwowych chwil w roli trenera Realu Madryt. Po kapitalnym poprzednim sezonie zespół przez bardzo długi czas miał problem z dostrojeniem się w bieżącej kampanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Sevillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135216-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-sevilla</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Sevillą 4:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
