<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Jan 2025 19:53:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Kepa wskazał Łuninowi, żeby został w środku przy karnym Bernardo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136361-kepa-wskazal-luninowi-zeby-zostal-w-srodku-przy-karnym-bernardo</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 20:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Królewskich był gościem studia Movistar+ związanego z losowaniem play-offów Ligi Mistrzów. Hiszpan w związku ze starciem Realu Madryt z Manchesterem City opowiedział historię dotyczącą ostatniego spotkania tych ekip i serii karnych, która rozstrzygnęła tamten dwumecz. Przedstawiamy jego słowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manolo González: U siebie możemy konkurować z każdym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136359-manolo-gonzalez-u-siebie-mozemy-konkurowac-z-kazdym</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Espanyolu, Manolo González, wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Poniżej prezentujemy zapis wypowiedzi szkoleniowca gospodarzy sobotniego starcia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Spokój w sprawie saudyjskiej oferty za Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136358-marca-spokoj-w-sprawie-saudyjskiej-oferty-za-rodrygo</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 18:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub ma już ofertę na stole, ale zawodnik pozostaje skoncentrowany na dalszym odnoszeniu sukcesów w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dokładny terminarz 1/16 finału Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136357-dokladny-terminarz-1-16-finalu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA oficjalnie potwierdziła terminy spotkań 1/16 finału Ligi Mistrzów. Na dzień meczowy przypadają cztery spotkania, a trzy z nich rozpoczną się o tej samej porze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 22. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136333-telewizyjny-terminarz-22-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 22. kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Espanyolem. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real zawiera specjalną klauzulę w kontraktach swoich wychowanków</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136356-relevo-real-zawiera-specjalna-klauzule-w-kontraktach-swoich-wychowankow</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub chroni się przed potencjalnymi odejściami wychowanków za sprawą specjalnej klauzuli kontraktowej, która gwarantuje automatyczne przedłużenie umowy po spełnieniu określonego warunku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Mam nadzieję, że będę mógł zostać tu jeszcze przez wiele lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136355-vinicius-mam-nadzieje-ze-bede-mogl-zostac-tu-jeszcze-przez-wiele-lat</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja nagrała krótki filmiki z udziałem Viníciusa Júniora z okazji zdobycia przez Brazylijczyka ponad 100 bramek dla Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x18: Czy zaufałbyś Asencio w starciu z Haalandem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136354-podcast-6x18-czy-zaufalbys-asencio-w-starciu-z-haalandem</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy przede wszystkim wylosowanie Manchesteru City w Lidze Mistrzów czy ostatnie spekulacje dotyczące drużyny. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Edu Expósito: Realowi brakuje kreatywności i spokoju w rozegraniu, który wcześniej mieli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136342-edu-exposito-realowi-brakuje-kreatywnosci-i-spokoju-w-rozegraniu-ktory-wczesniej-mieli</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Edu Expósito udzielił wywiadu dziennikowi AS. Piłkarz Espanyolu mówił głównie o swojej kontuzji i zbliżającym się spotkaniu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Oni są tak samo zadowoleni jak i my”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136353-oni-sa-tak-samo-zadowoleni-jak-i-my</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak zareagowano w Valdebebas na wylosowanie Anglików?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Espanyol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136349-kadra-na-espanyol</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 14:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Espanyolem bez trzech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 22 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Chcemy, by historia odegrała kluczową rolę w tej rywalizacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136352-butragueno-chcemy-by-historia-odegrala-kluczowa-role-w-tej-rywalizacji</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño podzielił się swoimi odczuciami po losowaniu 1/16 finału Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi popularnego Sępa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
