<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Jan 2026 21:55:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real nie opublikował kadry na mecz z Betisem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145407-real-nie-opublikowal-kadry-na-mecz-z-betisem</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 20:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Listę powołanych poznamy dopiero w dniu spotkania. Wątpliwości mogą dotyczyć dwóch zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo zostaje sam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145405-gonzalo-zostaje-sam</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 20:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Kyliana Mbappé i odejście Endricka na nowo otwierają drzwi do pierwszego składu przed Gonzalo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim pisze historię na Pucharze Narodów Afryki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145404-brahim-pisze-historie-na-pucharze-narodow-afryki</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 20:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim jest pierwszym Marokańczykiem od 1976 roku, który strzelił gola w trzech kolejnych meczach Pucharu Narodów Afryki. Walczy o złoto, które od 50 lat pozostaje poza zasięgiem Lwów Atlasu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espanyol – FC Barcelona: Królewscy z nadziejami w derbach [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145403-espanyol-fc-barcelona-krolewscy-z-nadziejami-w-derbach-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy rozpoczynają grę w nowym roku z 4 punktami przewagi nad Realem Madryt i bardzo rozgrzanymi derbami Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marokański Hesport: Kolejny Klubowy Mundial na 99% w Maroku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145402-marokanski-hesport-kolejny-klubowy-mundial-na-99-w-maroku</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Marokańczycy twierdzą, że są zdecydowanym faworytem do przyjęcia kolejnego Klubowego Mundialu. Ten turniej ma odbyć się na rok przed mundialem reprezentacji, którego współgospodarzem także będzie ten afrykański kraj.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>1200 meczów Llulla w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145394-1200-meczow-llulla-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Llull zapisuje kolejne rozdziały w historii Realu Madryt. Ma już na koncie 1200 meczów w białej koszulce, a będzie ich jeszcze więcej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Betisu na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145400-kadra-betisu-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Do kadry Andaluzyjczyków wraca dwóch obrońców, ale na Bernabéu zabraknie aż czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pellegrini: Xabi Alonso? Real musi wygrywać, strzelać dużo goli i się podobać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145399-pellegrini-xabi-alonso-real-musi-wygrywac-strzelac-duzo-goli-i-sie-podobac</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Manuel Pellegrini wziął udział w konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Betisu z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Kiedy może wrócić Mbappé? Oto jest pytanie, nie wiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145395-xabi-alonso-kiedy-moze-wrocic-mbappe-oto-jest-pytanie-nie-wiem</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z  Betisem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen nie trenował z zespołem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145396-huijsen-nie-trenowal-z-zespolem</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie zakończyli przygotowania do meczu z Betisem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hernández Hernández na Betis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145397-hernandez-hernandez-na-betis</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>43-latek z Wysp Kanaryjskich poprowadzi jutrzejszy mecz Realu Madryt z Betisem. Sędzią VAR będzie Juan Luis Pulido Santana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Drużyna wykonała niesamowity wysiłek w drugiej połowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145393-scariolo-druzyna-wykonala-niesamowity-wysilek-w-drugiej-polowie</link>
        <pubDate>Sat, 03 Jan 2026 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Dubajem. Przyznał szczerze, że obrona w pierwszej połowie nie funkcjonowała dobrze i docenił reakcję zespołu w drugiej części meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
