<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 11 May 2025 07:22:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kluczową rolę mogą odegrać stałe fragmenty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139392-kluczowa-role-moga-odegrac-stale-fragmenty</link>
        <pubDate>Sun, 11 May 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć w rewanżu z Interem sytuacja wyglądała lepiej, Barça cierpiała przy stałych fragmentach w pierwszym meczu półfinału i w finale Pucharu Króla. Flick wprowadził pewne poprawki, by to naprawić. Tym razem nie musi mierzyć się z zagrożeniem ze strony Rüdigera, ale wciąż musi uważać na Tchouaméniego, Asencio czy Bellinghama.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od zera do bohatera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139390-od-zera-do-bohatera</link>
        <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Güler wyjdzie dziś w podstawowym składzie na Montjuïc, zajmując miejsce Rodrygo. Będzie to jego 20. występ w wyjściowej jedenastce na przestrzeni 114 meczów – z zawodnika drugiego planu stał się kimś kluczowym. To dla niego szansa, by umocnić swoją pozycję przed Klubowymi Mistrzostwami Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziwny punkt zwrotny Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139389-dziwny-punkt-zwrotny-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Szatnia, mimo porażki, wyszła „wzmocniona” po finale Pucharu Króla przed najważniejszym meczem roku w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk, w którym Mbappé może poprawić ocenę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139388-klasyk-w-ktorym-mbappe-moze-poprawic-ocene</link>
        <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:28:00 GMT</pubDate>
        <description>„Hat-trick Francuza przeciwko City to jak dotąd jego jedyny bezdyskusyjnie wybitny występ w tym sezonie”, zaczyna swój felieton na łamach El País Alfredo Relaño. Hiszpan to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Punkt bez odwrotu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139378-punkt-bez-odwrotu</link>
        <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakaz zawracania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy kontrakt Viníciusa: najwyższe zarobki w drużynie, progresywna umowa, premie i zaskakujący zapis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139387-nowy-kontrakt-viniciusa-najwyzsze-zarobki-w-druzynie-progresywna-umowa-premie-i-zaskakujacy-zapis</link>
        <pubDate>Sun, 11 May 2025 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy już, na jakich warunkach umowę zawarł Brazylijczyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FC Barcelona – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139383-fc-barcelona-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 11 May 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Barceloną. W obu zespołach należy spodziewać się kilku zmian względem ostatnich meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fermín López: Jesteśmy rodziną i to widać na boisku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139386-fermin-lopez-jestesmy-rodzina-i-to-widac-na-boisku</link>
        <pubDate>Sun, 11 May 2025 07:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Barcelony udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jeśli zawodnicy mnie posłuchają, wszystko pójdzie dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139382-ancelotti-jesli-zawodnicy-mnie-posluchaja-wszystko-pojdzie-dobrze</link>
        <pubDate>Sun, 11 May 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Barceloną. Poniżej przedstawiamy zapis tego spotkania Włocha z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139385-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 11 May 2025 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Ligowy Klasyk to najważniejsza kwestia poruszana na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w stolicy Katalonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139381-krolewscy-sa-juz-w-stolicy-katalonii</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>21 powołanych zawodników dotarło już do Barcelony, gdzie Królewscy zmierzą się jutro z Katalończykami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real nie zamierzał ruszać po Zubimendiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139380-relevo-real-nie-zamierzal-ruszac-po-zubimendiego</link>
        <pubDate>Sat, 10 May 2025 19:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie sprowadzi Marina Zubimendiego. Nie jest to jednak wyłącznie kwestia wcześniejszego porozumienia pomocnika z Arsenalem, zapewnia Relevo.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
