<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 31 May 2024 23:38:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130091-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Ligi Mistrzów i pochwały dla Lamine'a Yamala to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarski Real z drugim zwycięstwem nad Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130090-koszykarski-real-z-drugim-zwyciestwem-nad-barcelona</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 22:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarski Real Madryt wygrał drugi półfinał ligowy z Barceloną i do awansu do finałów brakuje mu tylko jednego zwycięstwa nad Katalończykami. Kolejne spotkanie w niedzielę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mózgiem Borussii jest Nuri Şahin</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130045-mozgiem-borussii-jest-nuri-sahin</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 22:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Niegdysiejszy zawodnik Los Blancos jest asystentem trenera Edina Terzicia w Dortmundzie i jego praca jest bardzo ceniona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za zwycięzcę w finale Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130088-300-zl-za-zwyciezce-w-finale-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Finał Rodrygo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130076-final-rodrygo</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk, będący obecnie w centrum uwagi z powodu swoich ostatnich wypowiedzi i plotek na temat przyszłości, wystąpi w pierwszym składzie w swoim pierwszym finale Ligi Mistrzów po rozegraniu symbolicznej minuty w finale w Paryżu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niesamowita podróż „nowego Courtois”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130052-niesamowita-podroz-nowego-courtois</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecność w Londynie wraz z całą pierwszą drużyną Realu Madryt w w ramach finału Ligi Mistrzów rozgrywanego na Wembley zakończy sezon marzeń młodego Frana Gonzáleza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt odbył trening na Wembley</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130087-real-madryt-odbyl-trening-na-wembley</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli trening na Wembley w Londynie. Były to ostatnie zajęcia przed finałem Ligi Mistrzów i ostatnie zajęcia w sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho: To był najbardziej niespokojny tydzień w sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130086-nacho-to-byl-najbardziej-niespokojny-tydzien-w-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 18:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho pojawił się na konferencji prasowej przed finałem Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund. Przedstawiamy zapis tego spotkania kapitana Realu Madryt z dziennikarzami na Wembley.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Posiadanie 6 Pucharów Europy byłoby czymś imponującym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130085-modric-posiadanie-6-pucharow-europy-byloby-czyms-imponujacym</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić pojawił się na konferencji prasowej przed finałem Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund. Przedstawiamy zapis tego spotkania drugiego kapitana Realu Madryt z dziennikarzami na Wembley.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni otwarty trening przed finałem Ligi Mistrzów [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130080-ostatni-otwarty-trening-przed-finalem-ligi-mistrzow-na-zywo</link>
        <pubDate>Fri, 31 May 2024 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed finałem Ligi Mistrzów z Borussią Dortmund.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
