<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Oct 2024 11:39:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Real punktuje i jedzie dalej… w niepewności”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133454-real-punktuje-i-jedzie-dalej-w-niepewnosci</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat formy Realu Madryt po sobotnim meczu z Celtą. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius znów jest sobą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133453-vinicius-znow-jest-soba</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius zaczyna wchodzić na swój najwyższy poziom i po słabym starcie sezonu znów jest kluczową postacią w ataku. W każdej z ostatnich sześciu kolejek ligowych zanotował co najmniej gola lub asystę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szczęsny w kadrze meczowej Barcelony, ale debiut dopiero z Realem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133452-szczesny-w-kadrze-meczowej-barcelony-ale-debiut-dopiero-z-realem</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Polski bramkarz po raz pierwszy znalazł się w kadrze meczowej Barcelony, ale jak zapowiedział trener, na razie pozostanie na ławce. Czy jego debiut przypadnie na Klasyk z Realem Madryt?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>István Kovács na Borussię Dortmund</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133451-istvan-kovacs-na-borussie-dortmund</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>István Kovács poprowadzi wtorkowy mecz między Realem Madryt a Borussią Dortmund. Będzie to jego trzecie spotkanie z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giráldez: Zabrakło nam tej szczypty szczęścia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133450-giraldez-zabraklo-nam-tej-szczypty-szczescia</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Celty Vigo, Claudio Giráldez, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133443-kartka-z-kalendarza-20-pazdziernika</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedwczesna śmierć piłkarza, pierwszy dublet Hugo Sáncheza i gorzki koniec fatalnej passy za czasów Lopeteguiego. Co działo się 20 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie wytłumaczyłem dobrze piłkarzom tego ustawienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133441-ancelotti-nie-wytlumaczylem-dobrze-pilkarzom-tego-ustawienia</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po meczu La Ligi z Celtą Vigo. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Estadio Balaídos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Panathinaikos jest już przeszłością i trzeba o tym zapomnieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133442-mateo-panathinaikos-jest-juz-przeszloscia-i-trzeba-o-tym-zapomniec</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo udzielił wywiadu klubowym mediom przed spotkaniem z Gironą w Lidze Endesa. Mówił między innymi o tym, że trzeba już zapomnieć o zwycięstwie z Panathinaikosem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Sprawa Negreiry to strategia medialna naszych bezpośrednich rywali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133430-laporta-sprawa-negreiry-to-strategia-medialna-naszych-bezposrednich-rywali</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobotę odbyło się Walne Zgromadzenie socios Barcelony. W sekcji wolnych pytań prezes Barcelony odniósł się Sprawy Negreiry, czyli opłacania przez Barcelonę przez przynajmniej 17 lat ówczesnego wiceszefa hiszpańskich sędziów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Damy z siebie wszystko w meczu z Dortmundem i w Klasyku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133448-tchouameni-damy-z-siebie-wszystko-w-meczu-z-dortmundem-i-w-klasyku</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni po meczu La Ligi z Celtą Vigo udzielił wywiadu RealMadrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt ze strefy mieszanej na Estadio Balaídos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pozbierać się również w lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133444-pozbierac-sie-rowniez-w-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>W 4. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra u siebie z Gironą. Ostatnio Królewscy podnieśli się w Eurolidze, a teraz muszą zrobić to samo na krajowym podwórku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czas opuścić strefę spadkową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133439-czas-opuscic-strefe-spadkowa</link>
        <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 9. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się na wyjeździe z Alcorcónem. Obie te drużyny znajdują się w strefie spadkowej i bardzo potrzebują punktów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
