<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Feb 2026 15:53:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arbeloa zachwycony Thiago Pitarchem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146883-arbeloa-zachwycony-thiago-pitarchem</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 15:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Thiago Pitarch jest coraz bliższy premierowego występu w pierwszym składzie. Arbeloa ma wobec pomocnika konkretne plany i mocno wierzy w 18-latka, zapewnia MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dokładny terminarz 1/8 finału Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146881-dokladny-terminarz-1-8-finalu-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 15:45:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA oficjalnie potwierdziła terminy spotkań 1/8 finału Ligi Mistrzów. Na dzień meczowy przypadają cztery spotkania, a trzy z nich rozpoczną się o tej samej porze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Musimy osiągnąć na Bernabéu korzystny wynik</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146882-butragueno-musimy-osiagnac-na-bernabeu-korzystny-wynik</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor Realu Madryt do spraw instytucjonalnych, Emilio Butragueño, zwyczajowo zabrał głos po losowaniu par 1/8 finału Ligi Mistrzów. Poniżej prezentujemy jak zawsze celne przemyślenia popularnego Sępa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Im częściej grasz przeciwko najlepszym, tym więcej się uczysz, poprawiasz i stajesz się lepszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146880-guardiola-im-czesciej-grasz-przeciwko-najlepszym-tym-wiecej-sie-uczysz-poprawiasz-i-stajesz-sie-lepszy</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed sobotnim meczem z Leeds United. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z tej otwartej części konferencji z trenerem Manchesteru City, czyli rywalem Realu Madryt w 1/8 finału Ligi Mistrzów. Wypowiedzi z zamkniętej części zostaną opublikowane w mediach po godzinie 23:30.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Raúl Asencio kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146879-oficjalnie-raul-asencio-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan wypada z gry, ale jego przerwa nie powinna być długa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146878-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do poniedziałkowego spotkania z Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/8 finału Ligi Mistrzów z Manchesterem City!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146873-w-1-8-finalu-ligi-mistrzow-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poznali dzisiaj najbliższego rywala w Lidze Mistrzów. Oba spotkania 1/8 finału Champions League zostaną rozegrane w marcu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Neymar: Ten taniec był dla Viníciusa Júniora [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146877-neymar-ten-taniec-byl-dla-viniciusa-juniora-video</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk strzelił gola i zatańczył jak Vinícius, a po meczu przyznał, że był to taniec dla piłkarza Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>CIES: Real Madryt daleko od czołówki rankingu pressingowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146864-cies-real-madryt-daleko-od-czolowki-rankingu-pressingowego</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>CIES Football Observatory tym razem sklasyfikowało drużyny z 56 profesjonalnych lig na całym świecie według poziomu pressingu wywieranego na rywali w trwającym sezonie lub ostatnim zakończonym do lutego 2026 roku. Królewscy pozostają daleko od czołówki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja: Gwizdy na trenera? Nie jesteśmy tu po to, żeby słuchać tego gó**a</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146876-hezonja-gwizdy-na-trenera-nie-jestesmy-tu-po-to-zeby-sluchac-tego-go-a</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja po wczorajszym spotkaniu udzielił wywiadu dla Cadena SER. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z koszykarzem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146865-kartka-z-kalendarza-27-lutego</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Dymisja Florentino Péreza, wysoka wygrana na Teneryfie, urodziny byłego bramkarza i porażki z Atlético, Espanyolem i Barceloną. Co działo się 27 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Rodri priorytetem transferowym Realu, ale pod jednym warunkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146875-alvarez-de-mon-rodri-priorytetem-transferowym-realu-ale-pod-jednym-warunkiem</link>
        <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 09:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, który wielokrotnie podawał wiarygodne informacje dotyczące Królewskich, poinformował o planach klubu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
