<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2024 11:18:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Sevillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135216-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-sevilla</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Sevillą 4:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>García Pimienta: Real Madryt rozstrzygnął mecz w pierwszej połowie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135207-garcia-pimienta-real-madryt-rozstrzygnal-mecz-w-pierwszej-polowie</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 11:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Sevilli, García Pimienta, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Przez ostatnie dwa miesiące byłem trochę wkurzony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135202-rodrygo-przez-ostatnie-dwa-miesiace-bylem-troche-wkurzony</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo udzielił wywiadu klubowej telewizji po wygranej 4:2 z Sevillą na Santiago Bernabéu. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135215-kartka-z-kalendarza-23-grudnia</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrany i przegrany Klasyk, urodziny legendarnego piłkarza i trenera oraz transfer uzdolnionego brazylijskiego obrońcy. Co działo się 23 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135210-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 18. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jesús Navas: Nigdy nie widziałem czegoś takiego na stadionie rywala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135209-jesus-navas-nigdy-nie-widzialem-czegos-takiego-na-stadionie-rywala</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Navas pojawił się w strefie mieszanej po meczu La Ligi z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi gracza Sevilli z tego spotkania z dziennikarzami na Santiago Bernabéu. Hiszpan tym meczem zakończył karierę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real odpala bomby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135214-as-real-odpala-bomby</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 08:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Valverde i Mbappé są liderami Primera División w zdobywaniu bramek spoza pola karnego. Z Sevillą obaj popisali się pięknymi uderzeniami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tryb bestii aktywowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135212-tryb-bestii-aktywowany</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé rozegrał z Sevillą swój najlepszy mecz w sezonie i udowodnił, że jego adaptacja faktycznie dobiegła końca. Madridistas w końcu mogli się przekonać, co tak naprawdę może pokazać ich gwiazdor.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Valencii apelują: Puste trybuny na meczu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135208-kibice-valencii-apeluja-puste-trybuny-na-meczu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>„Nie będziemy wspólnikami w śmierci Valencii. Nie pozwolimy, by zabili nasz klub dla pieniędzy. Nie będziemy cichymi wspólnikami zabójców”, ogłasza na X jedno ze stowarzyszeń akcjonariuszy tego klubu. Apel? Puste trybuny na otwierającym nowy rok meczu z Realem Madryt. Przedstawiamy pełny komunikat Libertad VCF.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wyjaśniliśmy sobie, że brakowało nam zaangażowania i trochę więcej biegania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135201-ancelotti-wyjasnilismy-sobie-ze-brakowalo-nam-zaangazowania-i-troche-wiecej-biegania</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na w konferencji prasowej po meczu La Ligi z Sevillą. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135211-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i sytuacja Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hit kolejki dla Valencii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135206-hit-kolejki-dla-valencii</link>
        <pubDate>Sun, 22 Dec 2024 20:36:00 GMT</pubDate>
        <description>W 12. kolejce Ligi Endesa Real Madryt przegrał z Valencią po bardzo zaciętym spotkaniu. Królewscy mieli dwa rzuty na zwycięstwo, ale zmarnowali oba.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
