<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Jan 2025 13:53:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Media: Zubimendi przeniesie się do Arsenalu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135801-media-zubimendi-przeniesie-sie-do-arsenalu</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich tygodniach pomocnika Sociedadu łączono z Realem Madryt. Anglicy przekonują, że ten jest już jednak po słowie z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nadszedł czas Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135800-marca-nadszedl-czas-alaby</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W tym miesiącu David Alaba wrócił do pełnych treningów z resztą zespołu. W kolejnych spotkaniach może dostawać pierwsze minuty i być może to właśnie Austriak okaże się wzmocnieniem defensywy, której tak bardzo potrzebuje Ancelotti.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pora na Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135799-pora-na-asencio</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysoka porażka w Klasyku sprawia, że Aurélien Tchouaméni znalazł się na cenzurowanym, a kibicom trudno zrozumieć drugoplanową rolę wychowanka. Statystyki wyraźnie pokazują, że z Asencio w podstawowym składzie Królewscy bronią lepiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Wątpliwości Ancelottiego wobec ustawienia z 4 napastnikami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135798-chiringuito-watpliwosci-ancelottiego-wobec-ustawienia-z-4-napastnikami</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz Chiringuito z dobrymi dojściami do sztabu Królewskich przekazał, na czym skupiono się po porażce z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie zawsze gramy dobrze, ale musimy być przygotowani, aby wygrywać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135779-mateo-nie-zawsze-gramy-dobrze-ale-musimy-byc-przygotowani-aby-wygrywac</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Maccabi Tel Awiw w Eurolidze. Mówił o tym, jak ważna ostatnio jest mentalność drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Munuera Montero na Celtę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135793-munuera-montero-na-celte</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>41-letni sędzia poprowadzi czwartkowe spotkanie Realu Madryt. Arbitrem VAR będzie Alejandro José Hernández Hernández. Dla Munuery Montero będzie to osiemnaste starcie z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Jestem wdzięczny klubom, które nie wyraziły sprzeciwu ws. rejestracji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135797-laporta-jestem-wdzieczny-klubom-ktore-nie-wyrazily-sprzeciwu-ws-rejestracji</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony wyszedł do mediów, by wytłumaczyć swoje ostatnie działania. Tym razem niespodziewanie nie obwiniał Realu Madryt absolutnie za nic i w ogóle nie korzystał z tej wymówki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmiana, która wprowadziła napięcie między Realem a Viníciusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135795-zmiana-ktora-wprowadzila-napiecie-miedzy-realem-a-viniciusem</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti zdjął Brazylijczyka z boiska w 76. minucie finału Superpucharu Hiszpanii w Dżuddzie, gdy Real Madryt przegrywał. Była to bardzo nietypowa decyzja, która postawiła na baczność otoczenie atakującego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne straty do nadrobienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135780-kolejne-straty-do-nadrobienia</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 11:06:00 GMT</pubDate>
        <description>W 21. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się z Maccabi Tel Awiw. Pierwszy mecz Królewscy przegrali jednym punktem i teraz celem jest odrobienie tej straty, by wypracować sobie lepszy bilans dwumeczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Nie widzę nikogo lepszego od Lucasa na prawej obronie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135796-mijatovic-nie-widze-nikogo-lepszego-od-lucasa-na-prawej-obronie</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 11:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w audycji El Larguero na antenie Cadena SER. Czarnogórzec odniósł się do obecnej kadry Realu Madryt i przedstawił swoją wizję na letnie okienko transferowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135788-kartka-z-kalendarza-14-stycznia</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Niespodziewany transfer Duńczyka, ligowy debiut Higuaína, gest Capello, wyjazdowa wygrana z Mallorcą i hat-trick Viniego w Klasyku. Co działo się 14 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135790-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 19. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
