<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Mar 2024 17:16:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Theo podbija rynek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128176-theo-podbija-rynek</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Po odejściu z Realu Madryt i odniesieniu sukcesu w Milanie francuski lewy obrońca stał się jednym z najwyżej wycenianych piłkarzy na świecie. Jeśli ktoś zechce go pozyskać, musi liczyć się z nie lada wydatkiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Zagramy z drużynami, które ciągle nie osiągnęły swojego celu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128201-mateo-zagramy-z-druzynami-ktore-ciagle-nie-osiagnely-swojego-celu</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Partizanem w Belgradzie. Powiedział, że drużyna będzie potrzebowała energii, żeby mieć szanse na zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak konkretnie wygląda sytuacja Daviesa?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128215-jak-konkretnie-wyglada-sytuacja-daviesa</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 16:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern nie zamierza brać udziału w licytacjach. Działacze mistrzów Niemiec widzą sprawę jasno i zakomunikowały to Alphonso Daviesowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dorival Júnior: W sytuacji z Viníciusem granica została przekroczona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128206-dorival-junior-w-sytuacji-z-viniciusem-granica-zostala-przekroczona</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Dorival Júnior, selekcjoner reprezentacji Brazylii, udzielił wywiadu dziennikowi The Guardian, w którym mówił m.in. o fali rasizmu, z jaką musi mierzyć się na hiszpańskich stadionach Vinícius. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Canarinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Rozgrywek nie anulował żółtej kartki Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128214-komitet-rozgrywek-nie-anulowal-zoltej-kartki-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk nie zagra w najbliższej kolejce ligowej, gdy rywalem Królewskich będzie Athletic. Królewscy bezskutecznie odwoływali się od kartki, którą obejrzał w meczu z Osasuną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Błędne koło Reiniera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128180-bledne-kolo-reiniera</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 14:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie trafił z Reinierem. Po kilku wypożyczeniach Królewscy minionego lata doszli do porozumienia z Frosinone, by oddać Brazylijczyka na kolejny rok. Po obiecującym początku i wywalczeniu sobie miejsca w wyjściowym składzie wszystko wróciło jednak na dawne tory.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Z Judem rozmawialiśmy o Dierze i Dayocie, a nie o Mbappé i Haalandzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128213-tchouameni-z-judem-rozmawialismy-o-dierze-i-dayocie-a-nie-o-mbappe-i-haalandzie</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 13:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik wziął udział w konferencji prasowej przed sobotnim spotkaniem reprezentacji Francji z Niemcami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsza drużyna ponownie trenowała z Castillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128212-pierwsza-druzyna-ponownie-trenowala-z-castilla</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Na zgrupowania reprezentacji rozjechało się czternastu piłkarzy Realu Madryt. Pozostali zawodnicy kontynuowali dzisiaj treningi w Valdebebas. Kolejny mecz Królewskich odbędzie się za dziesięć dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po zwycięstwo w sezonie zasadniczym</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128202-po-zwyciestwo-w-sezonie-zasadniczym</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zagra z Partizanem w 31. kolejce Euroligi. Królewscy potrzebują jeszcze tylko jednego zwycięstwa, żeby zapewnić sobie pierwsze miejsce w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jestem gotowy rozmawiać z Realem Madryt w sprawie Igrzysk”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128210-jestem-gotowy-rozmawiac-z-realem-madryt-w-sprawie-igrzysk</link>
        <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Francuskiej Federacji Piłkarskiej, Philippe Diallo, udzielił wywiadu dziennikowi AS, w którym odniósł się do ostatniej decyzji Realu Madryt o niepuszczaniu swoich zawodników na Igrzyska Olimpijskie. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
