<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Dec 2024 11:38:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pracowity urlop Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135351-pracowity-urlop-endricka</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick się nie poddaje. Stara się nie frustrować swoją obecną rolą i ciężko pracuje, by odwrócić swoją sytuację. Pokazuje to także podczas trwającej przerwy w rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Wygrywanie nigdy nie jest łatwe, ale tutaj jest łatwiejsze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135349-ancelotti-wygrywanie-nigdy-nie-jest-latwe-ale-tutaj-jest-latwiejsze</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 12:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu włoskiemu Rai Radio 1. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Metamorfoza Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135350-metamorfoza-guelera</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti od kilku tygodni próbuje Ardę Gülera na jego naturalnej pozycji, czyli bliżej prawego skrzydła. To właśnie w tym sektorze Turek zaliczał swoje najlepsze mecze. Jako środkowy pomocnik cierpi zwłaszcza w obronie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Owacja w Madison Square Garden, spotkanie z Rihanną i inne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135348-owacja-w-madison-square-garden-spotkanie-z-rihanna-i-inne</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk przestał być wyśmiewany i stał się rozpoznawalny na całym świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Zubimendi nowym Kroosem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135347-as-zubimendi-nowym-kroosem</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 10:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt widzi w Martínie Zubimendim kandydata do zastąpienia Toniego Kroosa. 25-letni pomocnik Realu Sociedad ma ważny kontrakt do 2027 roku i jego klauzula odstępnego wynosi 60 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135345-kartka-z-kalendarza-30-grudnia</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego trenera i byłego piłkarza, hat-trick Polaka na Bernabéu, nowy trener, przegrany mecz towarzyski w Dubaju i zwycięstwo z Realem Sociedad. Co działo się 30 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mogliśmy wcześniej zamknąć ten mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135341-mateo-moglismy-wczesniej-zamknac-ten-mecz</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo wypowiedzieli się po zwycięskim spotkaniu z Barceloną. Obaj przyznali, że drużyna powinna się zachować lepiej w ostatniej kwarcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wejść z entuzjazmem w 2025 rok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135346-wejsc-z-entuzjazmem-w-2025-rok</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 09:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Podopieczni Ancelottiego wracają do Valdebebas po tygodniu przerwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Poszkodowanych przez Bernabéu: Słowa Florentino były dziecinne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135337-prezes-poszkodowanych-przez-bernabeu-slowa-florentino-byly-dziecinne</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Martínez de Azagra to socio Realu Madryt oraz prezes Sąsiedzkiego Stowarzyszenia Poszkodowanych przez Bernabéu. Przedstawiamy jego wypowiedzi z wywiadu dla Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba ma wrócić dzisiaj do pełnych treningów z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135344-alaba-ma-wrocic-dzisiaj-do-pelnych-treningow-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti zapowiedział, że David Alaba wznowi dzisiaj pełne treningi z grupą. Zdaje się, że Austriak wczoraj symbolicznie zakończył swój proces rehabilitacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atak współwłaściciela Atlético na Real Madryt miał konkretny powód</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135340-atak-wspolwlasciciela-atletico-na-real-madryt-mial-konkretny-powod</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Właściciel i główny zarządzający Rojiblancos zaskoczył ostatnimi atakami na Real Madryt. El Español podaje, że miał ku temu konkretny powód.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Slot: Cieszynka Trenta pewnie mówi ci wystarczająco dużo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135343-slot-cieszynka-trenta-pewnie-mowi-ci-wystarczajaco-duzo</link>
        <pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Liverpoolu po wygranym meczu z West Hamem kolejny raz wypowiedział się o sytuacji kontraktowej trzech swoich gwiazd, w tym Trenta Alexandra-Arnolda. Przedstawiamy jego wypowiedzi ze strefy mieszanej i konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
