<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Sep 2024 09:42:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt jest oburzony „polowaniem” sędziów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132804-real-madryt-jest-oburzony-polowaniem-sedziow</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma na koncie piętnaście żółtych kartek w La Lidze, z czego dziewięć za protesty przeciwko faulom, które często pozostają bez kary. W meczu przeciwko Alavés sędzia Muñiz Ruiz pokazał cztery żółte kartki drużynie gospodarzy, z czego trzy za protesty wobec niesankcjonowanych fauli rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto może zastąpić Mbappé w derbach?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132803-kto-moze-zastapic-mbappe-w-derbach</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 10:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti prawdopodobnie będzie zmuszony zmodyfikować formację na derby Madrytu i wydaje się, że kontuzjowanego Kyliana Mbappé może zastąpić czterech różnych graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius jako sędzia i strona w konflikcie, który obraca się przeciwko niemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132802-vinicius-jako-sedzia-i-strona-w-konflikcie-ktory-obraca-sie-przeciwko-niemu</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 09:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego gwałtowne protesty, które wydawało się, że miał pod kontrolą przez pewien okres w zeszłym sezonie, znów ujawniają wersję najbardziej szkodliwą dla niego samego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rudy: Dziękuję, że pozwoliliście mi wzbić się tak wysoko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132801-rudy-dziekuje-ze-pozwoliliscie-mi-wzbic-sie-tak-wysoko</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 09:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Rudy Fernández zakończył koszykarską karierę. Real Madryt zorganizował mu pożegnanie, podczas którego Hiszpan wygłosił długie przemówienie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132797-kartka-z-kalendarza-26-wrzesnia</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane w Lidze Mistrzów, pechowy remis po błędach sędziego i kompromitacja w Sewilli. Co działo się 26 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>783 minuty Mbappé i „nonsens” terminarza: nikt nie gra więcej niż Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132800-783-minuty-mbappe-i-nonsens-terminarza-nikt-nie-gra-wiecej-niz-real</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 09:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Po poważnych kontuzjach Ter Stegena i Rodriego, Mbappé jest kolejnym poszkodowanym wymagającego kalendarza i będzie nieobecny przez trzy tygodnie. Ma na koncie o 150 minut więcej niż Haaland, który gra wszystko w barwach City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sekretne treningi, aby zdążyć na derby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132799-sekretne-treningi-aby-zdazyc-na-derby</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 08:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zacznie dzisiaj trenować z zespołem, a Carlo Ancelotti podejmie decyzję o jego powołaniu w sobotę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Większość krajowych związków prosi Čeferina, by pozostał w UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132796-wiekszosc-krajowych-zwiazkow-prosi-ceferina-by-pozostal-w-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes UEFA po wywołaniu kontrowersji przy zmianie statutu organizacji pozwalającej mu na kolejną kadencję niespodziewanie zrezygnował z kandydowania w kolejnych wyborach. Potem jednak przestał o tym mówić, a dzisiaj krajowe związki proszą go o kontynuowanie jego pracy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Napastnik Getafe zaskarża sędziowanie i rasizm w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132795-napastnik-getafe-zaskarza-sedziowanie-i-rasizm-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Christantus Uche udzielił wywiadu afrykańskiemu oddziałowi ESPN, w którym wypowiedział się o negatywnych aspektach gry w La Lidze. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Getafe z tej rozmowy. Podkreślamy, że wywiad został przeprowadzony przed środowym meczu atakującego z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kibice Atlético apelują o przyjście na derby w… maseczcce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132793-kibice-atletico-apeluja-o-przyjscie-na-derby-w-maseczcce</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Fani Atlético Madryt stworzyli hashtag do ochrony samych siebie przed rzekomymi prowokacjami, ale ich apel szybko przekształcił się w propozycję wykorzystania tego sposobu do obrażania Viníciusa Júniora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132794-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Kyliana Mbappé i wygrana Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Matthäus: W moim rankingu Złotej Piłki Vinícius byłby trzeci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132792-matthaeus-w-moim-rankingu-zlotej-pilki-vinicius-bylby-trzeci</link>
        <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 21:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Lothar Matthäus udzielił wypowiedzi dla dziennika BILD, w którym podzielił się swoimi spostrzeżeniami na temat Złotej Piłki za sezon 2023/2024. Przedstawiamy wypowiedzi wybitnego Niemca, zdobywcy mistrzostwa świata i Złotej Piłki w 1990 roku, a obecnie eksperta w telewizjach RTL i Sky.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
