<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Sep 2025 15:39:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Francisco: Xabi odmienił Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142478-francisco-xabi-odmienil-real-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad, Sergio Francisco, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 4. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Realem Sociedad [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142474-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-realem-sociedad-video</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 16:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym ligowym meczem w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Sociedad na jutrzejszy mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142475-kadra-realu-sociedad-na-jutrzejszy-mecz</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkoleniowiec gospodarzy może liczyć niemal na wszystkich zawodników pierwszego zespołu. Gotowi do gry są Carlos Soler i Álvaro Odriozola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Vini, Mbappé i Rodrygo mogą grać razem, nie można wyciągać wniosków po trzech meczach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142473-xabi-alonso-vini-mbappe-i-rodrygo-moga-grac-razem-nie-mozna-wyciagac-wnioskow-po-trzech-meczach</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Sociedad w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obejrzyj spotkanie z Realem Sociedad w STS TV!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142440-obejrzyj-spotkanie-z-realem-sociedad-w-sts-tv</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>#współpracareklamowa #reklamaSTS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni może przegapić październikowe zgrupowanie reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142471-tchouameni-moze-przegapic-pazdziernikowe-zgrupowanie-reprezentacji</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski pomocnik wyleciał z boiska we wtorek w meczu reprezentacji, co może sprawić, że w najbliższej przerwie reprezentacyjnej dostanie wolne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius na 200%</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142470-vinicius-na-200</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich dwóch tygodniach odświeżył głowę i dopracował formę fizyczną. Po raz pierwszy od pięciu lat spędził przerwę reprezentacyjną w Madrycie, będąc zdrowym. W Valdebebas panuje optymizm: „Wie, że teraz kolej na niego”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co kluby z La Ligi naprawdę myślą o limitach płacowych?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142469-co-kluby-z-la-ligi-naprawde-mysla-o-limitach-placowych</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Latem odżyła debata o limitach płacowych La Ligi: przepisy uzależniają pułap wynagrodzeń od przychodów i blokują rejestracje nowych piłkarzy, co uderzyło m.in. w Barcelonę (furtki regulaminowe, gwarancja bankowa), podczas gdy inne kluby – jak Real Madryt i Atlético – mogły wydać duże kwoty. Większość działaczy uważa reguły za konieczne, bo uporządkowały finanse i ograniczyły bankructwa, lecz wskazuje na ich wady: przewagę lig mniej restrykcyjnych, presję sprzedaży kluczowych graczy i odpływ młodych talentów. Co do skali tegorocznych trudności opinie są podzielone; jako kierunki zmian padają większa elastyczność zasad, sprawiedliwszy podział pieniędzy z praw TV oraz zamknięcie okna transferowego przed startem sezonu. Całą sytuację na łamach The Athletic opisują Dermot Corrigan i Guillermo Rai. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA otwiera furtkę: dodatkowe zgłoszenie w Lidze Mistrzów przy długotrwałej kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142468-uefa-otwiera-furtke-dodatkowe-zgloszenie-w-lidze-mistrzow-przy-dlugotrwalej-kontuzji</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA zmienia przepisy, aby zminimalizować wpływ długotrwałych kontuzji na zespoły. Dopuszcza się jedno dodatkowe zgłoszenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jesús Gil na Real Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142467-jesus-gil-na-real-sociedad</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>41-latek prowadzi spotkania La Ligi od 2012 roku. Jutro po raz 54. poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pablo Marín: Z Realu wziąłbym Fede Valverde, to kompletny piłkarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142466-pablo-marin-z-realu-wzialbym-fede-valverde-to-kompletny-pilkarz</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 09:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Marín udzielił wywiadu w programie El Larguero na antenie Cadena SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono daje przykład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142465-mastantuono-daje-przyklad</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk zrezygnował z dnia wolnego i liczy na utrzymanie miejsca w wyjściowej jedenastce na mecz z Realem Sociedad, czekając jednocześnie na pierwszego gola w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
