<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Apr 2024 13:21:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Początek rywalizacji o Final Four</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129041-poczatek-rywalizacji-o-final-four</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Baskonia w najbliższym czasie zagrają ze sobą przynajmniej trzykrotnie w Eurolidze. Pierwszy mecz w tej ćwierćfinałowej rywalizacji odbędzie się dzisiaj w WiZink Center.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>To jest liga Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129028-to-jest-liga-bellinghama</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W niedzielnej rywalizacji z Barceloną Anglik strzelił zwycięskiego gola, który niemal definitywnie zagwarantował Królewskim tytuł mistrzowski. To kolejny akt jego znakomitej postawy w tym sezonie La Ligi. Co istotne – w jego pierwszym sezonie na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nie wystawiłbym już Camavingi na lewej obronie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129030-nie-wystawilbym-juz-camavingi-na-lewej-obronie</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Tłumaczenie felietonu dziennikarza Relevo na temat występów Camavingi na pozycji lewego obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najpierw „straszył”, a potem podarował koszulkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129032-najpierw-straszyl-a-potem-podarowal-koszulke</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca zaliczył kolejny świetny mecz zakończony zwycięstwem drużyny Ancelottiego nad Barceloną, ale przed spotkaniem i po nim, o zachowaniu Niemca też było głośno.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Jestem trochę zmęczony, więc wybaczcie, jeśli nie wyglądam za dobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129049-bellingham-jestem-troche-zmeczony-wiec-wybaczcie-jesli-nie-wygladam-za-dobrze</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham w poniedziałek odebrał w Madrycie nagrodę Laureus dla Odkrycia Roku. Przedstawiamy wypowiedzi pomocnika Realu Madryt udzielone po odebraniu statuetki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129046-kartka-z-kalendarza-23-kwietnia</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybitne spotkanie R9 na Old Trafford, wygrana z Barceloną w półfinale Ligi Mistrzów, pokonanie Bayernu po golu Benzemy, debiut Nacho w pierwszym zespole… Co działo się 23 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real przyspiesza w sprawie przedłużenia umowy z Lucasem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129051-real-przyspiesza-w-sprawie-przedluzenia-umowy-z-lucasem</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan ma zostać w zespole przynajmniej na kolejny sezon. Jego obecna umowa wygasa 30 czerwca tego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwie asysty Miguela, świetny mecz Asensio [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129044-dwie-asysty-miguela-swietny-mecz-asensio-video</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Bardzo dobre występy mają za sobą Marco Asensio i Miguel Gutiérrez. Ich drużyny popisały się efektownymi wygranymi (obie 4:1). O sporym pechu może za to mówić Juanmi Latasa. Jak grali wypożyczeni i sprzedani?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129045-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 32. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jakie są szanse, że Barcelonie uda się doprowadzić do powtórzenia Klasyku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129050-jakie-sa-szanse-ze-barcelonie-uda-sie-doprowadzic-do-powtorzenia-klasyku</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony zapowiedział, że jeśli okaże się, że Lamine Yamal zdobył bramkę w sytuacji gola-widmo w Klasyku z Realem Madryt, to jego klub wniesie o powtórzenie całego meczu. Jakie są na to faktyczne szanse? Nad tematem pochylają się hiszpański portal Iusport zajmujący się prawem w sporcie oraz Ramón Fuentes, który jest specjalistą od spraw dyscyplinarnych w hiszpańskim futbolu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
