<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Sep 2025 07:26:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ani UEFA, ani FIFA nie planują zawieszać Izraela</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142972-marca-ani-uefa-ani-fifa-nie-planuja-zawieszac-izraela</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Ani UEFA, ani FIFA nie mają natychmiastowych planów, by kluby i reprezentacja tego kraju przestały rywalizować.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wygnanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142929-wygnanie</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Za jakiś czas pewnie nam przejdzie, ale kara musi być.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ma problem z „wielkimi”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142970-real-madryt-ma-problem-z-wielkimi</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 08:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka z Atlético rozdrapuje ranę i ma słaby bilans w starciach z najmocniejszymi ekipami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rusza Euroliga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142963-rusza-euroliga</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 1. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Virtusem. Po nieudanym weekendzie w Superpucharze Hiszapnii podopieczni Scariolo szybko mają okazję, by zatrzeć złe wrażenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjaśnienia dyrektora Barçy: Raporty sporządzał syn Negreiry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142961-wyjasnienia-dyrektora-barcy-raporty-sporzadzal-syn-negreiry</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 08:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Były członek zarządu Barçy wiedział o płatnościach na rzecz Negreiry i zachował milczenie, będąc już dyrektorem generalnym Wyższej Rady Sportu, która czuwa nad prawidłowym funkcjonowaniem całego sportu w Hiszpanii. Przedstawiamy jego wrześniowe wyjaśnienia w roli podejrzanego przed sędzią śledczą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Komitet Arbitrów twierdzi, że sędziowanie w derbach było dobre</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142962-marca-komitet-arbitrow-twierdzi-ze-sedziowanie-w-derbach-bylo-dobre</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak twierdzi hiszpański dziennik, w ocenie Komitetu Technicznego Arbitrów wszystkie kontrowersyjne sytuacje podczas derbów zostały prawidłowo ocenione przez Alberolę Rojasa i jego pomocników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Czy piłkarze Realu wierzą w Xabiego Alonso?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142968-pedrerol-czy-pilkarze-realu-wierza-w-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito po powrocie po chorobie skomentował sytuację Realu Madryt po porażce w derbach. Przedstawiamy monolog prowadzącego na otwarcie programu z ostatniej nocy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kajrat Ałmaty – Real Madryt: Przewidywany skład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142967-kajrat-almaty-real-madryt-przewidywany-sklad</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 03:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do drugiego meczu Ligi Mistrzów z pięcioma nieobecnymi, wszystkimi w defensywie. Madryckie media przedstawiają całkowicie różne podejścia do jedenastki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142966-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt w Lidze Mistrzów i przekaz z Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Czasami trzeba zrobić krok do tyłu, by potem zrobić dwa do przodu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142956-xabi-alonso-czasami-trzeba-zrobic-krok-do-tylu-by-potem-zrobic-dwa-do-przodu</link>
        <pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Kajratem Ałmaty w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Stadionie Centralnym w Kazachstanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koke do Viníciusa: Mbappé jest najlepszy, odbiera ci blask [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142965-koke-do-viniciusa-mbappe-jest-najlepszy-odbiera-ci-blask-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 23:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Atlético Madryt z Realem Madryt. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Falstart Hiszpanii na mistrzostwach świata U-20 [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142964-falstart-hiszpanii-na-mistrzostwach-swiata-u-20-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 23:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania U-20 przegrała na inaugurację mistrzostwa świata z Marokiem 0:2. Na murawie w tym spotkaniu pojawiło się czterech graczy Realu Madryt, ale żaden z nich nie zaliczył występu na miarę oczekiwań.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
