<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Apr 2025 07:40:35 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: To bardzo trudny sezon, ale mamy kolejny finał i wygramy go</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138233-ruediger-to-bardzo-trudny-sezon-ale-mamy-kolejny-final-i-wygramy-go</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger po rewanżowym półfinale Pucharu Króla z Sociedadem zatrzymał się w strefie mieszanej. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla Real Madrid TV. Niemiec odpowiadał po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt budzi się do życia dopiero, gdy wybucha chaos”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138236-real-madryt-budzi-sie-do-zycia-dopiero-gdy-wybucha-chaos</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Królewskich z Realem Sociedad w półfinale Pucharu Króla. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Saka wrócił z golem, ale Arsenal stracił dwóch podstawowych obronców?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138230-saka-wrocil-z-golem-ale-arsenal-stracil-dwoch-podstawowych-obroncow</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanonierzy wygrali swój mecz ligowy z Fulham i świętowali powrót swojej gwiazdy, ale mogli jednocześnie stracić nawet dwóch podstawowych obrońców. Więcej szczegółów poznamy w najbliższych godzinach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol: To był spalony, Real Madryt nie potrzebuje tego typu pomocy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138232-imanol-to-byl-spalony-real-madryt-nie-potrzebuje-tego-typu-pomocy</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad po rewanżowym półfinale Pucharu Króla mocno skrytykował sędziów. Przedstawiamy jego wypowiedzi z konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Wy wiecie, kto tu gra w ataku… Ja jestem nikim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138231-endrick-wy-wiecie-kto-tu-gra-w-ataku-ja-jestem-nikim</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick po rewanżowym półfinale Pucharu Króla z Sociedadem zatrzymał się w strefie mieszanej. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla dziennikarzy radiowych i telewizyjnych zgromadzonych na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 4:4 Real Sociedad [SKRÓT]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138234-real-madryt-4-4-real-sociedad-skrot</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 04:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy awansowali do finału Pucharu Króla, wygrywając półfinałowy dwumecz po rewanżu, w którym doszło do dogrywki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138229-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 01:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Półfinały Pucharu Króla to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Przywołanie do porządku wyciągnęło najlepszego Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138228-ancelotti-przywolanie-do-porzadku-wyciagnelo-najlepszego-viniciusa</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej po rewanżowym półfinale Pucharu Króla z Sociedadem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Musimy grać lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138227-tchouameni-musimy-grac-lepiej</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po uzyskaniu awansu do finału Pucharu Króla. Przedstawiamy wypowiedzi Francuza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138226-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żarty żartami, ale Real to Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138225-zarty-zartami-ale-real-to-real</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W rewanżowym meczu półfinału Pucharu Króla Real Madryt zremisował z Realem Sociedad 4:4 po dogrywce. W pierwszym meczu podopieczni Carlo Ancelottiego wygrali na wyjeździe 1:0 i to oni zagrają w finale w Sewilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juanito, Real Sociedad i długie 90 minut na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138224-juanito-real-sociedad-i-dlugie-90-minut-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 01 Apr 2025 19:46:00 GMT</pubDate>
        <description>31 marca 1982 roku wciąż jeszcze nie znano jednego ze zdań, które w najlepszy sposób opisuje mistyczną aurę Santiago Bernabéu. Dopiero trzy lata później Juanito łamaną włoszczyzną przestrzegł Inter, że wynik 2:0 niczego nie przesądza, a „90 minut na Bernabéu trwa bardzo długo”.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
