<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Feb 2025 22:53:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gran Canaria półfinałowym rywalem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136870-gran-canaria-polfinalowym-rywalem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 23:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobotnim półfinale rywalem Realu Madryt będzie Gran Canaria. Gospodarze Pucharu Króla wyeliminowali Valencię i jako jedyna nierozstawiona drużyna awansowała do najlepszej czwórki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ta drużyna nie miałaby sensu bez Hezonji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136869-mateo-ta-druzyna-nie-mialaby-sensu-bez-hezonji</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Mario Hezonja wypowiadali się po wygranym ćwierćfinałowym meczu z Manresą. Trener był zadowolony z pracy w defensywie, a Chorwat w bardzo pozytywnych słowach mówił o szkoleniowcu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Pampelunie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136866-krolewscy-sa-juz-w-pampelunie</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 20:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt podróżowali dziś do Pampeluny bez pięciu kontuzjowanych zawodników pierwszego zespołu. Pierwszy gwizdek sędziego wybrzmi jutro o 16:15.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pewny awans do półfinału Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136865-pewny-awans-do-polfinalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 20:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w bardzo dobrym stylu rozpoczął rywalizację w Pucharze Króla. Wysoko pokonali jedną z rewelacji tego sezonu, Manresę, i jutro zagrają w półfinale z Gran Canarią lub Valencią. Najlepszym zawodnikiem spotkania został Hezonja.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Daily Mail: City wygrywa prawny spór z Premier League… i może domagać się gigantycznego odszkodowania!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136864-daily-mail-city-wygrywa-prawny-spor-z-premier-league-i-moze-domagac-sie-gigantycznego-odszkodowania</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 20:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Chodzi o sprawę kontraktów sponsorskich, które liga angielska „zablokowała”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ronaldo: Dziś dziennikarze tylko krzyczą i krytykują, nikt nie rozmawia o piłce na serio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136863-ronaldo-dzis-dziennikarze-tylko-krzycza-i-krytykuja-nikt-nie-rozmawia-o-pilce-na-serio</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 19:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Ronaldo Luís Nazário de Lima udzielił wywiadu Romário na jego kanale na YouTube. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy między dwójką legendarnych Brazylijczyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 24. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136853-telewizyjny-terminarz-24-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 19:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 24. kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Osasuną. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Osasunę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136848-kadra-na-osasune</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Osasuną bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 21 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeden piłkarz na siedem pozycji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136862-jeden-pilkarz-na-siedem-pozycji</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk pokazał w Manchesterze, że sprawdza się też jako prawy obrońca. Od momentu transferu do Realu grał na prawie każdej możliwej pozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Wiemy, co mamy robić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136861-mbappe-wiemy-co-mamy-robic</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 17:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé został wybrany najlepszym piłkarzem ubiegłego miesiąca w Realu Madryt i dziś w Valdebebas odebrał specjalną nagrodę od sponsora klubu, browaru Mahou. Z tej okazji Francuz udzielił wypowiedzi dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real planuje pozostawić Asencio w kadrze na kolejny sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136860-as-real-planuje-pozostawic-asencio-w-kadrze-na-kolejny-sezon</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak na razie bardziej prawdopodobne jest to, iż defensor w kampanii 2025/26 nadal będzie bronił barw Królewskich, niż to, że klub spróbuje na nim zarobić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136846-ostatni-trening-przed-osasuna</link>
        <pubDate>Fri, 14 Feb 2025 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
