<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Jan 2026 10:57:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Scariolo: To ważny mecz dla układu w tabeli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145758-scariolo-to-wazny-mecz-dla-ukladu-w-tabeli</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Barceloną. Podkreślał, że kluczowe znaczenie w tej rywalizacji mogą mieć zbiórki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Levante [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145754-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-levante-video</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 11:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w La Lidze z Levante.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paradoks Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145756-paradoks-valverde</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde w dalszym ciągu lepiej sobie radzi jako prawy obrońca. W ostatnich meczach częściowo z Barceloną i całkowicie z Albacete, gdy wrócił do środka pola, zagrał poniżej poziomu, jaki zwykł prezentować na boku defensywy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wyczerpanie Florentino”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145755-wyczerpanie-florentino</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat zarządzania Realem Madryt. Przedstawiamy tłumaczenie tekstu dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wdowy po Xabim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145744-wdowy-po-xabim</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Juanma Rodríguez to dziennikarz-kibic Realu Madryt, który współpracuje z EsRadio, Chiringuito, Libertad Digital oraz ABC. Przedstawiamy jego felieton dla tego ostatniego dziennika, w którym atakuje swoich kolegów po fachu za bronienie pracy Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145749-kartka-z-kalendarza-16-stycznia</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rezygnacja Calderóna, urodziny byłego bramkarza, debiut Gravesena, nieudany mecz z Leganés zakończony… awansem oraz wygrana z Athletikiem. Co działo się 16 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Sąd nad Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145751-glos-kibica-sad-nad-florentino</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Arbeloa chroni Thiago Pitarcha poprzez… zesłanie go do Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145747-marca-arbeloa-chroni-thiago-pitarcha-poprzez-zeslanie-go-do-castilli</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 07:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik przez ponad miesiąc pozostał w dynamice pierwszego zespołu, ale nie dostał szansy na debiut, a w szkółce mógł rozegrać w tym okresie zaledwie 90 minut. Nowy trener pierwszej drużyny zdecydował się przywrócić go do drugiego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aguirre: Mihić odradził występ Bellinghama, a Mbappé i Rodrygo nie byli w stanie grać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145753-aguirre-mihic-odradzil-wystep-bellinghama-a-mbappe-i-rodrygo-nie-byli-w-stanie-grac</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Edu Aguirre to główny dziennikarz Chiringuito od Realu Madryt. Przedstawiamy jego nocne informacje w sprawie decyzji kadrowych na mecz z Albacete.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ABC: Przereklamowani i rozpuszczeni piłkarze Realu nie mają etyki pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145745-abc-przereklamowani-i-rozpuszczeni-pilkarze-realu-nie-maja-etyki-pracy</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Historyczna i kompromitująca eliminacja Realu Madryt w Albacete uwydatnia te same wady, które doprowadziły prezesa Realu Madryt do opuszczenia klubu w 2006 roku: rozpieszczona i obojętna szatnia oraz brak zarówno liderów, jak i jakości w kadrze, ocenia Rubén Cañizares z dziennika ABC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145750-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Kryzys Realu Madryt i wygrana Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Albacete ws. rasizmu jego kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145748-oficjalny-komunikat-albacete-ws-rasizmu-jego-kibicow</link>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Albacete wystosowało oficjalny komunikat w związku z rasistowskimi przyśpiewkami swoich kibiców w kierunku Viníciusa przed meczem oraz rzuceniu bananem w kierunku Viníciusa w końcówce meczu. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
