<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Jun 2024 14:53:23 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pięć milionów euro za dwa lata dla Hezonji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130233-piec-milionow-euro-za-dwa-lata-dla-hezonji</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 16:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że Mario Hezonja przedłuży kontrakt z Realem Madryt. Chorwat ma podpisać umowę na dwa lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kicker zmanipulował lub mylnie zinterpretował słowa Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130242-kicker-zmanipulowal-lub-mylnie-zinterpretowal-slowa-kroosa</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec nie będzie pracował w szkółce Realu, o czym miał rzekomo powiedzieć na łamach niemieckiego magazynu, który po czasie zmieniał jednak jego odpowiedź.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Chcę być zapamiętany jako ten, który rozegrał swój najlepszy sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130241-kroos-chce-byc-zapamietany-jako-ten-ktory-rozegral-swoj-najlepszy-sezon</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił wywiadu niemieckiemu dziennikowi Kicker i zdradził między innymi, co zamierza robić po zakończeniu piłkarskiej kariery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin, Rüdiger, Kroos i Brahim wchodzą do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130240-lunin-ruediger-kroos-i-brahim-wchodza-do-gry</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś możemy zobaczyć na europejskich (i nie tylko) zawodników, którzy niedawno świętowali zdobycie kolejnego Pucharu Europy. Dziś do gry mogą wrócić Andrij Łunin, Antonio Rüdiger, Toni Kroos i Brahim Díaz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dobrze, ale może być lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130227-dobrze-ale-moze-byc-lepiej</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy serię podsumowań występów piłkarzy związanych z Realem Madryt. Pora na Antonio Blanco, który latem na zasadzie transferu definitywnego odszedł do Deportivo Alavés, z którym zdołał utrzymać się w La Lidze, a nawet zająć w niej solidne 10. miejsce, będąc ważnym ogniwem drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nacho, Dani Carvajal i Joselu powołani na EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130239-nacho-dani-carvajal-i-joselu-powolani-na-euro</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Nacho, Dani Carvajal i Joselu udadzą się ostatecznie na Mistrzostwa Europy w Niemczech. Selekcjoner reprezentacji Hiszpanii skreślił trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Messi: Jeśli chodzi o wyniki, to najlepszą drużyną jest Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130238-messi-jesli-chodzi-o-wyniki-to-najlepsza-druzyna-jest-real-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 12:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Leo Messi udzielił wywiadu dla internetowego dziennika infobae. Argentyński piłkarz został zapytany między innymi o to, która drużyna według niego jest aktualnie najlepsza na świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Polityczne wsparcie Realu sprawia, że sukcesy Barcelony mają potrójną wartość”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130234-polityczne-wsparcie-realu-sprawia-ze-sukcesy-barcelony-maja-potrojna-wartosc</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Ivan San Antonio, pracownik katalońskiego dziennika Sport, popełnił artykuł, w którym po kilku kłamstwach wyszło mu to, co możecie przeczytać poniżej. Przedstawiamy inny punkt postrzegania rzeczywistości prosto ze stolicy Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną lub remis Polski z Ukrainą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130232-300-zl-za-wygrana-lub-remis-polski-z-ukraina</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130229-kartka-z-kalendarza-7-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz w hołdzie dla Alfredo Di Stéfano, prezentacja pozyskanego z Barcelony zawodnika, Tenerifazo i tragiczna śmierć chorwackiego koszykarza. Co działo się 7 czerwca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
