<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Apr 2024 02:32:27 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129229-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Półfinał Bayernu z Realem Madryt i hat-trick Roberta Lewandowskiego to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>33. kolejka: Barcelona oddala świętowanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129226-33-kolejka-barcelona-oddala-swietowanie</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim meczu 33. kolejki La Ligi Barcelona pokonała Valencię 4:2. Katalończycy grali całą drugą połowę z przewagą zawodnika. Dzięki trafieniom Roberta Lewandowskiego odwrócili losy meczu i sięgnęli po trzy punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt trenował w Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129225-real-madryt-trenowal-w-monachium</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli ostatni trening przed meczem z Bayernem Monachium, pracując na Allianz Arenie. Na murawę nie wyszedł jeden zawodnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Federacji dogadał się z rządem, a zaraz potem… go zdradził</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129224-prezes-federacji-dogadal-sie-z-rzadem-a-zaraz-potem-go-zdradzil</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 21:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejny odcinek hiszpańskiej telenoweli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona vs Valencia: Real będzie mógł świętować już w weekend?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129222-barcelona-vs-valencia-real-bedzie-mogl-swietowac-juz-w-weekend</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:00 rozpocznie się starcie pomiędzy Barceloną a Valencią na Estadi Olímpic Lluís Companys. Drużyna Xaviego chce przegonić Gironę przed ich bezpośrednim starciem, a jej wyniki wpływają też na termin potencjalnego świętowania tytułu przez Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jestem zadowolony ze zwycięstwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129197-mateo-jestem-zadowolony-ze-zwyciestwa</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 20:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrane spotkanie z Obradoiro. Wyjaśnił przyczynę nieobecności Decka i mówił o tym, że drużyna już się skupia na Eurolidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Ancelotti otworzył mi oczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129221-valverde-ancelotti-otworzyl-mi-oczy</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym pierwszym półfinałem Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium. Przedstawiamy zapis tego spotkania pomocnika Realu Madryt z dziennikarzami na Allianz Arenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans treningu na Allianz Arenie [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129217-kwadrans-treningu-na-allianz-arenie-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 18:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed wtorkowym pierwszym półfinałem Ligi Mistrzów z Bayern Monachium. Tradycyjnie przy okazji spotkań wyjazdowych zespół ćwiczy na obiekcie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Niewielu myślało, że będę mógł pojawić się na tej konferencji prasowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129219-ancelotti-niewielu-myslalo-ze-bede-mogl-pojawic-sie-na-tej-konferencji-prasowej</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym pierwszym półfinałem Ligi Mistrzów z Bayernem Monachium. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Allianz Arenie. Tradycyjnie jego zapis pojawi się na portalu w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Matthäus: Bayern jest nieznacznym faworytem meczu z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129214-matthaeus-bayern-jest-nieznacznym-faworytem-meczu-z-realem</link>
        <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Lothar Matthäus udzielił wywiadu dla monachijskiej gazety TZ, w którym przedstawił swoje przewidywania przed zbliżającymi się półfinałami Ligi Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego niemieckiego piłkarza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
