<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Dec 2024 13:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ostatni pojedynek z Jesúsem Navasem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135141-ostatni-pojedynek-z-jesusem-navasem</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Sevilli są podzieleni na tych, którzy chcą zobaczyć legendę jeszcze raz w meczu, nawet jeśli ten odbędzie się na stadionie Realu, oraz tych, którzy uważają, że 39-latek powinien swoje ostatnie spotkanie rozegrać na Estadio Ramón Sánchez Pizjuán.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois stanął w obronie chłopca do podawania piłek z Kataru [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135140-courtois-stanal-w-obronie-chlopca-do-podawania-pilek-z-kataru-video</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Po finale Pucharu Interkontynentalnego pojawił się filmik z Thibaut Courtois i jednym z chłopców do podawania piłek, który został skrytykowany za swoje zachowanie. Belg wytłumaczył jego zachowanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ceballos wykazywał zainteresowanie powrotem do Betisu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135139-ceballos-wykazywal-zainteresowanie-powrotem-do-betisu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Manu Fajardo, dyrektor sportowy Realu Betis, udzielał wywiadu dla telewizji Movistar+ przed wczorajszym meczem Ligi Konferencji Europy z HJK Helsinki, w którym był pytany o możliwy powrót Daniego Ceballosa na Benito Villamarín. Przedstawiamy komentarz działacza w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Piłkarze w najtrudniejszym momencie okazali poparcie Ancelottiemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135138-marca-pilkarze-w-najtrudniejszym-momencie-okazali-poparcie-ancelottiemu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 13:07:00 GMT</pubDate>
        <description>To były trudne tygodnie. Wokół drużyny narosło wiele wątpliwości i miał je też trener. Ten okres pozwoliło przejść jedno kluczowe spotkanie, twierdzi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Pułapka” Ancelottiego, czyli jeden telefon, który zmienił wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135133-pulapka-ancelottiego-czyli-jeden-telefon-ktory-zmienil-wszystko</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W 2021 roku Carlo Ancelotti przygotowywał się do nowego sezonu z Evertonem, kiedy mały gest sprawił, że niespodziewanie powrócił na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Akcje Gili w Realu Madryt idą do góry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135137-as-akcje-gili-w-realu-madryt-ida-do-gory</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 10:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Madrycka gazeta przypomina o canterano Królewskich, który pozostaje realną opcją do wzmocnienia zespołu nie tylko w zimowym okienku transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Potrzebujemy energii, a energię dają nam rotacje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135134-mateo-potrzebujemy-energii-a-energie-daja-nam-rotacje</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 10:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo podsumowali wygrany mecz z Monaco. Obaj byli zadowoleni z postawy zespołu i podkreślali znaczenie tego, żeby wszyscy zawodnicy byli zaaganżowani.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: W niedzielę hołd dla The Best</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135136-as-w-niedziele-hold-dla-the-best</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 10:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk potwierdza swój status piłkarza absolutnie kluczowego. Przed meczem z Sevillą klub przygotował krótką ceremonię, by uczcić zdobycie przez 24-latka nagrody The Best.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold: Chcę, by za 15 lat mówili o mnie jako najlepszym prawym obrońcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135135-alexander-arnold-chce-by-za-15-lat-mowili-o-mnie-jako-najlepszym-prawym-obroncy</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik ma pozostawać celem transferowym Realu Madryt, a jego umowa wygasa po tym sezonie. Obrońca Liverpoolu w podcaście Men in Blazers kolejny raz w tym okresie wypowiedział się na temat swojego celu na dalszą część kariery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135132-kartka-z-kalendarza-20-grudnia</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, wstydliwa porażka w sezonie Fabio Capello, zwycięstwo z San Lorenzo i rozbicie Rayo. Co działo się 20 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>197 zł za gola Realu z Sevillą!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135117-197-zl-za-gola-realu-z-sevilla</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Najlepsza drużyna na świecie marzy o septete”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135126-najlepsza-druzyna-na-swiecie-marzy-o-septete</link>
        <pubDate>Fri, 20 Dec 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami po zwycięstwie Realu Madryt w finale Pucharu Interkontynentalnego. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
