<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Jul 2024 22:38:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130870-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Radość z awansu Hiszpanów to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hiszpania o krok od Igrzysk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130868-hiszpania-o-krok-od-igrzysk</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 22:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania pokonała Finlandię w półfinałowej rywalizacji o wyjazd na Igrzyska Olimpijskie. W finale na podopiecznych Sergio Scariolo czekają Bahamy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwacja zagra z Grecją o wyjazd na Igrzyska</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130867-chorwacja-zagra-z-grecja-o-wyjazd-na-igrzyska</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 22:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwacja wygrała z Dominikaną w półfinale turnieju kwalifikacyjnego do Igrzysk Olimpijskich. Mario Hezonja znów rozegrał dobre spotkanie, a do Paryża nie pojedzie nowy nabytek Realu Madryt – Andrés Feliz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jesteś naszym bohaterem i kochamy cię ponad wszystko”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130859-jestes-naszym-bohaterem-i-kochamy-cie-ponad-wszystko</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Jessica Kroos, żona Toniego, po odpadnięciu reprezentacji Niemiec z EURO i tym samym ostatnim meczu byłego pomocnika Realu Madryt w karierze, napisała emocjonalny list na Instagramie. Przedstawiamy tłumaczenie słów partnerki legendy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sushi, pierścień i Biegun Północny, czyli o regeneracji Hiszpanów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130865-sushi-pierscien-i-biegun-polnocny-czyli-o-regeneracji-hiszpanow</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>El País pochyla się nad aspektem regeneracji w reprezentacji Hiszpanii po trudnym boju z Niemcami zakończonym dogrywką. Przygotowania do wtorkowego półfinału z Francją rozpoczęły się już w szatni po spotkaniu z gospodarzami od zjedzenia sushi, nałożenia specjalnych pierścieni i wycieczki na Biegun Północny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Holandia w półfinale, Arda wraca do domu!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130864-holandia-w-polfinale-arda-wraca-do-domu</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim meczu ćwierćfinałowym EURO 2024 Holandia odrobiła straty i wygrała 2:1 z Turcją, awansując do półfinału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Sami Khedira wraca do Madrytu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130836-relevo-sami-khedira-wraca-do-madrytu</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec, związany z nową piłkarką Realu Melanie Leupolz, jest właścicielem marki kawy i regularnie występuje w telewizji. Teraz znów ma wrócić do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anglia w półfinale EURO!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130862-anglia-w-polfinale-euro</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 16:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Po 120 minutach Anglia zremisowała ze Szwajcarią 1:1. Do wyłonienia zwycięzcy potrzebne były rzuty karne, w których lepsi okazali się Anglicy, którzy awansowali do półfinału. Jude Bellingham rozegrał pełny mecz i wykorzystał swoją jedenastkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pedri z naderwanym więzadłem w kolanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130863-oficjalnie-pedri-z-naderwanym-wiezadlem-w-kolanie</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja Piłkarska opublikowała wyniki badań pomocnika Barcelony. Media podają, że wstępnie czas jego rekonwalescencji wyniesie około miesiąc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zmarł były wiceprezes Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130860-zmarl-byly-wiceprezes-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 06 Jul 2024 15:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował komunikat z kondolencjami po śmierci Juana Miguela Villara Mira.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
