<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Oct 2024 11:53:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Valverde przyćmił Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132946-valverde-przycmil-tchouameniego</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W niedzielnych derbach Madrytu Fede Valverde zanotował prawie dwa razy więcej odbiorów niż Aurélien Tchouaméni. Urugwajczyk dwoił się i troił, a Francuz z kolei momentami wyglądał na zagubionego i pozostawił po sobie nieco inne wrażenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W głębi Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132945-w-glebi-atletico</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 12:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Juan Diego Madueño jest wieloletnim dziennikarzem El Mundo i często pisuje felietony na tematy związane z futbolem. Tym razem opisuje sytuację po derbach Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Lille</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132944-krolewscy-sa-juz-w-lille</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>21 powołanych zawodników dotarło już do Lille gdzie jutro Królewscy zmierzą się z Les Dogues w meczu 2. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Efekt Gülera gaśnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132943-efekt-guelera-gasnie</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek nie jest decydujący w minutach, które daje mu Ancelotti, a jego forma spadła do tego stopnia, że nie pojawił się na boisku w derbach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kara dla Courtois? Absurd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132942-kara-dla-courtois-absurd</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Ani protokół sędziego, ani raporty delegata federacji, ani delegata La Ligi w żadnym momencie nie wskazują na bramkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132941-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 8. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Puel: W Realu Eden nie mógł grać na swoim najwyższym poziomie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132940-puel-w-realu-eden-nie-mogl-grac-na-swoim-najwyzszym-poziomie</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Claude Puel był trenerem, który dał zadebiutować Edenowi Hazardowi w Lille. Francuski trener udzielił wywiadu dziennikowi AS, w którym wypowiedział się między innymi o Edenie oraz o tym, jak wyeliminował Real Madryt z Ligi Mistrzów w 2010 roku. Przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132936-kartka-z-kalendarza-1-pazdziernika</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny brazylijskiego pomocnika i mecze w fazie grupowej Ligi Mistrzów. Co działo się 1 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>TVP nie pokaże najbliższych meczów Realu w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132934-tvp-nie-pokaze-najblizszych-meczow-realu-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dziś rusza druga kolejka fazy ligowej Ligi Mistrzów. Real Madryt zmierzy się jutro z Lille, a bardzo dobrze zapowiada się dzisiejsza potyczka Arsenalu z PSG. Prawa do pokazywania wszystkich spotkań ma CANAL+</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hazard: Gra przeciwko Realowi Madryt to zaszczyt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132939-hazard-gra-przeciwko-realowi-madryt-to-zaszczyt</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Eden Hazard debiutował w seniorskim futbolu w Lille. Przed środowym meczem tego klubu z Realem Madryt udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy jego wypowiedzi, których udzielał po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé leci do Lille z powodów sentymentalnych, a nie sportowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132938-l-equipe-mbappe-leci-do-lille-z-powodow-sentymentalnych-a-nie-sportowych</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz został powołany na środowy mecz i w Hiszpanii zapewnia się, że może wrócić do gry. W ojczyźnie napastnika do sprawy podchodzi się ostrożniej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132937-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa derbów Madrytu i mecz Barcelony w Lidze Mistrzów to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
