<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 17 May 2024 22:18:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt w półfinale Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129709-real-madryt-w-polfinale-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 22:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze Realu Madryt pokonali Gran Canarię po raz drugi i zameldowali się w półfinale Ligi Endesa. Drugie spotkanie było o wiele trudniejsze i niewiele brakowało do niespodzianki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Prezentacja Mbappé przed EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129707-marca-prezentacja-mbappe-przed-euro</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 21:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz chce jechać na turniej ze spokojną głową i dlatego wolałby, aby wszystko zostało dopięte na ostatni guzik jeszcze przed startem Mistrzostw Europy w Niemczech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klopp: Real Madryt znajdował sposób, aby wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129704-klopp-real-madryt-znajdowal-sposob-aby-wygrac</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Jürgen Klopp na konferencji prasowej przed swoim ostatnim meczem w roli szkoleniowca The Reds odniósł się między innymi do dwóch finałów Champions League przegranych z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pozostający w cieniu, głodny wiedzy i bliski piłkarzom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129577-pozostajacy-w-cieniu-glodny-wiedzy-i-bliski-pilkarzom</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Krytyczny moment meczu z Bayernem. Real przegrywa jednym golem i potrzebuje reakcji. Wówczas z ławki podnosi się Davide Ancelotti i krzyczy w kierunku swojego ojca, by wpuścił na boisko Joselu. Carlo posłuchał swojego syna, a resztę historii już znamy. Ta wyłapana przez kamery telewizji Movistar sytuacja dużo mówi o intuicji Ancelottiego juniora oraz o tym, jak bardzo z jego zdaniem liczy się Ancelotti senior.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Baena nie odkuje się Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129682-baena-nie-odkuje-sie-realowi</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Álex Baena jest jednym z kluczowych piłkarzy Villarrealu, choć fani Realu Madryt pamiętać go będą głównie z parkingowej bójki z udziałem jego i Fede Valverde. 22-latek na boisku potwierdza mimo to, że jest materiałem na prawdziwą gwiazdę światowego formatu. W najbliższym meczu z Realem Madryt Hiszpan nie poprawi jednak swojego dorobku z powodu zawieszenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real domyka transfer Antônii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129632-marca-real-domyka-transfer-antonii</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 18:22:00 GMT</pubDate>
        <description>30-letnia reprezentantka Brazylii zasili szeregi Las Blancas po wypełnieniu kontraktu z Levate.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie można myśleć, że przy prowadzeniu 1:0 wszystko jest zrobione</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129690-mateo-nie-mozna-myslec-ze-przy-prowadzeniu-1-0-wszystko-jest-zrobione</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się dla klubowych mediów przed drugim spotkaniem z Gran Canarią w ćwierćfinale Ligi Endesa. Mówił o tym, że ten pojedynek nie będzie miał nic wspólnego ze starciem w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nagelsmann: Kiedy obejmujesz Toniego, to wydaje się być jak ze stali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129701-nagelsmann-kiedy-obejmujesz-toniego-to-wydaje-sie-byc-jak-ze-stali</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 16:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Julian Nagelsmann odpowiadał na pytania dziennikarzy podczas konferencji prasowej, podczas której ogłosił kadrę na EURO. Przedstawiamy wypowiedzi selekcjonera Niemców dotyczące piłkarzy Realu Madryt i finału Ligi Mistrzów, w którym Królewscy zagrają z Borussią Dortmund.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>EURO nie dla Isco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129702-euro-nie-dla-isco</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Betis potwierdził poważną kontuzję hiszpańskiego pomocnika, który być może będzie musiał jeszcze przejść operację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real rozważa przedłużenie umów Kroosa i Modricia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129703-real-rozwaza-przedluzenie-umow-kroosa-i-modricia</link>
        <pubDate>Fri, 17 May 2024 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos i Luka Modrić to niewątpliwie legendy Realu Madryt. Obaj zawodnicy mają kontrakty obowiązujące do 30 czerwca 2024 roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
