<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Apr 2025 10:46:57 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138413-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 30. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia do napisania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138371-historia-do-napisania</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Są rzeczy, które się wydarzyły, choć trudno w to uwierzyć. Są też rzeczy, które dzieją się rzadko, choć przecież powinny dużo częściej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138412-kartka-z-kalendarza-8-kwietnia</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał pierwszej edycji Pucharu Króla, europejskie przygody koszykarzy, wybryk Juanito, urodziny wielkiego talentu, który się rozpadł i „mecz wstydu”. Co działo się 8 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gdzie obejrzeć mecz z Arsenalem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138411-gdzie-obejrzec-mecz-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:00 Real Madryt rozpocznie potyczkę z Arsenalem w pierwszym meczu ćwierćfinałowym Ligi Mistrzów. Prawa do pokazywania Ligi Mistrzów w Polsce ma dwóch nadawców, ale dzisiejszy mecz będzie można obejrzeć tylko na jednym kanale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Saka: Do Realu Madryt trzeba podejść z szacunkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138405-saka-do-realu-madryt-trzeba-podejsc-z-szacunkiem</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Arsenalu, Bukayo Saka, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rząd i Barcelona atakują Tebasa, ten trzyma się swojego zdania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138418-rzad-i-barcelona-atakuja-tebasa-ten-trzyma-sie-swojego-zdania</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniedziałek przyniósł publiczną wymianę ciosów między prezesem La Ligi a Barceloną i rządem. Katalończycy niezmiennie zgrywają ofiarę La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arteta: To znakomita szansa, by zbudować naszą własną historię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138407-arteta-to-znakomita-szansa-by-zbudowac-nasza-wlasna-historie</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Artera wziął udział w konferencji prasowej przed pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Arsenalu z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real przegrywa bez Asencio w pierwszym składzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138409-real-przegrywa-bez-asencio-w-pierwszym-skladzie</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brak Raula Asencio w wyjściowej jedenastce przekłada się na wyniki drużyny. Tak przynajmniej sugerują statystyki od momentu pojawienia się wychowanka w szeregach pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Ludzie są mną zmęczeni? Ten najważniejszy jest zadowolony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138410-ancelotti-ludzie-sa-mna-zmeczeni-ten-najwazniejszy-jest-zadowolony</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem 1/4 finału Ligi Mistrzów z Arsenalem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Emirates Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zgarnij 400 zł za gola Realu Madryt lub Arsenalu!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138416-zgarnij-400-zl-za-gola-realu-madryt-lub-arsenalu</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 01:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Arsenal: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138415-real-madryt-arsenal-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 01:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão, Ferlanda Mendy'ego, Daniego Ceballosa i Andrija Łunina, a zawieszony jest Aurélien Tchouaméni. Do gry wraca Thibaut Courtois, a niespodzianką w jedenastce ma być David Alaba.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138414-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecze Realu Madryt i Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
