<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Jun 2025 15:44:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Benfica po pierwsze zwycięstwo, Carreras w pierwszym składzie [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140468-benfica-po-pierwsze-zwyciestwo-carreras-w-pierwszym-skladzie-live</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Benfica zagra w 2. kolejce Klubowego Mundialu z Auckland City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raport Realu o Stanach Zjednoczonych, który wstrzymał Carvajala, Militão i Alabę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140472-raport-realu-o-stanach-zjednoczonych-ktory-wstrzymal-carvajala-militao-i-alabe</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wysłali emisariuszy, by sprawdzili stan murawy, co wpłynie na decyzje Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mbappé trenuje w hotelu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140471-marca-mbappe-trenuje-w-hotelu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Stan zdrowia napastnika stopniowo się poprawia, ale Kylian nie będzie mógł wziąć udziału w popołudniowym treningu w Palm Beach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe koszulki Realu Madryt zawierają wyraźną wadę materiałową?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140470-nowe-koszulki-realu-madryt-zawieraja-wyrazna-wade-materialowa</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdjęcia portretowe Realu Madryt na Klubowy Mundial przykuły uwagę przez szczegół na koszulce, który wywołał wiele kontrowersji. Footy Headlines tłumaczy, co stało się z trykotem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mario de Luis odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140469-oficjalnie-mario-de-luis-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Castilli pożegnał się dziś z klubem, do którego trafił w wieku zaledwie ośmiu lat. Po wygaśnięciu kontraktu nadszedł dla niego czas, by rozważyć różne opcje i wybrać miejsce, w którym będzie mógł dalej się rozwijać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rusza decydująca walka o mistrzostwo Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140467-rusza-decydujaca-walka-o-mistrzostwo-hiszpanii</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Valencia staną dzisiaj naprzeciw siebie po raz pierwszy w finałowej rywalizacji w Lidze Endesa. Gospodarzami będą Królewscy, którzy spróbują utrzymać status niepokonanej drużyny na własnym parkiecie w lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sprowadzenie rozgrywającego jest koniecznością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140466-sprowadzenie-rozgrywajacego-jest-koniecznoscia</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 11:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt odczuwa brak kreatora gry. W pierwszej połowie meczu z Al-Hilal zespół nawet przegrał walkę o posiadanie piłki – tylko 45%. Klub zdaje sobie sprawę z problemu, ale nie widzi jasnych kandydatów do jego rozwiązania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real nie powalczy o Nico Williamsa, a Barça musi zapłacić klauzulę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140464-marca-real-nie-powalczy-o-nico-williamsa-a-barca-musi-zaplacic-klauzule</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Athletic nie zamierza negocjować w sprawie swojej gwiazdy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Zubimendi jest w Londynie i finalizuje transfer do Arsenalu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140463-the-athletic-zubimendi-jest-w-londynie-i-finalizuje-transfer-do-arsenalu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 10:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Real może zapomnieć o baskijskim pomocniku, który ostatecznie będzie grał w stolicy Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Trzy zmiany, których potrzebuje Xabi Alonso, to Vinícius, Rodrygo i Bellingham”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140462-trzy-zmiany-ktorych-potrzebuje-xabi-alonso-to-vinicius-rodrygo-i-bellingham</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 10:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat pierwszego meczu pod wodzą Xabiego Alonso. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140454-kartka-z-kalendarza-20-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Tenerifazo w 1993 roku, mecz towarzyski w Sewilli z golem Wojciecha Kowalczyka i rocznica transferu Marcosa Llorente. Co działo się 20 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remis z przeszłości na początek przyszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140432-remis-z-przeszlosci-na-poczatek-przyszlosci</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Orfeo Suárez, redaktor naczelny działu sportowego w Madrycie i felietonista dziennika El Mundo, podzielił się swoimi spostrzeżeniami na temat pierwszego spotkania Królewskich na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
