<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 06 Dec 2024 15:57:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Bournemouth latem ruszy po Frana Garcíę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134695-relevo-bournemouth-latem-ruszy-po-frana-garcie</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 16:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje Relevo, Bournemouth chciałoby skorzystać z potencjalnego transferu Daviesa do Realu Madryt i ściągnąć sobie zastępcę Kerkeza, którym miałby zostać Fran García.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Gironę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134688-kadra-realu-madryt-na-girone</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Gironą bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 17 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po wyjazdowe przełamanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134694-po-wyjazdowe-przelamanie</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W 16. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się z Realem Murcia. Królewscy ciągle znajdują się w strefie spadkowej i będą dzisiaj walczyć, żeby po raz pierwszy w tym sezonie ją opuścić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real utrzymuje, że Mbappé jest częścią dziedzictwa klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134690-marca-real-utrzymuje-ze-mbappe-jest-czescia-dziedzictwa-klubu</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz jest częścią projektu Realu Madryt. Stanowi istotny element aktualnej struktury klubu i tak pozostanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Gironą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134687-ostatni-trening-przed-girona</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak może wyglądać drabinka Realu Madryt na Klubowym Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134676-jak-moze-wygladac-drabinka-realu-madryt-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Losowanie grup Klubowego Mundialu pozwoliło lepiej poznać potencjalną drogę Królewskich na tym turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Największym problem był nasz atak, statyczny i bez płynności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134693-mateo-najwiekszym-problem-byl-nasz-atak-statyczny-i-bez-plynnosci</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrany mecz z Fenerbahçe. Był bardzo krytyczny wobec zespołu, ale też nie mogło być inaczej, patrząc na przebieg spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Alaba potrzebuje kolejnego miesiąca, ale jest dla niego miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134691-ancelotti-alaba-potrzebuje-kolejnego-miesiaca-ale-jest-dla-niego-miejsce</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 13:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Gironą. Poniżej przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Włocha, a pełny zapis pojawi się na portalu tradycyjnie, w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba i Vinícius rozpoczęli trening z zespołem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134689-alaba-i-vinicius-rozpoczeli-trening-z-zespolem</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 11:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriak i Brazylijczyk są coraz bliżej powrotu do gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Gironą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134682-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-girona-video</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim starciem z Gironą w La Lidze. Wstępnie kontuzjowanych jest pięciu piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134680-kartka-z-kalendarza-6-grudnia</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy gol Sergio Ramosa w Realu Madryt, Isco i Asensio ciągnący wózek, sensacyjna porażka w Pucharze UEFA i wygrana na Camp Nou. Co działo się 6 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Z wielkimi nadziejami podchodzimy do Klubowego Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134686-butragueno-z-wielkimi-nadziejami-podchodzimy-do-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 06 Dec 2024 10:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño podzielił się swoimi odczuciami po losowaniu frazy grupowej Klubowego Mundialu w 2025 roku. Przedstawiamy słowa działacza Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
