<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Nov 2024 20:41:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Ancelotti bierze pod uwagę wystawienie Mendy’ego na środku obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134296-as-ancelotti-bierze-pod-uwage-wystawienie-mendy-ego-na-srodku-obrony</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti wybrał Francuza jako swojego dżokera na pozycji stopera. W razie wystąpienia pilnej potrzeby znalezienia awaryjnego środkowego obrońcy, Włoch postawi właśnie na niego. 29-latek w kolejce do gry na środku defensywy znajduje się za Raúlem Asencio, ale przed Jesúsem Vallejo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leganés wspiera Carvajala w ramach promocji meczu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134295-leganes-wspiera-carvajala-w-ramach-promocji-meczu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 19:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi Królewskich wystosowali kolejną marketingową zapowiedź, tym razem okazując wsparcie kontuzjowanym graczom obu ekip.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 14. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134277-telewizyjny-terminarz-14-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami czternasta kolejka sezonu 2024/25 La Ligi. Real Madryt zagra u na wyjeździe z Leganés. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvaro Arbeloa ważnym elementem w La Fábrice</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134291-alvaro-arbeloa-waznym-elementem-w-la-fabrice</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 18:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Relevo na koniec przerwy reprezentacyjnej zagląda za kulisy Valdebebas, opisując, jak dokładnie Álvaro Arbeloa stara się przygotować swoich młodych podopiecznych na kolejny krok w karierze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt ściera się z La Ligą o… futbol kobiet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134294-real-madryt-sciera-sie-z-la-liga-o-futbol-kobiet</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 18:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub otworzył nowy front w walce z La Ligą. Tym razem poszło o finansowanie futbolu kobiet.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wraca BMV</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134293-wraca-bmv</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Rodrygo sprawiła, że odpowiedzialność za gole znów ma spoczywać na triu ​​BMV.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Federacja nie zajmie się konfliktem Mbappé z PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134292-media-federacja-nie-zajmie-sie-konfliktem-mbappe-z-psg</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwa spór atakującego Realu Madryt ze swoim byłym klubem. Les Parisiens chcieli spróbować rozstrzygnąć go w organach federacyjnych, ale spóźnili się ze złożeniem wniosku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Neymar o Rodrim: Teraz stał się gadułą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134290-neymar-o-rodrim-teraz-stal-sie-gadula</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnie wywiady aktualnej Złotej Piłki rozbudziły wiele debat i doprowadziły do wielu komentarzy. Najnowsze wypowiedzi Hiszpana o Vinim przyniosły odpowiedź ze strony także Neymara.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sześciu piłkarzy nie trenowało z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134289-szesciu-pilkarzy-nie-trenowalo-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozlosowano fazę pucharową i baraże Ligi Narodów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134288-rozlosowano-faze-pucharowa-i-baraze-ligi-narodow</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiciele Królewskich poznali swoich rywali w playoffach Ligi Narodów. Te mecze odbędą się w marcu i czerwcu 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trener Celty: Chcę, żeby mistrzostwo wygrała ekipa, z którą się identyfikuję, a obecnie jest to Barça</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134287-trener-celty-chce-zeby-mistrzostwo-wygrala-ekipa-z-ktora-sie-identyfikuje-a-obecnie-jest-to-barca</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 12:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Claudio Giráldez udzielił wywiadu nocnemu programowi El Partidazo w radiu COPE. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Celty Vigo przed sobotnim spotkaniem jego drużyny z Barceloną w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ta wygrana była obowiązkowa przed naszą publicznością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134284-mateo-ta-wygrana-byla-obowiazkowa-przed-nasza-publicznoscia</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2024 12:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo rozmawiał z dziennikarzami po zwycięstwie z Albą Berlin. Powiedział, że jest zadowolony z tego zwycięstwa i pochwalił grę Rathana-Mayesa i Abalde.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
