<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Mar 2025 13:31:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Remis z Deportivo przed starciem z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137759-remis-z-deportivo-przed-starciem-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 22. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt zremisowały na Estadio Alfredo Di Stéfano z Deportivo La Coruña 2:2. Bramki dla Królewskich zdobyły Carla Camacho i Olga Carmona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„VAR zamienia błędy w oszustwa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137758-var-zamienia-bledy-w-oszustwa</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami o ostatnich derbach w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Karny Álvareza? To bardzo niefortunna sytuacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137757-flick-karny-alvareza-to-bardzo-niefortunna-sytuacja</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem z Atlético Madryt w La Lidze. Niemiec został zapytany między innymi o rzut karny Juliána Álvareza w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy jego wypowiedź.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: W klubie zapanował optymizm w sprawie koncertów na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137756-relevo-w-klubie-zapanowal-optymizm-w-sprawie-koncertow-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wskazali kwiecień jako kluczowy miesiąc na podjęcie kolejnych kroków w organizacji wydarzeń na swoim stadionie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga rozwiewa wątpliwości co do swojej osoby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137755-camavinga-rozwiewa-watpliwosci-co-do-swojej-osoby</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti pochwalił go: „W najtrudniejszym meczu był w najlepszej formie”. Czy Eduardo zagra od początku na La Cerámice?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA nie może zmieniać przepisów gry w piłkę nożną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137754-uefa-nie-moze-zmieniac-przepisow-gry-w-pilke-nozna</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedynym organem uprawnionym do wprowadzania zmian w przepisach jest IFAB.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tak sprawa Negreiry wyszła na światło dzienne… z tajemniczą wiadomością w burofaksie: „Dlaczego obiecał Bartomeu wyłączność?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137753-tak-sprawa-negreiry-wyszla-na-swiatlo-dzienne-z-tajemnicza-wiadomoscia-w-burofaksie-dlaczego-obiecal-bartomeu-wylacznosc</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Sique Rodríguez, Jordi Martí i Adrià Soldevila ujawniają kulisy śledztwa, które doprowadziło do największego skandalu w historii hiszpańskiego futbolu. Tekst na łamach Relevo przygotował Alberto Martínez. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Uwaga na Víctora Valdepeñasa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137752-uwaga-na-victora-valdepenasa</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 12:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek jest największą niespodzianką w kadrze na mecz z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asenjo: W przeszłości interesował się mną Real? Postawiłem na Atlético, które we mnie uwierzyło</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137751-asenjo-w-przeszlosci-interesowal-sie-mna-real-postawilem-na-atletico-ktore-we-mnie-uwierzylo</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Asenjo, były bramkarz między innymi Atlético i Villarrealu, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA przed dzisiejszym meczem Realu Madryt z zespołem Marcelino. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mam im pokazywać dom? Penélope Cruz i Javierowi Bardemowi?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137750-mam-im-pokazywac-dom-penelope-cruz-i-javierowi-bardemowi</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 12:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca Villarrealu ponownie spotyka się z Realem Madryt, w którym spędził cztery sezony, trzy z nich pod wodzą Mourinho: „Zbieraliśmy się, żeby oglądać jego konferencje prasowe, choć czasem to ty mogłeś być ich celem”. Historię Hiszpana przypomina na łamach Relevo Sergio Gómez. PRzedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Castelló de la Plana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137749-krolewscy-sa-juz-w-castello-de-la-plana</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Po krótkiej podróży zawodnicy Realu Madryt dotarli do Castelló de la Plana. Dziś o 18:30 mecz z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick dalej czeka na swoją szansę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137748-endrick-dalej-czeka-na-swoja-szanse</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti docenia profesjonalizm Endricka, choć nie daje mu zbyt wielu okazji na grę. Do tej pory napastnik rozegrał tylko 496 minut, ale gdy już jest na boisku, zazwyczaj wykorzystuje swoje szanse.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
