<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Jan 2025 21:18:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti nadal nie obronił z Realem żadnego trofeum</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135783-ancelotti-nadal-nie-obronil-z-realem-zadnego-trofeum</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdobywanie tego samego pucharu rok po roku nie jest domeną włoskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Apelacyjny podtrzymał karę zawieszenia dla Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135778-komitet-apelacyjny-podtrzymal-kare-zawieszenia-dla-viniciusa</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Organ odwoławczy drugiej instancji odrzucił odwołanie Realu Madryt ws. dwumeczowego zawieszenia Viníciusa za wydarzenia na Mestalli, w związku z czym piłkarz nie może zagrać w najbliższych dwóch meczach La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez obrońców i bez obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135776-bez-obroncow-i-bez-obrony</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 18:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ma wystarczająco jakościową kadrę, by nie ośmieszać się tak, jak w niedzielę. Nie zmienia to faktu, że zespół ma poważny problem z obrońcami. Choć przed Świętami wydawało się, że sprawa jest zamknięta, po ostatnim Klasyku temat wraca na afisz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Posada Ancelottiego jest bezpieczna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135775-the-athletic-posada-ancelottiego-jest-bezpieczna</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 17:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomimo zgodności wśród ekspertów i kibiców odnośnie do potrzeby zmiany trenera, The Athletic utrzymuje, że klubowe źródła są zaskoczone podważaniem Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Essugo nie wystąpi w meczu z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135774-essugo-nie-wystapi-w-meczu-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 16:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalski pomocnik Las Palmas, którym zainteresowani są Los Blancos, nie zagra w niedzielę na Santiago Bernabéu z powodu zawieszenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po prostu wstyd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135773-po-prostu-wstyd</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt już drugi raz w tym sezonie został zdeklasowany i upokorzony przez Barcelonę, przegrywając 2:5 w finale Superpucharu Hiszpanii. Swoimi rozważaniami na temat kolejnej sromotnej klęski Królewskich w starciu z odwiecznym rywalem dzieli się nasz redaktor, Jakub Glibowski.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti znowu stoi nad przepaścią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135772-relevo-ancelotti-znowu-stoi-nad-przepascia</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 14:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejny pogrom ze strony Barcelony stawia nowe znaki zapytania w sprawie przyszłości Włocha, stwierdza Relevo. W tym sezonie trener uratował już dwie piłki meczowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135768-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-barcelona</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał w finale Superpucharu Hiszpanii z Barceloną 2:5 Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Malutcy przeciwko wielkim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135771-malutcy-przeciwko-wielkim</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegrał w tym sezonie 6 spotkań z historycznymi przeciwnikami i nie był w stanie wygrać z żadnym z nich. Z Barceloną, którą w poprzednim sezonie pokonał 3 razy, stracił 9 bramek w dwóch meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót na Bernabéu na trzy mecze z rzędu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135770-powrot-na-bernabeu-na-trzy-mecze-z-rzedu</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Po serii spotkań poza Bernabéu Real Madryt wróci do swojego domu. Najbliższe trzy mecze Królewscy rozegrają u siebie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dzień, w którym Real przegrał z Barçą dwa razy w tym samym meczu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135769-dzien-w-ktorym-real-przegral-z-barca-dwa-razy-w-tym-samym-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 10:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami po finale Superpucharu Hiszpanii, w którym Barcelona zlała Real Madryt. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jesteśmy w formie i trzeba to wykorzystać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135759-mateo-jestesmy-w-formie-i-trzeba-to-wykorzystac</link>
        <pubDate>Mon, 13 Jan 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko wygrany mecz z Tenerife. Przyznał, że jego podopieczni odczuwają już zmęczenie, ale podkreślił, że drużyna znajduje się w dobrej formie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
