<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Apr 2024 07:53:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128980-kartka-z-kalendarza-21-kwietnia</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 09:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Słynny gol i cieszynka Cristiano na Camp Nou w drodze po mistrzostwo Hiszpanii, wygrana z Getafe z czerwoną kartką dla Pepe czy urodziny Isco. Co działo się 21 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk kontra murawa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128965-klasyk-kontra-murawa</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 08:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona w niedzielę stanie przed ostatnią szansą podłączenia się do walki o mistrzowski tytuł. Obie drużyny poza silnym rywalem będą musiały też stawić czoła jeszcze jednej rzeczy. Mowa o murawie, której stan budzi nieustanne wątpliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za pierwszego gola w Klasyku!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128960-300-zl-za-pierwszego-gola-w-klasyku</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 08:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ter Stegen: Mamy szansę zbliżyć się do Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128978-ter-stegen-mamy-szanse-zblizyc-sie-do-realu</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Marc-André ter Stegen udzielił wywiadu dla platformy DAZN przed dzisiejszym meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy wybrane wypowiedzi kapitana FC Barcelona z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Barcelona: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128983-real-madryt-barcelona-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 06:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do dzisiejszego meczu jedynie bez dwóch zawodników: Thibaut Courtois i Davida Alaby. Nikt nie jest zawieszony i wstępnie wszyscy poza tą dwójką są dostępni na Klasyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Do dziś nie widziałem żadnego kibica, który byłby smutny z powodu awansu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128984-ancelotti-do-dzis-nie-widzialem-zadnego-kibica-ktory-bylby-smutny-z-powodu-awansu</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Barceloną. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128982-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiejszy Klasyk, wyścig w Chinach, porażka Katalonek i koniec kariery hiszpańskiej tenisistki to najważniejsze kwestie poruszane na niedzielnych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Idol, który robi wszystko po swojemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128966-idol-ktory-robi-wszystko-po-swojemu</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 22:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso jest w Leverkusen kimś więcej niż idolem. Nikt wcześniej nie dał fanom Bayeru tego, co dał im Bask. Aptekarze po raz pierwszy w historii zdobyli mistrzostwo Niemiec.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fala, która ma zatopić Barcelonę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128932-fala-ktora-ma-zatopic-barcelone</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 22:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Potencjalna wygrana w Klasyku sprawi, że Real Madryt odjedzie Barcelonie na 11 punktów i ze spokojem będzie mógł przygotowywać się do półfinałów z Bayernem. Królewscy są na fali i nie myślą o zmęczeniu. Drużyna chce wykorzystać fantastyczny moment, aby na swoim obiekcie przesądzić o losach ligowego tytułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oddech dla Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128979-oddech-dla-castilli</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 22:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W 33. kolejce Castilla pokonała Alcoyano 3:1 i wykonała ważny krok w kierunku utrzymania. Królewscy rozegrali dobry mecz i teraz mogą czekać na ruch rywali.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
