<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Oct 2025 19:39:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pepe: Xabi bardzo dużo rozmawiał z Mourinho, kiedy był naszym trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143332-pepe-xabi-bardzo-duzo-rozmawial-z-mourinho-kiedy-byl-naszym-trenerem</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 21:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Pepe był jednym z honorowych gości podczas Portugal Football Summit organizowanego w miniony weekend przez Portugalską Federację Piłkarską. Podczas tego wydarzenia były stoper Realu Madryt podzielił się swoimi przemyśleniami m.in. na temat Xabiego Alonso, Carlo Ancelottiego czy Cristiano Ronaldo. Przedstawiamy wypowiedzi 42-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Eliminacje do mundialu: Camavinga i Courtois od początku! [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143330-eliminacje-do-mundialu-camavinga-i-courtois-od-poczatku-live</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami kolejne mecze eliminacji do przyszłorocznego mundialu. Dzisiaj Francja zagra na wyjeździe z Islandią, a Belgia zmierzy się z Walią. Od pierwszej minuty zagrają Thibaut Courtois oraz Eduardo Camavinga, dla którego jest to pierwszy mecz od początku od 20 kwietnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa odzyskuje pięciu ważnych żołnierzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143329-arbeloa-odzyskuje-pieciu-waznych-zolnierzy</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 19:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran González, Thiago Pitarch, Diego Aguado, Cristian David i Jesús Fortea znów będą dostępni dla trenera rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Mendy wznowi w tym tygodniu częściowe treningi z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143328-the-athletic-mendy-wznowi-w-tym-tygodniu-czesciowe-treningi-z-druzyna</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Po odniesieniu kontuzji w finale Pucharu Króla obrońca pozostawał poza grupą przez prawie pół roku. Teraz ma zacząć wracać do dynamiki zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pajor bez poważnego urazu kolana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143327-oficjalnie-pajor-bez-powaznego-urazu-kolana</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>FC Barcelona wydała komunikat, w którym poinformowała o stanie zdrowia Ewy Pajor. Ostatecznie napastniczka Dumy Katalonii uniknęła bardzo poważnej kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Upamecano głównym celem Realu Madryt na środek obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143326-ser-upamecano-glownym-celem-realu-madryt-na-srodek-obrony</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Upamecano gra na zwłokę z Bayernem. Real Madryt wie, że negocjacje w sprawie przedłużenia jego kontraktu zostały zerwane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Barça i Real obserwują Gilberto Morę, ale na transfer jeszcze za wcześnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143325-espn-barca-i-real-obserwuja-gilberto-more-ale-na-transfer-jeszcze-za-wczesnie</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 17:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla Królewskich mógłby to być strategiczny ruch, ale konkretów jeszcze nie ma.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Carvajal i Trent mogą wrócić na Klasyk z Barceloną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143324-the-athletic-carvajal-i-trent-moga-wrocic-na-klasyk-z-barcelona</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 16:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana opublikował raport medyczny z informacjami dotyczącymi graczy Realu Madryt z problemami zdrowotnymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telegraph: Arsenal inspiruje się Realem Madryt przy projekcie przebudowy Emirates Stadium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143313-telegraph-arsenal-inspiruje-sie-realem-madryt-przy-projekcie-przebudowy-emirates-stadium</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanonierzy chcą powiększyć pojemność i możliwości swojego stadionu. Ich inspiracją jest przebudowa stadionu Realu Madryt oraz wynikające z niej wyniki finansowe klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo odżył w reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143316-rodrygo-odzyl-w-reprezentacji</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti przywraca Brazylijczyka do najlepszej formy. „To był trudny okres, ale jestem nową osobą i chciałem to pokazać” – powiedział po dublecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Mecz w Miami? W Superpucharze stadiony wypełniały się kibicami Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143323-tebas-mecz-w-miami-w-superpucharze-stadiony-wypelnialy-sie-kibicami-realu</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas pojawił się na prezentacji filmu dokumentalnego o La Liga Genuine Moeve, czyli rozgrywkach dla osób z niepełnosprawnością intelektualną. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa La Ligi z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Olmo z kontuzją mięśniową</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143322-oficjalnie-olmo-z-kontuzja-miesniowa</link>
        <pubDate>Mon, 13 Oct 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy wykonali badania atakującego, który opuścił zgrupowanie Hiszpanii z oznakami urazu mięśniowego. Ostatecznie jego występ w Klasyku nie jest wykluczony.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
