<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Sep 2025 07:54:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Trudny powrót do domu wychowanka Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142367-trudny-powrot-do-domu-wychowanka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Przypadek Carrerasa, ostatniego, który wrócił, ożywia debatę o szansach, jakie Real Madryt daje talentom z La Fábriki. Całą sytuację na łamach dziennika MARCA opisuje w reportażu Sergio Rodríguez. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Firma odpowiedzialna za hypogeum na Bernabéu będzie mogła obejść klauzulę wyłączności Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142366-firma-odpowiedzialna-za-hypogeum-na-bernabeu-bedzie-mogla-obejsc-klauzule-wylacznosci-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 08:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Grupa Sener projektuje nowy system ochrony murawy, który pozwoli stadionom organizować masowe wydarzenia. Jest tańszy i technologicznie odmienny od rozwiązania przygotowanego ad hoc dla Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Franco wraca na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142364-franco-wraca-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 08:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami na temat Franco i… Franco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142361-kartka-z-kalendarza-8-wrzesnia</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Początek pięknej historii Realu Madryt z Pucharem Europy, gole Raúla, prezentacja legendy i zakaz transferowy, który nie zepsuł świetnego sezonu Królewskich. Co działo się 8 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham zmieni wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142363-bellingham-zmieni-wszystko</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po październikowym powrocie Anglika z jedenastki wypadnie albo Mastantuono, albo Güler. Bez niego zespół odnalazł równowagę: tylko jeden stracony gol w trzech meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent odpowiada krytykom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142362-trent-odpowiada-krytykom</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze sygnały poprawy u Anglika po niemrawym starcie w barwach Realu. Jego bardzo dobry mecz z Mallorcą umacnia pozycję, a podczas przerwy reprezentacyjnej pracuje z Xabim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142360-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 01:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał US Open i wygrana reprezentacji Hiszpanii to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carlos Alcaraz po raz drugi wygrał US Open</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142359-carlos-alcaraz-po-raz-drugi-wygral-us-open</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pogratulował tenisiście zdobycia szóstego tytułu wielkoszlemowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brutalny mecz drużyny U-18 z River Plate</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142358-brutalny-mecz-druzyny-u-18-z-river-plate</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 23:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Rywalizacja zespołów Realu Madryt i River Plate do lat 18 pozostawiła po sobie bardzo negatywny obraz. Argentyńczycy grali bardzo brutalnie, przez co kończyli mecz w ósemkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze wygrali Torneo Costa del Sol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142357-koszykarze-wygrali-torneo-costa-del-sol</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pokonał Unicaję w drugim sparingu podczas okresu przygotowawczego. Królewscy musieli gonić rywali, co zakończyło się powodzeniem i po trzech latach ponownie wygrali Torneo Costa del Sol.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Moretto: Fortea był bardzo blisko dołączenia do Milanu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142356-moretto-fortea-byl-bardzo-blisko-dolaczenia-do-milanu</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 21:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Castilli mógł tego lata trafić do Rossonerich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niesamowity Dončić wprowadził Słowenię do ćwierćfinału</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142355-niesamowity-doncic-wprowadzil-slowenie-do-cwiercfinalu</link>
        <pubDate>Sun, 07 Sep 2025 20:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Eurobaskecie nie ma już żadnego zawodnika Realu Madryt. Dzisiaj swój udział na turnieju zakończyli Théo Maledon i Gabriele Procida. Żaden z nich nie będzie miał dobrych wspomnień z tej edycji Eurobasketu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
