<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Aug 2025 04:55:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141580-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Start przygotowań Realu Madryt i wygrana Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Romano: Na tę chwilę Rodrygo zostaje w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141578-romano-na-te-chwile-rodrygo-zostaje-w-realu</link>
        <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabrizio Romano wystąpił w DAZN w cyklicznym programie o transferach. Przedstawiamy wypowiedzi Włocha, który jest dziennikarzem transferowym, na temat sytuacji Rodrygo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141563-kartka-z-kalendarza-4-sierpnia</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 23:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Koniec kariery wielkiego bramkarza, zamieszanie na stołku prezesa klubu, dwa transfery pomocników i pożegnanie z legendarnym bocznym obrońcą. Co działo się 4 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas trafi do Espanyolu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141576-lucas-trafi-do-espanyolu</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 22:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez od połowy lipca pozostaje wolnym zawodnikiem i wciąż nie związał się z żadnym klubem. Jeden z portali pokrywających informacje na temat Espanyolu podaje, że Hiszpan może zostać piłkarzem Papużek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening Realu Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141575-pierwszy-trening-realu-madryt-video</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub opublikował pierwszy filmik z treningu piłkarzy otwierającego ich przygotowania do sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy odbyli pierwszy trening przed nowym sezonem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141574-krolewscy-odbyli-pierwszy-trening-przed-nowym-sezonem</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli wieczorem pierwszy trening przed nowym sezonem. Poza grupą pozostało trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy szef sędziów zacznie od stopniowego wprowadzania sztucznej inteligencji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141573-nowy-szef-sedziow-zacznie-od-stopniowego-wprowadzania-sztucznej-inteligencji</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy szef sędziów stawia na wykorzystanie sztucznej inteligencji, chociaż zacznie od jej stopniowego wprowadzania do oceny pracy arbitrów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Debata dziewiątki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141572-debata-dziewiatki</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Zbliża się moment, w którym Real Madryt będzie musiał zdecydować, czy postawić na Endricka, czy na Gonzalo Garcíę. Przedmiotem debaty jest nie tylko nowy właściciel numeru 9, ale po prostu rzeczywisty status w zespole.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Lonnie Walker IV zawodnikiem Maccabi Tel Awiw</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141571-oficjalnie-lonnie-walker-iv-zawodnikiem-maccabi-tel-awiw</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 19:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Lonnie Walker wróci do Europy, lecz ponownie nie trafi do Realu Madryt. Podpisał trzyletni kontrakt z Maccabi Tel Awiw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Przychodzę do klubu, który wcześniej był tym, czym dzisiaj jest Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141570-modric-przychodze-do-klubu-ktory-wczesniej-byl-tym-czym-dzisiaj-jest-real-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić wrócił dzisiaj z wakacji i spotkał się z dziennikarzami w ramach prezentacji w Milanie. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego pomocnika Królewskich z jego konferencji prasowej oraz wywiadu dla portalu 24Sata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Xabi Alonso ma wykorzystać pomocników, których klub już posiada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141569-cope-xabi-alonso-ma-wykorzystac-pomocnikow-ktorych-klub-juz-posiada</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarka zbliżona do Florentino Péreza jest kolejnym źródłem, które podkreśla, że Królewscy na ten moment nie mają miejsca w kadrze na kolejne ruchy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Badania i testy fizyczne piłkarzy Realu Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141568-badania-i-testy-fizyczne-pilkarzy-realu-madryt-video</link>
        <pubDate>Mon, 04 Aug 2025 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub opublikował wideo z pierwszej aktywności piłkarzy w nowym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
