<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Dec 2024 10:21:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Półfinały turnieju La Ligi U-12 [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135319-polfinaly-turnieju-la-ligi-u-12-live</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt awansowała do półfinałów turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises). Dzisiaj od 11:00 zagra z Betisem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135324-kartka-z-kalendarza-29-grudnia</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 09:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Emocjonujący mecz z Realem Oviedo, śmierć byłego zawodnika i prezentacja brazylijskiego talentu. Co działo się 29 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Granica 100 goli pierwszym indywidualnym celem Viníciusa na nowy rok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135322-granica-100-goli-pierwszym-indywidualnym-celem-viniciusa-na-nowy-rok</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Gazeta podsumowuje 2024 rok Brazylijczyka i na starcie kolejnego roku wskazuje mu pierwszy ważny indywidualny cel.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy jutro wznawiają treningi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135318-krolewscy-jutro-wznawiaja-treningi</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt jutro wrócą do pracy i wówczas rozpoczną przygotowania do zaległego meczu z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroto: Real zarobi na Mundialu od 30 do 100 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135317-maroto-real-zarobi-na-mundialu-od-30-do-100-milionow-euro</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza. Maroto to były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego informacje w sprawie Klubowego Mundialu. W ostatnich latach to on przedstawiał poprawne informacje w sprawie Superligi (ostatnio jako pierwszy zapowiedział ogłoszenie nowego formatu), sytuacji Kyliana Mbappé czy planów transferowych klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sprawa Alexandra-Arnolda coraz gorętsza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135321-sprawa-alexandra-arnolda-coraz-goretsza</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 01:08:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA utrzymuje, że Anglik myśli o przejściu do Realu Madryt. Na Wyspach rośnie debata o jego potencjalnej decyzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135320-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 29 Dec 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Osiągnięcia Realu Madryt i plany Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt U-12 gra z Juve w ćwierćfinale FC Futures [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135316-real-madryt-u-12-gra-z-juve-w-cwiercfinale-fc-futures-live</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna U-12 Realu Madryt awansowała do ćwierćfinałów turnieju FC Futures (poprzednia nazwa Promises) z drugiego miejsca w grupie. Dzisiaj od 18:30 zagra w ćwierćfinale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão zna drogę powrotną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135313-militao-zna-droge-powrotna</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão stawia pierwsze kroki w kierunku powrotu na boisko. Droga przed Brazylijczykiem jest jeszcze długa, ale pocieszenie może stanowić fakt, że zna on już jej przebieg. Po początkowym szoku obecnie stoper zachowuje spokój, a na jego twarz wrócił uśmiech, pisze MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Zgadzam się z Cristiano, że musimy trenować mądrzej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135300-courtois-zgadzam-sie-z-cristiano-ze-musimy-trenowac-madrzej</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois był jednym z głównych gości i nagrodzonych na Globe Soccer Awards. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z gali oraz panelu dyskusyjnego z Cristiano Ronaldo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 21. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135315-terminarz-21-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 14:50:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 21. kolejki, w której Real Madryt zagra na wyjeździe z Valladolidem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real naszkicował idealny profil nowego stopera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135314-real-naszkicowal-idealny-profil-nowego-stopera</link>
        <pubDate>Sat, 28 Dec 2024 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pozostaje na bieżąco z transferowym rynkiem. Na liście życzeń znajdują się gracze na kilka pozycji. Jedną z nich jest środek obrony, wyraźnie osłabiony odejściem Nacho oraz kontuzjami Alaby i Militão.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
