<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Oct 2024 23:39:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133318-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii, bunt przeciwko FIFA i sytuacja w Barcelonie to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Słowa Hezonji? Nie ma co przywiązywać do tego większego znaczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133314-mateo-slowa-hezonji-nie-ma-co-przywiazywac-do-tego-wiekszego-znaczenia</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Baskonią w Eurolidze. Odniósł się między innymi do zawieszenia Campazzo oraz do krytycznych słów Hezonji pod jego adresem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rada Miasta Madrytu nałożyła 11 kar na promotorów koncertów na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133313-rada-miasta-madrytu-nalozyla-11-kar-na-promotorow-koncertow-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 21:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Madrycki ratusz nałożył kary na promotorów koncertów na Bernabéu za przekroczenie norm hałasu. Łączna suma kar to 801 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé, Courtois i Łunin trenowali w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133312-mbappe-courtois-i-lunin-trenowali-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował, że trzej piłkarze ćwiczyli dzisiaj na murawie w Valdebebas pod okiem trenerów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol Ardy Gülera, czerwona kartka Tchouaméniego [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133301-gol-ardy-guelera-czerwona-kartka-tchouameniego-video</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami trzy spotkania Ligi Narodów, w których oglądaliśmy zawodników Realu Madryt. Cała czwórka – Aurélien Tchouaméni, Eduardo Camavinga, Antonio Rüdiger i Arda Güler – może cieszyć się z wygranej, ale nie wszyscy rozegrali świetne zawody. Poszczególne treści video są dostępne po kliknięciu nazwiska strzelca lub łącza w tekście.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mario Gila błyszczy w Lazio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133311-mario-gila-blyszczy-w-lazio</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 19:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik wychowany w szkółce Królewskich wyrósł na podstawowego stopera rzymskiej drużyny, a klub ze stolicy Hiszpanii nadal ma do niego 50% praw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG odpowiada na zarzut Mbappé: „Nie strzelił żadnych goli dla Realu? To też wina PSG”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133310-psg-odpowiada-na-zarzut-mbappe-nie-strzelil-zadnych-goli-dla-realu-to-tez-wina-psg</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Paryżanie odnieśli się do ironicznego wpisu Francuza na portalach społecznościowych. Spór tych stron trwa w najlepsze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Cele transferowe Realu są już jasne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133308-as-cele-transferowe-realu-sa-juz-jasne</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 18:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnie dwa miesiące zmieniły plan działania Królewskich na rynku transferowym. Powinni pozyskać następcę Kroosa, prawego oraz środkowego obrońcę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé odpowiada na łączenie go ze sprawą gwałtu: FAKE NEWS !!!! ❌❌❌</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133307-mbappe-odpowiada-na-laczenie-go-ze-sprawa-gwaltu-fake-news</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 17:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Szwedzi informują, że w czwartek w centrum Sztokholmu doszło do gwałtu. Policja i jej technicy zabezpieczyli hotel, w którym wtedy przebywał Kylian Mbappé, którego nazwisko wybrzmiewa przy tej informacji. Zareagował na to sam piłkarz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Europejskie ligi i piłkarze złożyli skargę na FIFA do Komisji Europejskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133306-europejskie-ligi-i-pilkarze-zlozyli-skarge-na-fifa-do-komisji-europejskiej</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Związek piłkarzy i związek europejskich lig zgodnie z zapowiedziami złożyły skargę na FIFA w Komisji Europejskiej. Zarzut dotyczy tworzenia międzynarodowego kalendarza gier. Organizacje twierdzą, że FIFA narusza europejskie prawo konkurencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal ma być gotowy na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133305-lamine-yamal-ma-byc-gotowy-na-klasyk</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 15:35:00 GMT</pubDate>
        <description>17-letni zawodnik nabawił się niegroźnego urazu i nie powinien mieć problemów z tym, aby zdążyć na mecz z Realem Madryt, z którym Barcelona zmierzy się 26 października.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przed wielkim maratonem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133304-przed-wielkim-maratonem</link>
        <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W ten weekend piłkarze Realu Madryt rozpoczną maraton, który potrwa do samego końca 2024 roku. W jego trakcie zagrają z aktualnymi liderami La Ligi i Ligi Mistrzów, wyjadą na Anfield czy rozegrają finał Pucharu Interkontynentalnego.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
