<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Jan 2025 23:39:02 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136336-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Rodrygo, losowanie 1/16 finału Ligi Mistrzów i nowa umowa Pedriego to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Burzliwa relacja Francji z Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136328-as-burzliwa-relacja-francji-z-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik był jedynym piłkarzem wygwizdywanym przez kibiców Brestu. To nie był dla Francuza udany powrót do ojczyzny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Barcelona poprosi o użyczenie Montjuïc do końca sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136327-oficjalnie-barcelona-poprosi-o-uzyczenie-montjuic-do-konca-sezonu</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński klub w oficjalnym komunikacie przekazał, że poprosi miasto o możliwość gry na Estadi Olímpic Lluís Companys do końca sezonu, ponieważ podobno nie odbędą się tam zaplanowane koncerty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt nie znalazł się wśród dwudziestu klubów, które wydały najwięcej na transfery w 2024 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136326-real-madryt-nie-znalazl-sie-wsrod-dwudziestu-klubow-ktore-wydaly-najwiecej-na-transfery-w-2024-roku</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 18:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Najwięcej pieniędzy przeznaczyły na wzmocnienia Paris Saint-Germain, Manchester United, Olympique Lyon, Bayern Monachium, Brighton, Atlético Madryt, Chelsea, Napoli, Barcelona i Juventus.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening, który obserwował Szewczenko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136325-dzisiejszy-trening-ktory-obserwowal-szewczenko</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 17:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louzán: Jestem kibicem Celty, a nie Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136324-louzan-jestem-kibicem-celty-a-nie-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol przeprowadził wywiad z Rafaelem Louzánem w programie El Cafelito. Już sama zapowiedź rozmowy odbiła się szerokim echem w mediach, a teraz przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi prezesa Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Rodrygo czytają sobie w myślach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136323-mbappe-i-rodrygo-czytaja-sobie-w-myslach</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod nieobecność Viniciusa Mbappé i Rodrygo znaleźli nić porozumienia, która może budzić strach w każdym rywalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Globo: Al-Hilal szykuje ofertę za Rodrygo po odejściu Neymara</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136322-globo-al-hilal-szykuje-oferte-za-rodrygo-po-odejsciu-neymara</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Saudyjski klub rozpoczyna wstępne starania, kontaktując się z Realem i prowadząc rozmowy, by przekonać zawodnika wizją kluczowej roli w zespole, mając na uwadze Klubowe Mistrzostwa Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Ramos ma zostać piłkarzem Monterrey Rayados i grać z numerem 93</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136321-chiringuito-ramos-ma-zostac-pilkarzem-monterrey-rayados-i-grac-z-numerem-93</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Ma to być hołd piłkarza dla Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano: Być może to w Realu byłem najszczęśliwszy piłkarsko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136320-cristiano-byc-moze-to-w-realu-bylem-najszczesliwszy-pilkarsko</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 13:27:00 GMT</pubDate>
        <description>El Chiringuito zapowiedziało wywiad z Cristiano Ronaldo, z którym rozmawiał Edu Aguirre. W mediach społecznościowych ukazały się na razie tylko krótkie odpowiedzi Portugalczyka, a pełen wywiad ma zostać wyemitowany w poniedziałek późnym wieczorem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Moim celem jest gra na Mistrzostwach Świata w 2026 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136319-courtois-moim-celem-jest-gra-na-mistrzostwach-swiata-w-2026-roku</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dla belgijskiej stacji VTM po wygranym 3:0 meczu z Brestem w ostatniej kolejce fazy ligowej Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Godoy wybiera Barcelonę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136318-as-godoy-wybiera-barcelone</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygląda na to, że Katalończycy wygrywają walkę o napastnika z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
