<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 03 May 2024 04:53:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Z Cádizem zagra Courtois… i Kepa?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129301-marca-z-cadizem-zagra-courtois-i-kepa</link>
        <pubDate>Fri, 03 May 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti zapowiedział, że Thibaut Courtois może jutro zagrać z Cádizem. MARCA twierdzi, że możliwy jest występ dwóch bramkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129299-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 03 May 2024 00:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót Thibaut Courtois i plany Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona czy Olympiakos?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129298-barcelona-czy-olympiakos</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wciąż czeka na półfinałowego rywala w Eurolidze. Barcelona nie wykorzystała piłki meczowej i została rozbita w meczu numer cztery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Real planuje sobotnie świętowanie na Cibeles?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129296-czy-real-planuje-sobotnie-swietowanie-na-cibeles</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 22:06:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA twierdzi, że klub zaplanował na sobotni wieczór i noc celebrację 36. mistrzostwa Hiszpanii (jeśli oczywiście będzie już co celebrować). Z kolei AS i COPE podają, że klub woli odroczyć ewentualne świętowanie na Cibeles na czas po rewanżu z Bayernem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Militão: wrócić silniejszym”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129294-militao-wrocic-silniejszym</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wypuścił film dokumentalny o kontuzji Édera Militão i jego powrocie do gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler: Ancelotti zawsze przedstawiał mi realistyczne plany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129293-arda-gueler-ancelotti-zawsze-przedstawial-mi-realistyczne-plany</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 20:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler udzielił wywiadu Kafa Sports. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Turka z tej rozmowy, która jest pierwszym takim wywiadem 19-latka od transferu do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt liderem Ligi Endesa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129279-real-madryt-liderem-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jednego dnia awansował do Final Four Euroligi i odzyskał prowadzenie w tabeli Ligi Endesa. Stało się to dzięki porażce Unicajy z Tenerife w zaległym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Unboxing nowej trzeciej koszulki Realu Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129274-unboxing-nowej-trzeciej-koszulki-realu-madryt-video</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 18:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W Internecie pojawiły się kolejne materiały z nową trzecią koszulką Realu Madryt. Pozwalają lepiej poznać szczegóły nowego trykotu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernabéu daje gwarancję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129287-bernabeu-daje-gwarancje</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy awansowali w 23 z 24 europejskich dwumeczów, w których zremisował w pierwszym meczu na wyjeździe. Jedyny negatywny precedens miał miejsce w 1991 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowy sezon, jeszcze większa odpowiedzialność</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129266-nowy-sezon-jeszcze-wieksza-odpowiedzialnosc</link>
        <pubDate>Thu, 02 May 2024 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Karima Benzemy nakreśliło przed Viniciusem idylliczną wizję. Choć z jednej strony Brazylijczyk stracił najlepszego wspólnika, z drugiej otworzyło to przed nim wiele drzwi prowadzących w zamyśle do zdobycia Złotej Piłki. By sięgnąć po to najwyższe indywidualne wyróżnienie, trzeba wykręcać kosmiczne liczby. A zdecydowanie łatwiej o to, kiedy jest się etatowym wykonawcą rzutów karnych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
