<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Dec 2024 04:27:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135267-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sukcesy Królewskich oraz wywiady z piłkarzami Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co z przyszłością Marcelo?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135264-co-z-przyszloscia-marcelo</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 20:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Po burzliwym odejściu z Fluminense dalej nie wiadomo, jaki kierunek obierze były kapitan i legenda Realu Madryt. Coraz więcej wskazuje jednak na to, że niebawem piłkarz zakończy karierę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ile trofeów zdobył Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135244-ile-trofeow-zdobyl-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 19:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wywalczył swój 4. Puchar Interkontynentalny. To już ponad 100 oficjalnych trofeów w historii Królewskich, chociaż sam klub dolicza się dwóch pucharów więcej niż statystycy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nikt nie będzie żałował mojego transferu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135259-nikt-nie-bedzie-zalowal-mojego-transferu</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé i Florentino Pérez kilka tygodni temu odbyli rozmowę. Francuz przyznał, że musi się zmienić i obiecał nadejście poprawy. Przekazał pewność siebie, którą zaczyna już pokazywać na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Alaba wróci w styczniu, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135258-relevo-alaba-wroci-w-styczniu-ale</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego portalu rehabilitacja Austriaka posuwa się do przodu, ale piłkarz jest jeszcze daleko od dyspozycji meczowej na pełnych obrotach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Właściciel Villarrealu: Absolutnie nie wierzę w Superligę, wierzę w konkurencję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135257-wlasciciel-villarrealu-absolutnie-nie-wierze-w-superlige-wierze-w-konkurencje</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 15:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Roig, właściciel i prezes Villarrealu, na świątecznym spotkaniu tego klubu wypowiedział się dla mediów na temat Superligi. Hiszpan już w 2021 roku ostro atakował ten projekt i samego Florentino Péreza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarze otrzymali tydzień wolnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135245-pilkarze-otrzymali-tydzien-wolnego</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 14:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero w poniedziałek i wówczas rozpoczną przygotowania do zaległego meczu z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niezapomniany rok Brahima Díaza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135256-niezapomniany-rok-brahima-diaza</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik pod względem rozpoznawalności stał się jedną z gwiazd Realu Madryt, a latem kusiło go PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prawniczka Mbappé: Kylian chce tylko otrzymać to, co mu się należy od PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135247-prawniczka-mbappe-kylian-chce-tylko-otrzymac-to-co-mu-sie-nalezy-od-psg</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Delphine Verheyden, prawniczka Kyliana Mbappé, wypowiedziała się na temat sporu prawnego piłkarza z Paris Saint-Germain, w którym obecny gracz Realu Madryt domaga się od klubu wypłacenia mu zaległości w wysokości 55 milionów euro. Przedstawiamy jej komentarze dla L’Équipe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Carlos Corberán nowym trenerem Valencii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135255-oficjalnie-carlos-corberan-nowym-trenerem-valencii</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>41-letni Hiszpan zastąpił zwolnionego Rubéna Baraję na ławce trenerskiej Valencii. Nowy szkoleniowiec Los Chels zadebiutuje w starciu z Realem Madryt na Mestalli, które odbędzie się 3 stycznia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najtrudniejsze wyzwanie Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135254-najtrudniejsze-wyzwanie-ancelottiego</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Potężne problemy Realu Madryt z urazami powodują, że sztab szkoleniowy musi improwizować. Hiszpańskie media zauważają, że w starciu z Sevillą na boisku był tylko jeden nominalny obrońca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 25 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135253-kartka-z-kalendarza-25-grudnia</link>
        <pubDate>Wed, 25 Dec 2024 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie wygrane sprzed lat i urodziny byłego piłkarza. Co działo się 25 grudnia?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
