<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Oct 2024 10:24:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Varane: Przez 11 lat grałem z jednym sprawnym kolanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133349-varane-przez-11-lat-gralem-z-jednym-sprawnym-kolanem</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Raphaël Varane, który niedawno zakończył piłkarską karierę z powodu licznych kontuzji, udzielił obszernego wywiadu dziennikowi L’Équipe. Francuz opowiadał o całej swojej karierze i trudnościach, z którymi musiał się zmagać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Thomas Tuchel selekcjonerem reprezentacji Anglii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133348-oficjalnie-thomas-tuchel-selekcjonerem-reprezentacji-anglii</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham i spółka mają nowego selekcjonera. Od 1 stycznia trenerem pierwszej reprezentacji Anglii będzie Thomas Tuchel.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Kolejny Joan Martínez” spod skrzydła Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133347-kolejny-joan-martinez-spod-skrzydla-arbeloi</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 11:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Víctor Valdepeñas to 17-letni obrońca, który występuje w Juvenilu A. Zawodnik wyróżnia się w drużynie Arbeloi, a w klubie wiąże się z nim ogromne nadzieje na kolejne lata. To kolejna perełka La Fábriki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Ronaldo Nazário jako jedyny się nie ważył</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133335-guti-ronaldo-nazario-jako-jedyny-sie-nie-wazyl</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Guti od dłuższego czasu pojawia się jako cykliczny ekspert telewizyjnego Chiringuito. W trakcie ostatniej audycji opowiedział o nieistniejącym prywatnym życiu piłkarzy i wrócił wspomnieniami do wydarzeń z 2006 roku, gdy dzielił szatnię z Ronaldo Nazário i Fabio Capello.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 16 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133342-kartka-z-kalendarza-16-pazdziernika</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników i trenerów oraz wygrany nie tak dawno Klasyk. Co działo się 16 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler odżywa w Turcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133338-gueler-odzywa-w-turcji</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler może liczyć w reprezentacji Turcji na to, czego obecnie brakuje mu w Realu Madryt – regularną grę. 19-latek stał się pewniakiem w oczach selekcjonera Vincenzo Montelli i wyróżnia się w każdym kolejnym meczu reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Walczyliśmy do ostatniego momentu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133346-mateo-walczylismy-do-ostatniego-momentu</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo odpowiadał na pytania dziennikarzy po porażce z Baskonią. Mówił o tym, że drużyna wykonała krok do przodu, mimo że wynik nie był korzystny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Achraf pisze historię, gdy Real zmaga się z kryzysem prawych obrońców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133339-achraf-pisze-historie-gdy-real-zmaga-sie-z-kryzysem-prawych-obroncow</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas gdy Real Madryt ma poważny problem z obsadą prawej obrony, Achraf Hakimi pisze historię. Wychowanek Realu Madryt, którego co jakiś czas wymienia się w kontekście ewentualnego powrotu do stolicy Hiszpanii, jest kluczowym graczem PSG, a ostatnio mimo zaledwie 25 lat na karku dobił do granicy 80 meczów reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Współwłaściciel Atlético: Jesteśmy zmęczeni populizmem i demagogią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133344-wspolwlasciciel-atletico-jestesmy-zmeczeni-populizmem-i-demagogia</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor generalny i współwłaściciel klubu wypowiedział się za pośrednictwem strony internetowej Atlético nad propozycją Komisji Antyprzemocowej, by zamknąć stadion Metropolitano w sposób całkowity na dwa tygodnie. Przedstawiamy wypowiedzi Miguela Ángela Gila w sprawie zdarzeń w derbach z Realem i ich efektów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szwedzi utrzymują: Na 100% to Mbappé jest podejrzany o gwałt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133341-szwedzi-utrzymuja-na-100-to-mbappe-jest-podejrzany-o-gwalt</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Otoczenie Kyliana Mbappé zapewnia, że piłkarz nie ma żadnego związku ze sprawą gwałtu. Szwedzkie źródło, które pierwsze wskazało na niego jako na podejrzanego, utrzymuje swoje informacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny mecz Urugwaju bez wygranej, triumf Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133345-kolejny-mecz-urugwaju-bez-wygranej-triumf-brazylii</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 04:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde i Rodrygo Goes zagrali od pierwszej minuty w spotkaniach swoich reprezentacji. Obaj nie pokazali swoich najlepszych wersji. Na końcówkę z ławki wszedł także Endrick. Te występy zakończyły tę przerwę reprezentacyjną w wykonaniu piłkarzy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133343-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Hiszpanii to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
