<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Apr 2025 20:57:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Arsenal [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138662-real-madryt-arsenal-live</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 trwa rewanżowy mecz ćwierćfinału Ligi Mistrzów, w którym Real Madryt podejmuje Arsenal. W pierwszym meczu londyńczycy wygrali 3:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Spróbujemy zagrać trochę intensywniej i naciskać trochę bardziej z przodu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138658-ancelotti-sprobujemy-zagrac-troche-intensywniej-i-naciskac-troche-bardziej-z-przodu</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti na godzinę przed meczem Ligi Mistrzów z Arsenalem udzielił wywiadu telewizji Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wychowankowie ze szkółki pożegnali piłkarzy przed wyjazdem na mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138661-wychowankowie-ze-szkolki-pozegnali-pilkarzy-przed-wyjazdem-na-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowankowie Królewskich pożegnali piłkarzy przed wyjazdem na rewanż 1/4 finału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przywitanie autokaru pod Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138660-przywitanie-autokaru-pod-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 19:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy opuścili ośrodek w Valdebebas i kierują się na stadion. Przedstawiamy odpowiednie transmisje do obejrzenia przywitania graczy pod Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Arsenal: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138657-real-madryt-arsenal-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 19:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w rewanżowym starciu 1/4 finału Ligi Mistrzów z Arsenalem. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UOL: Klopp gotowy wrócić do pracy w Brazylii lub Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138659-uol-klopp-gotowy-wrocic-do-pracy-w-brazylii-lub-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczycy twierdzą, że Niemiec znudził się pracą dyrektora w Red Bullu i jest gotowy wrócić na ławkę w przypadku dwóch propozycji. Jedną z nich miałby być Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morientes: Gdybym mógł podpisać kontrakt, że przez 18 lat kariery gram 18 finałów z Barceloną, zrobiłbym to bez zastanowienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138656-morientes-gdybym-mogl-podpisac-kontrakt-ze-przez-18-lat-kariery-gram-18-finalow-z-barcelona-zrobilbym-to-bez-zastanowienia</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Morientes udzielił wywiadu dziennikowi MARCA przed dzisiejszym meczem Realu Madryt z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Santillana: Trzeba wyjść na pełnej, aby wzbudzić w nich wątpliwości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138654-santillana-trzeba-wyjsc-na-pelnej-aby-wzbudzic-w-nich-watpliwosci</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Santillana był jednym z głównych bohaterów wielkich remontad Realu Madryt z lat 70. i 80., gdy w pokonanym polu zostawali Derby County, Borussia Mönchengladbach i Inter Mediolan. W przeddzień rewanżowego starcia z Arsenalem były hiszpański napastnik udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najbardziej zmęczone nogi na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138655-najbardziej-zmeczone-nogi-na-swiecie</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde znajduje się na czele zestawienia piłkarzy z największą liczbą rozegranych meczów i spędzonych minut na boisku w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arsenal obył dziś lekki rozruch w jednej z madryckich szkół katolickich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138653-arsenal-obyl-dzis-lekki-rozruch-w-jednej-z-madryckich-szkol-katolickich</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy wybrali nietypowe miejsce, gdzie wspierali ich fani Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W sumie 9 piłkarzy i trener zagrożonych zawieszeniem na ewentualny półfinał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138642-w-sumie-9-pilkarzy-i-trener-zagrozonych-zawieszeniem-na-ewentualny-polfinal</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj przez zawieszenie wystąpić nie może Eduardo Camavinga. Poza nim w sumie 9 zawodników i jeden trener są zagrożeni na ewentualny półfinał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wiceprezes Barcelony: Kara dla Mbappé to wstyd i zły przykład dla futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138652-wiceprezes-barcelony-kara-dla-mbappe-to-wstyd-i-zly-przyklad-dla-futbolu</link>
        <pubDate>Wed, 16 Apr 2025 11:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Rafael Yuste, wiceprezes sportowy Barcelony, ostro skrytykował w środę na antenie RAC1 decyzję Komitetu Dyscyplinarnego, który ukarała Kyliana Mbappé zawieszeniem na jeden mecz. W programie El Món a RAC1 nie szczędził ostrych słów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
