<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Nov 2025 10:54:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>István Kovács na Liverpool</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143890-istvan-kovacs-na-liverpool</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>István Kovács poprowadzi wtorkowy mecz między Liverpoolem a Realem Madryt. Będzie to jego piąte spotkanie z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Fortea nie zagra przez kilka tygodni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143889-marca-fortea-nie-zagra-przez-kilka-tygodni</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawy obrońca doznał kontuzji kostki w meczu z Southampton.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pressingowy potwór</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143888-pressingowy-potwor</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W pięciu najmocniejszych ligach Europy Real Madryt jest zespołem, który zaliczył najwięcej odbiorów piłki w ostatniej tercji boiska. Pod wodzą Xabiego Alonso nikt nie jest zwolniony z pracy w pressingu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deck: Musimy robi swoje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143867-deck-musimy-robi-swoje</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Gabriel Deck wypowiadał się przed spotkaniem z Saragossą. Mówił o tym, że drużyna musi na wyjazdach grać tak konsekwentnie, jak to robi przed własnymi kibicami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Nowa umowa Viníciusa? Jeśli chce zarabiać tyle, co Mbappé, to popełnia błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143887-mijatovic-nowa-umowa-viniciusa-jesli-chce-zarabiac-tyle-co-mbappe-to-popelnia-blad</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w programie Carrusel Deportivo na antenie Cadena SER. Czarnogórzec odniósł się do sytuacji Viníciusa oraz formy innych piłkarzy Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143879-kartka-z-kalendarza-2-listopada</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 09:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Niezapomniany remis przy Łazienkowskiej, odczarowane Stade Gerland i manita w derbach Madrytu. Co działo się 2 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Bellingham z pierwszego roku w połączeniu z obecnym Mbappé może być zbyt wielkim wyzwaniem dla rywali”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143886-bellingham-z-pierwszego-roku-w-polaczeniu-z-obecnym-mbappe-moze-byc-zbyt-wielkim-wyzwaniem-dla-rywali</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 09:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat formy Jude'a Bellinghama. Przedstawiamy tłumaczenie tekstu dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gazzetta: Real Madryt i Barcelona mogą opuścić Euroligę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143869-gazzetta-real-madryt-i-barcelona-moga-opuscic-eurolige</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Barcelona mają do podjęcia trudną decyzję. Wybierają między dalszą rywalizacją w Eurolidze a dołączeniem do NBA Europe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędzia przy karnym za rękę: Absolutnie odklejona, w pozycji L [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143883-sedzia-przy-karnym-za-reke-absolutnie-odklejona-w-pozycji-l-video</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja opublikowała nagranie z interwencji VAR-u w meczu z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras: Mnie Vinícius nie musi przepraszać, kocham go</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143881-carreras-mnie-vinicius-nie-musi-przepraszac-kocham-go</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras po meczu z Valencią wyszedł do dziennikarzy w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Realu Madryt dla dziennikarzy radiowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liverpool pokonał Aston Villę [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143884-liverpool-pokonal-aston-ville-video</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>The Reds przełamali serię dwóch porażek z rzędu i wygrali w ostatnim starciu przed podjęciem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy uważasz, że Xabi Alonso traktował Endricka niesprawiedliwie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143882-glos-kibica-czy-uwazasz-ze-xabi-alonso-traktowal-endricka-niesprawiedliwie</link>
        <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczynamy nowy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
