<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Aug 2024 11:53:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pavón: Beckham sam był jak cali Beatlesi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131752-pavon-beckham-sam-byl-jak-cali-beatlesi</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Francisco Pavón był poniekąd jednym z symboli Realu Madryt na początku bieżącego tysiąclecia. To właśnie jego nazwisko widniało w popularnym niegdyś określeniu Królewskich jako zespołu Zidanes y Pavones, czyli drużyny złożonej z gwiazd światowego formatu oraz graczy wychowanych w szkółce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Atalantą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131751-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-atalanta</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał w Warszawie z Atalantą 2:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wypoczęty Bellingham jest innym piłkarzem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131750-wypoczety-bellingham-jest-innym-pilkarzem</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć Jude Bellingham nie wpisał się na listę strzelców w meczu z Atalantą, to mimo wszystko był jednym z najlepszych graczy na boisku. Anglik w pierwszym oficjalnym meczu sezonu udowodnił, że wystarczyła mu jedynie chwila odpoczynku, by ponownie zademonstrować swą najlepszą wersję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Barça i Atleti mogą zagrać ligowy mecz w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131749-relevo-barca-i-atleti-moga-zagrac-ligowy-mecz-w-miami</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga cały czas pracuje nad pomysłem i marzeniem Javiera Tebasa, aby rozegrać jedno ze spotkań w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeszcze większy król Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131748-jeszcze-wiekszy-krol-europy</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W Warszawie Królewscy dołożyli do swojej kolekcji Superpuchar Europy nr 6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne zwycięstwo Castilli w sparingu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131747-kolejne-zwyciestwo-castilli-w-sparingu</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 11:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Okres przygotowawczy Castilli powoli dobiega końca. W przedostatnim sparingu Królewscy pokonali na wyjeździe Tarazonę. Przed starem ligi został im do rozegrania jeden mecz – z Gimnásticą Segoviana na stadionie Alfredo Di Stéfano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy mają dziś wolne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131746-krolewscy-maja-dzis-wolne</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt wrócą do pracy dopiero jutro i wówczas rozpoczną przygotowania do pierwszego meczu ligowego w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jeden z siedmiu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131745-jeden-z-siedmiu</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos w środę sięgnęli po pierwszy puchar w nowej kampanii i potwierdzili swoją dominację w Europie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Soto Grado na Mallorcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131744-soto-grado-na-mallorce</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>44-letni sędzia poprowadzi niedzielne spotkanie Realu Madryt z Mallorcą. Arbitrem VAR będzie Javier Iglesias Villanueva.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131739-kartka-z-kalendarza-15-sierpnia</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłych zawodników, śmierć działacza, debiut fantastycznego ataku i porażka w Superpucharze Europy. Co działo się 15 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny krok w kierunku Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131743-kolejny-krok-w-kierunku-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 08:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius był kluczowym zawodnikiem w Superpucharze Europy i wykonał kolejny krok w kierunku Złotej Piłki. W ostatnich ośmiu finałach Realu Madryt brał czynny udział przy 11 bramkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>350. mecz Lucasa Vázqueza w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131742-350-mecz-lucasa-vazqueza-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>We wczorajszym finałowym starciu z Atalantą w Superpucharze Europy Lucas Vázquez rozegrał swój 350. mecz w pierwszym zespole Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
