<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Mar 2025 11:39:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Asencio nie będzie dziś nawet na ławce?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137903-asencio-nie-bedzie-dzis-nawet-na-lawce</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Oficjalna strona Europejskiej Federacji Piłkarskiej opublikowała kadry meczowe na dzisiejsze mecze Ligi Narodów. W Hiszpanii brakuje Raúla Asencio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: France Football chce porozmawiać z Florentino Pérezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137902-pedrerol-france-football-chce-porozmawiac-z-florentino-perezem</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 11:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol w swoim nocnym Chiringuito poinformował o rozwoju sytuacji w temacie konfliktu Realu Madryt z organizatorami Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi prowadzącego w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maffeo: Vinícius? Jak połączysz ogień z ogniem, to wychodzi płomień, prawda?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137901-maffeo-vinicius-jak-polaczysz-ogien-z-ogniem-to-wychodzi-plomien-prawda</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Maffeo udzielił wywiadu w programie El Partidazo na antenie Cadena COPE. Przedstawiamy niemal pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bunt przeciwko „modelowi NBA”: mniej niż 72 godziny odpoczynku, 80 meczów w sezonie i brak czasu na trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137900-bunt-przeciwko-modelowi-nba-mniej-niz-72-godziny-odpoczynku-80-meczow-w-sezonie-i-brak-czasu-na-trening</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt grozi, że nie przystąpi do meczu, jeśli nie będzie miał co najmniej trzech dni przerwy, jednak to Real Sociedad najczęściej mierzył się z tym problemem w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Dembélé stworzą dziś najgroźniejszy duet w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137899-mbappe-i-dembele-stworza-dzis-najgrozniejszy-duet-w-europie</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyjaciele i byli koledzy z PSG ponownie zagrają razem w barwach Francji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Arbitrów odpowiada na słowa „klientom Negreiry idzie lepiej w UEFA”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137897-komitet-arbitrow-odpowiada-na-slowa-klientom-negreiry-idzie-lepiej-w-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 09:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Były hiszpański sędzia pracuje teraz jako ekspert w radiu COPE i telewizji Movistar+. Jego komentarze z weekendu zmusiły Komitet Arbitrów do wystosowania publicznej odpowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137891-kartka-z-kalendarza-20-marca</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 09:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza kartka z kalendarza, wygrane mecze ligowe, ostatni gol Sępa w Pucharze Europy, dramatyczne wydarzenia tuż obok parkietu i kompromitacja w Klasyku. Co działo się 20 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepowstrzymany rozwój Diego Aguado</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137896-niepowstrzymany-rozwoj-diego-aguado</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 09:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu Madryt błyszczy golem w pierwszym zwycięstwie Hiszpanii U-19.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão znów udał się w góry w ramach rehabilitacji: „Małe kroki zawsze prowadzą daleko”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137895-militao-znow-udal-sie-w-gory-w-ramach-rehabilitacji-male-kroki-zawsze-prowadza-daleko</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk trenował w górach, aby pracować nad stabilizacją, przenoszeniem ciężaru na operowaną nogę, poprawą propriocepcji…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos został udziałowcem agencji, która reprezentowała go jako piłkarza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137884-kroos-zostal-udzialowcem-agencji-ktora-reprezentowala-go-jako-pilkarza</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec po zakończeniu kariery angażował się głównie w swoją szkółkę i piłkarską ligę influencerów. Teraz ujawnił swoje kolejne przedsięwzięcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real planuje zabrać Joana Martíneza na Klubowe Mistrzostwa Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137894-relevo-real-planuje-zabrac-joana-martineza-na-klubowe-mistrzostwa-swiata</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 08:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w pełni ufają swojemu wychowankowi, a ten wraca do pełnej sprawności po zerwaniu więzadła krzyżowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>PSG nie zapomina o sprawie Mbappé i krąży wokół La Fábriki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137893-psg-nie-zapomina-o-sprawie-mbappe-i-krazy-wokol-la-fabriki</link>
        <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 08:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Paryżanie chcą oddać cios, sięgając po jedną z pereł madryckiej szkółki.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
