<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Feb 2026 09:49:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arbeloa wskazuje na młody wiek defensywy, porównując ją do… trzeciej ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146519-arbeloa-wskazuje-na-mlody-wiek-defensywy-porownujac-ja-do-trzeciej-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Królewskich na przedmeczowej konferencji podkreślił, jaką młodych obrońców wystawił w ostatnim meczu. MARCA sprawdziła jego słowa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Zdołaliśmy wygrać bardzo ważny mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146515-scariolo-zdolalismy-wygrac-bardzo-wazny-mecz</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko wygrane spotkanie z Partizanem. Mówił o atmosferze w hali w Belgradzie, ale też docenił to, że drużyna utrzymała poziom po utracie prowadzenia w trzeciej kwarcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146520-kartka-z-kalendarza-14-lutego</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 09:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, nieudana remontada, po której i tak mogliśmy być dumni, koniec kariery jednego z największych i świetny wynik z PSG w 1/8 finału Ligi Mistrzów. Co działo się 14 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rzut karny to 176 złotych w kieszeni!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146510-rzut-karny-to-176-zlotych-w-kieszeni</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zmierzy się na własnym stadionie z Realem Sociedad! Zagraj po kursie 10.00 na rzut karny w tym spotkaniu! Sprawdź, jak zgarnąć 176 zł na konto główne, stawiając tylko 20 zł w BETFAN! Dodatkowo za pierwsze trzy wpłaty możesz zgarnąć łącznie aż 450 zł w bonusach. // Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie typy #4</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146516-krolewskie-typy-4</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybrani redaktorzy przedstawiają swoje typy na najbliższe dni i razem z STS czekają na wasze kupony. #współpraca</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Mój ulubiony mecz to finał w Paryżu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146509-courtois-moj-ulubiony-mecz-to-final-w-paryzu</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zapoczątkował cykl „Real Talks” we współpracy z platformą X. Pierwszym gościem był Thibaut Courtois. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza z tej rozmowy, w której Belg odpowiedział także na pytania fanów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Carvajal w jedenastce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146518-glos-kibica-carvajal-w-jedenastce</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Jak ktoś nie jest zadowolony, to przychodzi na szarą kanapę i rozmawiamy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146502-arbeloa-jak-ktos-nie-jest-zadowolony-to-przychodzi-na-szara-kanape-i-rozmawiamy</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Sociedadem w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Real Sociedad: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146517-real-madryt-real-sociedad-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 01:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca dzisiaj do gry w La Lidze. Sytuacja kadrowa ustabilizowała się, a po zawieszeniu do gry wraca Vinícius.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146514-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt z Sociedadem i echa porażki Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla wygrywa rzutem na taśmę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146513-castilla-wygrywa-rzutem-na-tasme</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 23:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 24. kolejce Primera Federación Castilla wygrała z Bilbao Athletic 2:1. Królewscy stracili gola na początku, ale byli w stanie odrobić straty i odnieść pierwsze od miesiąca zwycięstwo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze wygrali w Belgradzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146512-koszykarze-wygrali-w-belgradzie</link>
        <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 23:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W 28. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał na wyjeździe Partizan. Królewscy mieli za sobą trzy porażki z rzędu w tych rozgrywkach w obcych halach i w końcu zdołali to zmienić, co poprawiło ich sytuację w tabeli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
