<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jul 2024 08:25:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Najlepszy prawy obrońca na świecie przedłuży kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131083-najlepszy-prawy-obronca-na-swiecie-przedluzy-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal, po rewelacyjnym sezonie w barwach Realu Madryt i rozegraniu fenomenalnego EURO, jest na dobrej drodze do przedłużenia kontraktu z Królewskimi, pisze José Félix Díaz z dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Freund: Davies? Drzwi na pewno nie są zamknięte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131090-freund-davies-drzwi-na-pewno-nie-sa-zamkniete</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Christoph Freund, dyrektor sportowy Bayernu Monachium, wziął udział w konferencji prasowej przy okazji prezentacji Hirokiego Ito. Działacz Bawarczyków mówił m.in. o aktualnej sytuacji Alphonso Daviesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Międzynarodowa klęska nowego „złotego tridente” Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131096-sport-miedzynarodowa-kleska-nowego-zlotego-tridente-realu</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavi Espinosa, pracownik katalońskiego dziennika Sport, popełnił artykuł, w którym wydaje się podawać w wątpliwość połączone siły Viníciusa, Bellinghama i Mbappé. Powód? Słabe występy w barwach swoich reprezentacji. Tłumaczenie pracy Xaviego przedstawiamy poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Mbappé nie potrzebuje operacji nosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131100-chiringuito-mbappe-nie-potrzebuje-operacji-nosa</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocnym programie przedstawiono plan Francuza na najbliższe dni. Jego dziennikarz twierdzi, że piłkarz nie przejdzie operacji nosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Są transwestytami jak je*any Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131093-sa-transwestytami-jak-je-any-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuska federacja zareagowała na rasistowską przyśpiewkę, w której podopieczni Lionela Scaloniego wyzywali między innymi nowego napastnika Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131098-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja Kyliana Mbappé i przyszłość Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra koszykarzy prawie zamknięta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131097-kadra-koszykarzy-prawie-zamknieta</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 22:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt już niemal zamknął koszykarską kadrę na nowy sezon. Pozostaje oficjalne ogłoszenie transferów Ibaki oraz Garuby, a nad przedłużeniem kontraktu zastanawia się jeszcze Causeur.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podsumowanie prezentacji Kyliana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131095-podsumowanie-prezentacji-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 22:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zaprezentował dzisiaj Kyliana Mbappé jako nowego piłkarza swojej pierwszej drużyny. Podsumowujemy pierwszy dzień Francuza w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chema Andrés z golem, Pol Fortuny z asystą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131094-chema-andres-z-golem-pol-fortuny-z-asysta</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 22:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania U-19 odniosła zwycięstwo w spotkaniu z Danią na otwarcie Mistrzostw Europy. Spory udział w tej wygranej mieli gracze Realu Madryt. Chema Andrés strzelił gola, a Pol Fortuny zaliczył asystę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy trenowali także wieczorem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131091-krolewscy-trenowali-takze-wieczorem</link>
        <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 21:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Wieczorem dostępni piłkarze odbyli trzeci trening w nowym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
