<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Jul 2024 11:16:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Walter Tavares 2029!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130838-oficjalnie-walter-tavares-2029</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował oficjalnie o przedłużenie kontraktu z gwiazdą zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Bellingham z grzywną i meczem kary w zawieszeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130837-oficjalnie-bellingham-z-grzywna-i-meczem-kary-w-zawieszeniu</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 12:44:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA potwierdziła karę dla Jude'a Bellinghama za jego gesty po bramce strzelonej w ostatnim meczu EURO. Anglik zapłaci grzywnę, ale otrzymał także karę zawieszenia na jeden mecz, która zostaje zawieszona na jeden rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nikt w drużynie nie miał numeru do Zidane'a”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130820-nikt-w-druzynie-nie-mial-numeru-do-zidanea</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Niedługo po wyczekiwanym 10. triumfie w Pucharze Europy Real Madryt ogłosił, że nowym szkoleniowcem Castilli zostanie Zinédine Zidane. Francuz w sezonie 2013/14 był asystentem Ancelottiego, a przejęcie przez niego drużyny rezerw miało stanowić powiew świeżości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real Madryt złożył ofertę Causeurowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130830-relevo-real-madryt-zlozyl-oferte-causeurowi</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabien Causeur może jednak zostać w Madrycie. Jego poprzedni kontrakt wygasł kilka dni temu, ale teraz Królewscy złożyli mu nową propozycję. Nie jest ona atrakcyjna finansowo, lecz zawodnik i tak może się zgodzić na te warunki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 5 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130832-kartka-z-kalendarza-5-lipca</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięstwo z Atlético na Vicente Calderón, transfery bocznych obrońców, prezentacja Daniego Carvajala i… niecodzienna sonda sprzed lat. Co działo się 5 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielki piątek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130831-wielki-piatek</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 09:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj w Stuttgarcie i Hamburgu odbędą się dwa hity Mistrzostw Europy. Najpierw Hiszpania zagra z Niemcami, a później Portugalia zmierzy się z Francją. Na niemieckich boiskach będziemy mogli zobaczyć siedmiu graczy Realu Madryt, ale też wiele legend, które w przeszłości były związane z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Casting na ewentualnego następcę Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130817-casting-na-ewentualnego-nastepce-ceballosa</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 08:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Ewentualne odejście Daniego Ceballosa stworzy wakat w środku pola. Na najlepszej pozycji w takiej sytuacji znajdowaliby się Mario Martín i Nico Paz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reprezentacja pokazuje, jak może grać Güler</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130814-reprezentacja-pokazuje-jak-moze-grac-gueler</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler spisuje się na dotychczasowym EURO i gra też na nieco odmiennej pozycji, która może być również pewnym sygnałem dla Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewski wyścig po Złotą Piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130825-krolewski-wyscig-po-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius, Jude Bellingham, Kylian Mbappé i Toni Kroos to faworyci i jedyni kandydaci do zdobycia Złotej Piłki za sezon 2023/24. W tym momencie na czele wyścigu wydaje się być Brazylijczyk, ale żadna opcja nie jest nierealna.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130833-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Ćwierćfinał Hiszpanii z Niemcami na EURO to główny temat na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
