<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2024 04:25:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nowa Liga Młodzieżowa UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132144-nowa-liga-mlodziezowa-uefa</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Liga Młodzieżowa UEFA przeszła przez szereg zmian. Część z nich odziedziczyła z Ligi Mistrzów, ale jest też sporo różnic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132193-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 03 Sep 2024 00:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu i Barcelonie oraz mecz reprezentacji Hiszpanii to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x07: Większy problem z piłką czy bez niej?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132192-podcast-6x07-wiekszy-problem-z-pilka-czy-bez-niej</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 23:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym oceniamy pierwszą część sezonu w wykonaniu Realu Madryt. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zainteresowany Cedim Osmanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132190-real-madryt-zainteresowany-cedim-osmanem</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 23:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt w ostatnich tygodniach uważnie obserwuje rynek NBA. Zawodnicy bez kontraktu są coraz bardziej skłonni do przeprowadzki do Europy. Ostatnio z Królewskimi zaczęto łączyć Cediego Osmana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze rozpoczęli przygotowania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132187-koszykarze-rozpoczeli-przygotowania</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 23:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarze rozpoczęli przygotowania do sezonu, w którym będą próbowali dokonać bardzo trudnej sztuki poprawienia prawie perfekcyjnego poprzedniego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Deschamps: Kylian nie jest robotem ani supermanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132188-deschamps-kylian-nie-jest-robotem-ani-supermanem</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Didier Deschamps wziął udział w konferencji prasowej podczas pierwszego dnia zgrupowania reprezentacji Francji w Clairefontaine, gdzie mówił o dyspozycji Kyliana Mbappé. Przedstawiamy wypowiedzi selekcjonera Trójkolorowych dotyczące napastnika Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Uraz Tchouaméniego nie jest poważny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132186-relevo-uraz-tchouameniego-nie-jest-powazny</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego portalu kontuzja Tchouaméniego nie jest poważna i piłkarz będzie pracował, by wrócić na najbliższy mecz z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Tchouaméni opuszcza zgrupowanie reprezentacji z kontuzją!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132185-oficjalnie-tchouameni-opuszcza-zgrupowanie-reprezentacji-z-kontuzja</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 18:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuska Federacja Piłkarska oficjalnie poinformowała, że piłkarz Realu Madryt odczuwa ból w lewej stopie i wraca do stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger mianowany wicekapitanem reprezentacji Niemiec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132184-ruediger-mianowany-wicekapitanem-reprezentacji-niemiec</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 18:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed defensorem Królewskich wyżej w hierarchii Die Mannschaft jest już tylko Joshua Kimmich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Gdyby Mbappé był nie do zatrzymania, to strzeliłby w pierwszym meczu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132180-gdyby-mbappe-byl-nie-do-zatrzymania-to-strzelilby-w-pierwszym-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Betisu, Pablo Fornals, w pewnym momencie pomeczowej rozmowy miał dość pytań o Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Van Basten: Karny? To Vinícius kopie bramkarza!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132183-van-basten-karny-to-vinicius-kopie-bramkarza</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 16:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Marco van Basten, były zawodnik i obecnie ekspert stacji telewizyjnej Ziggo Sport, skomentował decyzję sędziego o podyktowaniu rzutu karnego Realowi Madryt w starciu z Betisem. Przedstawiamy słowa Holendra.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Uraz Mendy'ego nie jest poważny?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132182-uraz-mendyego-nie-jest-powazny</link>
        <pubDate>Mon, 02 Sep 2024 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Wydaje się, że Francuz będzie gotowy na najbliższy mecz z Realem Sociedad, ponieważ zdaniem hiszpańskich mediów zmaga się tylko z przeciążeniem mięśniowym.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
