<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Mar 2025 19:19:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Borja Jiménez: Chcemy pokonać trzech wielkich w jednym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138119-borja-jimenez-chcemy-pokonac-trzech-wielkich-w-jednym-sezonie</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Leganés, Borja Jiménez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 29. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis rozmowy z kastylijskim szkoleniowcem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Javi Hernández: Opuszczenie bańki Realu Madryt pozwoliło mi się stać prawdziwym piłkarzem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138109-javi-hernandez-opuszczenie-banki-realu-madryt-pozwolilo-mi-sie-stac-prawdziwym-pilkarzem</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca Leganés, Javi Hernández, w przeddzień meczu z Realem Madryt na Santiago Bernabéu udzielił wywiadu dla dziennika AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z hiszpańskim zawodnikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti widzi Diego Aguado jako lewego obrońcę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138118-ancelotti-widzi-diego-aguado-jako-lewego-obronce</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Nominalny stoper, który ostatnio często występuje w Juvenilu A na boku defensywy, dostał powołanie na sobotni mecz pierwszej drużyny przeciwko Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Asencio podpisał tymczasowy kontrakt do końca sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138117-as-asencio-podpisal-tymczasowy-kontrakt-do-konca-sezonu</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowa umowa pozwoli młodemu stoperowi otrzymywać premie i kilkukrotnie zwiększy jego wynagrodzenie. Klub spotka się z nim w lipcu i ponownie przedłuży kontrakt, tym razem do 2029 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Alaba i Rüdiger z niepewną przyszłością</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138116-as-alaba-i-ruediger-z-niepewna-przyszloscia</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 16:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj piłkarze Realu Madryt mają 32 lata i kontrakty ważne do 2026 roku. Klub musi zastanowić się nad ich przyszłością. Przedłużą umowy czy nie? Potencjalny transfer Huijsena i rozwój Asencio mogą mieć na to wpływ.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138112-kadra-na-leganes</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie będzie mógł liczyć na pięciu zawodników pierwszego zespołu podczas ligowego spotkania z Leganés. Włoch powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Osasuna składa odwołanie z powodu nieuprawnionego występu zawodnika Barcelony we wczorajszym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138115-oficjalnie-osasuna-sklada-odwolanie-z-powodu-nieuprawnionego-wystepu-zawodnika-barcelony-we-wczorajszym-meczu</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 15:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Nawarry uważa, że udział Iñigo Martíneza w spotkaniu narusza przepisy FIFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mistrzostwa Europy w koszykówce na… Santiago Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138114-mistrzostwa-europy-w-koszykowce-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 14:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańska Federacja pracuje nad możliwością rozegrania meczów na zmodernizowanym stadionie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wrócić do wygrywania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138113-wrocic-do-wygrywania</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W 29. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Yeclano. Królewscy dawno nie przegrali, ale też od ostatniego zwycięstwa minął już ponad miesiąc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Na tym etapie każdy mecz ma większe znaczenie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138093-mateo-na-tym-etapie-kazdy-mecz-ma-wieksze-znaczenie</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 13:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo wypowiedzieli się przed meczem z Crveną zvezdą. Obaj podkreślali znaczenie tego pojedynku w kontekście walki o awans.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Finał” w Belgradzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138095-final-w-belgradzie</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>W 32. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Crveną zvezdą. Będzie to kolejne kluczowe spotkanie w kontekście walki o awans do następnej rundy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mam ogromny sentyment do Brazylii, jej piłkarzy i kibiców, ale mam tutaj kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138108-ancelotti-mam-ogromny-sentyment-do-brazylii-jej-pilkarzy-i-kibicow-ale-mam-tutaj-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 28 Mar 2025 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Leganés w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
