<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Dec 2025 15:26:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Real poprawił warunki kontraktu Valdepeñasa i podniósł jego klauzulę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145089-as-real-poprawil-warunki-kontraktu-valdepenasa-i-podniosl-jego-klauzule</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Po udanym debiucie na Mendizorrozie poprawiono warunki jego kontraktu. Nadal będzie związany z Królewskimi do 2029 roku, ale z podwyżką. To wyraz uznania za jego postępy i jednocześnie zabezpieczenie dle klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Sevillę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145067-kadra-na-seville</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na sześciu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Sevillą. Bask powołał 22 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wlachodimos: Rekord Mbappé? Moja praca to unikanie tego, aby Sevilla traciła bramki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145091-wlachodimos-rekord-mbappe-moja-praca-to-unikanie-tego-aby-sevilla-tracila-bramki</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Sevilli, Odiseas Wlachodimos, w przeddzień starcia z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy z greckim golkiperem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do Katalonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145080-wyjazd-do-katalonii</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zmierzy się na wyjeździe z Lleidą. Rywale świetnie zaczęli sezon, ale ostatnio wpadli w dołek. Na własnym parkiecie prezentują się jednak bardzo solidnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé o dwa gole od historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145085-mbappe-o-dwa-gole-od-historii</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé może w meczu z Sevillą pobić rekord strzelecki Cristiano w Realu Madryt w roku kalendarzowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu: Zespół czuł, co znaczy nosić koszulkę Realu, dziś nie wiem, czy to gdzieś nie zniknęło</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145086-joselu-zespol-czul-co-znaczy-nosic-koszulke-realu-dzis-nie-wiem-czy-to-gdzies-nie-zniknelo</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z byłym napastnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zakończenie roku dla Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145079-zakonczenie-roku-dla-castilli</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>W 17. kolejce Ligi Endesa Castilla zmierzy się z drugą drużyną Celty Vigo, z którą sąsiaduje w tabeli. Zwycięzca tego pojedynku nowy rok przywita na ligowym podium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>I tak źle, i tak niedobrze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145081-i-tak-zle-i-tak-niedobrze</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy da się wygrać i przegrać jednocześnie? Z technicznego punktu widzenia nie za bardzo. W praktyce jednak nic nie jest aż tak czarno-białe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 grudnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145078-kartka-z-kalendarza-20-grudnia</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, wstydliwa porażka w sezonie Fabio Capello, zwycięstwo z San Lorenzo i rozbicie Rayo. Co działo się 20 grudnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joyeux anniversaire, Kylian!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145083-joyeux-anniversaire-kylian</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś swoje 27. urodziny obchodzi Kylian Mbappé. Francuzowi życzymy dziś bycia rekordzistą w czymkolwiek sobie wymarzy, bo dziś wierzymy, że to będzie oznaczało też sukces zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy Mbappé pobije dzisiaj rekord Cristiano?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145084-glos-kibica-czy-mbappe-pobije-dzisiaj-rekord-cristiano</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Sevilla: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145077-real-madryt-sevilla-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca dziś do rozgrywek ligowych. W ramach 17. kolejki La Ligi zmierzy się z Sevillą.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
