<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Sep 2024 01:41:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132402-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Problemy Viníciusa i sukcesy Roberta Lewandowskiego to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugie sparingowe zwycięstwo koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132400-drugie-sparingowe-zwyciestwo-koszykarzy</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał z Monaco w drugim sprawdzianie podczas okresu przygotowawczego. Przed starem sezonu Królewskim został do rozegrania jeden sparing.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kontuzja Garuby jednak nie jest poważna?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132399-kontuzja-garuby-jednak-nie-jest-powazna</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 22:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Usman Garuba wrócił do Realu Madryt i na samym początku doznał kontuzji, która miała go wykluczyć na dłuższy czas. Obecnie informacje na temat stanu zdrowia zawodnika są bardziej pozytywne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Paulo Iago zawodnikiem Sportingu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132398-oficjalnie-paulo-iago-zawodnikiem-sportingu</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 22:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Sporting potwierdził to, co było już wiadome od pewnego czasu. Paulo Iago jest już oficjalnie zawodnikiem tego klubu. Zacznie od pracy z drugim zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Synowie Míchela czy José Antonio Reyesa na liście Arbeloi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132397-synowie-michela-czy-jose-antonio-reyesa-na-liscie-arbeloi</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 22:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt będzie musiał wkrótce zgłosić kadrę do rozgrywek Ligi Młodzieżowej. Arbeloa stworzył listę, na której nie zabrakło niespodzianek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remiro: Mecz z Realem Madryt to szansa na odwrócenie sytuacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132394-remiro-mecz-z-realem-madryt-to-szansa-na-odwrocenie-sytuacji</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Realu Sociedad, Álex Remiro, podzielił się swoimi odczuciami przed zbliżającym się meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi z dzisiejszej konferencji prasowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Vinícius? To kluby powinny być twardsze wobec trybun”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132393-vinicius-to-kluby-powinny-byc-twardsze-wobec-trybun</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 18:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Ricardo Rocha w trakcie swojej piłkarskiej kariery miał okazję bronić barw takich klubów jak São Paulo czy Real Madryt. Teraz w rozmowie dla radia MARCA ocenił ostatnie zamieszanie z Viníciusem w roli głównej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paulo Iago: Powody mojego odejścia są, jakie są, i zachowam je dla siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132392-paulo-iago-powody-mojego-odejscia-sa-jakie-sa-i-zachowam-je-dla-siebie</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 17:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Paulo Iago opublikował mediach społecznościowych filmik, w którym pożegnał się z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé odrzuca mediację z PSG ws. zaległych wypłat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132391-mbappe-odrzuca-mediacje-z-psg-ws-zaleglych-wyplat</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuska liga doradziła klubowi i piłkarzowi mediację, by uniknąć postępowania sądowego. Jak informuje otoczenie gracza przez agencję AFP, Francuz odrzuca tę propozycję i domaga się wypłacenia całej zaległej kwoty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Łunin wkrótce przedłuży kontrakt z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132390-marca-lunin-wkrotce-przedluzy-kontrakt-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak donosi MARCA, Real Madryt osiągnął porozumienie z Andrijem Łuninem w sprawie nowej umowy. Kontrakt Ukraińca ma obowiązywać do końca czerwca 2028 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois zawsze na posterunku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132389-courtois-zawsze-na-posterunku</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W Realu Madryt pełnym wątpliwości forma Belga uspokaja. Od momentu powrotu po kontuzji wpuścił tylko dwa gole i może pochwalić się współczynnikiem skutecznych interwencji na imponującym poziomie 94%.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Chcę przeprosić kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132388-vinicius-chce-przeprosic-kibicow</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior wyszedł do wywiadu w strefie mieszanej po porażce Brazylii z Paragwajem i jego słabym występie z 17 stratami. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego na temat sytuacji jego reprezentacji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
