<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Jun 2025 08:35:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140247-kartka-z-kalendarza-12-czerwca</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i byłego koszykarza, śmierć legendarnego strzelca, nasz wywiad z Calderónem i niefortunne ogłoszenie nazwiska nowego trenera. Co działo się 12 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyciekło zdjęcie z prezentacji wyjazdowej koszulki Realu na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140246-wycieklo-zdjecie-z-prezentacji-wyjazdowej-koszulki-realu-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 10:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Jej wygląd ma być inspirowany Estadio Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Albiol: Uwielbialiśmy konferencje Mourinho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140239-albiol-uwielbialismy-konferencje-mourinho</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Albiol był gościem Josepa Pedrerola w jego formacie wywiadów o nazwie El Cafelito. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego obrońcy Realu Madryt, który teraz szuka klubu po rozstaniu z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García przed wielką szansą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140238-fran-garcia-przed-wielka-szansa</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Carrerasa jeszcze się nie dokonał, a Ferland Mendy jest kontuzjowany. W USA lewa strona obrony będzie należeć do wychowanka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Rodrygo prawie na pewno zostanie w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140248-marca-rodrygo-prawie-na-pewno-zostanie-w-realu</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 08:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik, który w zeszłym sezonie był pod ostrzałem, jest zadowolony z pierwszych sesji treningowych nowego trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso dał piłkarzom dzień wolny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140244-xabi-alonso-dal-pilkarzom-dzien-wolny</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Królewskich dał dzisiaj dostępnym piłkarzom wolne. Kolejny taki dzień może nadejść nawet dopiero za ponad miesiąc.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Wygranie pierwszego Klubowego Mundialu byłoby czymś stworzonym dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140234-huijsen-wygranie-pierwszego-klubowego-mundialu-byloby-czyms-stworzonym-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy zawodnik Realu Madryt, Dean Huijsen, udzielił pierwszego wywiadu dla klubowej telewizji. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Gdy z Bellinghama wychodzi gniew i złość, może to działać odpychająco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140243-tuchel-gdy-z-bellinghama-wychodzi-gniew-i-zlosc-moze-to-dzialac-odpychajaco</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 02:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W przegranym przez Anglię sparingu z Senegalem sędziowie anulowali gola Jude'owi Bellinghamowi. Pomocnik Królewskich, który wszedł z ławki, wpadł w furię po jego zdaniem nieprawidłowej decyzji arbitrów. Po spotkaniu już na murawie uspokajał go Thomas Tuchel. Następnego dnia selekcjoner Anglii wypowiedział się o tej sprawie i zachowaniu gracza Realu Madryt w rozmowie z TalkSPORT.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140242-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do Klubowego Mundialu i plany transferowe Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ta rywalizacja z pewnością będzie długa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140241-mateo-ta-rywalizacja-z-pewnoscia-bedzie-dluga</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo podsumowali krótko zwycięskie spotkanie z Unicają. Obaj podkreślali, że w piątek wszystko zaczyna się od początku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znakomity początek półfinałów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140240-znakomity-poczatek-polfinalow</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 23:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wysoko pokonał Unicaję na otwarcie półfinałowej rywalizacji. Królewscy objęli wysokie prowadzenie w pierwszej kwarcie i nie oddali go do samego końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: FIFA ujawniła numer Trenta Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140237-oficjalnie-fifa-ujawnila-numer-trenta-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja opublikowała numery piłkarzy na Klubowy Mundial. Dowiedzieliśmy się, z jaką koszulką będzie grać Anglik.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
