<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 08:40:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Niepewna przyszłość Petera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130338-niepewna-przyszlosc-petera</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Najpóźniej 30 czerwca dowiemy się, jaki kierunek obierze dalsza kariera Petera Federico. Do wspomnianego dnia Valencia może zapłacić ustalone 2 miliony, by wykupić połowę praw do piłkarza. Na ten moment jednak trudno stwierdzić, czy piłkarz koniec końców pozostanie na Estadio Mestalla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real pozostawia Mendy’emu otwarte drzwi do odejścia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130344-relevo-real-pozostawia-mendy-emu-otwarte-drzwi-do-odejscia</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Francuza, który ma za sobą jeden z najlepszych sezonów w barwach Realu Madryt, dobiega końca w 2025 roku. Klub nie wyklucza jednak jego sprzedaży w nadchodzącym letnim oknie transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Może nie system, ale nasz pomysł na futbol może być trochę inny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130341-ancelotti-moze-nie-system-ale-nasz-pomysl-na-futbol-moze-byc-troche-inny</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu holenderskiemu kanałowi sportowemu Ziggo Sport. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy opublikowanej na YouTubie, którą prowadził głównie Marco Van Basten.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo nie zamierza wypisywać się z nowego projektu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130337-rodrygo-nie-zamierza-wypisywac-sie-z-nowego-projektu</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo nie zamierza odchodzić z Realu Madryt, a klub nie zamierza go puszczać pomimo ofert z PSG i City. Cała dyskusja na temat przyszłości Brazylijczyka sprowadza się więc koniec końców do tego, że… żadnej dyskusji nie ma.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Arsenal wśród zainteresowanych Łuninem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130352-cope-arsenal-wsrod-zainteresowanych-luninem</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozgłośnia podała, że bramkarz Królewskich mocno myśli nad przyszłością. Ukrainiec ma na stole ofertę przedłużenia umowy, ale wzbudza też zainteresowanie wielkich klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130350-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady przed EURO i początek pracy Hansiego Flicka to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko rozgromiło Kongo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130348-maroko-rozgromilo-kongo</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 23:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz zaliczył nie najlepszy występ przeciwko Republice Konga, choć jego koledzy urządzili sobie goleadę, a on dołożył asystę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga nie zacznie EURO w pierwszym składzie Francji?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130335-camavinga-nie-zacznie-euro-w-pierwszym-skladzie-francji</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi w tygodniu startu EURO zaczynają kształtować jedenastkę na pierwszy mecz z Austrią. Le Parisien przewiduje, że chociaż Królewscy mają aż czterech zawodników w kadrze Didiera Deschampsa, to od początku w poniedziałkowym starciu zagra tylko jeden z nich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugie życie Jeremy'ego de Leóna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130339-drugie-zycie-jeremyego-de-leona</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy Realu Madryt stał się gwiazdą w swoim kraju, gdzie chce wynieść futbol na inny poziom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ukraina rozbiła Mołdawię, czyste konto Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130342-ukraina-rozbila-moldawie-czyste-konto-lunina</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Ukraina zakończyła przygotowania po Mistrzostw Europy zwycięstwem z Mołdawią 4:0. Andrij Łunin zaliczył dwunasty występ w barwach drużyny narodowej i zachował czyste konto.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
