<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 21 May 2024 11:53:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kroos: Jestem szczęśliwy i dumny, że znalazłem w głowie i sercu odpowiedni moment na tę decyzję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129796-kroos-jestem-szczesliwy-i-dumny-ze-znalazlem-w-glowie-i-sercu-odpowiedni-moment-na-te-decyzje</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś Toni Kroos przekazał światu decyzję o zakończeniu piłkarskiej kariery po zakończeniu mistrzostw Europy. Przedstawiamy wpis Niemca, który ten opublikował na swoich mediach społecznościowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Toni Kroos kończy piłkarską karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129795-oficjalnie-toni-kroos-konczy-pilkarska-kariere</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt poinformował oficjalnie, że ten sezon jest ostatnim w karierze niemieckiego pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Toni Kroos opuszcza Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129794-oficjalnie-toni-kroos-opuszcza-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik przekazał informację w swoim podcaście.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino w Paryżu? 120-lecie FIFA, spotkanie z Macronem i przedstawicielami PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129792-florentino-w-paryzu-120-lecie-fifa-spotkanie-z-macronem-i-przedstawicielami-psg</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jakie są główne cele dzisiejszej wizyty prezesa w stolicy Francji? Hiszpańskie i francuskie media zdradzają coraz więcej szczegółów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129787-kartka-z-kalendarza-21-maja</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 11:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Założenie FIFA, urodziny kilku ważnych zawodników, ważna wygrana, ważne pożegnania i pierwszy oficjalny mecz na Estadio Alfredo Di Stefano. Co działo się 21 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino przyleciał do Paryża, aby spotkać się z Macronem?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129791-florentino-przylecial-do-paryza-aby-spotkac-sie-z-macronem</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt może dziś rozmawiać z prezydentem Francji na temat udziału zawodników w Igrzyskach Olimpijskich w Paryżu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Messi, Rubiales i Piqué negocjowali z UEFA, aby „przekierować” pieniądze na niektórych graczy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129790-messi-rubiales-i-pique-negocjowali-z-uefa-aby-przekierowac-pieniadze-na-niektorych-graczy</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Czas na kolejną aferę korupcyjną w Hiszpanii? Tym razem w rolach głównych ówcześni piłkarze Barcelony, były prezes RFEF i obecny prezes UEFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Wielu myślało, że mój sezon się skończył, ale ja wiedziałem, że tak nie jest</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129788-courtois-wielu-myslalo-ze-moj-sezon-sie-skonczyl-ale-ja-wiedzialem-ze-tak-nie-jest</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois wziął udział w spotkaniu ze studentami i odpowiedział na kilka pytań, które zadał mu Emilio Butragueño.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>56 minut prawdy o Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129774-56-minut-prawdy-o-militao</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 08:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Występ Brazylijczyka w niedzielnej konfrontacji z Villarrealem i przegrywane przez niego pojedynki z Alexandrem Sørlothem pozostawiły wiele wątpliwości co do jego bieżącej dyspozycji, a jednocześnie potwierdziły słuszność wcześniejszej decyzji Carlo Ancelottiego, który w finale Ligi Mistrzów u boku Antonio Rüdigera postawi na Nacho.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan z pułapką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129779-plan-z-pulapka</link>
        <pubDate>Tue, 21 May 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Show Ardy Gülera trwa. Na ostatniej prostej sezonu Turek co i rusz daje kolejne popisy. Każdy mecz w jego wykonaniu jest równoznaczny z golem. Przeciwko Villarrealowi 19-latek zanotował dublet i był najlepszym graczem Królewskich na Estadio de la Cerámica.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
