<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Dec 2024 16:56:21 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gala FIFA The Best [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135048-gala-fifa-the-best-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy na relację z gali FIFA, która odbywa się w Katarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joselu odwiedził drużynę w Dosze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135052-joselu-odwiedzil-druzyne-w-dosze</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 17:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu spotkał się w Dosze z Florentino Pérezem, Carlo Ancelottim oraz zawodnikami Realu Madryt przed jutrzejszym finałem Pucharu Interkontynentalnego z Pachucą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy problem z kontuzjami faktycznie jest większy niż w ostatnich latach?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135047-czy-problem-z-kontuzjami-faktycznie-jest-wiekszy-niz-w-ostatnich-latach</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Doktor Pedro Luis Ripoll, członek Komisji Medycznej Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej oraz właściciel centrum medycznego Ripoll y De Prado, od zeszłego roku pisuje felietony na łamach dziennika ABC. Tym razem pochylił się nad sytuacją Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Jestem bardzo spokojny w sprawie tego, co osiągniemy w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135046-bellingham-jestem-bardzo-spokojny-w-sprawie-tego-co-osiagniemy-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem o Puchar Interkontynentalny z Pachucą. Przedstawiamy zapis tego spotkania piłkarza Realu Madryt z dziennikarzami na Lusail Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans treningu Realu Madryt w Katarze [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135042-kwadrans-treningu-realu-madryt-w-katarze-video</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed niedzielnym starciem o Puchar Interkontynentalny z Pachucą. Do Kataru nie poleciało czterech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jesteśmy optymistami w sprawie Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135045-ancelotti-jestesmy-optymistami-w-sprawie-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 16:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem o Puchar Interkontynentalny z Pachucą. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Lusail Stadium. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remontada Bellinghama</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135043-remontada-bellinghama</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 15:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham zdobył siedem bramek na przestrzeni ostatnich 35 dni i zażegnał strzelecki kryzys, z którym zmagał się na starcie rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najtrudniejsza rocznica Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135035-najtrudniejsza-rocznica-alaby</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś mija rok od zerwania przez obrońcę więzadła krzyżowego przedniego w lewym kolanie. Po trudnych przejściach ostatnich miesięcy jego powrót do gry jest coraz bliższy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trumpizm w futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135044-trumpizm-w-futbolu</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>„Federacja wybiera nowego prezesa skazanego za nadużycia, a paranoja spiskowa na dobre zadomawia się w piłce nożnej: pozwy przeciwko sędziom w sądach, nagrody, które nie są uznawane, jeśli się ich nie wygrywa, i oskarżenia o ustawianie meczów”, rozpoczyna swój felieton na łamach El País Daniel Verdú, specjalizującym się w tematach związanych z polityką, społeczeństwem i kulturą, a także sprawami międzynarodowymi, szczególnie we Włoszech i Watykanie. Dziennikarz jest również autorem artykułów dotyczących futbolu, w których łączy sport z szerszym kontekstem społecznym i politycznym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes La Ligi: Produkują formaty, jak gdyby to były churrosy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135041-prezes-la-ligi-produkuja-formaty-jak-gdyby-to-byly-churrosy</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 14:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas jako główny przeciwnik Ligi Unify (dawnej Superligi) szybko zareagował na jej dzisiejsze ogłoszenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt może ruszyć zimą po Antoñito</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135040-marca-real-madryt-moze-ruszyc-zima-po-antonito</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 14:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Biel mocno przyciąga andaluzyjskiego piłkarza i to właśnie na tym Real chce oprzeć swoją przewagę nad Barceloną w walce o zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rondón: Nie zawsze podoba mi się zachowanie Viníciusa, ale ma niesamowite umiejętności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135026-rondon-nie-zawsze-podoba-mi-sie-zachowanie-viniciusa-ale-ma-niesamowite-umiejetnosci</link>
        <pubDate>Tue, 17 Dec 2024 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Salomón Rondón udzielił wywiadu dziennikowi El País, który przy okazji przybliżył jego karierę, Przedstawiamy pełen tłumaczenie tekstu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
