<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Nov 2024 15:24:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Foot Mercato: Saudyjczycy oferują Viníciusowi wynagrodzenie, jakiego jeszcze nie widziano w świecie futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133761-foot-mercato-saudyjczycy-oferuja-viniciusowi-wynagrodzenie-jakiego-jeszcze-nie-widziano-w-swiecie-futbolu</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 16:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Arabia Saudyjska nie odpuszcza i wydaje się bardziej niż kiedykolwiek zdeterminowana, by dokonać spektakularnego transferu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porzio: Nie widzę Viníciusa wśród najlepszych przy wytycznych France Football</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133760-porzio-nie-widze-viniciusa-wsrod-najlepszych-przy-wytycznych-france-football</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Bruno Porzio to dziennikarz mający głos w Złotej Piłce jako przedstawiciel Salwadoru. Głośno o nim się stało, gdy po gali ujawnił, że pozostawił Viníciusa poza najlepszą dziesiątką. Teraz w rozmowie z radiem MARCA ponownie opowiedział o swoich powodach takiej, a nie innej decyzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real chce dmuchać na zimne w sprawie Viniciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133759-real-chce-dmuchac-na-zimne-w-sprawie-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przyszłości krąży wokół Viniciusa. Brazylijczyk jest uważany za kamień milowy obecnego projektu. Relevo już wczoraj informowało o toczonych rozmowach w sprawie przedłużenia kontraktu ze skrzydłowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133758-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziewięć dni na zasklepienie ran</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133757-dziewiec-dni-na-zasklepienie-ran</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 12:53:00 GMT</pubDate>
        <description>W Valdebebas mają dziewięć dni na przemyślenia, by znaleźć wyjście z trudnej sytuacji. Real otrzymał dwa bardzo bolesne ciosy w ciągu kilku dni. Przełożenie meczu z Valencią sprawia, że pomimo tragicznych okoliczności tej decyzji Królewscy zyskują czas na refleksje i zasklepienie ran, pisze AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielkość w czynach, nie na galach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133756-wielkosc-w-czynach-nie-na-galach</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 12:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozważaniami o pomocy Realu Madryt potrzebującym w swoim tekście dzieli się nasz redaktor, Mateusz Wojtylak.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133754-kartka-z-kalendarza-1-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 10:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Derby Madrytu w czasach Di Stéfano, wybuch Juanito, golazo Jamesa i rozbicie Granady oraz wstydliwa porażka na Wembley. Co działo się 1 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham zepchnięty na dalszy plan</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133755-bellingham-zepchniety-na-dalszy-plan</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 09:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude stał się zawodnikiem zepchniętym na dalszy plan. Na boisku, aby zrobić miejsce dla Mbappé, i w działaniach klubu, który skupił się na promocji Viníciusa do Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cubarsí: Nie byłem zaskoczony brakiem zwycięstwa Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133751-cubarsi-nie-bylem-zaskoczony-brakiem-zwyciestwa-viniciusa</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Cubarsí udzielił wywiadu RAC1. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Barcelony dotyczące Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Arda Güler nie denerwuje się swoją sytuacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133749-the-athletic-arda-gueler-nie-denerwuje-sie-swoja-sytuacja</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Turek w ostatnim czasie tylko tracił na znaczeniu. Piłkarz ma pozostawać jednak spokojny i wierzy, że jego czas nadejdzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Riquelme i Gago kuszą Sergio Ramosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133753-relevo-riquelme-i-gago-kusza-sergio-ramosa</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dobrze znani Juan Román Riquelme i Fernando Gago kuszą Sergio Ramosa. Hiszpan na razie pozostaje w Madrycie i czeka na ofertę, która skłoni go powrotu do futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef sąsiadów Bernabéu: Zarząd Realu popełnił poważny błąd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133752-szef-sasiadow-bernabeu-zarzad-realu-popelnil-powazny-blad</link>
        <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Martínez de Azagra to prezes Stowarzyszenia Poszkodowanych przez Bernabéu. Przedstawiamy jego wypowiedzi z nocnego wywiadu dla radia COPE.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
