<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Jun 2025 02:08:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Gdy z Bellinghama wychodzi gniew i złość, może to działać odpychająco</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140243-tuchel-gdy-z-bellinghama-wychodzi-gniew-i-zlosc-moze-to-dzialac-odpychajaco</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 02:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W przegranym przez Anglię sparingu z Senegalem sędziowie anulowali gola Jude'owi Bellinghamowi. Pomocnik Królewskich, który wszedł z ławki, wpadł w furię po jego zdaniem nieprawidłowej decyzji arbitrów. Po spotkaniu już na murawie uspokajał go Thomas Tuchel. Następnego dnia selekcjoner Anglii wypowiedział się o tej sprawie i zachowaniu gracza Realu Madryt w rozmowie z TalkSPORT.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140242-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do Klubowego Mundialu i plany transferowe Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ta rywalizacja z pewnością będzie długa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140241-mateo-ta-rywalizacja-z-pewnoscia-bedzie-dluga</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo podsumowali krótko zwycięskie spotkanie z Unicają. Obaj podkreślali, że w piątek wszystko zaczyna się od początku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znakomity początek półfinałów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140240-znakomity-poczatek-polfinalow</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 23:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wysoko pokonał Unicaję na otwarcie półfinałowej rywalizacji. Królewscy objęli wysokie prowadzenie w pierwszej kwarcie i nie oddali go do samego końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: FIFA ujawniła numer Trenta Alexandra-Arnolda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140237-oficjalnie-fifa-ujawnila-numer-trenta-alexandra-arnolda</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja opublikowała numery piłkarzy na Klubowy Mundial. Dowiedzieliśmy się, z jaką koszulką będzie grać Anglik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzeci trening pod wodzą Xabiego Alonso [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140236-trzeci-trening-pod-wodza-xabiego-alonso-video</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała materiał video z trzeciego dnia treningów pod wodzą Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>LPM: Mastantuono przeszedł badania i podpisał umowę z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140235-lpm-mastantuono-przeszedl-badania-i-podpisal-umowe-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 19:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyński portal zajmujący się River Plate potwierdził, że 17-latek domknął dzisiaj swój transfer do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino przyjął wiceprzewodniczącego Chińskiej Republiki Ludowej na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140233-florentino-przyjal-wiceprzewodniczacego-chinskiej-republiki-ludowej-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 19:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Królewskich przyjął na stadionie chińskiego polityka, który w tych dniach gości z wizytą w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Huijsen i Alexander-Arnold zarejestrowani w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140232-oficjalnie-huijsen-i-alexander-arnold-zarejestrowani-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 18:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Organizacja potwierdziła, że dwa nowe nabytki Realu Madryt zostały zarejestrowane do gry w jej rozgrywkach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140231-kadra-realu-madryt-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 17:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził listę 34 piłkarzy powołanych na Klubowy Mundial. Znaleźli się na niej także piłkarze kontuzjowani, którzy nie wezmą udziału w turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Testy medyczne Modricia w Milanie jednak dopiero po Klubowym Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140230-sky-testy-medyczne-modricia-w-milanie-jednak-dopiero-po-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik jeszcze trochę poczeka na podpisanie umowy z nowym klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MilanNews: Theo porozumiał się z Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140229-milannews-theo-porozumial-sie-z-atletico</link>
        <pubDate>Wed, 11 Jun 2025 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca jest zdeterminowany, by znów zagrać w klubie, w którym się wychował.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
