<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Jun 2024 16:22:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Kylian Mbappé ma stłuczone kolano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130295-l-equipe-kylian-mbappe-ma-stluczone-kolano</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Realu Madryt nie zagra w dzisiejszym meczu z Kanadą. Będzie to ostatnie sparingowe spotkanie przed wyjazdem Francuzów na Mistrzostwa Europy w Niemczech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti nie zamierza odchodzić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130288-davide-ancelotti-nie-zamierza-odchodzic</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 17:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti sam wyznacza sobie szlak. Jak na razie poprosił on swojego agenta, by ignorować oferty innych klubów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Odnieśliśmy zwycięstwo i trzeba iść dalej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130286-mateo-odnieslismy-zwyciestwo-i-trzeba-isc-dalej</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Džanan Musa wypowiedzieli się krótko po wygranym pierwszym spotkaniu z Murcią. Obaj zwracali uwagę na to, że trzeba oddawać rzuty z większą pewnością siebie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim Díaz powinien już szykować się na wakacje?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130293-brahim-diaz-powinien-juz-szykowac-sie-na-wakacje</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Maroka ma we wtorek zagrać z Kongiem w ramach eliminacji mistrzostw świata, ale do spotkania najprawdopodobniej nie dojdzie, gdyż rywale z środkowej Afryki nie chcą lecieć na mecz, bo mają swoje powody…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De la Red: Mbappé był jak wielu innych chłopców w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130272-de-la-red-mbappe-byl-jak-wielu-innych-chlopcow-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Rubén de la Red udzielił wywiadu dziennikowi AS podczas World Pádel Soccer, turnieju dla byłych piłkarzy rozgrywanego w Marbelli. Zapraszamy do obszernej i interesującej lektury rozmowy z byłym pomocnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni sprawdzian Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130289-ostatni-sprawdzian-francji</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>O 21:15 rozpocznie się ostatni mecz towarzyski reprezentacji Francji przed Mistrzostwami Europy w Niemczech. Rywalem Trójkolorowych będzie Kanada.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Martinelli: Vinícius zasługuje na Złotą Piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130279-martinelli-vinicius-zasluguje-na-zlota-pilke</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijki napastnik Arsenalu, Gabriel Martinelli, to kolejny zawodnik, który Złotą Piłkę za sezon 2023/24 wręczyłby Viníciusowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odejście Kroosa nie poprawia sytuacji Ceballosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130267-odejscie-kroosa-nie-poprawia-sytuacji-ceballosa</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdobycie 15. Pucharu Europy i transfer Mbappé mimo wszystko nie potrafią w pełni zamaskować smutku po odejściu Toniego Kroosa. Pustka, jaką pozostawia po sobie Niemiec, wciąż jest bardzo odczuwalna, a piękne pożegnanie nie uśmierza bólu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Serge Ibaka blisko powrotu do Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130282-serge-ibaka-blisko-powrotu-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański koszykarz jest bliski podpisania rocznego kontraktu z Realem Madryt, dla którego grał już przez kilka miesięcy w 2011 roku podczas lockoutu w NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real pracuje nad transferem Wirtza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130281-marca-real-pracuje-nad-transferem-wirtza</link>
        <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>A właściwie to nawet dwa pakty. Pierwszy pomiędzy Bayerem a zawodnikiem, że ten zostanie jeszcze na kolejny sezon. Drugi, pomiędzy graczem a Realem, że piłkarz trafi do Madrytu latem 2025 roku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
