<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Jun 2024 01:23:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130524-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Hiszpanii z Włochami na EURO to główny temat na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Kenti Robles odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130520-oficjalnie-kenti-robles-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 22:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kenti Robles odchodzi z kobiecej drużyny Królewskich po czterech sezonach spędzonych w Valdebebas. Meksykanka była w drużynie od początku jej powstania i była drugą kapitanką zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Twórca Golden Boy: Bellingham powiedział, że w Realu jest ktoś lepszy od niego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130519-tworca-golden-boy-bellingham-powiedzial-ze-w-realu-jest-ktos-lepszy-od-niego</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Massimo Franchi, dziennikarz Tuttosport, który w 2003 roku utworzył nagrodę Golden Boy dla najlepszego piłkarza do 21. roku życia grającego w Europie, udzielił wywiadu dla niemieckiego dziennika tz. Włoch wyjawił m.in., co powiedział mu Jude Bellingham podczas odbierania wspomnianej nagrody i mówił o przyszłości Lamine'a Yamala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szwajcaria remisuje ze Szkocją, piękny gol Shaqiriego [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130517-szwajcaria-remisuje-ze-szkocja-piekny-gol-shaqiriego-video</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim dzisiejszym meczu EURO Szwajcaria zremisowała ze Szkocją 1:1. Szkoci szybko wyszli na prowadzenie, ale podopieczni Murata Yakına wyrównali po fantastycznym golu Xherdana Shaqiriego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvaro Rodríguez na wylocie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130512-alvaro-rodriguez-na-wylocie</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Rodríguez znajduje się na wylocie. Klub jest skłonny pozbyć się zawodnika, ale wyłącznie na zasadzie transferu definitywnego ze zwyczajową klauzulą odkupu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy montują na Bernabéu trawę z rolki [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130516-krolewscy-montuja-na-bernabeu-trawe-z-rolki-video</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatecznie informacje dziennika MARCA okazały się nieprawdziwe, a dzisiaj na stadionie Realu Madryt rozpoczęto proces instalacji trawy z rolki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé trenował na murawie z opatrunkiem nosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130515-mbappe-trenowal-na-murawie-z-opatrunkiem-nosa</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 18:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy piłkarz Królewskich wyszedł dzisiaj na trening reprezentacji Francji, ale ćwiczył indywidualnie. Na nosie miał specjalny opatrunek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Za ile kartek pauzuje się na EURO i kiedy są czyszczone?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130514-za-ile-kartek-pauzuje-sie-na-euro-i-kiedy-sa-czyszczone</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 17:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W tych dniach zaczną zapadać pierwsze rozstrzygnięcia na EURO. Kibice jak zawsze mają dwa główne pytania: kiedy pauzuje się za kartki i kto przechodzi przy równej liczbie punktów?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemcy wygrywają z Węgrami, cały mecz Kroosa i Rüdigera [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130504-niemcy-wygrywaja-z-wegrami-caly-mecz-kroosa-i-ruedigera-video</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugim środowym spotkaniu na Mistrzostwach Europy Niemcy pokonały Węgry 2:0. Gole dla gospodarzy strzelali Jamal Musiala oraz İlkay Gündoğan. Pełne ponad 90 minut zaliczyli Toni Kroos i Antonio Rüdiger.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Álex Jiménez wykupiony przez Milan</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130513-marca-alex-jimenez-wykupiony-przez-milan</link>
        <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Uzgodnione wiosną porozumienie zostało sformalizowane w środę. Álex Jiménez od nowego sezonu będzie już pełnoprawnym graczem Rossonerich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
