<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Oct 2024 07:53:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Casillas: Mecze La Ligi w USA? To kwestia otwarcia umysłu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133606-casillas-mecze-la-ligi-w-usa-to-kwestia-otwarcia-umyslu</link>
        <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 09:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas wziął udział w wydarzeniu organizowanym przez La Ligę i ESPN w Nowym Jorku. Były gracz Królewskich wypowiedział się między innymi o rozgrywaniu meczów ligowych w Stanach Zjednoczonych i podzielił się przewidywaniami przed dzisiejszym Klasykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iñigo Martínez: Vinícius to wielki piłkarz, rozsadził mecz z Borussią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133600-inigo-martinez-vinicius-to-wielki-pilkarz-rozsadzil-mecz-z-borussia</link>
        <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Iñigo Martínez przed Klasykiem udzielił wywiadu Movistar+. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Barcelony na temat Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Real Madryt od dawna zrywa z fair play i dżentelmeństwem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133602-tebas-real-madryt-od-dawna-zrywa-z-fair-play-i-dzentelmenstwem</link>
        <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas w piątek pojawił się na gali charytatywnej. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa La Ligi dla zgromadzonych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Który prezes wygrał więcej Klasyków?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133601-ktory-prezes-wygral-wiecej-klasykow</link>
        <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt Florentino Péreza i Barcelona Joana Laporty zmierzą się w sobotę w kolejnym bezpośrednim pojedynku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – FC Barcelona: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133605-real-madryt-fc-barcelona-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 06:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy do ligowego hitu podchodzą bez czterech kontuzjowanych graczy - Thibaut Courtois, Davida Alaby, Daniego Carvajala oraz Rodrygo. Na listę po kilku tygodniach przerwy wrócił Brahim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Potrzebujemy bardziej pracy Bellinghama niż jego goli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133599-ancelotti-potrzebujemy-bardziej-pracy-bellinghama-niz-jego-goli</link>
        <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Barceloną w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133603-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Klasyk to główny temat sobotnich okładek najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tercet z koszmaru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133598-tercet-z-koszmaru</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 19:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli ktoś może zmazać Barcelonie uśmiech z twarzy po triumfie nad Bayernem, to z pewnością są to Mbappé, Vinícius i Bellingham. Katalończycy mają złe wspomnienia związane z całą trójką wymienionych. Tercet ten w zeszłym sezonie pogrzebał szanse Blaugrany na trzech frontach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raphinha i Camavinga, dawni koledzy z czasów gry we Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133597-raphinha-i-camavinga-dawni-koledzy-z-czasow-gry-we-francji</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć nie działo się to aż tak dawno, mało kto pamięta, że Raphinha i Eduardo Camavinga wspólnie pisali historię. Obaj dzielili szatnię Rennes i przyczynili się do pierwszego w historii klubu awansu do Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti boi się o Lucasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133596-ancelotti-boi-sie-o-lucasa</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed wychowankiem kolejny wielki test. Przeciwko Blaugranie będzie musiał pokazać, że w defensywie też daje radę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Laporte nadal na celowniku Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133595-as-laporte-nadal-na-celowniku-realu</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentant Hiszpanii w dalszym ciągu jest jedną z opcji dla Królewskich na wzmocnienie środka obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin gwarancją spokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133594-lunin-gwarancja-spokoju</link>
        <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 16:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzje Thibaut Courtois nie są już dla Królewskich końcem świata. Andrij Łunin zawsze jest na posterunku i gwarantuje spokój nawet w najbardziej wymagających spotkaniach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
