<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 31 Jan 2026 09:44:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sytuacja Ceballosa jest coraz gorsza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146165-sytuacja-ceballosa-jest-coraz-gorsza</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik, przyzwyczajony do zaczynania od zera z każdym trenerem, po przyjściu Arbeloi jeszcze stracił na znaczeniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146164-kartka-z-kalendarza-31-stycznia</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, trzech Polaków w Realu Madryt, wygrana z Numancią i rekord Raúla oraz transfer, który nie był wzmocnieniem. Co działo się 31 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co obejrzeć w weekend poza meczem Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146146-co-obejrzec-w-weekend-poza-meczem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przedstawiamy wam obiektywno-subiektywne propozycje na ten weekend poza meczem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hazard: Mój czas w Chelsea był niesamowity, ale to Real jest numerem jeden</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146163-hazard-moj-czas-w-chelsea-byl-niesamowity-ale-to-real-jest-numerem-jeden</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Były skrzydłowy Realu, który zakończył już karierę piłkarską, po raz kolejny podkreślił, iż od dziecka chciał trafić do zespołu Los Blancos. Finalnie pod względem indywidualnym był to dla niego bardzo nieudany czas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie typy #2</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146148-krolewskie-typy-2</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wybrani redaktorzy przedstawiają swoje typy na najbliższe dni i razem z STS czekają na wasze kupony. #współpraca</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé w czołówce klasyfikacji Złotego Buta obok Kane'a i Haalanda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146145-mbappe-w-czolowce-klasyfikacji-zlotego-buta-obok-kanea-i-haalanda</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim sezonie Francuz zdobył swoje pierwsze takie wyróżnienie w karierze dzięki świetnej końcówce sezonu. Teraz znalazł się w czołówce już w połowie rozgrywek obok dwóch innych gigantów, a media zaczynają podgrzewać tę rywalizację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Wracamy do gwizdania?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146155-glos-kibica-wracamy-do-gwizdania</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziennikarz przypomina, jak Mourinho zamknął go na „rozmowę wychowawczą” na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146156-dziennikarz-przypomina-jak-mourinho-zamknal-go-na-rozmowe-wychowawcza-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>José Mourinho w lutym po raz pierwszy od prawie 13 lat pojawi się na Santiago Bernabéu, bo jego Benfica trafiła w play-offach Ligi Mistrzów na Real Madryt. Z tej okazji Antón Meana, dziennikarz Radia SER zajmujący się Królewskimi i reprezentacją Hiszpanii, przypomniał swoją historię o zostaniu wezwanym na dywanik przez portugalskiego trenera w grudniu 2012 roku. Przedstawiamy jego najnowsze wypowiedzi, a także artykuł sprzed ponad 13 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Mbappé czuje się coraz bardziej osamotniony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146153-l-equipe-mbappe-czuje-sie-coraz-bardziej-osamotniony</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi pochylili się przed zaskakująco mocnymi wypowiedziami napastnika po przegranym meczu z Benficą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146154-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Carlosa Alcaraza do finału Australian Open to główny temat na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick: Moja pozycja to nie prawa strona, a „koszulka numer 9”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146152-endrick-moja-pozycja-to-nie-prawa-strona-a-koszulka-numer-9</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick udzielił wywiadu L’Équipe. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Brazylijczyka z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt nie otrzyma dostępu do informacji finansowych Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146151-oficjalnie-real-madryt-nie-otrzyma-dostepu-do-informacji-finansowych-barcelony</link>
        <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 21:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalońskie media podają, że sędzia śledcza prowadząca Sprawę Negreiry odrzuciła ostatni wniosek Realu Madryt, który zażądał udostępnienia przez Barcelonę serii informacji finansowych, w tym audytów i budżetów na określone sezony.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
