<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Mar 2025 10:24:38 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Defensywna promenada w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137745-defensywna-promenada-w-madrycie</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>„Fenomen Asencio” i pojawienie się wielu innych stoperów w La Fábrice dają klubowi możliwość odbudowy defensywy bez wychodzenia poza Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez był bramkarzem, który mógł trafić do… Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137744-florentino-perez-byl-bramkarzem-ktory-mogl-trafic-do-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 11:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Okazuje się, że Florentino był bardzo dobrym golkiperem w młodzieńczych latach i była szansa, że trafi do zespołu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137743-kartka-z-kalendarza-15-marca</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć byłych piłkarzy i trenera, ogranie obrońcy Pucharu Europy i dublet Bale'a. Co działo się 15 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oblak: Na pewno zmienią przepis, a my będziemy drużyną, która miała tego pecha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137732-oblak-na-pewno-zmienia-przepis-a-my-bedziemy-druzyna-ktora-miala-tego-pecha</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzja Szymona Marciniaka, który anulowała rzut karny Atlético Madryt w serii jedenastek z Realem Madryt, wciąż wzbudza duże kontrowersje w Hiszpanii. Ostatnim, który zabrał głos w tej sprawie jest Jan Oblak, bramkarz Rojiblancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Foyth: Wiem, że mogę cierpieć z Viníciusem czy z Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137712-foyth-wiem-ze-moge-cierpiec-z-viniciusem-czy-z-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Villarrealu, Juan Foyth, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed sobotnim starciem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Reprezentowanie swojego kraju to najpiękniejsza rzecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137729-asencio-reprezentowanie-swojego-kraju-to-najpiekniejsza-rzecz</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio udzielił dziś wywiadu klubowej telewizji Realu Madryt na temat powołania do seniorskiej reprezentacji Hiszpanii. Wychowanek Królewskich stwierdził, że jest dumny z tego osiągnięcia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tu nie ma co trenować…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137695-tu-nie-ma-co-trenowac</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>„Przyszedł mecz półfinałowy z Australią. Trener powtarzał, że nie możemy dostać od gości, którzy na co dzień kopią się z kangurami”. 
~ Wojciech Kowalczyk</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Dzisiaj gwiżdże sędzia od światowego skandalu, a na Varze zasiądzie żołnierz Cantalejo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137741-real-madrid-tv-dzisiaj-gwizdze-sedzia-od-swiatowego-skandalu-a-na-varze-zasiadzie-zolnierz-cantalejo</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała tradycyjny materiał na sędziów dzisiejszego meczu La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cubarsí: Oczywiście, że wziąłbym w ciemno finał Ligi Mistrzów z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137739-cubarsi-oczywiscie-ze-wzialbym-w-ciemno-final-ligi-mistrzow-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Cubarsí udzielił wywiadu Mundo Deportivo. Przedstawiamy jego wypowiedzi na temat potencjalnych starć z Realem Madryt w finałach Pucharu Króla czy Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Nie lepiej byłoby powtórzyć rzut karny?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137734-sport-nie-lepiej-byloby-powtorzyc-rzut-karny</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Vehils, pracownik katalońskiego dziennika Sport, popełnił artykuł, w którym doszedł do wniosku, że sędziowie mają coraz mniej do gadania, a rzut karny Juliána Álvareza warto byłoby powtórzyć, bo to zabija futbol. Przedstawiamy przemyślenia Joana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villarreal – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137738-villarreal-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do ostatniego meczu przed przerwą na reprezentacje bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão, Ferlanda Mendy'ego, Jesúsa Vallejo i Daniego Ceballosa. Pod dużym znakiem zapytania stoi dyspozycja Viníciusa Júniora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137737-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt oraz powołania do reprezentacji Hiszpanii to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
