<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Oct 2025 06:55:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Marín: To wątpliwy karny, dochodzi do małego kontaktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143137-marin-to-watpliwy-karny-dochodzi-do-malego-kontaktu</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sobotni rywale Królewskich nie przestają krytykować decyzji sędziego. W tej sprawie wypowiedział się także wychowanek Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143135-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 8. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodri nabawił się kolejnej kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143129-rodri-nabawil-sie-kolejnej-kontuzji</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan opuścił boisko już w pierwszej połowie meczu Premier League, chociaż zapewnia, że uraz jest niegroźny. Angielskie media utrzymują, że 29-latkiem bardzo zainteresowany pozostaje Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Niesamowita liczba rzutów karnych Realu w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143128-mundo-deportivo-niesamowita-liczba-rzutow-karnych-realu-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy skarżą się na liczbę karnych przyznawanych Królewskim. Ekipa Xabiego Alonso wykonała już w tym sezonie sześć jedenastek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143136-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Barcelony to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé jest już we Francji, gdzie obejrzał gola swojego brata przeciwko PSG [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143133-mbappe-jest-juz-we-francji-gdzie-obejrzal-gola-swojego-brata-przeciwko-psg-video</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 23:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący Królewskich jest już w ojczyźnie i stawi się na zgrupowaniu kadry. Co ważne, francuskie źródła wskazują, że 26-latek zmagał się z urazem już przed meczem z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>8. kolejka: Potknięcie Atlético po porażce Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143132-8-kolejka-potkniecie-atletico-po-porazce-barcelony</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 22:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Po południu punkty straciła Barcelona, a wieczorem potknięcie zaliczyli także sąsiedzi Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Niektóre rzeczy zrobiliśmy bardzo dobrze, a inne wymagają poprawy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143131-scariolo-niektore-rzeczy-zrobilismy-bardzo-dobrze-a-inne-wymagaja-poprawy</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 22:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował krótko wygrane spotkanie z Gran Canarią. Przyznał, że jego podopieczni nieco za szybko uznali ten mecz za wygrany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przełamanie Castilli, znakomity Palacios</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143127-przelamanie-castilli-znakomity-palacios</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 20:44:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Primera Federación Castila wygrała z Ponferradiną 3:2. Królewscy przystępowali do tego spotkania w osłabionym składzie, ale świetny dzień miał Palacios, który zakończył mecz z dwoma golami i asystą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham musi znaleźć swoje miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143126-bellingham-musi-znalezc-swoje-miejsce</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 18:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham chciałby już odzyskać wiodącą rolę w zespole po operacji barku. Jak na razie musi jednak przede wszystkim znaleźć swoje miejsce na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie lubi, ale się do tego nadaje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143125-nie-lubi-ale-sie-do-tego-nadaje</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde, jak sam twierdzi, nie urodził się po to, by grać na prawej obronie. Kłopot jednak w tym, że gdy występuje na tej pozycji, znów wciela się w rolę, jak określił to swego czasu Ancelotti, trzeciego najlepszego prawego defensora na świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po przełamanie złej passy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143124-po-przelamanie-zlej-passy</link>
        <pubDate>Sun, 05 Oct 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Primera Federación Castilla zagra na wyjeździe z Ponferradiną. Oba zespoły mają za sobą passę czterech meczów bez wygranej i ich celem jest ucieczka ze strefy spadkowej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
