<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Sep 2025 08:54:33 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Fede: Chyba za bardzo uwierzyliśmy, że wszystko idzie po naszej myśli, i to nam zaszkodziło</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142609-fede-chyba-za-bardzo-uwierzylismy-ze-wszystko-idzie-po-naszej-mysli-i-to-nam-zaszkodzilo</link>
        <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk po spotkaniu z Marsylią udzielił kilku wywiadów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi wicekapitana Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé w trybie 76 goli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142607-mbappe-w-trybie-76-goli</link>
        <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé po pięciu oficjalnych meczach w koszulce Realu Madryt ma na koncie sześć bramek. Utrzymując średnią na poziomie 1,2 bramki na mecz, sezon mógłby zakończyć z dorobkiem nawet 76 goli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Dla mnie niewiele się zmieniło, bo u Ancelottiego też musiałem dużo bronić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142608-rodrygo-dla-mnie-niewiele-sie-zmienilo-bo-u-ancelottiego-tez-musialem-duzo-bronic</link>
        <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski atakujący po spotkaniu z Marsylią rozmawiał z telewizją DAZN. Przedstawiamy pełny zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>De Zerbi: Drugi rzut karny to trochę wstyd</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142606-de-zerbi-drugi-rzut-karny-to-troche-wstyd</link>
        <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 09:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Olympique'u Marsylia, Roberto De Zerbi, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi włoskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Nikt nie musi czuć się obrażony, bo nie zagrał w jednym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142604-xabi-alonso-nikt-nie-musi-czuc-sie-obrazony-bo-nie-zagral-w-jednym-meczu</link>
        <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się na konferencji prasowej po meczu z Olympique'em Marsylia. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142592-kartka-z-kalendarza-17-wrzesnia</link>
        <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ważne wygrane, początek pięknej drogi po La Décimę czy popis wychowanków na Stadio Olimpico w Rzymie. Co działo się 17 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Arbitrów: Faul Huijsena był na żółtą, ale VAR nie powinien był interweniować ws. czerwieni [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142602-komitet-arbitrow-faul-huijsena-byl-na-zolta-ale-var-nie-powinien-byl-interweniowac-ws-czerwieni-video</link>
        <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Komitet Arbitrów odniósł się publicznie do czerwonej kartki pokazanej Deanowi Huijsenowi. Sytuację rozbito na dwa aspekty: decyzję boiskową i decyzję VAR-u.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zwycięstw i 700 goli Realu Madryt w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142599-200-zwyciestw-i-700-goli-realu-madryt-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest pierwszym zespołem, który sięgnął po 200 wygranych i zdobył 700 bramek w Lidze Mistrzów od czasu zmiany formatu tych rozgrywek w 1992 roku</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Teraz trener bardzo naciska, by atakujący szybko wracali za piłką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142603-courtois-teraz-trener-bardzo-naciska-by-atakujacy-szybko-wracali-za-pilka</link>
        <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu telewizji Movistar+ po meczu Ligi Mistrzów z Marsylią. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarz Realu Madryt z tej rozmowy na Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142601-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Realu Madryt i problemy Lamine'a Yamala to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Rulli i Carvajal prowokowali się oraz obrażali</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142600-media-rulli-i-carvajal-prowokowali-sie-oraz-obrazali</link>
        <pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańskie i argentyńskie media podkreślają wymianę słowną przed uderzeniem głową ze strony obrońcy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Chcę robić wszystko, czego potrzebuje drużyna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142598-mbappe-chce-robic-wszystko-czego-potrzebuje-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 16 Sep 2025 23:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu z murawy dla telewizji Movistar+ po wygranym 2:1 meczu z Olympique'iem Marsylia w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi MVP tego starcia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
