<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jul 2024 21:53:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pol Fortuny z kolejną asystą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131162-pol-fortuny-z-kolejna-asysta</link>
        <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 23:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpania U-19 zremisowała z rówieśnikami z Turcji w drugiej kolejce Mistrzostw Europy rozgrywanych w Irlandii Północnej. Drugą asystę na turnieju zanotował Pol Fortuny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brak zaufania Arbeloi i kontuzja, która wszystko zmieniła</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131161-brak-zaufania-arbeloi-i-kontuzja-ktora-wszystko-zmienila</link>
        <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz czuje, że stracił wsparcie trenera. „W tym roku byłby kapitanem drużyny” – mówią z kolei przedstawiciele klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie tylko sukcesy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131132-nie-tylko-sukcesy</link>
        <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Juniemu Calafatowi wychodzi prawie wszystko. Niepowodzenie z transferem Yoro jest jednym z niewielu kamyczków lądujących w jego ogródku. Szef skautingu Królewskich w ostatnich latach sprowadził co najmniej kilku piłkarzy, którzy stanowią dowód na świetne oko Calafata do młodych graczy. Wisienką na torcie jest niewątpliwie Arda. Nie zmienia to faktu, że i Juniemu nieraz powinie się noga.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nic dziwnego, że Real zwrócił uwagę na Mastantuono”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131160-nic-dziwnego-ze-real-zwrocil-uwage-na-mastantuono</link>
        <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono uchodzi obecnie za jeden z największych argentyńskich talentów. 16-latek wzbudza zainteresowanie największych klubów Europy, w tym rzecz jasna Realu Madryt. Głos w sprawie przyszłości młodziutkiego pomocnika zabrał na łamach dziennika Olé jego agent, Augusto Fernández.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas: To mój dom, spędziłem tutaj ponad połowę swojego życia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131159-lucas-to-moj-dom-spedzilem-tutaj-ponad-polowe-swojego-zycia</link>
        <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez udzielił wywiadu dla klubowych mediów po podpisaniu nowego kontraktu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zasłużone wakacje Kyliana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131149-zasluzone-wakacje-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mbappé wyjechał na wakacje ogromnie wyczerpany po intensywnym roku, w którym nie zakończyły się jego spory finansowe z PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Jesús Vallejo zostaje w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131158-cope-jesus-vallejo-zostaje-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt środkowego obrońcy z Realem Madryt wygasa 30 czerwca 2025 roku i wszystko wskazuje na to, że wypełni go w stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koeman: Real jest lepszy od Barçy w wielu aspektach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131150-koeman-real-jest-lepszy-od-barcy-w-wielu-aspektach</link>
        <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Ronald Koeman, były piłkarz i trener Barcelony, rozmawiał z dziennikarzami przy okazji charytatywnego turnieju Koeman Cup 2024 i kolejny raz w ciągu ostatnich tygodni uderzał w kataloński klub. Przedstawiamy wypowiedzi selekcjonera reprezentacji Holandii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hiszpania zaprezentowała 11 stadionów na Mistrzostwa Świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131157-oficjalnie-hiszpania-zaprezentowala-11-stadionow-na-mistrzostwa-swiata</link>
        <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Wśród nich oczywiście Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Álvaro Morata w Milanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131156-oficjalnie-alvaro-morata-w-milanie</link>
        <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 14:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeden z rywali Realu Madryt w La Lidze traci swojego podstawowego napastnika. AC Milan oficjalnie potwierdził pozyskanie Álvaro Moraty.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
