<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Jun 2025 20:56:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Salgado: Najpierw trzeba podziękować Carlo, a później zacząć wspierać Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140129-salgado-najpierw-trzeba-podziekowac-carlo-a-pozniej-zaczac-wspierac-xabiego</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 21:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Míchel Salgado, legendarny prawy obrońca Realu Madryt, rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po towarzyskim spotkaniu Corazón Classic Match z Borussią. Przedstawiamy wypowiedzi byłego defensora Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Realu Madryt U-12 w półfinale turnieju FC Futures</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140128-realu-madryt-u-12-w-polfinale-turnieju-fc-futures</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zagrają jutro z Espanyolem o finał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real „wypisuje się” z Euro U-19</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140127-real-wypisuje-sie-z-euro-u-19</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 18:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Początkowo na liście selekcjonera Gallardo było trzech hiszpańskich zawodników z Valdebebas, ale ostatecznie żaden z nich nie uda się do Rumunii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Kolejny kandydaci odmawiają prowadzenia zespołu kobiet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140126-cope-kolejny-kandydaci-odmawiaja-prowadzenia-zespolu-kobiet</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Od zwolnienia Alberto Torila minęło już kilka dni, a Real Madryt dalej nie znalazł jego następcy. Kolejni kandydaci, jak Guti czy Solari, odmawiają objęcia posady trenera pierwszej drużyny kobiet.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Picón: Carvajal i Militão polecą na Klubowy Mundial, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140125-picon-carvajal-i-militao-poleca-na-klubowy-mundial-ale</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 17:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają specjalny plan na przygotowanie kluczowych zawodników wracających po poważnych kontuzjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skromne zwycięstwo Anglików z Andorą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140124-skromne-zwyciestwo-anglikow-z-andora</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 3. kolejki grupy K kwalifikacji do Mistrzostw Świata Anglicy wygrali 1:0 z Andorą po bramce Harry'ego Kane'a na początku drugiej połowy. Nieco ponad 90 minut rozegrał Jude Bellingham, a w drugiej połowie na placu gry pojawił się Trent Alexander-Arnold.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt jest numerem jeden pod względem wartości”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140123-real-madryt-jest-numerem-jeden-pod-wzgledem-wartosci</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 16:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Po zremisowanym 3:3 charytatywnym meczu Legend przeciwko Borussii Dortmund, kilku byłych zawodników Realu Madryt skomentowało to wydarzenie dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El País: Franco Mastantuono coraz bliżej Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140121-el-pais-franco-mastantuono-coraz-blizej-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 15:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub zawarł już porozumienie z argentyńskim piłkarzem do 2031 roku, do ustalenia pozostaje jedynie termin jego dołączenia, który zależy od porozumienia z River.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano: Nie jadę na Klubowy Mundial, choć dostałem wiele zaproszeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140120-cristiano-nie-jade-na-klubowy-mundial-choc-dostalem-wiele-zaproszen</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 14:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristiano Ronaldo wziął udział w konferencji prasowej przed finałowym spotkaniem z Hiszpanią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Zagłosowałbym na Dembélé w Złotej Piłce, czy trzeba to w ogóle tłumaczyć?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140119-mbappe-zaglosowalbym-na-dembele-w-zlotej-pilce-czy-trzeba-to-w-ogole-tlumaczyc</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Niemcami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Efekt domina po odejściu Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140118-efekt-domina-po-odejsciu-raula</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA informuje o planowanych zmianach w szkółce. Są one możliwe po odejściu Raúla, które uruchomiło efekt domina i umożliwiło awans przynajmniej kilku szkoleniowcom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Corazón Classic Match: Real zremisował z Borussią, gole Kroosa i Raúla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140117-corazon-classic-match-real-zremisowal-z-borussia-gole-kroosa-i-raula</link>
        <pubDate>Sat, 07 Jun 2025 11:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Bernabéu odbył się charytatywny mecz.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
