<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Jul 2024 16:43:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Alba Redondo piłkarką Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130769-oficjalnie-alba-redondo-pilkarka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 18:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt dokonał drugiego w tym okienku transferu do drużyny kobiet. Jak informują na swojej oficjalnej stronie Królewscy, do klubu sprowadzono z Levante Albę Redondo. Napastniczka dołącza do zespołu po wypełnieniu kontraktu z klubem z Walencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nico Paz przed ważną decyzją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130751-nico-paz-przed-wazna-decyzja</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 17:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek analizuje swoją sytuację w zespole Królewskich i kilka ofert, które otrzymał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rumunia vs Holandia: Walka o przedostatnie miejsce w ćwierćfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130767-rumunia-vs-holandia-walka-o-przedostatnie-miejsce-w-cwiercfinale</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>W siódmym meczu 1/8 finału Mistrzostw Europy w Niemczech Rumunia mierzy się z Holandią. Spotkanie rozpoczęło się o 18:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo wraca z nadziejami na pozostanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130746-vallejo-wraca-z-nadziejami-na-pozostanie</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt środkowego obrońcy z Realem Madryt wygasa w 2025 roku i wszystko wskazuje na to, że jest to dla niego ostatnia szansa na napisanie swojego rozdziału w historii klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gaspart: Nie wymieniłbym Lamine'a na Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130760-gaspart-nie-wymienilbym-laminea-na-mbappe</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Gaspart, były prezes Barcelony, który rozpoczął płacenie wiceszefowi Komitetu Arbitrów [oficjalnie, bo inne źródła wskazują, że proceder mógł trwać od lat 90.] oraz Toni Freixa, były dyrektor Barcelony, gościli w podcaście Solo para culés Joty Jordiego, w którym omawiali sprawy bieżące dotyczące Blaugrany. W pewnym momencie Jota Jordi zadał byłym działaczom pytanie o potencjalną wymianę Lamine'a Yamala na Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real z 30-letnią klauzulą wyłączności ws. chowanej murawy na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130764-real-z-30-letnia-klauzula-wylacznosci-ws-chowanej-murawy-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Na początku się śmiali. Teraz chcą to skopiować. Nie jest to jednak takie proste, bo Real Madryt zabezpieczył się klauzulą wyłączności i nie chce dzielić się swoim pomysłem. Przynajmniej z Europą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Altıntop: Jesteśmy bardzo zadowoleni z gry i nastawienia Ardy Gülera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130761-altintop-jestesmy-bardzo-zadowoleni-z-gry-i-nastawienia-ardy-guelera</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Hamit Altıntop, były piłkarz m.in. Schalke, Bayernu Monachium, Realu Madryt i Galatasaray, a obecnie członek zarządu Tureckiego Związku Piłki Nożnej, udzielił wypowiedzi dla tureckiej agencji prasowej İHA, w której mówił m.in. o Ardzie Gülerze oraz podsumował występy Turków podczas Mistrzostw Europy w Niemczech.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Wiele osób gada głupoty i jest miło, gdy możesz im trochę oddać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130758-bellingham-wiele-osob-gada-glupoty-i-jest-milo-gdy-mozesz-im-troche-oddac</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham pojawił się na konferencji prasowej po meczu Anglii ze Słowacją. Przedstawiamy wszystkie wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hezonja 2029!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130759-oficjalnie-hezonja-2029</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy oficjalnie poinformowali o przedłużeniu kontraktu z chorwackim koszykarzem na pięć najbliższych sezonów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rumunia albo Holandia oraz Alaba albo Güler</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130755-rumunia-albo-holandia-oraz-alaba-albo-gueler</link>
        <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami ostatni dzień rywalizacji w 1/8 finału na EURO 2024. Najpierw Rumunia zmierzy się z Holandią, a następnie Austria zagra z Turcją.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
