<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Jan 2025 17:21:56 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Álex Jiménez wkroczył do wyjściowej jedenastki Milanu i jest już na radarze Luisa De la Fuente</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135861-alex-jimenez-wkroczyl-do-wyjsciowej-jedenastki-milanu-i-jest-juz-na-radarze-luisa-de-la-fuente</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
        <description>19-letni wychowanek Realu Madryt rozgrywa swój drugi sezon w Milanie, który postawił na niego w tym roku, wykupując go za 5 milionów euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Snajper, który upodobał sobie gnębienie „swoich”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135858-snajper-ktory-upodobal-sobie-gnebienie-swoich</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Manuel Fernández Fernández jest znany przez madridismo głównie pod pseudonimem Pahíño, który odziedziczył po ojcu – było to jego drugie nazwisko. Dziś MARCA postanawia przedstawić historię legendy Królewskich oraz piłkarza, który wyjątkowo upodobał sobie strzelanie goli Celcie Vigo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Foot Mercato: Real uważnie obserwuje Williama Salibę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135856-foot-mercato-real-uwaznie-obserwuje-williama-salibe</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 16:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski portal informuje, że lider defensywy Arsenalu przyciągnął uwagę Królewskich. Jego profil spełnia wszystkie wymagania klubu, który chce odświeżyć swoją linię obrony. Jednak droga do finalizacji potencjalnego transferu Francuza na Santiago Bernabéu jest jeszcze daleka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real przecieka od utraty Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135857-real-przecieka-od-utraty-militao</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zauważa pogorszenie wszystkich swoich statystyk defensywnych od czasu kontuzji Brazylijczyka, która miała miejsce ponad dwa miesiące temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Niech w każdej sytuacji działa się tak samo, bo tutaj wygląda na to, że pieniądze wszystko tuszują”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135855-niech-w-kazdej-sytuacji-dziala-sie-tak-samo-bo-tutaj-wyglada-na-to-ze-pieniadze-wszystko-tuszuja</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 15:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristina Palavra zabiera głos po tym, jak Louzán przeprosił kibiców Mallorki za wydarzenia podczas Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Confidencial: Ofensywna czwórka nie pomaga w defensywie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135854-el-confidencial-ofensywna-czworka-nie-pomaga-w-defensywie</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 15:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti wytyka piłkarzom brak zbiorowego zaangażowania, który uniemożliwia Realowi Madryt bycie solidnym i konkurencyjnym. Bellingham, Rodrygo, Vinícius i Mbappé nie zostali oszczędzeni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rafael Louzán przeprosił kibiców Mallorki i wyraził chęci na powrót do Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135853-rafael-louzan-przeprosil-kibicow-mallorki-i-wyrazil-checi-na-powrot-do-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes RFEF przyznaje, że „wystąpiły pewne problemy” przy opuszczaniu stadionu w Dżuddzie, choć określa tegoroczną edycję jako „udaną”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Davies oczekuje więcej pieniędzy od Bayernu i negocjacje utknęły w martwym punkcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135852-bild-davies-oczekuje-wiecej-pieniedzy-od-bayernu-i-negocjacje-utknely-w-martwym-punkcie</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Real wysunął się na prowadzenie w wyścigu po Kanadyjczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius pod lupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135851-vinicius-pod-lupa</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk, który nie zagra w lidze aż do lutego, nie zdobył bramki od ponad miesiąca i został wskazany jako jeden z winnych w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Lucas Vázquez wygłosi przemówienie na święcie w Alcobendas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135850-marca-lucas-vazquez-wyglosi-przemowienie-na-swiecie-w-alcobendas</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Realu, wraz z Mario Suárezem (były zawodnik Atlético), weźmie udział w sobotnich uroczystościach pod Madrytem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Coentrão został przyłapany z toną nielegalnych krabów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135849-coentrao-zostal-przylapany-z-tona-nielegalnych-krabow</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Byłego piłkarza Realu Madryt czekają kary.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sandro: Raúl Asencio to świetny zawodnik, który dostaje mniej szans, niż na to zasługuje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135848-sandro-raul-asencio-to-swietny-zawodnik-ktory-dostaje-mniej-szans-niz-na-to-zasluguje</link>
        <pubDate>Thu, 16 Jan 2025 13:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Sandro Ramírez pojawił się na konferencji prasowej przed ligowym spotkaniem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
