<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Nov 2024 07:53:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Asencio walczy o lepsze jutro graczy ze szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134197-asencio-walczy-o-lepsze-jutro-graczy-ze-szkolki</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio przynajmniej w tym sezonie będzie stanowił ważną część kadry pierwszego zespołu. Poważna kontuzja Militão, wciąż dochodzący do siebie Alaba i kompletnie nieliczący się Vallejo otworzyli przed wychowankiem furtkę do zagoszczenia na dłużej w ekipie Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hezonja zagra w meczu z Bośnią i Hercegowiną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134202-hezonja-zagra-w-meczu-z-bosnia-i-hercegowina</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja pomoże reprezentacji w walce o awans do Eurobasketu. Przegapi pierwszy mecz z Bośnią i Hercegowiną, ale na rewanż stawi się w Sarajewie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti mentalnie przygotowany na zimę bez transferów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134201-relevo-ancelotti-mentalnie-przygotowany-na-zime-bez-transferow</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli chodzi o pozycję stopera, Włoch postawi na Tchouaméniego, który będzie partnerował Rüdigerowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134204-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni turniej Nadala i wygrana Hiszpanów to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hat-trick Brahima, Maroko bez litości dla Lesotho [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134199-hat-trick-brahima-maroko-bez-litosci-dla-lesotho-video</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 22:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce kwalifikacji do Pucharu Narodów Afryki Maroko rozbiło Lesotho 7:0. Hat-trickiem popisał się Brahim Díaz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chorwacja remisuje z Portugalią; 78 minut Modricia [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134200-chorwacja-remisuje-z-portugalia-78-minut-modricia-video</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatniej kolejce Ligi Narodów w Grupie A1 Chorwacja zremisowała z Portugalią 1:1, a Szkocja wygrała z Polską 2:1. 78 minut w barwach Chorwatów rozegrał Luka Modrić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Asencio opcją na prawą obronę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134198-relevo-asencio-opcja-na-prawa-obrone</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 20:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener sprawdzał, czy 21-latek mógłby awaryjnie zastąpić Carvajala i Lucasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134196-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali pracę w trakcie przerwy na reprezentacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudne początki Jesé w Malezji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134195-trudne-poczatki-jese-w-malezji</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Niewykluczone, że Jesé potrzebuje jeszcze czasu, co jednak nie zmienia faktu, że jak na razie kariera wychowanka Królewskich w Malezji nie układa się zbyt dobrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Mendy i Fran mogą odejść latem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134194-ser-mendy-i-fran-moga-odejsc-latem</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt może przed kolejnym sezonem przeprowadzić prawdziwą rewolucję na lewej stronie obrony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jutro operacja Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134193-jutro-operacja-militao</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca przejdzie we wtorek operację prawego kolana po drugim zerwaniu więzadła krzyżowego w ciągu piętnastu miesięcy (wcześniej w lewym kolanie).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W czym tkwi istota kryzysu Mbappé?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134191-w-czym-tkwi-istota-kryzysu-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>We Francji trwa debata dotycząca tego, dlaczego Didier Deschamps drugi raz z rzędu nie powołał swojego kapitana do reprezentacji Francji. Oprócz jego formy fizycznej i kondycji mentalnej nie ulega wątpliwości, że Kylian nie błyszczy tak jak wcześniej, a rozpoczęło się to od przesunięcia go na stałe przez Luisa Enrique na pozycję środkowego napastnika. Nie inaczej jego sytuacja wygląda obecnie, pod batutą Carlo Ancelottiego…</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
