<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Jun 2025 13:57:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Infantino: Zawodnicy uwielbiają Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140552-infantino-zawodnicy-uwielbiaja-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 15:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Melanie Anzidei z The Athletic relacjonuje, że prezes FIFA w ostatni weekend wziął udział w wydarzeniu Fanatics Fest na Manhattanie. Podczas niego odpowiedział na kilka pytań, chwaląc trwający Klubowy Mundial i twierdząc, że turniej jest krytykowany, gdyż jest nowością.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Wszyscy po mnie jechali, że Jobe jest lepszy ode mnie, więc musiałem coś zrobić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140551-bellingham-wszyscy-po-mnie-jechali-ze-jobe-jest-lepszy-ode-mnie-wiec-musialem-cos-zrobic</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham rozmawiał z reporterką DAZN po wczorajszym starciu z Pachucą. Poniżej możecie zapoznać się ze słowami Anglika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio nie zagra z Salzburgiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140550-asencio-nie-zagra-z-salzburgiem</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso z pewnością nie powtórzy w najbliższym meczu jedenastki ze starcia z Pachucą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Raúl może zostać selekcjonerem młodzieżowej reprezentacji Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140549-marca-raul-moze-zostac-selekcjonerem-mlodziezowej-reprezentacji-hiszpanii</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 12:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpanie poszukują selekcjonera młodzieżowej reprezentacji. Na rynku trenerskim pojawił się Raúl González, który w ostatnich latach pracował w Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Pachucą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140548-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-pachuca</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał z Pachucą 3:1. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois kolejny raz pokazuje, że zasługuje na nową umowę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140547-courtois-kolejny-raz-pokazuje-ze-zasluguje-na-nowa-umowe</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Belg znów uratował Real Madryt w meczu z Pachucą. Obecny kontrakt kończy się w 2026 roku, ale rozmowy o jego przedłużeniu idą w dobrym kierunku. Tym razem nie skończy się na rocznej umowie</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Medina Cantalejo i Clos Gómez odchodzą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140546-marca-medina-cantalejo-i-clos-gomez-odchodza</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Louzán spotka się w poniedziałek z sędziami, a w ciągu tygodnia zapadną decyzje, które zmienią hiszpański system sędziowski w sposób wykraczający poza same nazwiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sprawa Rodrygo wraca na tapet</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140545-sprawa-rodrygo-wraca-na-tapet</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijski napastnik, który zdawał się odzyskać radość, nie zagrał ani minuty w meczu z Pachucą… i nawet nie wyszedł na rozgrzewkę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 23 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140541-kartka-z-kalendarza-23-czerwca</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 10:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jednego z największych w historii, wizyta Butragueño w Krakowie, dziesiąta edycja Corazón Classic Match i finał ostatniej edycji Copa de Latina. Co działo się 23 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City rozbiło Al-Ain i zapewniło sobie awans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140544-city-rozbilo-al-ain-i-zapewnilo-sobie-awans</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 09:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City bez problemów zagwarantował sobie awans do 1/8 finału. W drugiej kolejce rozgromił Al-Ain 6:0 i o pierwsze miejsce zagra z Juventusem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salzburg remisuje z Al-Hilal; Real zostaje liderem grupy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140543-salzburg-remisuje-z-al-hilal-real-zostaje-liderem-grupy</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>W drugim meczu grupy H bez bramek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Nie możemy się doczekać powrotu Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140540-xabi-alonso-nie-mozemy-sie-doczekac-powrotu-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 23 Jun 2025 07:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej po spotkaniu z Pachucą w fazie grupowej Klubowego Mundialu. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Bank of America Stadium w Charlotte.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
