<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Aug 2024 05:20:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ostatnia szansa Mohy Ramosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131940-ostatnia-szansa-mohy-ramosa</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Moha Ramos dostrzegł światełko w tunelu. Wychowanek Królewskich, a obecnie golkiper rezerw Teneryfy 27 lipca został zatrzymany i umieszczony w zakładzie karnym. We wtorek przetransportowano go jednak do jednostki penitencjarnej o charakterze otwartym, dzięki czemu mógł wrócić do treningów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Może moje ciało mówi mi, że potrzebuje trochę więcej odpoczynku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131951-bellingham-moze-moje-cialo-mowi-mi-ze-potrzebuje-troche-wiecej-odpoczynku</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 00:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude Bellingham sam odniósł się w mediach społecznościowych do kontuzji, którą odniósł podczas wczorajszego treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131950-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 24 Aug 2024 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Bellinghama i mecz Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier zarejestrowany w Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131948-reinier-zarejestrowany-w-castilli</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 22:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Przyszłość Reiniera dalej stoi pod znakiem zapytania. Real Madryt postanowił zarejestrować Brazylijczyka do Castilli, chociaż to rozwiązanie prawdopodobnie tylko tymczasowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham ma kontuzję mięśnia, którego nie ma 10% ludzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131947-bellingham-ma-kontuzje-miesnia-ktorego-nie-ma-10-ludzi</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 19:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Nie każdy może pochwalić się mięśniem podeszwowym. W tym przypadku niestety może pochwalić się nim Bellingham, co może kosztować go miesiąc przerwy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Żyjąc marzeniem o nowych wychowankach w pierwszym zespole</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131946-zyjac-marzeniem-o-nowych-wychowankach-w-pierwszym-zespole</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejni canteranos opuszczają Real, a podobno ma on najlepszą szkółkę na świecie... Przemyślenia na temat polityki Królewskich wobec graczy ukształtowanych w Valdebebas w swoim felietonie przedstawia nasz redaktor, AdamMus.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech madridistas powołanych do reprezentacji Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131945-czterech-madridistas-powolanych-do-reprezentacji-brazylii</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão, Vinícius Júnior, Rodrygo i Endrick udadzą się na wrześniowe zgrupowanie kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 2. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131934-telewizyjny-terminarz-2-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 18:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami druga kolejka La Ligi nowego sezonu. Real Madryt zagra u siebie z Realem Valladolid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszyscy muszą ciągnąć ten wózek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131944-wszyscy-musza-ciagnac-ten-wozek</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 16:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis na Majorce, zamieszanie wokół nowego ofensywnego tercetu i Rodrygo, a teraz – jakby tych „radosnych” nowin było mało – kontuzja Jude’a Bellinghama. Po zwycięstwie w Superpucharze Europy w Warszawie start sezonu ligowego nie jest dla Realu Madryt usłany różami. Czy to tylko nie najlepsze dobrego początki? Przemyślenia po ostatnich wydarzeniach w swoim felietonie przedstawia nasz redaktor, Santi01.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran zastąpi Mendy'ego, bo… nikt inny nawet nie może</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131938-fran-zastapi-mendyego-bo-nikt-inny-nawet-nie-moze</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Ferland Mendy nie zagra z Realem Valladolid z powodu zawieszenia. Jego nieobecność w naturalny sposób stanowi szansę na występ od początku Frana Garcíi. Innej możliwości zresztą tak naprawdę nie ma, ponieważ inni kandydaci albo są kontuzjowani, albo odeszli, albo w ogóle nie trafili do klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pezzolano: Real Madryt to najlepsza drużyna na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131936-pezzolano-real-madryt-to-najlepsza-druzyna-na-swiecie</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Paulo Pezzolano wziął udział w konferencji prasowej przed niedzielnym spotkaniem z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Marvel o krok od wypożyczenia do Córdoby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131942-relevo-marvel-o-krok-od-wypozyczenia-do-cordoby</link>
        <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 14:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje Relevo, środkowy obrońca Castilli, Marvel, znajduje się o krok od wypożyczenia do Córdoby. Tym samym dołączy on do Théo Zidane'a, który również tego lata dał się skusić ambitnemu projektowi Andaluzyjczyków oraz namowom trenera Ivana Anii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
