<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Jun 2025 09:31:48 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real Madryt odrzucił propozycję transferu Gyökeresa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140361-the-athletic-real-madryt-odrzucil-propozycje-transferu-gyoekeresa</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 11:31:00 GMT</pubDate>
        <description>The Athletic przedstawił sytuację transferową największych klubów w Europie w swoim cotygodniowym podsumowaniu. Przedstawiamy informacje podane przez Mario Corteganę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: Mam przyzwoite podstawy hiszpańskiego, komunikacja jest łatwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140360-trent-mam-przyzwoite-podstawy-hiszpanskiego-komunikacja-jest-latwa</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold był bohaterem serii Real Madrid TV pod tytułem „Player Cam” w trakcie poniedziałkowej pracy w Miami. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy z tego materiału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140359-kartka-z-kalendarza-17-czerwca</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejna wspaniała remontada i zamknięcie fascynującego sezonu Primera División, hat-trick Marco Asensio na stadionie Arki Gdynia i spektakularny powrót koszykarzy do gry. Co działo się 17 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dołączyć do Valencii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140351-dolaczyc-do-valencii</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Czas na czwarty pojedynek w półfinałowej rywalizacji Realu Madryt z Unicają. Królewscy po raz drugi staną przed szansą, by przypieczętować awans do finału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trener Militão: Jest możliwe, że wróci na najwyższy poziom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140357-trener-militao-jest-mozliwe-ze-wroci-na-najwyzszy-poziom</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Romario Queiroz to trener personalny Édera Militão, który udzielił wypowiedzi dziennikowi AS na temat powrotu Brazylijczyka. Podkreślmy, że stoper w poniedziałek odbył pierwszy pełny trening z grupą od swojego drugiego zerwania więzadła w kolanie, do którego doszło na początku listopada.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak dużo Louis Vuitton będzie płacić Realowi Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140356-jak-duzo-louis-vuitton-bedzie-placic-realowi-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt podpisał w ostatnich dniach umowę z nowym domem mody. Wyciekła kwota, jaką Francuzi będą płacić Królewskim za sponsoring.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Doménech: Nazwanie Mestalli rasistowską nie może pozostać bezkarne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140354-domenech-nazwanie-mestalli-rasistowska-nie-moze-pozostac-bezkarne</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jaume Doménech, do niedawna bramkarz i kapitan Valencii, gościł w Radio MARCA, gdzie odpierał zarzuty ws. rasistowskich obelg, których doświadczył Vinícius na Estadio Mestalla w meczu ligowym w 2023 roku. Przedstawiamy wypowiedzi Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ramos: Wolałbym zagrać przeciwko Atlético niż Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140355-ramos-wolalbym-zagrac-przeciwko-atletico-niz-realowi</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Ramos pojawił się na konferencji Monterrey przed jego pierwszym meczem na Klubowym Mundialu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego kapitana Realu Madryt z tej rozmowy z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140353-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania Realu Madryt do Klubowego Mundialu i plany transferowe Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica zremisowała z Boca Juniors, pełny mecz Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140352-benfica-zremisowala-z-boca-juniors-pelny-mecz-carrerasa</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan budzący zainteresowanie Królewskich wyszedł w pierwszym składzie Benfiki na jej starcie Klubowego Mundialu. Argentyńczycy prowadzili już 2:0 i mieli też przez kilkanaście minut przewagę zawodnika, ale ostatecznie zremisowali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Sędziowie powołali stowarzyszenie do obrony swoich interesów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140349-oficjalnie-sedziowie-powolali-stowarzyszenie-do-obrony-swoich-interesow</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 22:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Rząd oficjalnie potwierdził powstanie nowego stowarzyszenia sędziowskiego, które będzie ścigać środowisko piłkarskie za krytykę przekraczającą granice.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chelsea zaczyna Klubowy Mundial od wygranej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140348-chelsea-zaczyna-klubowy-mundial-od-wygranej</link>
        <pubDate>Mon, 16 Jun 2025 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięzcy Ligi Mistrzów 2020/21 zainkasowali trzy punkty po golach Pedro Neto i Enzo Fernándeza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
