<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jul 2024 10:22:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Benzema: Odszedłem w odpowiednim momencie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131199-benzema-odszedlem-w-odpowiednim-momencie</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA, korzystając z tego, że Al-Ittihad rozegrał mecz towarzyski z Elche w Hiszpanii, przeprowadził wywiad z Karimem Benzemą. Były kapitan Realu Madryt opowiedział o swoich obecnych celach oraz skomentował ostatnie sukcesy Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: W środę Real Madryt pożegna Nacho</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131202-oficjalnie-w-srode-real-madryt-pozegna-nacho</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 11:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub potwierdził datę oficjalnego pożegnania byłego kapitana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131197-kartka-z-kalendarza-22-lipca</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego i obecnego piłkarza Królewskich, goleada w meczu towarzyskim, prezentacja gwiazdy z Ameryki Południowej i kontuzja Ceballosa. Co działo się 22 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazdowe koszulki na sezon 2024/25 zaprezentowane!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131200-wyjazdowe-koszulki-na-sezon-2024-25-zaprezentowane</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zaprezentowali wyjazdowe koszulki na najbliższy sezon. Tym razem klub postawił na kolor pomarańczowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iker Bravo: Realowi Madryt nigdy się nie odmawia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131195-iker-bravo-realowi-madryt-nigdy-sie-nie-odmawia</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 09:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Były napastnik Castilli, a obecnie Bayeru Leverkusen, Iker Bravo, w rozmowie na falach radia MARCA nie wykluczył powrotu do Realu Madryt. W tym momencie jednak 19-latek jest skupiony na Mistrzostwach Europy U-19, na których Hiszpanie zmierzą się teraz z Francją.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Federico!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131134-wszystkiego-najlepszego-federico</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 08:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Swoje 26. urodziny obchodzi dziś Federico Valverde. Z tej okazji życzymy Urugwajczykowi utrzymania nieskończonych pokładów energii, zdrowia i kolejnych sukcesów w białej koszulce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Instytut Viniego Jr. jest moją dumą i marzeniem mojej rodziny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131196-vinicius-instytut-viniego-jr-jest-moja-duma-i-marzeniem-mojej-rodziny</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius podzielił się swoimi odczuciami po sukcesie charytatywnej gali zorganizowanej przez jego instytut. Przedstawiamy słowa piłkarza Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marketingowa gorączka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131190-marketingowa-goraczka</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Adidas, który tego lata świętuje triumfy dzięki wielkim sukcesom reprezentacji, które ubiera, już zaciera ręce z powodu pojawienia się w Realu Madryt Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131198-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Walka o Złotą Piłkę i wygrana Pogačara w Tour de France to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alejandro Moya wzmacnia Real Madryt C</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131192-alejandro-moya-wzmacnia-real-madryt-c</link>
        <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt C wzmacnia się przedłużeniem kontraktu z powracającym z wypożyczenia do Levante Alejandro Moyą.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
