<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jan 2026 19:24:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Siedem lat pozyskiwania młodych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145353-siedem-lat-pozyskiwania-mlodych</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kees Smit (19 lat) jako potencjalny przyszły mózg zespołu Królewskich wpisuje się w plan działania nakreślony przez klub: poszukiwanie młodych talentów na dekadę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Palacios puka do drzwi pierwszego zespołu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145358-palacios-puka-do-drzwi-pierwszego-zespolu</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W niedzielę Królewscy wrócą do ligowych zmagań. Gospodarze już na starcie roku będą mieli jednak do rozwiązania kilka kłopotów w ofensywie. Kontuzji doznał Mbappé, na Puchar Narodów Afryki udał się Brahim, a na wypożyczenie odszedł Endrick. Niewykluczone, że Xabi w tej sytuacji będzie szukał posiłków w Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelo cz.2: Nie zamieniłbym swoich pięciu Lig Mistrzów na jeden mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145354-marcelo-cz-2-nie-zamienilbym-swoich-pieciu-lig-mistrzow-na-jeden-mundial</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 16:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Casillas od kilku miesięcy na swoim kanale YouTube prowadzi cykl programów pod nazwą: Bajo los Palos (Między Słupkami). Na początku grudnia gościem byłego kapitana Realu Madryt był Marcelo. Poniżej przedstawiamy drugą część rozmowy z Brazylijczykiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Styczeń miesiącem szkółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145351-styczen-miesiacem-szkolki</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt postanowił zadbać o szkółkę. Działacze dokonali kilku znaczących transferów oraz zdecydowali się zająć kontraktami wielu piłkarzy. Obsesją Królewskich jest Liga Młodzieżowa oraz walka o awans Castilli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Doradca Laporty: Real też stosuje dźwignie, ale tam nikt nie chce o tym mówić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145326-doradca-laporty-real-tez-stosuje-dzwignie-ale-tam-nikt-nie-chce-o-tym-mowic</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Enric Masip to członek komisji sportowej Barcelony, doradca prezesa Barcelony oraz jego przyjaciel. Przedstawiamy jego wypowiedzi z programu Sólo para Culés tworzonego przez Chiringuito.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vinícius przekracza czerwoną linię i wysyła sygnał</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145356-as-vinicius-przekracza-czerwona-linie-i-wysyla-sygnal</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 13:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Brazylijczyka własnie wszedł w ostatnie 18 miesięcy obowiązywania. Klub i zawodnik wkrótce mają wznowić negocjacje w sprawie jego przedłużenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>15 dni na podjęcie strategicznej decyzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145345-15-dni-na-podjecie-strategicznej-decyzji</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W środku koszykarskiego sezonu Real Madryt musi podjąć decyzję, która może zmienić przyszłość tej sekcji. Zostało nieco ponad dwa tygodnie na wybór między Euroligą a NBA. Dziennik AS podsumowuje całą sytuację, a jej streszczenie można przeczytać poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić cz.2: Może po tamtej stronie znowu zobaczę mojego dziadka Lukę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145342-modric-cz-2-moze-po-tamtej-stronie-znowu-zobacze-mojego-dziadka-luke</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Milanu udzielił długiego wywiadu włoskiemu dziennikowi Corriere della Sera, w którym wspominał czasy gry w zespole Królewskich, wojnę w Jugosławii, swoich trenerów oraz mówił o sprawach bardzo osobistych. Przedstawiamy przetłumaczoną drugą i ostatnią część rozmowy, którą przeprowadzili Aldo Cazzullo i Carlos Passerini. Zachęcamy do nadrobienia pierwszej części wywiadu, jeśli ktoś z was jeszcze jej nie czytał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino: Niech Nowy Rok przyniesie nam wszystkim zdrowie, pracę, pokój i solidarność.</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145355-florentino-niech-nowy-rok-przyniesie-nam-wszystkim-zdrowie-prace-pokoj-i-solidarnosc</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Oficjalna strona internetowa klubu przedstawia życzenia od prezesa, trenera i kapitanów. Czego życzą Florentino Pérez oraz najważniejsze postacie drużyn piłkarskich i koszykarskiej?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vozpópuli: Niepokój i tarcia w sprawie wewnętrznej reformy Florentino Péreza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145332-vozpopuli-niepokoj-i-tarcia-w-sprawie-wewnetrznej-reformy-florentino-pereza</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Prace nad dopuszczeniem inwestorów prywatnych oraz kryzys sportowy podsycają debatę na temat nowej wewnętrznej struktury i jej kluczowych postaci, opisuje Vozpópuli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 1 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145346-kartka-z-kalendarza-1-stycznia</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedyna czerwona kartka Di Stéfano, mecze z Barceloną, Espanyolem i Racingiem oraz urodziny byłego snajpera z Chorwacji. Co działo się 1 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Priorytety na nowy rok</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145343-glos-kibica-priorytety-na-nowy-rok</link>
        <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
