<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Oct 2025 10:28:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Real Madryt i A22 będą domagać się 4,5 miliarda euro odszkodowania od UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143800-as-real-madryt-i-a22-beda-domagac-sie-4-5-miliarda-euro-odszkodowania-od-uefa</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawnicy Realu Madryt i A22 pracują już nad wielomiliardowym pozwem odszkodowawczym, który zostanie wniesiony do sądu o „znaczne odszkodowanie, aby zrekompensować szkody poniesione przez te podmioty”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Nie można niszczyć atmosfery z powodu jednego zawodnika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143799-mijatovic-nie-mozna-niszczyc-atmosfery-z-powodu-jednego-zawodnika</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, był gościem nocnej audycji programu El Larguero na antenie Cadena SER, w którym skomentował sytuację z Viníciusem. Przedstawiamy wypowiedzi Czarnogórca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Latem druga cześć rewolucji w defensywie Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143798-marca-latem-druga-czesc-rewolucji-w-defensywie-realu</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 09:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Z powodu licznych urazów defensorów Królewscy będą zmuszeni przeprowadzić latem kolejne transfery w obronie i pożegnać się z niektórymi obrońcami z obecnej kadry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143794-kartka-z-kalendarza-30-pazdziernika</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysokie zwycięstwa z Atlético i Sevillą, zasłabnięcie De la Reda i ważny dzień dla Garetha Bale'a. Co działo się 30 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek z obrońcą tytułu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143793-pojedynek-z-obronca-tytulu</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>W 8. kolejce Euroligi Real Madryt podejmie Fenerbahçe. Po ostatniej porażce z Bayernem Królewscy spadli do drugiej połówki tabeli, a dzisiejszy rywal, przynajmniej teoretycznie, prezentuje się lepiej niż Bawarczycy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Architekt Bernabéu: Temat hałasu zostanie rozwiązany w ciągu dwóch miesięcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143789-architekt-bernabeu-temat-halasu-zostanie-rozwiazany-w-ciagu-dwoch-miesiecy</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Przebudowane Santiago Bernabéu zaprojektowały wspólnie biura GMP, L35 i Ribas & Ribas. Katalończyk Josep Ribas, współwłaściciel ostatniej z nich, udzielił wywiadu katalońskiej telewizji 3Cat. Przedstawiamy jego wypowiedzi na temat stadionu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Promotor Superligi: UEFA odmówiła kompromisu, wnosimy o odszkodowanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143790-promotor-superligi-uefa-odmowila-kompromisu-wnosimy-o-odszkodowanie</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Audiencia Provincial oddaliła odwołania UEFA, La Ligi i Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej i ponownie przyznała rację Superlidze w sporze z UEFA dotyczącym nadużywania pozycji dominującej w europejskich rozgrywkach piłkarskich. Przedstawiamy komunikat A22, promotora Superligi, w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cicha desperacja Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143788-cicha-desperacja-endricka</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick ze zrezygnowaniem i w ciszy obserwował wydarzenia w ostatnim Klasyku. Brazylijczyk wciąż nie dostaje jakichkolwiek szans na grę i zaczyna patrzeć w kierunku odejścia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso do piłkarzy: Jeśli ktoś chce się skarżyć, to wewnątrz, a nie na widoku całego świata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143797-xabi-alonso-do-pilkarzy-jesli-ktos-chce-sie-skarzyc-to-wewnatrz-a-nie-na-widoku-calego-swiata</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 01:24:00 GMT</pubDate>
        <description>W programie Chiringuito opowiedziano o wczorajszym dniu Valdebebas i tym, jak wyglądały przeprosiny Brazylijczyka przed całą drużyną. Informacje przekazało trzech różnych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143796-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacje Viníciusa i Pedriego to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pechowy remis Castilli z Southampton</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143795-pechowy-remis-castilli-z-southampton</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 23:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Castilla podzieliła się punktami z Southampton w 2. kolejce Premier League International Cup. Arbeloa posłał do boju zmienników, którzy rozegrali dobre spotkanie, dopiero końcówka spotkania była zdecydowanie na korzyść Anglików.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liverpool przegrał szósty z siedmiu ostatnich meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/143791-liverpool-przegral-szosty-z-siedmiu-ostatnich-meczow</link>
        <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 22:40:00 GMT</pubDate>
        <description>The Reds przegrali w Pucharze Ligi i odpadli z rozgrywek. To ich szósta porażka w siedmiu ostatnich meczach. Za tydzień na Anfield przyjeżdża Real Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
