<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Dec 2024 07:25:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Kontuzje defensorów mają swoje reperkusje</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134984-as-kontuzje-defensorow-maja-swoje-reperkusje</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy stracili aż 16 goli w 10 ostatnich meczach. Te liczby pokazują, że problem z bronieniem daje się zespołowi we znaki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Mbappé korzysta z pomocy osteopaty, aby zdążyć na finał z Pachucą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134995-relevo-mbappe-korzysta-z-pomocy-osteopaty-aby-zdazyc-na-final-z-pachuca</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 08:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz chce zagrać w środę chociaż przez kilkanaście minut i robi wszystko, co w jego mocy, aby pojawić się na boisku w Katarze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Opór Alexandra-Arnolda i cisza ze strony Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134991-opor-alexandra-arnolda-i-cisza-ze-strony-liverpoolu</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt szuka prawego obrońcy. Anglik od dłuższego czasu jest tematem rozmów w Valdebebas, jednak Liverpool nie wykazuje chęci sprzedaży, mimo że jego kontrakt wygasa w czerwcu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Takie gesty jak ten Viníciusa są niewłaściwe, bo w rzeczywistości obraża on kibiców Rayo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134989-takie-gesty-jak-ten-viniciusa-sa-niewlasciwe-bo-w-rzeczywistosci-obraza-on-kibicow-rayo</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Martín Presa wypowiedział się na antenie Cadena COPE na temat kontrowersji związanej z brazylijskim piłkarzem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134993-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Barcelony i kolejna wygrana Atlético to najważniejsza kwestia poruszana na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Ważne, że zyskujemy pewność siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134988-mateo-wazne-ze-zyskujemy-pewnosc-siebie</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Breogánem. Był zadowolony z gry zespołu i znalazł szczególne słowa pochwały dla Hugo Gonzáleza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Finał Pucharu Interkontynentalnego może być pułapką dla Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134987-relevo-final-pucharu-interkontynentalnego-moze-byc-pulapka-dla-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 21:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Środowe starcie z meksykańską Pachucą zadecyduje o tym, czy cel Włocha zakładający, by Real Madryt dotarł do Bożego Narodzenia „żywy”, zostanie osiągnięty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>17. kolejka: Barcelona przegrywa z Leganés!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134985-17-kolejka-barcelona-przegrywa-z-leganes</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy grali dziś na własnym boisku z Leganés i niespodziewanie stracili trzy punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejna gorąca noc Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134982-kolejna-goraca-noc-viniciusa</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Pucharu Interkontynentalnego będzie dla Brazylijczyka ostatnim meczem w 2024 roku, gdyż nie zagra z Sevillą z powodu uzbierania pięciu żółtych kartek w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real postawił na Lucasa Vázqueza… mimo ostrzegawczych raportów sprzed lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134972-real-postawil-na-lucasa-vazqueza-mimo-ostrzegawczych-raportow-sprzed-lat</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Specjaliści ostrzegali przed obecną sytuacją, w której wychowanek został na dłużej podstawowym prawym obrońcą, co wykorzystują kolejni rywale.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąd utrzymuje wyrok przeciwko El Confidencial za naruszenie dobrego imienia Florentino Péreza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134983-sad-utrzymuje-wyrok-przeciwko-el-confidencial-za-naruszenie-dobrego-imienia-florentino-pereza</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>El Confidencial będzie musiał zapłacić Florentino Pérezowi symboliczne odszkodowanie w wysokości 1 euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pozostałość Mourinho w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134981-pozostalosc-mourinho-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>„Według Florentino Péreza wszyscy są przeciwko Realowi: La Liga, Hiszpańska Federacja Piłkarska, UEFA, sąsiedzi… Oczywiście najbardziej sędziowie”, zaczyna swój felieton na łamach El País Alfredo Relaño. Hiszpan to emerytowany dziennikarz i były dyrektor dziennika AS od 1996 do 2019 roku, ale ciągle udziela się w mediach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
