<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Feb 2026 21:18:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>200 meczów Athenei w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146483-200-meczow-athenei-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 21:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Spotkanie z Paris FC było 200. występem Athenei w koszulce z herbem Królewskich na piersi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Półfinał Pucharu Króla: Atlético Madryt – FC Barcelona [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146477-polfinal-pucharu-krola-atletico-madryt-fc-barcelona-na-zywo</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt odpadł z Pucharu Króla w 1/8 finału po porażce z drugoligowym Albacete. Dzisiaj w półfinałach tych rozgrywek zmierzą się dwaj najwięksi rywale Królewskich w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA i Unia Europejska pozostają przeciwko ligowym meczom za granicą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146481-uefa-i-unia-europejska-pozostaja-przeciwko-ligowym-meczom-za-granica</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Na Kongresie UEFA mówcy podjęli kolejny raz temat pomysłu rozgrywania meczów ligowych poza granicami danego kraju. Liderem takich inicjatyw jest La Liga, jej prezes Javier Tebas oraz Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: David Jiménez wraca do Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146480-marca-david-jimenez-wraca-do-castilli</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Canterano dostanie powołanie do zespołu rezerw na piątkowe starcie z Bilbao Athletic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Tuchel przedłużył umowę z angielską reprezentacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146478-oficjalnie-tuchel-przedluzyl-umowe-z-angielska-reprezentacja</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner Jude'a Bellinghama i Trenta Alexandra-Arnolda przedłużył umowę na okres wykraczający poza zbliżający się mundial.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arda Güler dementuje zarzuty o mobbing ze strony kolegów z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146476-arda-gueler-dementuje-zarzuty-o-mobbing-ze-strony-kolegow-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler odpowiedział na Instagramie na wypowiedzi Serhata Pekmeziego, byłego skauta Fenerbahçe, który w 2021 roku sprowadził go do Stambułu. Pomocnik całkowicie im zaprzecza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Panenka: Uderzenie Brahima „panenką” w finale PNA? Nie trenował go wystarczająco często</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146475-panenka-uderzenie-brahima-panenka-w-finale-pna-nie-trenowal-go-wystarczajaco-czesto</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 17:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny reprezentant Czechosłowacji skomentował zmarnowanego karnego w wykonaniu pomocnika Realu Madryt w ostatnim finale Pucharu Narodów Afryki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Decyzja o tym, że Sergio Ramos nie gra w Sevilli, jest tylko moja”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146474-decyzja-o-tym-ze-sergio-ramos-nie-gra-w-sevilli-jest-tylko-moja</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Sevilli skomentował sytuację swojego klubu, jego sprzedaż oraz zablokowany, jak się okazuje przez niego, powrót Sergio Ramosa. Przedstawiamy jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Čeferin: Porozumienie z Realem? Chodzi tylko o jedność, a nie o władzę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146473-ceferin-porozumienie-z-realem-chodzi-tylko-o-jednosc-a-nie-o-wladze</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Aleksander Čeferin pojawił się na konferencji prasowej po 50. Kongresie UEFA. Przedstawiamy wypowiedzi prezesa UEFA z tego wydarzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad jeszcze nie przegrał w 2026 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146472-real-sociedad-jeszcze-nie-przegral-w-2026-roku</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z San Sebastián po słabym 2025 roku, w nowym nie dał się jeszcze pokonać. Jest o krok od finału Copa del Rey, a w lidze wygrał między innymi z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé, drugi dzień z rzędu, oraz Asencio nie trenowali z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146471-mbappe-drugi-dzien-z-rzedu-oraz-asencio-nie-trenowali-z-grupa</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do sobotniego spotkania z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>10 rzeczy, bez których nie może żyć Vinícius [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146470-10-rzeczy-bez-ktorych-nie-moze-zyc-vinicius-video</link>
        <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk to bohater najnowszego filmiku hiszpańskiego GQ z 10 podstawowymi rzeczami, bez których nie może się obejść.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
