<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Aug 2025 08:55:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pedrerol: Real Madryt nie zapłaci tyle, ile chce Vinícius – jeśli nie przedłuży, to do widzenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142127-pedrerol-real-madryt-nie-zaplaci-tyle-ile-chce-vinicius-jesli-nie-przedluzy-to-do-widzenia</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozmowy w sprawie nowej umowy Brazylijczyka miały zostać odłożone do momentu zakończenia tego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Marsylii: Są pewne okoliczności, na które klub nie ma wpływu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142126-prezes-marsylii-sa-pewne-okolicznosci-na-ktore-klub-nie-ma-wplywu</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze El Chiringuito zaczepili Pablo Longorię, prezesa Olympique'u Marsylii, aby zapytać o fiasko w sprawie sprowadzenia pomocnika Realu Madryt. Hiszpan swoimi wypowiedziami zasugerował, iż podawane przez media informacje o wycofaniu się z operacji w ostatniej chwili z powodu wątpliwości samego Ceballosa, są prawdziwe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras zamyka debatę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142118-carreras-zamyka-debate</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 09:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Carreras bardzo szybko wywalczył sobie miejsce w pierwszym składzie Realu Madryt i teraz chce zamknąć jakąkolwiek debatę. Ferland Mendy wciąż jest kontuzjowany, a Fran García po całkiem dobrym Klubowym Mundialu powędrował na ławkę rezerwowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142123-kartka-z-kalendarza-28-sierpnia</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarna okładka Sportu, urodziny trenerów koszykarzy i piłkarzy, śmierć zawodnika Sevilli, transfery Holendrów, początek ligi rekordów i pierwszy mecz pary stoperów. Co działo się 28 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Huijsen wydaje się bardzo kompletnym zawodnikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142119-kroos-huijsen-wydaje-sie-bardzo-kompletnym-zawodnikiem</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos w trakcie swojego cyklicznego podcastu Einfach mal Luppen nagrywanego wspólnie z bratem Felixem oraz wyjątkowo z redaktorem portalu REAL TOTAL Edinem Soso podzielił się swoimi odczuciami przed nowym sezonem. Przedstawiamy wypowiedzi Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś losowanie par w fazie ligowej Champions League</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142122-dzis-losowanie-par-w-fazie-ligowej-champions-league</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Każdy zespół w fazie ligowej rozegra osiem spotkań z ośmioma różnymi rywalami. Przed nami losowanie par.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142124-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Start EuroBasketu, sytuacja w Realu Madryt i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy wszystkich uczestników fazy ligowej Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142120-znamy-wszystkich-uczestnikow-fazy-ligowej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 22:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i 35 innych zespołów są gotowi do rywalizacji w fazie ligowej Ligi Mistrzów w sezonie 2025/26. Dziś poznaliśmy ostateczne rozstrzygnięcia kwalifikacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Ceballos zaoferował się Betisowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142121-cope-ceballos-zaoferowal-sie-betisowi</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 21:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański pomocnik miał przekazać działaczom Betisu, że może odejść z Realu Madryt za kwotę od 10 do 12 milionów euro. Los Verdiblancos nie zamierzą jednak wykładać takich pieniędzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger powołany do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142117-ruediger-powolany-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Stoper przegapił ostatnie zgrupowanie kadry z powodu kontuzji, ale tym razem ma pomóc swoim kolegom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zero wątpliwości wobec Trenta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142116-zero-watpliwosci-wobec-trenta</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Mimo niemrawego wejścia w ligowe rozgrywki Real Madryt nie ma żadnych wątpliwości co do Trenta Alexandra-Arnolda. W klubie panuje pełne przekonanie, że Anglik jest transferem kluczowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ceballos poprosił o czas do namysłu, a Marsylia straciła cierpliwość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142115-marca-ceballos-poprosil-o-czas-do-namyslu-a-marsylia-stracila-cierpliwosc</link>
        <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 17:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak upadł transfer Hiszpana? Opisuje dziennik MARCA.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
