<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Apr 2025 12:43:46 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mecz z Barceloną zawsze jest wyjątkowy i piękny dla kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138350-mateo-mecz-z-barcelona-zawsze-jest-wyjatkowy-i-piekny-dla-kibicow</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Facundo Campazzo wypowiedzieli się przed ligowym Klasykiem. Obaj podkreślali, że Barcelona pozostaje groźna mimo braków w składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Do meczu z Realem Madryt podchodzimy z pełną wiarą”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138369-do-meczu-z-realem-madryt-podchodzimy-z-pelna-wiara</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Deportivo Alavés wygrało wczoraj swój mecz z Gironą i zdobyło niezwykle ważne trzy punkty w walce o utrzymanie w Primera División. Po zakończeniu spotkania swoimi odczuciami względem tego zwycięstwa i następnego meczu z Realem Madryt podzielili się trener baskijskiego zespołu, Eduardo Coudet i zdobywca zwycięskiej bramki, Carlos Vicente.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138367-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-valencia</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przegrał u siebie z Valencią 1:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois trenował z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138368-courtois-trenowal-z-grupa</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Ceballos będzie gotowy na rewanż z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138366-marca-ceballos-bedzie-gotowy-na-rewanz-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos będzie gotowy na rewanżowy mecz z Arsenalem, który odbędzie się 16 kwietnia. Początkowe prognozy mówiły o dwóch miesiącach przerwy, ale pomocnik skrócił ten czas do sześciu tygodni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Bardzo wygodnie gra się przeciwko temu Realowi, który nie jest głodny zwycięstw”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138365-bardzo-wygodnie-gra-sie-przeciwko-temu-realowi-ktory-nie-jest-glodny-zwyciestw</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Realu Madryt z Valencią. Przedstawiamy opinię dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Lucas lub Modrić wątpliwością w składzie na Arsenal</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138364-cope-lucas-lub-modric-watpliwoscia-w-skladzie-na-arsenal</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Dobrze poinformowany dziennikarz twierdzi, że w składzie na Arsenal pozostają tylko dwie wątpliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazdowy ligowy Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138353-wyjazdowy-ligowy-klasyk</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>W 26. kolejce Ligi Endesa Real Madryt zagra na wyjeździe z Barceloną. Królewscy chcą utrzymać pozycję samodzielnego lidera, a Katalończycy walczą o awans do czołowej czwórki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138362-kartka-z-kalendarza-6-kwietnia</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć byłego trenera Realu Madryt, Barcelony i Atlético, porażki w Lidze Mistrzów, mecz Pucharu Europy prowadzony przez Polaka i szósty Puchar Europy koszykarzy. Co działo się 6 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Irfan Peljto na pierwszy mecz z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138363-irfan-peljto-na-pierwszy-mecz-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA postawiła na bośniacko-hercegowińsko-niemiecki zestaw arbitrów na pierwszą potyczkę ćwierćfinału Ligi Mistrzów pomiędzy Arsenalem a Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 meczów ligowych Viniego w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138352-200-meczow-ligowych-viniego-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sobotnie spotkanie z Valencią było 200. występem ligowym Viníciusa w szeregach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arteta: To jeden z najpiękniejszych meczów, jaki możesz rozegrać w futbolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138358-arteta-to-jeden-z-najpiekniejszych-meczow-jaki-mozesz-rozegrac-w-futbolu</link>
        <pubDate>Sun, 06 Apr 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Arteta pojawił się na konferencji prasowej po meczu ligowym z Evertonem. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Arsenalu z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
