<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Apr 2024 23:16:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128982-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiejszy Klasyk, wyścig w Chinach, porażka Katalonek i koniec kariery hiszpańskiej tenisistki to najważniejsze kwestie poruszane na niedzielnych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Idol, który robi wszystko po swojemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128966-idol-ktory-robi-wszystko-po-swojemu</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 22:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso jest w Leverkusen kimś więcej niż idolem. Nikt wcześniej nie dał fanom Bayeru tego, co dał im Bask. Aptekarze po raz pierwszy w historii zdobyli mistrzostwo Niemiec.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fala, która ma zatopić Barcelonę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128932-fala-ktora-ma-zatopic-barcelone</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 22:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Potencjalna wygrana w Klasyku sprawi, że Real Madryt odjedzie Barcelonie na 11 punktów i ze spokojem będzie mógł przygotowywać się do półfinałów z Bayernem. Królewscy są na fali i nie myślą o zmęczeniu. Drużyna chce wykorzystać fantastyczny moment, aby na swoim obiekcie przesądzić o losach ligowego tytułu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oddech dla Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128979-oddech-dla-castilli</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 22:02:00 GMT</pubDate>
        <description>W 33. kolejce Castilla pokonała Alcoyano 3:1 i wykonała ważny krok w kierunku utrzymania. Królewscy rozegrali dobry mecz i teraz mogą czekać na ruch rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas bliski podpisania nowej umowy, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128975-lucas-bliski-podpisania-nowej-umowy-ale</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 21:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez nie pomylił się w serii jedenastek z Manchesterem City i po raz kolejny pokazał, że jest niezwykle ważną postacią dla Realu Madryt. Już w czerwcu jego kontrakt dobiega końca, ale klub chce złożyć mu ofertę odnowienia umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão realną opcją na Monachium</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128953-militao-realna-opcja-na-monachium</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 20:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão zebrał już swoje pierwsze minuty i teraz ma zacząć wracać na pełny rytm meczowy. Brazylijczyk będzie jedną z realnych opcji do zastąpienia Daniego Carvajala w pierwszym meczu z Bayernem Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern rotuje i miażdży Union</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128972-bayern-rotuje-i-miazdzy-union</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 20:22:00 GMT</pubDate>
        <description>W 30. kolejce Bundesligi najbliższy rywal Realu Madryt w Lidze Mistrzów, Bayern Monachium, bezproblemowo wygrał na wyjeździe z Unionem Berlin aż 5:1. Gole dla Bawarczyków zdobyli Thomas Müller (dwa), Leon Goretzka, Harry Kane i Mathys Tel.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Baptista: Real Madryt ma DNA, które pomaga mu wytrwać w najtrudniejszych momentach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128942-baptista-real-madryt-ma-dna-ktore-pomaga-mu-wytrwac-w-najtrudniejszych-momentach</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 19:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Júlio Baptista i Carles Puyol wzięli udział w wydarzeniu zorganizowanym przez Mahou z okazji zbliżającego się Klasyku. Byli piłkarze Realu Madryt i Barcelony podzielili się swoimi odczuciami przed niedzielnym spotkaniem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iker Bravo na wylocie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128914-iker-bravo-na-wylocie</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Najbliższa przyszłość Ikera Bravo nie będzie związana z Realem Madryt. Klub nie zamierza skorzystać z opcji wykupu zawodnika za 10 milionów euro. Wszystko wskazuje na to, że młody napastnik wróci po sezonie do Leverkusen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Santillana: Widzę w Realu Madryt mistrza Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128922-santillana-widze-w-realu-madryt-mistrza-europy</link>
        <pubDate>Sat, 20 Apr 2024 17:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Byli zawodnicy Realu Madryt i Barcelony, Carlos Santillana, Alfonso Pérez, Quique Estebaranz i Julio Salinas, spotkali się na meczu padla zorganizowanym przez Nacex. Przy okazji podzielili się swoimi odczuciami po batalii Realu Madryt na Etihad Stadium i w związku ze zbliżającym się Klasykiem.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
