<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Jul 2024 10:17:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Milan – Real Madryt: Przewidywany skład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131405-milan-real-madryt-przewidywany-sklad</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do pierwszego letniego sparingu z niecałą połowę kadry pierwszego zespołu. Oznacza to oczywiście, że wiele szans dostaną wychowankowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mamy spektakularną kadrę na wszystkich pozycjach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131398-ancelotti-mamy-spektakularna-kadre-na-wszystkich-pozycjach</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed sparingiem z Milanem. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na stadionie Soldier Field w Chicago.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131401-kartka-z-kalendarza-31-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Emocjonujący finał Pucharu Europy z Jurijem Gagarinem na trybunach i transfer obiecującego obrońcy do Realu Madryt. Co działo się 31 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Cofnięcie Tchouaméniego nie powinno być rozwiązaniem trwałym”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131403-cofniecie-tchouameniego-nie-powinno-byc-rozwiazaniem-trwalym</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik AS zapytał niegdysiejszych defensorów Królewskich o to, co sądzą o braku wzmocnień środka obrony w tym okienku transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Filip Jørgensen w Chelsea</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131402-oficjalnie-filip-jorgensen-w-chelsea</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 09:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że Andrij Łunin nie zagra na Stamford Bridge. Chelsea ściągnęła innego bramkarza, który niejako zepchnął Kepę Arrizabalagę na jeszcze dalszą pozycję w rywalizacji o miejsce w składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy punkt wycieczki objazdowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131383-pierwszy-punkt-wycieczki-objazdowej</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Amerykański sen czas zacząć, o ile rzecz jasna w ogóle kładziecie się spać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Llopis musi widzieć każdy ruch</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131394-llopis-musi-widziec-kazdy-ruch</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis Llopis uchodzi obecnie za jednego z najlepszych trenerów bramkarzy. Udowodnił to podczas pracy z Courtois, który stał się jednym z najlepszych golkiperów świata, a w zeszłym sezonie przyczynił się do niezapomnianego sezonu Łunina.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Ludzie żyjący daleko od Madrytu nie powinni czuć się słabszymi kibicami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131400-courtois-ludzie-zyjacy-daleko-od-madrytu-nie-powinni-czuc-sie-slabszymi-kibicami</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu gazecie Chicago Sun Times. Przedstawiamy wypowiedzi Belga przed sparingiem z Milanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona wygrała po karnych z Manchesterem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131399-barcelona-wygrala-po-karnych-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 04:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy w swoim pierwszym sparingu zmierzyli się z Manchesterem City w Orlando. Już w weekend zagrają z Realem Madryt w Klasyku w New Jersey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy trenowali na Soldier Field</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131397-krolewscy-trenowali-na-soldier-field</link>
        <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 01:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli trening na stadionie, gdzie rozegrają sparing z Milanem. Z grupą pracował Jesús Vallejo, a do zespołu dołączyli też mistrzowie Europy U-19.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
