<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Jun 2025 14:48:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>AS: Real Madryt rozpoczął działania w sprawie Keesa Smita</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140732-as-real-madryt-rozpoczal-dzialania-w-sprawie-keesa-smita</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 15:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdjęcie Holendra w koszulce Realu Madryt obiegło Internet i wywołało sporo zamieszania. AS podaje, że Królewscy są zainteresowani MVP ostatniego EURO U-19.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Juventus nie miał cierpliwości do Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140731-juventus-nie-mial-cierpliwosci-do-huijsena</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Skaut Juve wypatrzył go w Maladze, a po przyjściu stoper nawet błyszczał na San Siro, ale ostatecznie zespół z Turynu z niego zrezygnował.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ABC: Antonio Pintus został zdradzony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140730-abc-antonio-pintus-zostal-zdradzony</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Wycieki w trakcie sezonu wskazały Antonio Pintusa jako winnego plagi kontuzji. Dziennik ABC wskazuje, że członek sztabu Carlo Ancelottiego przejął odpowiedzialność za przygotowanie fizyczne i gdy mu nie wyszło, zrzucił winę na swojego rodaka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Carreras pozostaje priorytetem Realu na lewą obronę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140729-ser-carreras-pozostaje-priorytetem-realu-na-lewa-obrone</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 12:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan pozostaje priorytetem do wzmocnienia lewej strony defensywy i wszyscy czekają na kolejne rozmowy z Portugalczykami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez dołączył do zgrupowania Królewskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140728-florentino-perez-dolaczyl-do-zgrupowania-krolewskich</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 11:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes dołączył do zespołu na mecz 1/8 finału Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jestem tym samym zawodnikiem, którym byłem, gdy strzeliłem 15 goli i zająłem miejsce Bale'a”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140727-jestem-tym-samym-zawodnikiem-ktorym-bylem-gdy-strzelilem-15-goli-i-zajalem-miejsce-balea</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Kanaryjczyk, który dzielił szatnię z Xabim Alonso, ciężko pracuje, aby być gotowym, gdy zadzwoni telefon od zainteresowanego nim klubu i wciąż uważa, że ​​emerytura to wciąż dla niego odległa perspektywa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Stoiczkow: Krytyka Kloppa i Raphinhi? Jakoś nie narzekają, gdy dostają 20 milionów rocznie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140726-stoiczkow-krytyka-kloppa-i-raphinhi-jakos-nie-narzekaja-gdy-dostaja-20-milionow-rocznie</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Christo Stoiczkow w mocnych słowach postanowił odpowiedzieć na ostatnią krytykę Jürgena Kloppa i Raphinhi, którzy uznali Klubowy Mundial za niepotrzebny i nietrafiony pomysł.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Topuria: Walka na Bernabéu z Pimblettem byłaby jak finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140724-topuria-walka-na-bernabeu-z-pimblettem-bylaby-jak-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpańsko-gruziński zawodnik UFC ponownie napisał historię w tej organizacji, a po zwycięstwie znowu mówił o walce na stadionie Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140717-kartka-z-kalendarza-30-czerwca</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Finały Pucharu Króla, zwycięstwo Brazylii z Niemcami po dwóch golach R9, prezentacja Kaki, wygrana młodych Hiszpanów z zawodnikami Królewskich w składzie i przewrotka Bellinghama. Co działo się 30 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy niedzielnego treningu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140722-kulisy-niedzielnego-treningu-video</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wypuścili materiały filmowe z niedzielnego treningu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham: Do Xabiego przyciąga mnie jego energia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140725-bellingham-do-xabiego-przyciaga-mnie-jego-energia</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt opublikował trzeci odcinek kulis życia drużyny na Klubowym Mundialu. Przedstawiamy wypowiedzi Jude'a Bellinghama z tego materiału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Rüdiger zagra z Juve</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140720-as-ruediger-zagra-z-juve</link>
        <pubDate>Mon, 30 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański dziennik informuje, że stoper nie nabawił się żadnego urazu i w meczu ze Starą Damą zagra od pierwszej minuty.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
