<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Jun 2025 07:27:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Nawyki”, które Xabi Alonso musi wyeliminować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140431-nawyki-ktore-xabi-alonso-musi-wyeliminowac</link>
        <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 09:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask znajduje się w trakcie procesu budowania, który wymaga czasu, by wyzbyć się pewnych automatyzmów z przeszłości – dziś kolidujących z nową koncepcją gry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent: Debiut w Realu to dla mnie ogromne osiągnięcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140425-trent-debiut-w-realu-to-dla-mnie-ogromne-osiagniecie</link>
        <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold udzielił wywiadu angielskiemu DAZN po meczu z Al-Hilal. Przedstawiamy wypowiedzi obrońcy Realu Madryt z tej rozmowy na Hard Rock Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Siódmy zmarnowany karny w tym sezonie i dziewiętnasty w ostatnich czterech latach!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140427-siodmy-zmarnowany-karny-w-tym-sezonie-i-dziewietnasty-w-ostatnich-czterech-latach</link>
        <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy zmarnowali siódmego karnego w tym sezonie. Ostatnie cztery lata to zdecydowanie najgorsze wyniki w tym względzie w tym wieku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Zmiana automatyzmów po 4 latach z Ancelottim nie przychodzi od razu po 4 dniach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140426-courtois-zmiana-automatyzmow-po-4-latach-z-ancelottim-nie-przychodzi-od-razu-po-4-dniach</link>
        <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois po meczu z Al-Hilal udzielił wywiadu hiszpańskiemu DAZN i pojawił się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tych rozmów na Hard Rock Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Manita Juventusu w starciu z Al-Ain</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140418-manita-juventusu-w-starciu-z-al-ain</link>
        <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 05:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Juventus popisał się goleadą z prawdziwego zdarzenia z emirackim Al-Ain w ostatnim meczu 1. kolejki Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salzburg liderem grupy Realu po meczu ze 100-minutową przerwą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140429-salzburg-liderem-grupy-realu-po-meczu-ze-100-minutowa-przerwa-video</link>
        <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 04:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriacy objęli prowadzenie w grupie Królewskich. Co ciekawe, ich mecz został przerwany na 100 minut z powodu burzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140424-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Remis Realu Madryt i transfer Joana Garcíi to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 1:1 Al-Hilal [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140423-real-madryt-1-1-al-hilal-video</link>
        <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zremisował z Al-Hilal w swoim pierwszym meczu w Klubowym Mundialu. Jedyną bramkę dla Królewskich zdobył Gonzalo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bono: Przy rzutach karnych liczy się intuicja i szczęście</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140422-bono-przy-rzutach-karnych-liczy-sie-intuicja-i-szczescie</link>
        <pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Yassine Bounou udzielił wywiadu dla platformy DAZN po zremisowanym 1:1 pierwszy meczu Klubowych Mistrzostw Świata z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Al-Hilal.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: W pierwszej połowie chcieliśmy grać bardzo szybko i traciliśmy piłkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140421-xabi-alonso-w-pierwszej-polowie-chcielismy-grac-bardzo-szybko-i-tracilismy-pilke</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 23:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso udzielił wywiadu hiszpańskiemu DAZN po meczu z Al-Hilal. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy na Hard Rock Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo: Wszyscy zawiedliśmy, ja w pierwszej kolejności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140420-gonzalo-wszyscy-zawiedlismy-ja-w-pierwszej-kolejnosci</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 23:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García udzielił wywiadu dla platformy DAZN po zremisowanym 1:1 meczu z Al-Hilal na Klubowym Mundialu. Przedstawiamy wypowiedzi wychowanka Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: To będzie podstawa do początku budowania czegoś</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140419-xabi-alonso-to-bedzie-podstawa-do-poczatku-budowania-czegos</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 23:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso udzielił wywiadu na murawie DAZN po meczu z Al-Hilal. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy na Hard Rock Stadium.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
