<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Apr 2024 11:16:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mundo Deportivo: Guardiola europejskim koszmarem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128874-mundo-deportivo-guardiola-europejskim-koszmarem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Kataloński dziennik przypomina, że Pep to trener, którego drużyny najczęściej wyrzucały Real Madryt z Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Baskonia czy Virtus?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128864-baskonia-czy-virtus</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczął się pierwszy w historii Play-In Showdown w Eurolidze. Rozegrano pierwsze dwa mecze i z rozgrywkami niespodziewanie pożegnał się Efes.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>McManaman: Real Madryt nie jest tak silny jak Manchester City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128850-mcmanaman-real-madryt-nie-jest-tak-silny-jak-manchester-city</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Królewskich, Steve McManaman, wypowiedział się na temat rewanżowego starcia Realu Madryt z Manchesterem City w ćwierćfinale Ligi Mistrzów. Przedstawiamy przewidywania Anglika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W rytmie Fede Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128872-w-rytmie-fede-valverde</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprzeczka Fede z Brahimem na Majorce nie była dobra, ale przypomina, że Real Madryt zawsze musi rywalizować jako zespół, a tym bardziej w tak ważnym meczu jak dzisiejszy z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od Milanu Sacchiego (i Ancelottiego) do City Guardioli?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128702-od-milanu-sacchiego-i-ancelottiego-do-city-guardioli</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko jedna drużyna zdołała wyeliminować Real Madryt z Pucharu Europy dwa razy z rzędu i był to wielki Milan prowadzony przez Arrigo Sacchiego. Sztuka ta udała się także PSG, ale już w dwóch odrębnych rozgrywkach – Pucharze UEFA i Pucharze Zdobywców Pucharów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bądźmy konsekwentni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128867-badzmy-konsekwentni</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Odwagę i osobowość już mamy. Tego nikt nam nie odmówi. Czas dołożyć do tego skuteczność oraz – przede wszystkim – konsekwencję.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128861-kartka-z-kalendarza-17-kwietnia</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 10:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka w Monachium, wygrane derby Madrytu, mecz Hiszpanii na Bernabéu, pierwszy mecz legendarnego trenera i wielka remontada z Sevillą. Co działo się 17 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético z awansem na Klubowy Mundial kosztem Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128869-atletico-z-awansem-na-klubowy-mundial-kosztem-barcelony</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 09:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze rozstrzygnięcia w 1/4 finału Ligi Mistrzów przybliżyły nas do poznania pełnej stawki europejskich zespołów, które zagrają na nowym Klubowym Mundialu. Real Madryt ma pewny awans jako mistrz Europy z 2022 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernardo Silva: Gramy przeciwko królowi tych rozgrywek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128862-bernardo-silva-gramy-przeciwko-krolowi-tych-rozgrywek</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 08:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Bernardo Silva wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt. Przedstawiamy pełen zapis tego spotkania zawodnika Manchesteru City z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za… celny strzał Haalanda!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128852-300-zl-za-celny-strzal-haalanda</link>
        <pubDate>Wed, 17 Apr 2024 08:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
