<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Sep 2025 17:40:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gala Złotej Piłki 2025 [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142761-gala-zlotej-pilki-2025-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy na naszą relację live z gali Złotej Piłki w Paryżu. Na bieżąco podamy zwycięzców wszystkich nagród, pełne klasyfikacje czy najciekawsze wypowiedzi. Wszystko w jednym miejscu, przejrzyście i bez chaosu informacyjnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Caroline Weir poleciała do Paryża jako jedyna przedstawicielka Realu Madryt… i zajęła 30. miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142765-caroline-weir-poleciala-do-paryza-jako-jedyna-przedstawicielka-realu-madryt-i-zajela-30-miejsce</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkotka zajęta ostatnie miejsce wśród nominowanych piłkarek do kobiecej Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Viníciusa odbył dwugodzinne spotkanie z przedstawicielami Realu w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142764-agent-viniciusa-odbyl-dwugodzinne-spotkanie-z-przedstawicielami-realu-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Frederico Peña przyspieszył swoją wizytę w Madrycie o miesiąc i odbył dwugodzinne spotkanie z klubem. Vinícius chce przedłużyć kontrakt i wciąż to podkreśla, ale sprawa utknęła w martwym punkcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bojkot Złotej Piłki przez Real Madryt to historia polityki i paranoi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142760-bojkot-zlotej-pilki-przez-real-madryt-to-historia-polityki-i-paranoi</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt, decyzją Florentino Péreza, bojkotuje galę Złotej Piłki: w 2024 roku w ostatniej chwili odwołał wyjazd, a w tym roku ponownie nie wyśle męskiej delegacji mimo nominacji. Taka linia, wpisana w „mentalność oblężonej twierdzy” i wspierana przez ściśle kontrolowany przekaz klubową telewizję, frustruje część pracowników i partnerów oraz szkodzi wizerunkowi klubu, choć nie widać, by wpływała na wyniki sportowe czy finanse. Zachowanie Królewskich opisuje w swoim reportażu na łamach The Athletic brytyjski dziennikarz Dermot Corrigan. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Levante</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142755-kadra-na-levante</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na trzech zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Levante. Bask powołał 24 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Calero: Vinícius? Wolałbym nie wchodzić na pole minowe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142759-calero-vinicius-wolalbym-nie-wchodzic-na-pole-minowe</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 14:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Levante pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Madryt. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Łunin odrzucił latem kilka ofert z innych klubów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142758-marca-lunin-odrzucil-latem-kilka-ofert-z-innych-klubow</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 14:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz zdecydował się zostać w Realu, chociaż nie ma szans na regularną grę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Isidro Díaz de Mera na Levante</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142756-isidro-diaz-de-mera-na-levante</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>36-latek prowadzi spotkania La Ligi od 2020 roku. W niedzielę po raz dziesiąty poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Powrót do przeszłości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142754-powrot-do-przeszlosci</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Pod względem samej gry Vinícius na starcie sezonu 2025/26 notuje liczby sprzed pięciu lat. W sezonie 2020/21 w pierwszych sześciu meczach rozegrał 312 minut do 349 w sezonie obecnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Nie robię wielkiej sprawy ze zdenerwowania Viníciusa, to normalne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142751-xabi-alonso-nie-robie-wielkiej-sprawy-ze-zdenerwowania-viniciusa-to-normalne</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Levante w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano: Vinícius powinien być nieco ostrożniejszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142753-valdano-vinicius-powinien-byc-nieco-ostrozniejszy</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano pojawił się w studio telewizji Movistar i wypowiedział się na temat sytuacji Brazylijczyka. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Levante</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142750-ostatni-trening-przed-levante</link>
        <pubDate>Mon, 22 Sep 2025 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do wtorkowego meczu z Levante.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
