<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Oct 2024 14:42:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Euroligowy sędzia zawieszony za kradzież</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133734-euroligowy-sedzia-zawieszony-za-kradziez</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Matej Boltauzer został zawieszony do końca sezonu Euroligi. Arbiter nie poprowadzi żadnego meczu, co jest reakcją na kradzież butelki perfum, jakiej dopuścił się na lotnisku w Belgradzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mecz Valencii z Realem Madryt odwołany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133718-oficjalnie-mecz-valencii-z-realem-madryt-odwolany</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 14:12:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobotę nie będzie spotkania na Estadio Mestalla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt i Czerwony Krzyż zbierają pieniądze na wsparcie poszkodowanych powodzią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133741-oficjalnie-real-madryt-i-czerwony-krzyz-zbieraja-pieniadze-na-wsparcie-poszkodowanych-powodzia</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 13:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejny piękny gest klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Mbappé nie trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133740-bellingham-i-mbappe-nie-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy ponownie pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real czeka już na galę The Best</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133739-real-czeka-juz-na-gale-the-best</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>I liczy na inne rozstrzygnięcia, które prawdopodobnie poznamy dopiero w styczniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Szukamy wyjazdowego zwycięstwa, ale bez obsesji na tym punkcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133727-mateo-szukamy-wyjazdowego-zwyciestwa-ale-bez-obsesji-na-tym-punkcie</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 12:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Gabriel Deck wypowiedzieli się przed spotkaniem z Maccabi w Belgradzie. Obaj docenili klasę rywala i mówili o tym, że zwycięstwo byłoby bardzo ważne dla Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iker Bravo z pierwszym golem w Serie A</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133738-iker-bravo-z-pierwszym-golem-w-serie-a</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>19-latek tego lata opuścił Real Madryt, ale zaczyna błyszczeć w lidze włoskiej. Królewscy nie zdecydowali się na jego wykup z Bayeru.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od niesamowitego finału po pasmo wzlotów i upadków – burzliwe dwa lata Kyliana Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133737-od-niesamowitego-finalu-po-pasmo-wzlotow-i-upadkow-burzliwe-dwa-lata-kyliana-mbappe</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Jako główny bohater finału Mistrzostw Świata przegranego w ostatnich chwilach 18 grudnia 2022 roku, Kylian Mbappé przeszedł przez kolejne miesiące pełne wzlotów i upadków, w których jego osiągnięcia sportowe ustąpiły miejsca wydarzeniom pozaboiskowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Endrick niewidzialny dla Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133736-as-endrick-niewidzialny-dla-ancelottiego</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Odkąd na początku października wyszedł z Lille od pierwszych minut, przestał liczyć się dla trenera. Teraz ma na koncie cztery mecze z rzędu, w których nie rozegrał ani minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real chce zaoferować Viníciusowi nowy kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133735-relevo-real-chce-zaoferowac-viniciusowi-nowy-kontrakt</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 10:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub ma w ten sposób nagrodzić Brazylijczyka, który ostatni raz przedłużył umowę w październiku ubiegłego roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 31 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133733-kartka-z-kalendarza-31-pazdziernika</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego pomocnika, ostatnie spotkanie Piątki Sępa na boisku, świetny mecz na Estadio Mestalla i debiuty wychowanków. Co działo się 31 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>To może teraz?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133729-to-moze-teraz</link>
        <pubDate>Thu, 31 Oct 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 7. kolejce Euroligi Real Madryt zagra na wyjeździe z Maccabi Tel Awiw. Spotkanie z oczywistych powodów zostanie rozegrane w Belgradzie. Królewscy ciągle nie wygrali ani jednego spotkania na obcym terenie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
