<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Sep 2025 20:56:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Deschamps: A co, potem zadzwoni Bayern, potem Real Madryt, i to Ty zagrasz? Poważnie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142380-deschamps-a-co-potem-zadzwoni-bayern-potem-real-madryt-i-to-ty-zagrasz-powaznie</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 21:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner reprezentacji Francji wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Islandią. Przedstawiamy najciekawsze pytania dziennikarzy i odpowiedzi Didera Deschampsa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso trenerem miesiąca sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142379-xabi-alonso-trenerem-miesiaca-sierpnia</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 20:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso został wybrany najlepszym trenerem miesiąca sierpnia. To pierwsze tego typu wyróżnienie dla baskijskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Figo: Do Realu Madryt sprowadziłbym Pedriego, a do Barçy – Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142378-figo-do-realu-madryt-sprowadzilbym-pedriego-a-do-barcy-valverde</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 20:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Luís Figo podzielił się kolejną garścią swoich przemyśleń w ramach cyklicznych rozmów z hiszpańskim bukmacherem Betfair, którego jest ambasadorem. Poniżej przedstawiamy zapis najnowszych wypowiedzi Portugalczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Konaté i Joan Martínez priorytetami na kolejne lato</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142377-konate-i-joan-martinez-priorytetami-na-kolejne-lato</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt ustalił plan transferowy na lato 2026. Ibrahima Konaté Joan Martínez mają zastąpić Antonio Rüdigera i Davida Alabę, których kontakty wygadają po zakończeniu obecnego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142373-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli ostatni tydzień przygotowań przed sobotnim meczem z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Castilla i Racing Ferrol oburzone nowym terminem meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142376-marca-castilla-i-racing-ferrol-oburzone-nowym-terminem-meczu</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaległe spotkanie Castilli z Racingiem Ferrol ma nową datę rozegrania, która nie odpowiada żadnemu z klubów. Wspólnie zaproponowane rozwiązanie zostało przez władze zignorowane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 8. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142375-terminarz-8-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 18:12:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 8. kolejki. Królewskich czeka domowa potyczka z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Xabi Alonso ma nowe pomysły i mocno wpływa na moją grę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142374-tchouameni-xabi-alonso-ma-nowe-pomysly-i-mocno-wplywa-na-moja-gre</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 17:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Islandią. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroko pewnie wygrało z Zambią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142372-maroko-pewnie-wygralo-z-zambia</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 17:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Lwy Atlasu i tak były już pewne awansu na mundial, jednak piłkarze z Maroka nie rozluźnili się, inkasując kolejne trzy punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba w kontrze do swojego przeznaczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142371-alaba-w-kontrze-do-swojego-przeznaczenia</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba pokazuje w reprezentacji Austrii, że nie zamierza się poddawać. 33-letni obrońca na kilka miesięcy przed końcem swojego kontraktu z Realem Madryt chce po raz ostatni coś udowodnić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Chcemy po prostu odrobiny więcej odpoczynku, by dawać lepszą jakość meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142369-mbappe-chcemy-po-prostu-odrobiny-wiecej-odpoczynku-by-dawac-lepsza-jakosc-meczow</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu Anne-Sophie Lapix w programie Le 20 20 na M6. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z napastnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Yeray Álvarez zawieszony na 10 miesięcy za stosowanie dopingu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142370-oficjalnie-yeray-alvarez-zawieszony-na-10-miesiecy-za-stosowanie-dopingu</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Athleticu będzie mógł wrócić do gry dopiero 2 kwietnia. Yeray w tym sezonie będzie jeszcze mógł zagrać przeciwko Królewskim, ponieważ drugie spotkanie z Baskami zostanie rozegrane w ostatniej kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
