<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Sep 2025 15:39:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Espanyol [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142711-real-madryt-espanyol-live</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 16:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 16:15 trwa mecz 5. kolejki La Ligi między Realem Madryt a Espanyolem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Espanyolem [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142708-rozgrzewka-przed-espanyolem-na-zywo</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Santiago Bernabéu, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Espanyolem. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o 16:15.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Espanyol: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142705-real-madryt-espanyol-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 14:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy, na kogo postawił Xabi Alonso w dzisiejszym meczu Realu Madryt z Espanyolem w ramach 5. kolejki La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Czas rewizji”: gdy dobra intencja staje się problemem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142707-czas-rewizji-gdy-dobra-intencja-staje-sie-problemem</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Choć może się tak wydawać, to nie jest wezwanie do odrzucenia całości. Sugerujemy, by doprecyzować i jasno wyznaczyć granice „Czas rewizji”, a nie likwidować tę inicjatywę, opisuje portal Iusport, zajmujący się prawem w sporcie. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Keukelaar: Jestem bardzo podekscytowana możliwością gry tutaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142706-keukelaar-jestem-bardzo-podekscytowana-mozliwoscia-gry-tutaj</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Lotte Keukelaar udzieliła wywiadu dla klubowej telewizji po transferze do Realu Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi nowej zawodniczki Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El Mundo: Real broni 10 metrów wyżej i odzyskuje piłkę jak nigdy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142704-el-mundo-real-broni-10-metrow-wyzej-i-odzyskuje-pilke-jak-nigdy</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Real z Marsylią w pierwszej połowie odzyskał 13 piłek na połowie rywala – to jego rekord w Lidze Mistrzów – a Mbappé wykonał 24 skoki pressingowe, swój drugi najwyższy wynik od 2019 roku. O zmianie w sposobie gry Królewskich pisze na łamach El Mundo David Álvarez. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Falcao: Real mnie chciał, Florentino podsuwał mi serwetkę do podpisania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142703-falcao-real-mnie-chcial-florentino-podsuwal-mi-serwetke-do-podpisania</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Suárez otworzył swój kanał na YouTubie, a jego pierwszym gościem był Radamel Falcao. Przedstawiamy najciekawsze fragmenty tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt sięga po „VAR” przy kontuzjach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142702-real-madryt-siega-po-var-przy-kontuzjach</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Protokół medyczny w La Fábrice stanowi, że należy występować o nagrania z treningu lub meczu, w którym którykolwiek z wychowanków dozna kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wojenny terminarz Realu Madryt: 32 dni i 12 afer</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142701-wojenny-terminarz-realu-madryt-32-dni-i-12-afer</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 10:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Krucjata Królewskich przeciwko Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, sędziom i La Lidze przyniosła już całą kolekcję kontrowersji w zaledwie miesiąc rywalizacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vinícius obniżył oczekiwania, Real czeka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142700-as-vinicius-obnizyl-oczekiwania-real-czeka</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Porozumienie było niemal dopięte od strony finansowej, stanowiska prawie się pokrywały, ale wszystko się posypało po ostatnim spotkaniu przedstawicieli w Madrycie, już po rozegraniu Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luca Zidane będzie reprezentował Algierię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142699-luca-zidane-bedzie-reprezentowal-algierie</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu jest obecnie bramkarzem Granady.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W sprawie Huijsena najpierw zadzwonił do nas Juni, potem Xabi; gdy pojawia się Real Madryt…”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142698-w-sprawie-huijsena-najpierw-zadzwonil-do-nas-juni-potem-xabi-gdy-pojawia-sie-real-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 20 Sep 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Huijsen to największa perełka w stajni Ali Barata, superagenta, który tego lata domknął 15 transakcji w 7 ligach o łącznej wartości czterystu milionów euro. Przedstawiamy pełne tłumaczenie wywiadu, który przeprowadził z nim dziennik AS.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
