<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Sep 2025 13:53:28 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Alaba w kontrze do swojego przeznaczenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142371-alaba-w-kontrze-do-swojego-przeznaczenia</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba pokazuje w reprezentacji Austrii, że nie zamierza się poddawać. 33-letni obrońca na kilka miesięcy przed końcem swojego kontraktu z Realem Madryt chce po raz ostatni coś udowodnić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Chcemy po prostu odrobiny więcej odpoczynku, by dawać lepszą jakość meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142369-mbappe-chcemy-po-prostu-odrobiny-wiecej-odpoczynku-by-dawac-lepsza-jakosc-meczow</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 12:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu Anne-Sophie Lapix w programie Le 20 20 na M6. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy z napastnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Yeray Álvarez zawieszony na 10 miesięcy za stosowanie dopingu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142370-oficjalnie-yeray-alvarez-zawieszony-na-10-miesiecy-za-stosowanie-dopingu</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca Athleticu będzie mógł wrócić do gry dopiero 2 kwietnia. Yeray w tym sezonie będzie jeszcze mógł zagrać przeciwko Królewskim, ponieważ drugie spotkanie z Baskami zostanie rozegrane w ostatniej kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni w wersji maestro w kadrze Francji: „Ma unikalny talent”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142368-tchouameni-w-wersji-maestro-w-kadrze-francji-ma-unikalny-talent</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego występ przeciwko Ukrainie – z asystą do Mbappé – zebrał mnóstwo pochwał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skandowanie „Franco” na Santiago Bernabéu wywołało dyskusję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142365-skandowanie-franco-na-santiago-bernabeu-wywolalo-dyskusje</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Skandowanie „Franco” na cześć Franco Mastantuono podczas meczów Realu Madryt wywołało w Hiszpanii spór łączący imię piłkarza z dyktatorem Franco; katalońskie media podchwyciły temat, a część madryckich kibiców i portali uznała go za nieszkodliwe przyśpiewki. Całą sytuacją na łamach The Athletic analizuje  Dermot Corrigan. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trudny powrót do domu wychowanka Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142367-trudny-powrot-do-domu-wychowanka-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Przypadek Carrerasa, ostatniego, który wrócił, ożywia debatę o szansach, jakie Real Madryt daje talentom z La Fábriki. Całą sytuację na łamach dziennika MARCA opisuje w reportażu Sergio Rodríguez. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Firma odpowiedzialna za hypogeum na Bernabéu będzie mogła obejść klauzulę wyłączności Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142366-firma-odpowiedzialna-za-hypogeum-na-bernabeu-bedzie-mogla-obejsc-klauzule-wylacznosci-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 08:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Grupa Sener projektuje nowy system ochrony murawy, który pozwoli stadionom organizować masowe wydarzenia. Jest tańszy i technologicznie odmienny od rozwiązania przygotowanego ad hoc dla Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Franco wraca na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142364-franco-wraca-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 08:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami na temat Franco i… Franco.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142361-kartka-z-kalendarza-8-wrzesnia</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Początek pięknej historii Realu Madryt z Pucharem Europy, gole Raúla, prezentacja legendy i zakaz transferowy, który nie zepsuł świetnego sezonu Królewskich. Co działo się 8 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham zmieni wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142363-bellingham-zmieni-wszystko</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Po październikowym powrocie Anglika z jedenastki wypadnie albo Mastantuono, albo Güler. Bez niego zespół odnalazł równowagę: tylko jeden stracony gol w trzech meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent odpowiada krytykom</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142362-trent-odpowiada-krytykom</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze sygnały poprawy u Anglika po niemrawym starcie w barwach Realu. Jego bardzo dobry mecz z Mallorcą umacnia pozycję, a podczas przerwy reprezentacyjnej pracuje z Xabim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142360-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 01:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał US Open i wygrana reprezentacji Hiszpanii to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
