<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Jun 2024 14:53:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Rudy: Podjąłem najlepszą decyzję, przychodząc tutaj</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130326-rudy-podjalem-najlepsza-decyzje-przychodzac-tutaj</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 16:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Rudy Fernández wypowiedział się po spotkaniu, które mogło być jego ostatnim w madryckiej hali. Był wzruszony hołdem, jaki złożyli mu kibice.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziennikarz od wywiadu z Ancelottim: Powiedział, że nie pojadą na klubowy mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130333-dziennikarz-od-wywiadu-z-ancelottim-powiedzial-ze-nie-pojada-na-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 15:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa Carlo Ancelottiego dla Il Giornale stworzyły wielką debatę, chociaż sam trener zapewnia, że został źle zrozumiany. Dziennikarz przeprowadzający wywiad twierdzi, że wszystko zostało opublikowane dokładnie z przekazem Włocha.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez rozsadził monopol</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130332-florentino-perez-rozsadzil-monopol</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza. Maroto to były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego felieton w sprawie udziału Realu Madryt w nowym Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pilna sprawa do wyjaśnienia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130329-pilna-sprawa-do-wyjasnienia</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Ferlanda Mendy'ego wygasa 30 czerwca 2025 roku i piłkarz wciąż czeka na sygnał od klubu ws. parafowania nowej umowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Robinho odbywa wyrok, uczy się naprawiać radia i rozdaje książki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130330-robinho-odbywa-wyrok-uczy-sie-naprawiac-radia-i-rozdaje-ksiazki</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 13:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk od kilku miesięcy przebywa już w więzieniu, a angielski dziennik The Sun skontaktował się z jego agentem, aby dowiedzieć się, jak wygląda obecnie życie byłego zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Spełnione oczekiwania i nowy kontrakt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130320-spelnione-oczekiwania-i-nowy-kontrakt</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy serię podsumowań występów piłkarzy związanych z Realem Madryt. Trzecie miejsce w naszym zestawieniu należy do Takefusy Kubo, który rozegrał swój drugi sezon w barwach Realu Sociedad. Japończyk był jednym z najlepszych graczy w zespole Imanola Alguacila i liderem formacji ofensywnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rakitić: Futbol jest winien Modriciowi EURO</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130327-rakitic-futbol-jest-winien-modriciowi-euro</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Ivan Rakitć udzielił wywiadu dziennikowi AS, w którym poświęcił sporo słów Luce Modriciowi i podzielił się swoimi spostrzeżeniami na temat zbliżających się Mistrzostw Europy w Niemczech. Przedstawiamy wypowiedzi Chorwata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chińska ambasada złożyła protest do Realu Madryt w związku z obraźliwą piosenką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130328-chinska-ambasada-zlozyla-protest-do-realu-madryt-w-zwiazku-z-obrazliwa-piosenka</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Miliony Chińczyków zobaczyło słynne wideo, na którym jeden z kibiców Realu Madryt wykonuje obraźliwą przyśpiewkę przed finałem Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130325-kartka-z-kalendarza-11-czerwca</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego koszykarza i bramkarza, 24. mistrzostwo Hiszpanii, zgoda, która zmieniła historię, indywidualna nagroda dla Fede Valverde i transfer pomocnika. Co działo się 11 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brutalna weryfikacja Mariano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130285-brutalna-weryfikacja-mariano</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jun 2024 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielu fanów Sevilli było zdziwionych, widząc Mariano Diaza na boisku w trzech ostatnich ligowych kolejkach. Zespół nie grał już co prawda o nic, ale wciąż mowa była o graczu, który po sezonie ma opuścić drużynę. Trener chciał jednak wynagrodzić napastnikowi wysiłek włożony w powrót do formy w kolejnym sezonie naznaczonym kontuzjami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
