<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Apr 2024 11:39:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>350 zwycięstw Modricia z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129144-350-zwyciestw-modricia-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu z Realem Sociedad na Estadio Anoeta Luka Modrić sięgnął po 350. zwycięstwo w 527. meczu w koszulce z herbem Królewskich na piersi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV o arbitrze: Wygraliśmy, ale sędzia był słaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129160-real-madrid-tv-o-arbitrze-wygralismy-ale-sedzia-byl-slaby</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madrid TV nie zlitowała się nad arbitrem piątkowego meczu Realu Madryt. Królewscy wygrali, ale sędzia główny nie popisał się przynajmniej w kilku sytuacjach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129158-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 12:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Realem Sociedad 1:0. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129152-kartka-z-kalendarza-27-kwietnia</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięski remis z Atlético, mistrzostwa Hiszpanii, wygrana na Camp Nou, urodziny etatowego rezerwowego, śmierć byłego trenera i słynna czerwona kartka dla Pepe… Co wydarzyło się 27 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bayern zagra dziś z Eintrachtem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129156-bayern-zagra-dzis-z-eintrachtem</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>O 15:30 Bayern Monachium zagra z Eintrachtem Frankfurt. Do spotkania z Realem Madryt pozostały 3 dni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: Myślałem, że zmęczę się bardziej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129138-militao-myslalem-ze-zmecze-sie-bardziej</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão po meczu La Ligi z Realem Sociedad udzielił wywiadu Real Madrid TV. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Realu Madryt z tej rozmowy na Reale Arena.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tuchel: Wiem, co czeka nas we wtorek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129125-tuchel-wiem-co-czeka-nas-we-wtorek</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Tuchel wziął udział w konferencji prasowej przed domowym meczem Bayernu z Eintrechtem Frankfurt, na której odpowiadał również na pytania dotyczące zbliżajacego się pierwszego spotkania półfinałowego Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi szkoleniowca Bawarczyków.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>33. kolejka: Real Madryt 4 punkty od mistrzostwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129147-33-kolejka-real-madryt-4-punkty-od-mistrzostwa</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy otworzyli 32. kolejką kolejnym kluczowym dla siebie zwycięstwem w walce o tytuł. Teraz pozostaje im czekać na wynik Barcelony, który pozwoli dokładniej określić, kiedy możliwe będzie domknięcie potencjalnego mistrzostwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad 0:1 Real Madryt [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129150-real-sociedad-0-1-real-madryt-video</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 08:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał w 33. kolejce ligowej z Realem Sociedad 1:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Raúl może pójść drogą Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129131-as-raul-moze-pojsc-droga-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Były kapitan po pięciu sezonach zaczął rozważać zakończenie pracy z rezerwami Realu Madryt. Sukces Xabiego Alonso skierował uwagę Niemców na hiszpańskich trenerów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
