<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Aug 2024 10:40:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nowa rola Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131888-nowa-rola-mbappe</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 11:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Prawdziwa piłka nie jest grą komputerową, w której dwa plus dwa zawsze daje cztery. Wkomponowanie supergwiazdy w zespół jest trudniejszym zadaniem niż wciśnięcie kilku guzików, a wyjątkiem nie jest nawet Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Za około dwa tygodnie Alaba może wrócić do biegania po boisku”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131887-za-okolo-dwa-tygodnie-alaba-moze-wrocic-do-biegania-po-boisku</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Rehabilitacja Austriaka wkracza w ostatnią fazę i niebawem powinniśmy zobaczyć go ponownie na murawie podczas treningów..</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rafael Obrador wypożyczony do Deportivo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131886-oficjalnie-rafael-obrador-wypozyczony-do-deportivo</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 10:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy defensor Castilii najbliższy sezon spędzi w Segunda División.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131885-kartka-z-kalendarza-21-sierpnia</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 09:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i legendarnego koszykarza oraz inauguracja sezonu ligowego 2016/17 na Estadio Anoeta, gdzie najbardziej błysnął Gareth Bale. Co działo się 21 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rywale Realu Madryt wprowadzają LED-owe parkiety</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131883-rywale-realu-madryt-wprowadzaja-led-owe-parkiety</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Bayern Monachium i Panathinaikos jako pierwsze zdecydowały się na stałe zamontować w swoich halach LED-owe parkiety. Chcą w ten sposób dodatkowo uatrakcyjnić widowisko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alaba: Nowi zawodnicy uczą się, że trzeba się dobrze dogadywać i podążać właściwą drogą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131878-alaba-nowi-zawodnicy-ucza-sie-ze-trzeba-sie-dobrze-dogadywac-i-podazac-wlasciwa-droga</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>David Alaba udzielił wywiadu dla modowego czasopisma GQ. Austriak nie chciał rozmawiać o swojej kontuzji, ale był pytany o koszulki Realu Madryt czy sam klub.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wysokie klauzule i darmowe powroty</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131882-wysokie-klauzule-i-darmowe-powroty</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Istnienie NBA wymusiło na Realu Madryt (oraz innych europejskich klubach) inny sposób działania niż w sekcjach piłkarskich. Królewscy zarabiają na klauzulach wpisywanych w kontrakty zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131884-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Rodrygo oraz Mbappé i odejście Gündoğana to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x06: Real za bardzo ofensywny czy za mało defensywny?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131881-podcast-6x06-real-za-bardzo-ofensywny-czy-za-malo-defensywny</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 21:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który poświęcony jest remisowi z Mallorcą. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy trzeba zacząć sezon od zwycięstwa, żeby zdobyć mistrzostwo Hiszpanii?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131880-czy-trzeba-zaczac-sezon-od-zwyciestwa-zeby-zdobyc-mistrzostwo-hiszpanii</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 20:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Relevo przeanalizowało początki sezonów w wykonaniu wszystkich drużyn La Ligi, które zdobywały tytuł mistrzowski. Niektóre przypadki są doprawdy zaskakujące.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rollercoaster Łunina</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131879-rollercoaster-lunina</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 19:53:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim sezonie Real Madryt rozpoczął ligową rywalizację na San Mamés, a w bramce od pierwszej minuty oglądaliśmy wtedy Andrija Łunina. Teraz 25-latek przesiedział cały mecz z Mallorką na ławce rezerwowych, a jego przyszłość to nadal wielka niewiadoma.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Doping na meczach wyjazdowych Realu organizowany jest na zasadzie «każdy sobie»”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131874-doping-na-meczach-wyjazdowych-realu-organizowany-jest-na-zasadzie-kazdy-sobie</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Po meczu o Superpuchar Europy postanowiliśmy zapytać o plusy i minusy prezesa Águila Blanca, Polskiego Stowarzyszenia Kibiców Realu Madryt. Przedstawiamy komentarze Łukasza Gąsiorka w sprawie tego spotkania i kwestii organizacyjnych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
