<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Mar 2025 01:50:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Villarreal – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137738-villarreal-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 02:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do ostatniego meczu przed przerwą na reprezentacje bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão, Ferlanda Mendy'ego, Jesúsa Vallejo i Daniego Ceballosa. Pod dużym znakiem zapytania stoi dyspozycja Viníciusa Júniora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137737-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt oraz powołania do reprezentacji Hiszpanii to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Vinícius jest dla mnie niepodważalnym graczem, nawet jeśli czasami popełnia błędy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137728-ancelotti-vinicius-jest-dla-mnie-niepodwazalnym-graczem-nawet-jesli-czasami-popelnia-bledy</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 00:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Villarrealem w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zgarnij 200 zł za zwycięstwo Realu Madryt z Villarrealem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137733-zgarnij-200-zl-za-zwyciestwo-realu-madryt-z-villarrealem</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Endrick uzupełnia kadrę Brazylii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137736-oficjalnie-endrick-uzupelnia-kadre-brazylii</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 23:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick dostał powołanie do reprezentacji Canarinhos na najbliższe zgrupowanie w miejsce Neymara.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Castilla uratowała remis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137735-castilla-uratowala-remis</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>W 28. kolejce Primera Federación Castilla zremisowała z Hérculesem. Królewscy musieli odrabiać straty i udało im się to dopiero w doliczonym czasie. Podtrzymali dzięki temu swoją passę. W 2025 roku ani razu nie przegrali</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Florentino powiedział nam, że zagramy na Bernabéu, jak wygramy jakiś tytuł”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137731-florentino-powiedzial-nam-ze-zagramy-na-bernabeu-jak-wygramy-jakis-tytul</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 22:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Melanie Leupolz, piłkarka Realu Madryt, która dołączyła do zespołu latem, przychodząc z londyńskiej Chelsea, gościła w niemieckim podcaście Kicker FE:male, gdzie mówiła o bieżącej sytuacji kobiecej drużyny Królewskich. Przedstawiamy wypowiedzi doświadczonej Niemki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Giménez: Chcę przekonać siebie do tej decyzji, by nie wrzucać sobie do głowy niczego dziwnego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137730-gimenez-chce-przekonac-siebie-do-tej-decyzji-by-nie-wrzucac-sobie-do-glowy-niczego-dziwnego</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 21:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzja Szymona Marciniaka, który anulowała rzut karny Atlético Madryt w serii jedenastek z Realem Madryt, wciąż wzbudza duże kontrowersje w Hiszpanii. Ostatnim, który zabrał głos w tej sprawie jest José María Giménez, obrońca Rojiblancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 28. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137727-telewizyjny-terminarz-28-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przed nami 28. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra na wyjeździe z Villarrealem. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Atlético było znakomite na Bernabéu, grając w swoim stylu, ale Real to niesamowity zespół w tych rozgrywkach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137726-guardiola-atletico-bylo-znakomite-na-bernabeu-grajac-w-swoim-stylu-ale-real-to-niesamowity-zespol-w-tych-rozgrywkach</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola wziął udział w konferencji prasowej przed spotkaniem z Brighton. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od najcichszej i najbardziej nerwowej loży do nieokiełznanej fety w szatni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137725-od-najcichszej-i-najbardziej-nerwowej-lozy-do-nieokielznanej-fety-w-szatni</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 16:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W środowy wieczór w loży honorowej na Metropolitano było mnóstwo szacunku i nerwów (więcej niż kiedykolwiek). Z kolei później na boisku i w szatni puściły hamulce, a piłkarze Realu Madryt nie zapomnieli o pokonanym rywalu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gavi: Nie znam się, ale jeśli dotyka dwa razy, niech karny będzie powtórzony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137724-gavi-nie-znam-sie-ale-jesli-dotyka-dwa-razy-niech-karny-bedzie-powtorzony</link>
        <pubDate>Fri, 14 Mar 2025 16:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzja Szymona Marciniaka, który anulowała rzut karny Atlético Madryt w serii jedenastek z Realem Madryt, wciąż wzbudza duże kontrowersje w Hiszpanii. Ostatnim, który zabrał głos w tej sprawie jest Gavi, pomocnik kreowany na lidera Barcelony.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
