<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Aug 2024 06:45:34 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Hezonja i Rathan-Mayes trenują w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131526-hezonja-i-rathan-mayes-trenuja-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Hezonja i Xavier Rathan-Mayes jako pierwsi rozpoczęli przygotowania do nowego sezonu. Obaj stawili się w Valdebebas na dobrowolnych treningach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pascal Siakam odwiedził Królewskich na treningu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131529-pascal-siakam-odwiedzil-krolewskich-na-treningu</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kameruńczyk to były mistrz NBA, który jest też dobrym znajomym Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz-granica</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131490-mecz-granica</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Raz się przegrywa, raz ponosi porażkę, raz… jeszcze nie wiemy, co. Tak czy inaczej, to kompletnie bez znaczenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131528-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Sukcesy Hiszpanów na Igrzyskach Olimpijskich to główny temat na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo znowu nie trenował z grupą, odpoczynek dla Ardy i Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131527-vallejo-znowu-nie-trenowal-z-grupa-odpoczynek-dla-ardy-i-endricka</link>
        <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli ostatni trening przed ostatnim amerykańskim sparingiem z Chelsea. Poza grupą pozostał jeden powołany piłkarz, a dwóch otrzymało odpoczynek. Drużyna pracowała w ośrodku Charlotte FC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening Realu przed Chelsea [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131525-ostatni-trening-realu-przed-chelsea-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 23:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia w Stanach Zjednoczonych. Po niej pozostanie im do rozegrania sparing z Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Złota Piłka? Profil najlepszego piłkarza nigdy nie odpowiadał mojemu profilowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131524-kroos-zlota-pilka-profil-najlepszego-pilkarza-nigdy-nie-odpowiadal-mojemu-profilowi</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 21:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił wywiadu dla Kickera po otrzymaniu nagrody dla Najlepszego Piłkarza Roku w plebiscycie organizowanym przez ten niemiecki magazyn. Przedstawiamy najciekawsze wypowiedzi byłego piłkarza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares bliski przenosin do Farense</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131523-canizares-bliski-przenosin-do-farense</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 19:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że Lucas Cañizares trafi do Farense. Portugalski klub poszukuje nowego bramkarza i prowadzi zaawansowane rozmowy z golkiperem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pirès: Wiem, że Mbappé chciał zagrać na Igrzyskach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131522-pires-wiem-ze-mbappe-chcial-zagrac-na-igrzyskach</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Robert Pirès, który w trakcie swojej zawodowej karierze grał w takich klubach jak Arsenal czy Villarreal, opowiedział o odczuciach, jakie towarzyszyły Kylianowi Mbappé, gdy potwierdziło się, że ostatecznie nie pojedzie na Igrzyska Olimpijskie w Paryżu. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi z rozmowy z dziennikiem MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Zmiana pozycji Bellinghama przez Mbappé? Nic się nie zmieni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131521-ancelotti-zmiana-pozycji-bellinghama-przez-mbappe-nic-sie-nie-zmieni</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wypowiedzi angielskim mediom po niedzielnym treningu Realu Madryt w ośrodku Charlotte FC. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi trenera Królewskich w brytyjskich mediach przed wtorkowym sparingiem z Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Negreira ani nie był niezauważony, ani nie miał zwykłego stanowiska statutowego”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131520-negreira-ani-nie-byl-niezauwazony-ani-nie-mial-zwyklego-stanowiska-statutowego</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 16:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Końcowy raport Guardii Civil wskazuje, że Barcelona zapłaciła w sumie 7,5 miliona euro wiceszefowi sędziów za doradztwo sędziowskie, w sprawie którego nie odnaleziono potwierdzenia w dokumentach. Funkcjonariusze podkreślają też duże znaczenie działacza w strukturach. Najnowsze działania objęły przesłuchanie byłego trenera Blaugrany czy analizę stanu kont żony Negreiry.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto zagra w Lidze Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131519-kto-zagra-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Mon, 05 Aug 2024 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Liga Mistrzów przechodzi największą reformę od lat, a może w całej swojej historii. We właściwych rozgrywkach zagra 36 drużyn. Pewny udział ma rzecz jasna Real Madryt, ale wiele zespołów nadal walczy o miejsce w elicie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
