<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Nov 2024 10:42:51 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Raúl Arribas: Mbappé był gwiazdą, teraz jest jednym z wielu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134326-raul-arribas-mbappe-byl-gwiazda-teraz-jest-jednym-z-wielu</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Arribas był bramkarzem Leganés w latach 1998-2005. Po zakończeniu swojej piłkarskiej kariery postanowił otworzyć wraz z żoną klinikę dentystyczną pod Madrytem. W przeddzień starcia swojego byłego klubu z Realem Madryt udzielił wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius wychodzi ze strefy komfortu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134327-vinicius-wychodzi-ze-strefy-komfortu</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius rozegra dziś swoje pierwsze wyjazdowe spotkanie od momentu rozczarowania związanego z brakiem Złotej Piłki. Otoczenie piłkarza zapewnia, że atakujący jest skupiony na pracy i pełen chęci odkucia się za niepowodzenie, informuje AS. Klub natomiast jest zdania, że Butarque nie okaże mu wrogości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134280-kartka-z-kalendarza-24-listopada</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwie bolesne porażki w lidze, urodziny byłego skrzydłowego i wygrana z Atlético na… Metropolitano. Co działo się 24 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Walne Zgromadzenie Realu Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134325-walne-zgromadzenie-realu-madryt-live</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy na relację na żywo z dzisiejszego Walnego Zgromadzenia Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejne misje Rüdigera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134322-kolejne-misje-ruedigera</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczach z Leganés i Liverpoolem na barkach Antonio Rüdigera spoczywać będzie niemała odpowiedzialność. Niemiec będzie musiał być wsparciem dla mniej doświadczonego Raúla Asencio oraz czekają go starcia z wymagającymi napastnikami. Obrona to nie wszystko, ponieważ pod nieobecność Tchouaméniego i Militão to właśnie Antonio jest najgroźniejszym graczem Królewskich w kwestii gry w powietrzu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Usprawiedliwiona roszczeniowość</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134313-usprawiedliwiona-roszczeniowosc</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 08:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Czy wygrywasz, czy nie, jesteśmy roszczeniowi na dobre i na złe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po wyjazdowe przełamanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134319-po-wyjazdowe-przelamanie</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W 14. kolejce Primera Federación Castilla zmierzy się z Fuenlabradą na stadionie imienia Fernando Torresa. Królewscy będą walczyć o pierwszą wyjazdową wygraną  w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za wygraną Realu Madryt z Leganés!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134318-300-zl-za-wygrana-realu-madryt-z-leganes</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leganés – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134323-leganes-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do kolejnego meczu bez kontuzjowanych Davida Alaby, Daniego Carvajala, Édera Militão, Auréliena Tchouaméniego, Lucasa Vázqueza i Rodrygo Goesa. Po przerwie do jedenastki ma wrócić Thibaut Courtois.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Mbappé nie potrzebuje pracy nad ofensywą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134311-ancelotti-mbappe-nie-potrzebuje-pracy-nad-ofensywa</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Leganés w La Lidze. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134321-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 00:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt i remis Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Już dzisiaj Walne Zgromadzenie z przemówieniem Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134320-juz-dzisiaj-walne-zgromadzenie-z-przemowieniem-florentino</link>
        <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Od godziny 10:00 odbywać się będzie Walne Zgromadzenie, na którym najbardziej wyczekiwane są komentarze prezesa Realu Madryt. Zapraszamy na relację na żywo z tego wydarzenia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
