<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Jul 2025 15:26:09 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kroos: Realowi ciągle brakuje zawodnika o moim profilu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140913-kroos-realowi-ciagle-brakuje-zawodnika-o-moim-profilu</link>
        <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił wywiadu dla La Gazzetta dello Sport, gdzie mówił o sprawach bieżących dotyczących Realu Madryt i futbolu. Przedstawiamy wybrane wypowiedzi byłego gracza Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Czy dało się to zrobić gorzej? Oby Bóg nas uchronił przed tymi nawiedzonymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140912-tebas-czy-dalo-sie-to-zrobic-gorzej-oby-bog-nas-uchronil-przed-tymi-nawiedzonymi</link>
        <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Pan Javier dorzuca trzy grosze w mediach społecznościowych, gdzie kontrują go użytkownicy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Obecnie Gonzalo daje drużynie więcej niż Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140911-obecnie-gonzalo-daje-druzynie-wiecej-niz-mbappe</link>
        <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 16:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Gallego i Axel Torres w programie Carrusel Deportivo na antenie Cadena SER przeanalizowali sytuację atakujących Realu Madryt. Przedstawiamy opinie dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran i Trent kontynuują filozofię Xabiego z Bayeru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140910-fran-i-trent-kontynuuja-filozofie-xabiego-z-bayeru</link>
        <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 16:17:00 GMT</pubDate>
        <description>W sobotniej potyczce nie było miejsca na improwizacje. Drugi gol strzelony BVB miał swój początek na jednej stronie i koniec po drugiej. Podawał Trent, uderzał Fran. Od bocznego obrońcy do bocznego obrońcy. W ten sposób Xabi Alonso wdraża na nowo plan, który świetnie funkcjonował już w Leverkusen, pisze Sergio Rodríguez z Marki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi pokonał swoją zmorę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140909-xabi-pokonal-swoja-zmore</link>
        <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 14:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Bask nie miał najlepszego bilans pojedynków z BVB.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nieoczekiwany bohater</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140908-nieoczekiwany-bohater</link>
        <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 14:38:00 GMT</pubDate>
        <description>To nie on miał być głównym gościem imprezy. Klub cały splendor rezerwował dla Álvaro Carrerasa, ale w tym czasie Fran García po cichu zwyczajnie robił swoje, by pojawić się w odpowiednim miejscu i czasie, pisze José Félix Díaz z dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowa era, a ratownik ten sam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140907-nowa-era-a-ratownik-ten-sam</link>
        <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibo zapobiegł dogrywce w meczu z Borussią, po raz kolejny ratując sytuację. Występy Belga na Klubowym Mundialu nawiązują do tych, które oferował, gdy był w szczytowej formie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Martín Zubimendi piłkarzem Arsenalu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140906-oficjalnie-martin-zubimendi-pilkarzem-arsenalu</link>
        <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>26-letni Hiszpan podpisał kontrakt z Arsenalem. W grze o usługi pomocnika był przez jakiś czas także Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé – PSG: pełne napięcie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140904-mbappe-psg-pelne-napiecie</link>
        <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Mbappé spotka się ze swoim byłym klubem, z którym toczy spór o niewypłacone 55 milionów euro, oraz z Luisem Enrique, który wskazał go jako wolnego ducha wymykającego się jego „kontroli”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Borussią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140902-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-borussia</link>
        <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał z Borussią Dortmund 3:2 i awansował do półfinału Klubowego Mundialu. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real zbliża się do poziomu PSG”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140905-real-zbliza-sie-do-poziomu-psg</link>
        <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlos Carpio, zastępca redaktora naczelnego dziennika MARCA, w najnowszym tekście dzieli się swoimi przemyśleniami na temat meczu Realu z Borussią i zbliżającym się półfinałem z PSG. Przedstawiamy refleksje dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen, Pacho i Lucas Hernández nie zagrają w półfinale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140903-huijsen-pacho-i-lucas-hernandez-nie-zagraja-w-polfinale</link>
        <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 10:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Paris Saint-Germain nie będą mogły wystawić najmocniejszych jedenastek. Obie drużyny straciły po jednym podstawowym stoperze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
