<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Mar 2025 22:54:00 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real Madryt 3:2 Leganés [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138152-real-madryt-3-2-leganes-video</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 23:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 29. kolejki La Ligi Real Madryt wygrał z Leganés 3:2. Dwie bramki dla Królewskich zdobył Kylian Mbappé, a jedno trafienie dołożył Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Damy z siebie wszystko, by wygrać wszystkie możliwe tytuły</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138149-mbappe-damy-z-siebie-wszystko-by-wygrac-wszystkie-mozliwe-tytuly</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 23:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé udzielił wywiadu dla klubowej telewizji po wygranym 3:2 meczu z Leganés. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>29. kolejka: Real ucieka Atlético i dogania Barcelonę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138145-29-kolejka-real-ucieka-atletico-i-dogania-barcelone</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 23:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał z Leganés 3:2, dzięki czemu znów mają tyle samo punktów co Barcelona, która jutro zmierzy się z Gironą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé MVP meczu z Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138146-mbappe-mvp-meczu-z-leganes</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz został wyróżniony w wygranym przez Real Madryt meczu z Leganés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceń piłkarzy po meczu z Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138144-ocen-pilkarzy-po-meczu-z-leganes</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 23:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do oceniania występu piłkarzy Królewskich. Sposób głosowania jest prosty – wystarczy poniżej wystawić noty, klikając w odpowiednią gwiazdkę. Skala od 1 do 6 (1 to najsłabiej, 6 – najlepiej).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remontada, która nie daje spokoju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138143-remontada-ktora-nie-daje-spokoju</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 29. kolejki La Ligi Real Madryt wygrał na własnym boisku z Leganés po golach Kyliana Mbappé i Jude'a Bellinghama. Królewscy objęli prowadzenie, ale jeszcze w pierwszej połowie rywal odpowiedział dwoma trafieniami. Gospodarze walczyli jednak do końca</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Leganés: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138141-real-madryt-leganes-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 19:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ligowym mecz z Leganés. Spotkanie rozpocznie się o godzinie 21:00 na Santiago Bernabéu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kiedy Guti i Benzema spóźnili się na trening przez zmianę czasu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138142-kiedy-guti-i-benzema-spoznili-sie-na-trening-przez-zmiane-czasu</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś w nocy o godzinie 2:00 nad ranem zegarki należy przestawić na 3:00. Pamiętajcie, abyście nie byli w podobnej sytuacji jak dwaj gracze Realu kilkanaście lat temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szymanowski: Futbol w elicie zamyka człowieka w bańce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138134-szymanowski-futbol-w-elicie-zamyka-czlowieka-w-bance</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Alexander Szymanowski jest prawdziwą legendą Leganés. Argentyńczyk trafił do klubu w 2015 roku i szybko stał się jednym z symboli klubu. Z nim w składzie zespół po raz pierwszy w historii awansował do La Ligi, a rok później utrzymał się w niej dzięki jego trafieniu. Dziennikarze Asa przed konfrontacją z Realem Madryt przeprowadzili wywiad z byłym pomocnikiem Ogórków. Zapraszamy do lektury tej interesującej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>29. kolejka: Atlético remisuje z Espanyolem, Sociedad wygrywa przed rewanżem z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138140-29-kolejka-atletico-remisuje-z-espanyolem-sociedad-wygrywa-przed-rewanzem-z-realem</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético zremisowało na wyjeździe z Espanyolem 1:1 i zmniejszyło stratę do Realu Madryt do trzech punktów. Królewscy mogą jednak jeszcze dziś powiększyć przewagę do sześciu oczek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak Real Madryt pozbył się Ultras Sur po ulicznej bójce, by stworzyć Grada Fans… która dziś przeżywa kryzys</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138139-jak-real-madryt-pozbyl-sie-ultras-sur-po-ulicznej-bojce-by-stworzyc-grada-fans-ktora-dzis-przezywa-kryzys</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Weterani grupy odcięli się, gdy pojawiło się młodsze, bardziej radykalne pokolenie, i wspólnie z prezesem utworzyli nową strefę dopingu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simon Rolfes: Xabi zostaje, nie ma nic więcej do dodania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138138-simon-rolfes-xabi-zostaje-nie-ma-nic-wiecej-do-dodania</link>
        <pubDate>Sat, 29 Mar 2025 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor sportowy Bayeru Leverkusen wypowiedział się na temat przyszłości Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
