<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Aug 2024 18:25:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dāvis Bertāns następcą Yabusele?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131830-davis-bertans-nastepca-yabusele</link>
        <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 19:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dāvis Bertāns po ośmiu latach w NBA może wrócić do Europy. Real Madryt rozpoczął już negocjacje z Łotyszem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mallorca – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131827-mallorca-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 19:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w pierwszym meczu La Ligi. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:30 na Estadi Mallorca Son Moix.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Yabusele ma trafić do Sixers</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131828-yabusele-ma-trafic-do-sixers</link>
        <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz najpewniej wróci do NBA, gdzie występował już od 2017 do 2019 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé vs Haaland: nowy rozdział</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131826-mbappe-vs-haaland-nowy-rozdzial</link>
        <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w 2024 roku strzelił 24 gole w rozgrywkach klubowych i tym samym jest najskuteczniejszym zawodnikiem w pięciu największych ligach Europy. Jego rywalizacja z Erlingiem Haalandem oraz batalia Realu Madryt z Manchesterem City wchodzą na nowy poziom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti ma do dyspozycji najlepszą kadrę w swojej karierze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131825-ancelotti-ma-do-dyspozycji-najlepsza-kadre-w-swojej-karierze</link>
        <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 15:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoch ma niebagatelne doświadczenie w prowadzeniu wielkich gwiazd światowego futbolu. Mimo to, sam zdaje sobie sprawę, że z tak jakościową kadrą, jaką teraz ma w Realu Madryt, jeszcze nie miał do czynienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kierowca ciężarówki, którego porównywano z Courtois</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131824-kierowca-ciezarowki-ktorego-porownywano-z-courtois</link>
        <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Elías García zapowiadał się na świetnego bramkarza. W Mallorce uchodził za niebywały talent, a na Son Moix z racji na umiejętności i wzrost porównywano go nawet z De Geą, czy Courtois. Golkiper spisywał się na tyle dobrze, że w latem 2017 roku jego sprowadzeniem zainteresował się Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>José Quirante, pierwszy trener Realu w lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131823-jose-quirante-pierwszy-trener-realu-w-lidze</link>
        <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kiedy Santiago Bernabéu opowiadano o nowoczesnych trenerach, taktyce i schematach, on i tak przypominał sobie o szkoleniowcu, który wiele lat wcześniej zawsze zapisywał na kartkach wszystko, co tylko przyszło mu do głowy. Dziś José Quirante Pineda (1883-1964) jest już prawie zapomniany przez historię hiszpańskiej piłki, jednak jego losy niewątpliwie zasługują na to, by zostać zapamiętane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Engonga: Duża część sukcesu tego Realu to zasługa Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131822-engonga-duza-czesc-sukcesu-tego-realu-to-zasluga-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 13:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Vicente Engonga, 14-krotny reprezentant Hiszpanii oraz były piłkarz m.in. Celty, Valencii i Mallorki, dla której rozegrał niemal 200 spotkań, udzielił wywiadu dla dziennika AS przed dzisiejszym spotkaniem Mallorki z Realem Madryt na Son Moix. Przedstawiamy zapis rozmowy z Hiszpanem o gwinejskich korzeniach, który obecnie pełni funkcję trenera w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prats: Tworzenie ceramiki pomaga mi oderwać się od rzeczywistości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131814-prats-tworzenie-ceramiki-pomaga-mi-oderwac-sie-od-rzeczywistosci</link>
        <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Abdón Prats udzielił wywiadu dziennikowi El Mundo. Piłkarz Mallorki otrzymał niesztampowe pytanie i udzielił niesztampowych odpowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odejść może każdy, ale nikt nie chce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131821-odejsc-moze-kazdy-ale-nikt-nie-chce</link>
        <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 12:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla działaczy sprawa jest jasna. Dla Viniciusa zresztą też. Brazylijczyk czuje się należycie doceniany, a Real Madryt jest dla niego najlepszym miejscem. Choć Saudyjczycy starają się go skusić, to jednak niewiele wskazuje na to, by byli oni w stanie przerwać idyllę atakującego w stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Real Madryt startuje jako najlepsza drużyna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131820-simeone-real-madryt-startuje-jako-najlepsza-druzyna</link>
        <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Atlético Madryt, Diego Simeone, stawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem z Villarrealem. W trakcie rozmowy z dziennikarzami nie zabrakło odwołań argentyńskiego szkoleniowca do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już na Majorce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131819-krolewscy-sa-juz-na-majorce</link>
        <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>22 powołanych zawodników dotarło już na Baleary, gdzie Królewscy zmierzą się dzisiaj z Mallorcą i powalczą o pierwsze ligowe punkty w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
