<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Oct 2024 14:56:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Jeśli Real Madryt nie chce gratulować, to w porządku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133692-guardiola-jesli-real-madryt-nie-chce-gratulowac-to-w-porzadku</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 15:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Manchesteru City, Pep Guardioli, stawił się na konferencji prasowej przed pucharowym meczem z Tottenhamem. W trakcie rozmowy z dziennikarzami nie zabrakło pytań o Złotą Piłkę i bojkot Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia poważnie osłabiona przed meczem z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133691-valencia-powaznie-oslabiona-przed-meczem-z-realem</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub z Walencji potwierdził urazy kolejnych zawodników, którzy nie zagrają w sobotnim meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iwański: Viníciusowi zabrakło triumfu w rozgrywkach kontynentalnych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133690-iwanski-viniciusowi-zabraklo-triumfu-w-rozgrywkach-kontynentalnych</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 13:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Maciej Iwański z redakcji TVP Sport jest jednym ze 100 dziennikarzy, którzy głosowali w plebiscycie France Football i UEFA na zwycięzcę Złotej Piłki. W rozmowie z Jakubem Kłyszejko z TVP Sport Iwański zdradził, na kogo oddał swoje głosy i jakimi powodami się kierował.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Prawo milczenia” w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133689-prawo-milczenia-w-madrycie</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub postanowił pominąć jakąkolwiek wzmiankę o gali Złotej Piłki. Nawet najmniejszy ślad: tweet z dwiema otrzymanymi nagrodami. To, co wydarzyło się wczoraj, po prostu nie miało miejsca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Stanowisko Realu nie jest wymierzone przeciwko Rodriemu, lecz przeciwko UEFA i France Football</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133688-marca-stanowisko-realu-nie-jest-wymierzone-przeciwko-rodriemu-lecz-przeciwko-uefa-i-france-football</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 11:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla władz klubu nagrody przyznawane przez France Football straciły jakąkolwiek wartość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real uważa, że UEFA stała za nieprzyznaniem Złotej Piłki Viníciusowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133687-relevo-real-uwaza-ze-uefa-stala-za-nieprzyznaniem-zlotej-pilki-viniciusowi</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 10:36:00 GMT</pubDate>
        <description>L'Équipe i jego magazyn France Football, które od tego roku są związane z UEFA, w pełni wchodzą w konflikt z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reuters: Vinícius uważa, że przegrał Złotą Piłkę przez walkę z rasizmem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133686-reuters-vinicius-uwaza-ze-przegral-zlota-pilke-przez-walke-z-rasizmem</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 10:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Źródła bliskie Brazylijczykowi zapewniają Reutersa, że piłkarz dalej będzie walczył z rasizmem, nawet jeśli jego aktywność w tym aspekcie doprowadził do tego, że nie wygrał Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Olympiakos jest drużyną o wyjątkowej wielkości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133676-mateo-olympiakos-jest-druzyna-o-wyjatkowej-wielkosci</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Xavier Rathan-Mayes odpowiadali na pytania dziennikarzy przed meczem z Olympiakosem w Eurolidze. Obaj podkreślali, że będzie to bardzo wymagające spotkanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133685-kartka-z-kalendarza-29-pazdziernika</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Debiut Raúla, wygrana w Kraju Basków, porażka z Gironą i wyrzucenie Julena Lopeteguiego. Co działo się 29 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Seedorf: Coś jest na rzeczy pomiędzy Realem Madryt a UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133684-seedorf-cos-jest-na-rzeczy-pomiedzy-realem-madryt-a-uefa</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Realu Madryt w latach 1996-2000, Clarence Seedorf, przed rozpoczęciem gali Złotej Piłki przedstawił swój punkt widzenia na temat całego zamieszania wokół Viníciusa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po wyjazdowe przełamanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133677-po-wyjazdowe-przelamanie</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się z Olympiakosem. Królewscy ostatnio odzyskali dobrą formę, ale jeszcze w tym sezonie nie wygrali na wyjeździe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133680-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 29 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 11. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
