<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Sep 2024 22:54:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132794-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja Kyliana Mbappé i wygrana Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Matthäus: W moim rankingu Złotej Piłki Vinícius byłby trzeci</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132792-matthaeus-w-moim-rankingu-zlotej-pilki-vinicius-bylby-trzeci</link>
        <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 21:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Lothar Matthäus udzielił wypowiedzi dla dziennika BILD, w którym podzielił się swoimi spostrzeżeniami na temat Złotej Piłki za sezon 2023/2024. Przedstawiamy wypowiedzi wybitnego Niemca, zdobywcy mistrzostwa świata i Złotej Piłki w 1990 roku, a obecnie eksperta w telewizjach RTL i Sky.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>7. kolejka: Barcelona utrzymuje przewagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132791-7-kolejka-barcelona-utrzymuje-przewage</link>
        <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 20:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Lider La Ligi wygrał swoje spotkanie i utrzymał przewagę nad Realem Madryt przed derbami Królewskich z Atlético Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Neymar: Nie ma lepszego kandydata do Złotej Piłki niż Vinícius</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132790-neymar-nie-ma-lepszego-kandydata-do-zlotej-pilki-niz-vinicius</link>
        <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 18:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Neymar udzielił wywiadu w trakcie gali Bandsports. Przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka na temat Złotej Piłki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ancelotti otwarty na przedłużenie kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132789-as-ancelotti-otwarty-na-przedluzenie-kontraktu</link>
        <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Carletto w starciu z Deportivo Alavés zaliczył swój mecz numer 300 w roli trenera Realu Madryt. Jest to nie lada osiągnięcie na tak gorącym stołku. 65-latek ma jednak cały czas apetyt na więcej i nie wyklucza możliwości przedłużenia kontraktu, który na ten moment obowiązuje do końca przyszłego sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kluby pracują nad szybszym zamykaniem letniego okienka transferowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132788-kluby-pracuja-nad-szybszym-zamykaniem-letniego-okienka-transferowego</link>
        <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Największe europejskie kluby i ligi myślą o przyśpieszeniu zamknięcia letniego okienka transferowego. Temat obejmował już ostatnie lato, ale wszystko zablokowała La Liga… na prośbę Barcelony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niedoszły bramkarz Realu, który został ikoną popu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132787-niedoszly-bramkarz-realu-ktory-zostal-ikona-popu</link>
        <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 17:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Julio Iglesias jest do dziś uznawany za jednego z najbardziej rozpoznawalnych hiszpańskich piosenkarzy w historii. Nim jednak został gwiazdą estrady, spędził kilka lat jako bramkarz w szkółce Realu Madryt. Jego pobyt w klubie przez lata był owiany legendą, którą sam interesowany ochoczo podsycał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé pokazał klasę i… wypadł na trzy tygodnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132786-mbappe-pokazal-klase-i-wypadl-na-trzy-tygodnie</link>
        <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Akcja bramkowa i trafienie Francuza z meczu z Deportivo Alavés było jego pierwszym wielkim błyskiem geniuszu w koszulce Realu Madryt. W końcu zobaczyliśmy starego, dobrego Kyliana. I kiedy wszystko szło tak dobrze, okazało się, że nabawił się kontuzji, która wyklucza go z gry na trzy tygodnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Alavés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132785-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-alaves</link>
        <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 16:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał u siebie z Deportivo Alavés 3:2. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV krytykuje kryteria sędziego oraz pracę Mediapro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132784-real-madrid-tv-krytykuje-kryteria-sedziego-oraz-prace-mediapro</link>
        <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 15:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja krytycznie podsumowała pracę sędziego we wtorkowym meczu z Deportivo Alavés. Przedstawiamy sytuacje, które wskazali Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real przystąpi do derbów rozpędzony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132783-real-przystapi-do-derbow-rozpedzony</link>
        <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 15:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy notują passę pięciu zwycięstw z rzędu, mimo niepotrzebnych nerwów w końcówce meczu z Deportivo Alavés.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA dopracowuje szczegóły klubowego mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132782-fifa-dopracowuje-szczegoly-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Wed, 25 Sep 2024 14:44:00 GMT</pubDate>
        <description>W Hiszpanii i Anglii pojawiają się nowe szczegóły dotyczące klubowego mundialu, jaki ma zostać rozegrany latem w Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
