<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Mar 2025 22:22:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Trent Alexander-Arnold zmieniony przez możliwą kontuzję kolana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137622-trent-alexander-arnold-zmieniony-przez-mozliwa-kontuzje-kolana</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 22:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik, który jest mocno łączony z Realem Madryt, doznał kontuzji w trakcie meczu Ligi Mistrzów. Wydaje się, że uszkodzone mogło zostać jego kolano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lenglet, De Paul i Koke trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137620-lenglet-de-paul-i-koke-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 20:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi mają do dyspozycji na rewanżowe euroderby praktycznie całą kadrę pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Mbappé ma problem z kostką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137619-media-mbappe-ma-problem-z-kostka</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 20:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatecznie problemem Francuza ma być stłuczenie kostki z ostatniego spotkania. Decyzja w sprawie jego występu w euroderbach zapadnie w środę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Ancelotti jest dużo lepszy ode mnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137617-simeone-ancelotti-jest-duzo-lepszy-ode-mnie</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone stawił się na konferencji prasowej przed rewanżowym meczem 1/8 finału Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi szkoleniowca Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mbappé trenował indywidualnie w budynkach i na murawie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137616-oficjalnie-mbappe-trenowal-indywidualnie-w-budynkach-i-na-murawie</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 18:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie. Klub potwierdził, że Kylian Mbappé nie pracował z grupą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mbappé zmaga się z dolegliwościami mięśniowymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137615-marca-mbappe-zmaga-sie-z-dolegliwosciami-miesniowymi</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 18:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nie rozpoczął treningu z kolegami. Pierwsze dokładniejsze informacje mówią o problemach mięśniowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowe mecze Ligi Mistrzów: Barça, Bayern i Inter z awansami, trwa dogrywka w Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137614-wtorkowe-mecze-ligi-mistrzow-barca-bayern-i-inter-z-awansami-trwa-dogrywka-w-liverpoolu</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorkowych rewanżach 1/8 finału Ligi Mistrzów faworyci obronili swoje zaliczki z pierwszych meczów, przy czym trwa dogrywka Liverpoolu z Paris Saint-Germain.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni: Gwizdy? Najważniejsze jest bycie skoncentrowanym na meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137613-tchouameni-gwizdy-najwazniejsze-jest-bycie-skoncentrowanym-na-meczu</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzjeszym spotkaniem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania pomocnika Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas. Francuz odpowiadał głównie po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé nie trenuje z grupą! [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137610-mbappe-nie-trenuje-z-grupa-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 17:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Footy Headlines: Kolejne zdjęcie wyjazdowej koszulki Realu na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137612-footy-headlines-kolejne-zdjecie-wyjazdowej-koszulki-realu-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 16:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Portal Footy Headlines pokazał kolejne zdjęcia zdjęcie wyjazdowego trykotu Realu Madryt na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Brahim i Modrić? Mam więcej niż 11 piłkarzy, którzy mogą zagrać w tym meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137611-ancelotti-brahim-i-modric-mam-wiecej-niz-11-pilkarzy-ktorzy-moga-zagrac-w-tym-meczu</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 16:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Wybory Raúla dotyczące bramkarzy zaskakują klub</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137609-relevo-wybory-raula-dotyczace-bramkarzy-zaskakuja-klub</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 15:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Real chciał promować Frana Gonzáleza i ewentualnie Diego Piñeiro, ale trener Castilli ostatecznie zdecydował się stawiać na Mario de Luisa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
