<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Jan 2025 14:54:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Giráldez: Real przegrał Klasyk? To sprawia, że będą jeszcze groźniejsi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135823-giraldez-real-przegral-klasyk-to-sprawia-ze-beda-jeszcze-grozniejsi</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Celty, Claudio Giráldez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 1/8 finału Pucharu Króla. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé znów jest sobą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135822-mbappe-znow-jest-soba</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>W finale Superpucharu Hiszpanii z Barceloną Kylian Mbappé rozegrał swój najlepszy mecz od czasu transferu do Realu Madryt. Był liderem formacji ofensywnej, oddał najwięcej strzałów i wykonał najwięcej dryblingów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Celty na mecz z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135821-kadra-celty-na-mecz-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 15:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Claudio Giráldez González ogłosił listę piłkarzy powołanych na mecz 1/8 finału Pucharu Króla z Realem Madryt na Santiago Bernabéu. W Galicji pozostanie dwóch piłkarzy kontuzjowanych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Celtę Vigo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135820-kadra-realu-madryt-na-celte-vigo</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu Pucharu Króla bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na to spotkanie 21 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie uważam, że jestem najlepszy, ale też nie uważam, że jestem najgłupszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135818-ancelotti-nie-uwazam-ze-jestem-najlepszy-ale-tez-nie-uwazam-ze-jestem-najglupszy</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Celtą Vigo w Pucharze Króla. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga, Valverde, Bellingham i Mbappé pracowali z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135819-camavinga-valverde-bellingham-i-mbappe-pracowali-z-grupa</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do meczu Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 stycznia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135817-kartka-z-kalendarza-15-stycznia</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Wielki mecz z Sevillą Zidane'a-piłkarza i porażka z Sevillą Zidane'a-trenera, starcie z Atlético, wygrany Klasyk i śmierć legendarnego piłkarza. Co działo się 15 stycznia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ilu piłkarzy nie trenuje z drużyną przed Celtą? [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135816-ilu-pilkarzy-nie-trenuje-z-druzyna-przed-celta-live</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 11:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym meczem Pucharu Króla. Wczoraj niedostępnych było aż 7 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mam drużynę gladiatorów, którzy zaciekle walczą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135814-mateo-mam-druzyne-gladiatorow-ktorzy-zaciekle-walcza</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 10:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował wygrane spotkanie z Maccabi. Był zadowolony ze zwycięstwa, chociaż przyznał, że chciałby widzieć mniejszą liczbę zdobytych punktów po stronie rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Maroto: Carlo, trzeba pracować trochę więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135811-maroto-carlo-trzeba-pracowac-troche-wiecej</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Joaquín Maroto to dziennikarz Asa, który może pochwalić się bezpośrednim dostępem do Florentino Péreza. Maroto to były dyrektor komunikacji w Realu Madryt i były dyrektor komunikacji w firmie Florentino. Przedstawiamy jego informacje w sprawie Klubowego Mundialu. W ostatnich latach to on przedstawiał poprawne informacje w sprawie Superligi (ostatnio jako pierwszy zapowiedział ogłoszenie nowego formatu), sytuacji Kyliana Mbappé czy planów transferowych klubu. Teraz wystosował komentarz dotyczący pracy Carlo Ancelottiego. Niektórzy twierdzą, że można w tym doszukać się odczuć działaczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy odejścia, trzy dziury</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135810-trzy-odejscia-trzy-dziury</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Opuszczenie drużyny przez Kroosa, Nacho i Joselu, za których nie szukano zastępców, drastycznie ograniczyło taktyczny arsenał Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klopp: Gwarantuję, że nie będę trenerem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135809-klopp-gwarantuje-ze-nie-bede-trenerem</link>
        <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec został przedstawiony jako dyrektor Red Bulla ds. futbolu globalnego i międzynarodowej sieci klubów piłkarskich. Jego zadanie to rozwój i wdrażanie filozofii firmy w poszczególnych organizacjach. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi z wtorkowej prezentacji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
