<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Jul 2024 10:53:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Davies warunkuje przyszłość Frana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130936-davies-warunkuje-przyszlosc-frana</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W przypadku transferu Alphonso Daviesa Real Madryt opuści Fran García. Hiszpan już w poprzednim sezonie przegrał rywalizację z Ferlandem Mendym, a teraz zostałby bez szans na jakąkolwiek rywalizację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão: W każdym meczu próbowałem grać jak najlepiej potrafię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130941-militao-w-kazdym-meczu-probowalem-grac-jak-najlepiej-potrafie</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Éder Militão wystosował wpis na portalach społecznościowych po odpadnięciu z Copa América. Przedstawiamy jego tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130938-kartka-z-kalendarza-10-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście jednego z największych w historii, pozdrowienia od Sergio Ramosa, transfer i prezentacja stoperów pozyskanych z FC Porto i triumf Portugalii z Francją na EURO 2016. Co działo się 10 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwóch chętnych, jedno miejsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130937-dwoch-chetnych-jedno-miejsce</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 09:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj w drugim półfinale Mistrzostw Europy Anglia Jude'a Bellinghama zagra z reprezentacją Holandii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola Holendrów lub Anglików!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130943-400-zl-za-gola-holendrow-lub-anglikow</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Güler zachwyca nawet swojego idola</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130926-gueler-zachwyca-nawet-swojego-idola</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>EURO w wykonaniu Ardy Gülera nie mogło przejść niezauważone przez szeroką publikę. Pomocnik był jednym z najjaśniejszych punktów Turcji i na turnieju w ogóle. Wśród wszystkich pochwał szczególny smak muszą mieć jednak dla 19-latka te, które padają z ust jego piłkarskiego idola.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Argentyna w finale Copa América, Davies zszedł z kontuzją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130942-argentyna-w-finale-copa-america-davies-zszedl-z-kontuzja</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 03:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyna bez większych problemów pokonała Kanadę w półfinale Copa América i awansowała do finału. W rozgrywkach pozostaje Fede Valverde, który wystąpi w półfinale przeciwko Kolumbii. W meczu z Argentyną kontuzji doznał Alphonso Davies, którym interesuje się Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Potrzebuję odpoczynku i dobrych przygotowań</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130940-mbappe-potrzebuje-odpoczynku-i-dobrych-przygotowan</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 01:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé po porażce z Hiszpanią w półfinale EURO pojawił się w strefie mieszanej. Przedstawiamy wypowiedzi nowego gracza Realu Madryt do zgromadzonych dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130939-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Hiszpanii do finału EURO to główny temat na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ekwadorski Robinho, który marzył o Ajaksie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130928-ekwadorski-robinho-ktory-marzyl-o-ajaksie</link>
        <pubDate>Tue, 09 Jul 2024 20:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Fernando Guerrero dziś jest asystentem w zespole młodzieżowym z Guayaquil. W przeszłości 34-latek spędził jednak aż osiem lat w szkółce Realu Madryt. Dziennikarze Relevo postanowili przedstawić czytelnikom jego historię, do której zgłębienia zachęcamy również my.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
