<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Feb 2026 17:41:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé deklasuje kolegów pod względem udziałów bramkowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146451-mbappe-deklasuje-kolegow-pod-wzgledem-udzialow-bramkowych</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 18:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé prowadzi w klasyfikacji kanadyjskiej La Ligi, a drugi w Realu Vinícius jest daleko w tyle za Francuzem. Na krajowym podwórku Kylian jest odpowiedzialny za ponad połowę bramek całego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 27. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146450-terminarz-27-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 17:25:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedstawiła dokładny harmonogram 27. kolejki tego sezonu, w której Królewscy zagrają na wyjeździe z Celtą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Vinícius wspierał Araújo w trudnych chwilach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146449-as-vinicius-wspieral-araujo-w-trudnych-chwilach</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk zadzwonił do Urugwajczyka, gdy ten postanowił zawiesić swoją karierę piłkarską z powodu dużej krytyki i zmęczenia psychicznego. Skrzydłowy Realu pokazał, że ich boiskowa rywalizacja nie wpływa na kontakty międzyludzkie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mestalla obrażała madridistas, Mbappé oraz Arbeloę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146430-oficjalnie-mestalla-obrazala-madridistas-mbappe-oraz-arbeloe</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 16:28:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga zgłosiła serię nienawistnych zachowań z niedzielnego meczu na Mestalli. Wszystkie dotyczą kibiców gospodarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dončić może być „rywalem” Realu Madryt w nowej NBA Europe</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146448-doncic-moze-byc-rywalem-realu-madryt-w-nowej-nba-europe</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Honorowy socio Królewskich ma być częścią grupy inwestorskiej, która zamierza kupić drużynę, jaka ma potencjalnie rywalizować z Realem Madryt w rozgrywkach NBA Europe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt doszedł do porozumienia z UEFA i EFC</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146447-oficjalnie-real-madryt-doszedl-do-porozumienia-z-uefa-i-efc</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt opublikował poniższy komunikat w sprawie Superligi. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki rozpoczynają walkę o ćwierćfinał Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146446-pilkarki-rozpoczynaja-walke-o-cwiercfinal-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu 1/8 finału Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają na Stade Sébastien Charléty z Paris FC. Początek spotkania  o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146445-mbappe-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do sobotniego spotkania z Realem Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: W Pucharze nie graliśmy jeszcze z nikim z Primery? Zapytaj Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146444-flick-w-pucharze-nie-gralismy-jeszcze-z-nikim-z-primery-zapytaj-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick pojawił się na konferencji prasowej przed pierwszym półfinałem Pucharu Króla z Atlético Madryt. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Barcelony z tej konferencji prasowej. Niemiec tradycyjnie odpowiadał na pytania po angielsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BILD: Real Madryt bardzo zainteresowany Schlotterbeckiem, ale czeka z decyzją na trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146443-bild-real-madryt-bardzo-zainteresowany-schlotterbeckiem-ale-czeka-z-decyzja-na-trenera</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich miesiącach media w kontekście wzmocnienia Realu Madryt mówiły o Ibrahimie Konaté z Liverpoolu (wygasająca umowa), Dayocie Upamecano z Bayernu (wygasająca umowa), Castello Lukebie z Lipska (umowa do 2029 roku) czy Nico Schlotterbecku z Borussii Dortmund (do 2027 roku). Teraz w Niemczech podano nowe informacje w sprawie tego ostatniego gracza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Alaba również zdenerwowany swoją sytuacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146442-marca-alaba-rowniez-zdenerwowany-swoja-sytuacja</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 12:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Austriacki stoper miał przekazać Arbeloi swoje niezadowolenie z powodu niewielkiej liczby minut, które otrzymuje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>TyC Sports: Real Madryt zainteresowany Cristianem Romero</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146432-tyc-sports-real-madryt-zainteresowany-cristianem-romero</link>
        <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 11:59:00 GMT</pubDate>
        <description>W ojczyźnie stopera podano, że ten jest niezadowolony z działań swojego klubu i dodatkowo jest obserwowany przez Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
