<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 14 May 2024 11:53:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Real tworzy zespół, który będzie dominował w lidze przez kilka lat”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129595-real-tworzy-zespol-ktory-bedzie-dominowal-w-lidze-przez-kilka-lat</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 13:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Luis García Plaza wziął udział w konferencji prasowej przed wtorkowym starciem swojego zespołu z Realem Madryt. Oto jak odpowiadał na pytania dziennikarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt rozlosował bilety na finał Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129620-real-madryt-rozlosowal-bilety-na-final-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub rozlosował bilety na finał dla swoich socios. Królewscy poinformowali też o dokładnym podziale wejściówek, jakie otrzymali na finał.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zorganizuje oglądanie finału na Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129619-real-zorganizuje-ogladanie-finalu-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Na stadionie ponownie zostaną rozstawione wielkie telebimy, na których kibice będą mogli oglądać finał rozgrywany na Wembley. Podobna inicjatywa była też organizowana w ostatnich latach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przodownicy pracy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129607-przodownicy-pracy</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>W każdej firmie bądź zakładzie pracy zawsze funkcjonuje ktoś, kto wybija się ponad szarą pracowniczo-robotniczą normę. Nic się w tej kwestii nie zmieniło, mimo upływu wielu lat od czasów, kiedy afirmacja takiej postawy oddziaływała z największą siłą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real będzie gościem finału, ale zagra na biało</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129618-real-bedzie-gosciem-finalu-ale-zagra-na-bialo</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA odsłania kolejne karty przed finałem Ligi Mistrzów na Wembley. Dziś dowiedzieliśmy się, w jakich strojach wystąpią zawodnicy obu drużyn.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol i asysta Endricka, dobry mecz Petera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129615-gol-i-asysta-endricka-dobry-mecz-petera</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick strzelił gola i zanotował asystę w meczu Copa Libertadores przeciwko urugwajskiemu Liverpool FC, a Peter González był jednym z najlepszych piłkarzy Valencii w starciu z Rayo. Niezłe zawody rozegrał też Rafa Marín. Jak poszło pozostałym?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 14 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129606-kartka-z-kalendarza-14-maja</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana z Sevillą sprzed lat, zwycięstwo z Deportivo, które nie dało mistrzostwa i bolesna porażka w Turynie po niewykorzystanym rzucie karnym. Co działo się 14 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129608-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 35. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Alavés: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129614-real-madryt-alaves-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejmą Basków bez dwóch kontuzjowanych piłkarzy: David Alaba leczy uraz kolana, a Aurélien Tchouaméni stopy. Sam Carlo Ancelotti zapowiedział na dzisiaj powrót podstawowych piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Ogłoszenie odejścia do Realu? W życiu jest czas na wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129613-mbappe-ogloszenie-odejscia-do-realu-w-zyciu-jest-czas-na-wszystko</link>
        <pubDate>Tue, 14 May 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé odebrał w poniedziałek po raz piąty z rzędu nagrodę dla najlepszego piłkarza Ligue 1. Francuz udzielił wypowiedzi na podium oraz w strefie mieszanej. Przedstawiamy jego najważniejsze komentarze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
