<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jul 2024 11:38:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Na ten moment Mbappé nie musi przechodzić operacji nosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131111-marca-na-ten-moment-mbappe-nie-musi-przechodzic-operacji-nosa</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz udał się na wakacje i w ich trakcie na pewno nie przejdzie żadnego zabiegu, ale ostateczna decyzja zapadnie na tydzień przed meczem z Atalantą w Warszawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwie kluczowe osoby ze świty Kyliana obecne na prezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131103-dwie-kluczowe-osoby-ze-swity-kyliana-obecne-na-prezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Na prezentacji Kyliana Mbappé w Realu Madryt obecne były dwie osoby, które zazwyczaj nie są na co dzień w świetle reflektorów, ale pełnią ważną rolę w jego świcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131109-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 12:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przedsezonowe przygotowania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Leny Yoro leci już do Manchesteru na badania medyczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131107-the-athletic-leny-yoro-leci-juz-do-manchesteru-na-badania-medyczne</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 11:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystko wskazuje na to, że Francuz nie trafi finalnie do Realu Madryt i podpisze kontrakt z Czerwonymi Diabłami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Mbappé nie weźmie udziału w pretemporadzie w USA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131105-the-athletic-mbappe-nie-wezmie-udzialu-w-pretemporadzie-w-usa</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy i sam zawodnik zdecydowali, że najlepszym rozwiązaniem dla Kyliana Mbappé będzie odpoczynek i do treningów ma wrócić 7 sierpnia, gdy drużyna będzie wracać już do Madrytu,</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 17 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131101-kartka-z-kalendarza-17-lipca</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaprzysiężenie Florentino Péreza i ważne transfery do sekcji piłkarskiej i koszykarskiej. Co działo się 17 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najlepszy prawy obrońca na świecie przedłuży kontrakt z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131083-najlepszy-prawy-obronca-na-swiecie-przedluzy-kontrakt-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal, po rewelacyjnym sezonie w barwach Realu Madryt i rozegraniu fenomenalnego EURO, jest na dobrej drodze do przedłużenia kontraktu z Królewskimi, pisze José Félix Díaz z dziennika MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Freund: Davies? Drzwi na pewno nie są zamknięte</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131090-freund-davies-drzwi-na-pewno-nie-sa-zamkniete</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Christoph Freund, dyrektor sportowy Bayernu Monachium, wziął udział w konferencji prasowej przy okazji prezentacji Hirokiego Ito. Działacz Bawarczyków mówił m.in. o aktualnej sytuacji Alphonso Daviesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sport: Międzynarodowa klęska nowego „złotego tridente” Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131096-sport-miedzynarodowa-kleska-nowego-zlotego-tridente-realu</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavi Espinosa, pracownik katalońskiego dziennika Sport, popełnił artykuł, w którym wydaje się podawać w wątpliwość połączone siły Viníciusa, Bellinghama i Mbappé. Powód? Słabe występy w barwach swoich reprezentacji. Tłumaczenie pracy Xaviego przedstawiamy poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Mbappé nie potrzebuje operacji nosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131100-chiringuito-mbappe-nie-potrzebuje-operacji-nosa</link>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>W nocnym programie przedstawiono plan Francuza na najbliższe dni. Jego dziennikarz twierdzi, że piłkarz nie przejdzie operacji nosa.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
