<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Jun 2024 13:00:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Joselu: Carvajal to najlepszy prawy obrońca w historii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130351-joselu-carvajal-to-najlepszy-prawy-obronca-w-historii</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 14:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu udzielił wywiadu na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii. Przedstawiamy wypowiedzi napastnika Realu Madryt z tej rozmowy z OkDiario.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Kolejny rok bez Trofeo Santiago Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130356-as-kolejny-rok-bez-trofeo-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 13:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatni mecz o trofeum imienia legendarnego prezesa Real Madryt rozegrał w 2018 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Po trzeci tytuł w sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130347-po-trzeci-tytul-w-sezonie</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 12:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i UCAM Murcia zmierzą się ze sobą po raz trzeci. Królewscy prowadzą 2:0, ale teraz rywalizacja przenosi się do hali przeciwników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal: Piłka nożna to nie matematyka, nie polega na łączeniu dobrych zawodników</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130354-carvajal-pilka-nozna-to-nie-matematyka-nie-polega-na-laczeniu-dobrych-zawodnikow</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Carvajal udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Hiszpan opowiadał przede wszystkim o swoim ostatnim sezonie i najciekawszych momentach, którego spotkały.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130353-kartka-z-kalendarza-12-czerwca</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i byłego koszykarza, śmierć legendarnego strzelca, nasz wywiad z Calderónem i niefortunne ogłoszenie nazwiska nowego trenera. Co działo się 12 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niepewna przyszłość Petera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130338-niepewna-przyszlosc-petera</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Najpóźniej 30 czerwca dowiemy się, jaki kierunek obierze dalsza kariera Petera Federico. Do wspomnianego dnia Valencia może zapłacić ustalone 2 miliony, by wykupić połowę praw do piłkarza. Na ten moment jednak trudno stwierdzić, czy piłkarz koniec końców pozostanie na Estadio Mestalla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real pozostawia Mendy’emu otwarte drzwi do odejścia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130344-relevo-real-pozostawia-mendy-emu-otwarte-drzwi-do-odejscia</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrakt Francuza, który ma za sobą jeden z najlepszych sezonów w barwach Realu Madryt, dobiega końca w 2025 roku. Klub nie wyklucza jednak jego sprzedaży w nadchodzącym letnim oknie transferowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Może nie system, ale nasz pomysł na futbol może być trochę inny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130341-ancelotti-moze-nie-system-ale-nasz-pomysl-na-futbol-moze-byc-troche-inny</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti udzielił wywiadu holenderskiemu kanałowi sportowemu Ziggo Sport. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tej rozmowy opublikowanej na YouTubie, którą prowadził głównie Marco Van Basten.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo nie zamierza wypisywać się z nowego projektu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130337-rodrygo-nie-zamierza-wypisywac-sie-z-nowego-projektu</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Rodrygo nie zamierza odchodzić z Realu Madryt, a klub nie zamierza go puszczać pomimo ofert z PSG i City. Cała dyskusja na temat przyszłości Brazylijczyka sprowadza się więc koniec końców do tego, że… żadnej dyskusji nie ma.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Arsenal wśród zainteresowanych Łuninem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130352-cope-arsenal-wsrod-zainteresowanych-luninem</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozgłośnia podała, że bramkarz Królewskich mocno myśli nad przyszłością. Ukrainiec ma na stole ofertę przedłużenia umowy, ale wzbudza też zainteresowanie wielkich klubów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
