<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Jun 2024 13:38:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sprawa porozumienia Hezonji z Barceloną skończy się w sądzie?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130422-sprawa-porozumienia-hezonji-z-barcelona-skonczy-sie-w-sadzie</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>MARCA zapewnia, że dokument między Barceloną a koszykarzem Realu Madryt jest podpisany, nawet jeśli Katalończycy nagle chcą się z niego wycofać. Sprawa może skończyć się w sądzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Węgry vs Szwajcaria: Madziarzy i Helweci w akcji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130420-wegry-vs-szwajcaria-madziarzy-i-helweci-w-akcji</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 14:30:00 GMT</pubDate>
        <description>O 15:00 rozpocznie się drugie spotkanie EURO i zarazem drugi mecz grupy A. Węgrzy zagrają ze Szwajcarią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Gdy zaczynałem z Ancelottim, byłem wkurzony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130411-valverde-gdy-zaczynalem-z-ancelottim-bylem-wkurzony</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 13:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde był gościem programu La Quinta Tribuna w telewizji AUF TV. Podczas wywiadu opowiedział o swoich relacjach z Carlo Ancelottim i szansach reprezentacji Urugwaju na Copa América.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Chciałbym dzielić szatnię z Mbappé”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130384-chcialbym-dzielic-szatnie-z-mbappe</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 12:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Przebywający na zgrupowaniu reprezentacji Hiszpanii skrzydłowy Athleticu, podczas wywiadu dla radia COPE, wyraził chęć zagrania w jednej drużynie z francuskim gwiazdorem. Szybko musiał się z tego tłumaczyć…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Joselu mówi, że mam krótki lont? Podpytaj go, jak chcą mnie sprowokować</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130409-modric-joselu-mowi-ze-mam-krotki-lont-podpytaj-go-jak-chca-mnie-sprowokowac</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić pojawił się na konferencji prasowej przed dzisiejszym meczem Chorwacji z Hiszpanią. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 15 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130419-kartka-z-kalendarza-15-czerwca</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 11:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego piłkarza i byłych koszykarzy, rocznica zwycięstw z Atlético, hołdu dla Sępa i transferu młodego Brazylijczyka z Santosu. Co działo się 15 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé wznowił treningi, Tchouaméni o krok od powrotu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130412-mbappe-wznowil-treningi-tchouameni-o-krok-od-powrotu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 10:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Atakujący w piątek wznowił pełne treningi z grupą, a powoli do pełnej dyspozycji wraca także pomocnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>600 zł za gola Polski z Holandią!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130415-600-zl-za-gola-polski-z-holandia</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi dzień i pierwsze starcie między graczami Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130418-drugi-dzien-i-pierwsze-starcie-miedzy-graczami-realu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś EURO wchodzi na najwyższe obroty. Odbędą się bowiem aż trzy mecze. O 15:00 Węgry zagrają ze Szwajcarią, 3 godziny później rozpocznie się potyczka Hiszpanii z Chorwacją, a drugi dzień turnieju zamknie potyczka Włoch z Albanią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos odwiedził Lukę Dončicia na meczu Finałów NBA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130416-sergio-ramos-odwiedzil-luke-doncicia-na-meczu-finalow-nba</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jun 2024 08:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny kapitan Królewskich pojawił się na czwartym meczu Finałów NBA z udziałem Luki Dončicia i pełnił rolę ambasadora Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
