<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Sep 2024 15:41:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Imanol: Nie boję się Realu Madryt, możemy ich zaskoczyć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132448-imanol-nie-boje-sie-realu-madryt-mozemy-ich-zaskoczyc</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad, Imanol Alguacil, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 5. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi baskijskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde jest nietykalny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132449-valverde-jest-nietykalny</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwajczyk, który błyszczał w meczu z Betisem, grając na pięciu różnych pozycjach, staje się niezastąpionym zawodnikiem dla Carlo Ancelottiego. W dotychczasowych pięciu oficjalnych spotkaniach Realu Madryt w bieżącym sezonie nie opuścił jeszcze ani minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Real Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132444-kadra-realu-madryt-na-real-sociedad</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 15:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Sociedadem bez pięciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie ligowe 19 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 9. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132447-terminarz-9-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 9. kolejki, w której Real Madryt zmierzy się z Villarrealem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Łunin 2030!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132446-oficjalnie-lunin-2030</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 14:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub oficjalnie potwierdził przedłużenie umowy bramkarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rivaldo: To niesprawiedliwe, że Rodrygo nie dostał nominacji do Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132445-rivaldo-to-niesprawiedliwe-ze-rodrygo-nie-dostal-nominacji-do-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Barcelony, a obecnie ambasador firmy bukmacherskiej Betfair, Rivaldo, przeanalizował najważniejsze bieżące tematy związane z hiszpańskim i brazylijskim futbolem. Poniżej przedstawiamy wypowiedzi Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za gola Realu lub Barcelony!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132439-300-zl-za-gola-realu-lub-barcelony</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 12:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Vinícius nie prezentuje najlepszej wersji, ale nie śpieszy się nam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132440-ancelotti-vinicius-nie-prezentuje-najlepszej-wersji-ale-nie-spieszy-sie-nam</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Realem Sociedad w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni i Bellingham trenowali indywidualnie na murawie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132443-tchouameni-i-bellingham-trenowali-indywidualnie-na-murawie</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu. Z grupą wypadło niespodziewanie dwóch piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Thompkins: Nie wróciłem do NBA, bo chciałem zostać w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132442-thompkins-nie-wrocilem-do-nba-bo-chcialem-zostac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 12:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Trey Thompkins udzielił wywiadu galisyjskiemu portalowi DxT Campeón. Były zawodnik Realu Madryt obecnie broni barw Leymy Coruña i będzie miał okazję do meczów przeciwko byłym kolegom w Lidze Endesa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham i Tchouaméni nie trenują z drużyną! [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132435-bellingham-i-tchouameni-nie-trenuja-z-druzyna-na-zywo</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed sobotnim starciem z Realem Sociedad w La Lidze. Wstępnie niedysponowanych jest trzech piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Morze wątpliwości wokół Alaby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132441-morze-watpliwosci-wokol-alaby</link>
        <pubDate>Fri, 13 Sep 2024 11:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W klubie wciąż nie wiadomo, kiedy i w jakim stanie David Alaba będzie mógł wrócić do gry. Austriak miał za sobą 255 dni bez biegania i przekroczy granicę 270 dni bez pracy z piłką. Nikt nie chce na niego narzucać jakiejkolwiek presji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
