<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Dec 2025 19:31:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Talavera – Real Madryt: Znamy składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145017-talavera-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 19:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w meczu 1/16 finału Pucharu Króla z Talaverą. Spotkanie rozpocznie się o 21:00 na El Prado w mieście Talavera de la Reina.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Talaverze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145016-krolewscy-sa-juz-w-talaverze</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos są już w Talaverze, gdzie dziś po raz pierwszy zmierzą się z miejscową ekipą w oficjalnym meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real poprosił Talaverę o listę z „zapotrzebowaniem” na koszulki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145015-real-poprosil-talavere-o-liste-z-zapotrzebowaniem-na-koszulki</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt to nie tylko bogata historia sukcesów i wielkich triumfów, ale też señorio przejawiające się w konkretnych czynach i gestach, nawet tych z pozoru niewielkich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czterech zamiast siedmiu, czyli jak Federacja zmieniła przepisy o wystawianiu graczy ze szkółki?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145014-czterech-zamiast-siedmiu-czyli-jak-federacja-zmienila-przepisy-o-wystawianiu-graczy-ze-szkolki</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 13:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pod koniec poprzedniego sezonu byli realnie zagrożeni walkowerami z powodu niewielu dostępnych graczy pierwszej drużyny. Temat zawsze powraca przy rozgrywkach Pucharu Króla, gdzie nie można wystawić składu złożonego w większości z graczy szkółki. Przy tym latem Federacja lekko zmieniła te przepisy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jest temat, który łączy Beníteza, Lopeteguiego i Xabiego Alonso”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145013-jest-temat-ktory-laczy-beniteza-lopeteguiego-i-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana skomentował w radiu sytuację Xabiego Alonso. Przedstawiamy wypowiedzi dziennikarza radia SER.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Asencio zmaga się z gorączką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145012-oficjalnie-asencio-zmaga-sie-z-goraczka</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Środkowy obrońca Realu Madryt nie uda się na dzisiejszy mecz w 1/16 finału Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Talaverę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144981-kadra-na-talavere</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 12:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na jedenastu zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Talaverę. Bask powołał 21 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Z Realem Madryt jest źle? Zamieniłbym się z nimi z zamkniętymi oczami”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145011-z-realem-madryt-jest-zle-zamienilbym-sie-z-nimi-z-zamknietymi-oczami</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Dyrektor generalny Talavery, Miguel Ángel Sandoval, podzielił się swoimi odczuciami przed wielkim wieczorem i przyjazdem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki walczą o TOP4 w Lidze Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145008-pilkarki-walcza-o-top4-w-lidze-mistrzyn</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:40:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu ostatniej kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt, które zachowują szansę na bezpośredni awans do ćwierćfinałów rozgrywek, zmierzą się na De Grolsch Veste z Twente. Początek meczu o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Między dwoma pożarami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145009-miedzy-dwoma-pozarami</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami na temat Florentino Péreza, sprawy Negreiry i Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real od dziś już bez dodatkowej naszywki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/145010-real-od-dzis-juz-bez-dodatkowej-naszywki</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Znaczek zwycięzcy Pucharu Interkontynentalnego nie pojawi się dziś na koszulce Realu Madryt. Nowego triumfatora powinniśmy poznać tuż przed potyczką z Talaverą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marzenie kontra obowiązek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144995-marzenie-kontra-obowiazek</link>
        <pubDate>Wed, 17 Dec 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Któż z nas nigdy nie marzył o wygranej na loterii?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
