<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Mar 2025 06:54:12 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wszyscy zyskują na powrocie Mbappé do reprezentacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137847-wszyscy-zyskuja-na-powrocie-mbappe-do-reprezentacji</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Jeśli Kylian Mbappé mierzy w zdobycie Złotej Piłki, będzie potrzebował w tym celu również reprezentacji. Francuz wraca do kadry narodowej na ostatnią prostą Ligi Narodów w szczytowej formie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: To ogromne wyróżnienie, gdy interesuje się tobą tak wielki klub jak Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137857-huijsen-to-ogromne-wyroznienie-gdy-interesuje-sie-toba-tak-wielki-klub-jak-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 06:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen udzielił wywiadu agencji prasowej EFE. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal już myśli o powrocie: „Musieliśmy go hamować”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137855-carvajal-juz-mysli-o-powrocie-musielismy-go-hamowac</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański obrońca przyspiesza kolejne etapy rehabilitacji i czuje się świetnie, choć wciąż nie podano żadnej konkretnej daty jego powrotu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137856-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiady z piłkarzami reprezentacji Hiszpanii to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>74,5% szans na czołową dziesiątkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137851-74-5-szans-na-czolowa-dziesiatke</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 22:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatnie pięć kolejek Euroligi zapowiada się bardzo emocjonująco. Real Madryt jest zaangażowany w zaciętą walkę o czołową dziesiątkę. W większości scenariuszy Królewscy grają dalej, ale ten sezon pokazał, że niczego nie można z góry zakładać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lamine Yamal: Jesteśmy drużyną, która potrafi najmocniej zranić Real Madryt i vice versa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137850-lamine-yamal-jestesmy-druzyna-ktora-potrafi-najmocniej-zranic-real-madryt-i-vice-versa</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 20:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik Barcelony udzielił wywiadu dziennikowi Sport. Przedstawiamy pełne tłumaczenie rozmowy Lamine Yamala z Jordim Gilem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Czy chcemy Viniego? Oczywiście, ale myślę, że kwoty, które padają, są przesadzone”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137849-czy-chcemy-viniego-oczywiscie-ale-mysle-ze-kwoty-ktore-padaja-sa-przesadzone</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Mohammed Basrawi, Dyrektor Generalny ds. Komunikacji Marketingowej w Saudi Pro League, udzielił wywiadu dziennikowi MARCA, w którym poruszył przyszłość futbolu w Arabii Saydyjskiej. Przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Asencio: Każdy jest świadomy tego, co robi, z tego względu jestem spokojny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137848-asencio-kazdy-jest-swiadomy-tego-co-robi-z-tego-wzgledu-jestem-spokojny</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio pojawił się dzisiaj w mediach, udzielając wywiadów dla TVE i El Chiringuito. Dwa gorące tematy: śledztwo dotyczące udostępnienia nagrania o charakterze seksualnym z udziałem niepełnoletniej osoby oraz jego przyszłość w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie pokonują Arsenal w pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzyń!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137846-krolewskie-pokonuja-arsenal-w-pierwszym-cwiercfinale-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym ćwierćfinale Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt pokonały na Estadio Alfredo Di Stéfano Arsenal 2:0. Bramki dla Królewskich zdobyły Linda Caicedo i Athenea del Castillo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Ojciec i zarazem agent Huijsena odwiedził już Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137845-as-ojciec-i-zarazem-agent-huijsena-odwiedzil-juz-valdebebas</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen został po raz pierwszy powołany do reprezentacji Hiszpanii. Co ciekawe stoper zadebiutować może w dwumeczu przeciwko Holandii, czyli krajowi, w którym przyszedł na świat. Niewykluczone, że na boisku spotka się z innym debiutantem i być może swoim przyszłym klubowym kolegą, Raulem Asencio.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé ściga legendy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137844-mbappe-sciga-legendy</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Dublet Francuza na Estadio de la Cerámica zatopił Żółtą Łódź Podwodną i sprawił, że ma on już na swoim koncie 31 goli we wszystkich rozgrywkach. Cristiano Ronaldo w swoim pierwszym sezonie w Realu Madryt zdobył 33 bramki, a Iván Zamorano, autor najlepszej debiutanckiej kampanii w barwach Królewskich, zanotował 37 trafień. Jeśli Kylian utrzyma takie tempo, może zakończyć sezon nawet z 47 golami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x24 – pytania</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137827-podcast-6x24-pytania</link>
        <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozpoczęliśmy przygotowania do nagrania kolejnego odcinka szóstego sezonu podcastu RealMadryt.pl i ponownie zbieramy pytania od użytkowników przed kolejną publikacją.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
