<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Jul 2025 14:27:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Cortegana: Endrick zabrał trenera personalnego na miesiąc miodowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141303-cortegana-endrick-zabral-trenera-personalnego-na-miesiac-miodowy</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 16:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk korzysta z wakacji i swojego odłożonego miesiąca miodowego, ale jednocześnie pracuje nad powrotem po drugiej z rzędu poważnej kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nasze sumienie jest tak samo czyste jak sumienie Daniego Ceballosa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141302-nasze-sumienie-jest-tak-samo-czyste-jak-sumienie-daniego-ceballosa</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Ángel Haro, prezes Betisu, wraz z Manu Fajardo, dyrektorem sportowym Verdiblancos, odpowiadali na pytania dziennikarzy podczas prezentacji Juniora Firpo. Odnieśli się też do sagi transferowej z udziałem Daniego Ceballosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iturralde: Realowi dali na tacy głowy wszystkich z Komitetu Arbitrów poza żoną ich delegata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141301-iturralde-realowi-dali-na-tacy-glowy-wszystkich-z-komitetu-arbitrow-poza-zona-ich-delegata</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 14:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Iturralde González, który jest liczbowo najgorszym sędzią dla Królewskich w historii ich występów w Hiszpanii (bilans z nim to 30 wygranych Realu, 5 remisów i 14 porażek). Obecnie jest ekspertem sędziowskim w radiu SER i kolejny raz skrytykował zmiany w Komitecie Arbitrów, sugerując wspieranie Realu Madryt. Przedstawiamy jego najnowsze wypowiedzi w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Saliba wciąż na radarze Królewskich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141300-as-saliba-wciaz-na-radarze-krolewskich</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 14:09:00 GMT</pubDate>
        <description>William Saliba w dalszym ciągu znajduje się na radarze Realu Madryt w kontekście wzmocnienia defensywy. Klub jest zdania, że wokół obecnych stoperów w zespole pojawia się zbyt dużo wątpliwości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Jedyny pomocnik, jaki przekonuje Real Madryt, to Rodri”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141299-jedyny-pomocnik-jaki-przekonuje-real-madryt-to-rodri</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Antón Meana skomentował w programie El Larguero w radiu SER plany transferowe Królewskich. Przedstawiamy jego wypowiedzi i informacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Każdy piłkarz poznał już swoją rolę u Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141298-marca-kazdy-pilkarz-poznal-juz-swoja-role-u-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 13:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener miał podjąć pierwsze decyzje i przekazał je bezpośrednio piłkarzom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marvel zawodnikiem Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141297-oficjalnie-marvel-zawodnikiem-leganes</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 12:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Marvel znalazł sobie nowy klub. Związał się trzyletnią umową z Leganés, więc dalej będzie mógł występować na poziomie drugiej ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Haker-„madridista” z Komitetu Arbitrów: Jestem za Realem Atlético Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141296-haker-madridista-z-komitetu-arbitrow-jestem-za-realem-atletico-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy odpowiedzialny za technologię i sztuczną inteligencję w Komitecie Technicznym Arbitrów wystosował wpis na swoim blogu po ogłoszeniu jego nominacji i wywołaniu kontrowersji przez jego wpisy z przeszłości wspierające Real Madryt i atakujące Barcelonę. Przedstawiamy część wpisu na jego blogu w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Miguel niezmiennie budzi duże zainteresowanie na rynku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141294-miguel-niezmiennie-budzi-duze-zainteresowanie-na-rynku</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Gutiérrez niezmiennie znajduje się w orbicie zainteresowań wielu europejskich klubów. Jakiś czas temu piłkarz zmienił agenta, którym obecnie jest Manuel García Quilón.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras wyjątkiem potwierdzającym słuszność polityki klubu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141293-carreras-wyjatkiem-potwierdzajacym-slusznosc-polityki-klubu</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 11:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysoka cena Carrerasa potwierdza słuszność polityki Realu Madryt w sprawie wychowanków. Królewscy od jakiegoś czasu starają się robić wszystko, by unikać w przyszłości sytuacji, w których ponowne ściąganie własnych canteranos kosztować będzie olbrzymie pieniądze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Betis zaoferował za Ceballosa 5 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141295-as-betis-zaoferowal-za-ceballosa-5-milionow-euro</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 10:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnik skomentował próby podpisania kontraktu z Verdiblancos na swoim koncie na Instagramie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141291-kartka-z-kalendarza-22-lipca</link>
        <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego i obecnego piłkarza Królewskich, goleada w meczu towarzyskim, prezentacja gwiazdy z Ameryki Południowej i kontuzja Ceballosa. Co działo się 22 lipca?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
