<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Feb 2025 11:18:54 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Ancelotti zrobił fenomenalną robotę, zdobył mnóstwo tytułów, ale uważam, że po tym sezonie powinien odejść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137026-mijatovic-ancelotti-zrobil-fenomenalna-robote-zdobyl-mnostwo-tytulow-ale-uwazam-ze-po-tym-sezonie-powinien-odejsc</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Josep Pedrerol przeprowadził wywiad z Predragiem Mijatoviciem w programie El Cafelito. Już sama zapowiedź rozmowy odbiła się szerokim echem w mediach, a teraz przedstawiamy pełne tłumaczenie tej konwersacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak Real radzi sobie z drużynami Guardioli w Lidze Mistrzów?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137025-jak-real-radzi-sobie-z-druzynami-guardioli-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt kontra Pep Guardiola to już niemal klasyk ostatnich edycji Ligi Mistrzów, a wszystko zaczęło się w sezonie 2010/11.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Freixa: To jest zamach stanu na hiszpański futbol, sponsorowany i kierowany przez Real Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137023-freixa-to-jest-zamach-stanu-na-hiszpanski-futbol-sponsorowany-i-kierowany-przez-real-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Freixa, były członek zarządu Barcelony w pierwszej kadencji Joana Laporty oraz za prezesury Sandro Rosella i Josepa Marii Bartomeu, zamieszanych w aferę Negreiry, pojawił się wczoraj w programie El Chiringuito, gdzie wdał się w dyskusję z prowadzącym, Josepem Pedrerolem. Przedstawiamy fragment tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wyglądała noc Guardioli po ostatniej remontadzie Realu: rozmowa z Davidem Truebą i zmiana hotelu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137022-jak-wygladala-noc-guardioli-po-ostatniej-remontadzie-realu-rozmowa-z-davidem-trueba-i-zmiana-hotelu</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Emocjonująca rywalizacja w 2022 roku zapoczątkowała europejski pojedynek, który powtórzył się w 2023, 2024 i 2025 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziś też nie będzie normalnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136995-dzis-tez-nie-bedzie-normalnie</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 09:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Błysk, krótkie mgnienie, a potem już nic nie jest takie samo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wspólnik Munuery Montero założył dwie firmy zajmujące się „reprezentowaniem arbitrów i klubów”, będąc sędzią liniowym w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137021-wspolnik-munuery-montero-zalozyl-dwie-firmy-zajmujace-sie-reprezentowaniem-arbitrow-i-klubow-bedac-sedzia-liniowym-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 09:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Według statutów tych spółek, do których dotarł El Español, ich celem było „reprezentowanie sportowców, klubów, arbitrów i trenerów oraz zarządzanie ich prawami do wizerunku”. Sergio Sánchez Castañer założył Oceanus Code SL w 2005 roku i Deportalia Sports SL w 2008 roku, gdy pełnił funkcję asystenta w La Lidze. Obie firmy mają siedzibę w tym samym domu w Kordobie, co spółka należąca do Munuery Montero.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dennis Smith Jr. odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137020-dennis-smith-jr-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Zaledwie miesiąc trwała przygoda Dennisa Smitha w Realu Madryt. Amerykanin zdecydował się na opuszczenie klubu i powrót do Stanów Zjednoczonych, gdzie ma zamiar powalczyć o kontrakt w NBA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137016-kartka-z-kalendarza-19-lutego</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Minimalne wygrane z Atlético i Porto, porażka w 1/8 finału z Romą i ważne wygrane koszykarzy. Co działo się 19 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bernardo: Jesteśmy tu z własnej winy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137011-bernardo-jestesmy-tu-z-wlasnej-winy</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Bernardo Silva wziął udział w konferencji prasowej przed rewanżową potyczką z Realem Madryt na Santiago Bernabéu. Poniżej prezentujemy wypowiedzi czołowego zawodnika Manchesteru City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ciemna strona Keylora Navasa: oskarżenia o „niewolnictwo” i pozwy w Paryżu, Madrycie oraz Kostaryce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137019-ciemna-strona-keylora-navasa-oskarzenia-o-niewolnictwo-i-pozwy-w-paryzu-madrycie-oraz-kostaryce</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz został skazany w stolicy, lecz odwołał się od wyroku, a dodatkowo ma jeszcze jedno otwarte postępowanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Manchester City: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137014-real-madryt-manchester-city-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dzisiaj kolejne spotkanie i tym razem zmierzy się z Manchesterem City. W obu zespołach należy spodziewać się kilku zmian względem ostatnich meczów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: W Europie jest znacznie mniej kontrowersji, VAR interweniuje tylko wtedy, gdy jest to konieczne</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137007-ancelotti-w-europie-jest-znacznie-mniej-kontrowersji-var-interweniuje-tylko-wtedy-gdy-jest-to-konieczne</link>
        <pubDate>Wed, 19 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Manchesterem City. Poniżej przedstawiamy pełny zapis tego spotkania szkoleniowca z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
