<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Sep 2025 09:53:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius na 200%</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142470-vinicius-na-200</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 11:42:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich dwóch tygodniach odświeżył głowę i dopracował formę fizyczną. Po raz pierwszy od pięciu lat spędził przerwę reprezentacyjną w Madrycie, będąc zdrowym. W Valdebebas panuje optymizm: „Wie, że teraz kolej na niego”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co kluby z La Ligi naprawdę myślą o limitach płacowych?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142469-co-kluby-z-la-ligi-naprawde-mysla-o-limitach-placowych</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 11:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Latem odżyła debata o limitach płacowych La Ligi: przepisy uzależniają pułap wynagrodzeń od przychodów i blokują rejestracje nowych piłkarzy, co uderzyło m.in. w Barcelonę (furtki regulaminowe, gwarancja bankowa), podczas gdy inne kluby – jak Real Madryt i Atlético – mogły wydać duże kwoty. Większość działaczy uważa reguły za konieczne, bo uporządkowały finanse i ograniczyły bankructwa, lecz wskazuje na ich wady: przewagę lig mniej restrykcyjnych, presję sprzedaży kluczowych graczy i odpływ młodych talentów. Co do skali tegorocznych trudności opinie są podzielone; jako kierunki zmian padają większa elastyczność zasad, sprawiedliwszy podział pieniędzy z praw TV oraz zamknięcie okna transferowego przed startem sezonu. Całą sytuację na łamach The Athletic opisują Dermot Corrigan i Guillermo Rai. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA otwiera furtkę: dodatkowe zgłoszenie w Lidze Mistrzów przy długotrwałej kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142468-uefa-otwiera-furtke-dodatkowe-zgloszenie-w-lidze-mistrzow-przy-dlugotrwalej-kontuzji</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 10:32:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA zmienia przepisy, aby zminimalizować wpływ długotrwałych kontuzji na zespoły. Dopuszcza się jedno dodatkowe zgłoszenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jesús Gil na Real Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142467-jesus-gil-na-real-sociedad</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>41-latek prowadzi spotkania La Ligi od 2012 roku. Jutro po raz 54. poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pablo Marín: Z Realu wziąłbym Fede Valverde, to kompletny piłkarz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142466-pablo-marin-z-realu-wzialbym-fede-valverde-to-kompletny-pilkarz</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 09:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Marín udzielił wywiadu w programie El Larguero na antenie Cadena SER. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi pomocnika Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono daje przykład</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142465-mastantuono-daje-przyklad</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 09:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczyk zrezygnował z dnia wolnego i liczy na utrzymanie miejsca w wyjściowej jedenastce na mecz z Realem Sociedad, czekając jednocześnie na pierwszego gola w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>FIFA wciąż daje zielone światło meczowi w Miami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142464-fifa-wciaz-daje-zielone-swiatlo-meczowi-w-miami</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA nie ma kompetencji, by zakazać spotkania, ale może wyrazić sprzeciw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cerezo: Nasz stadion udowodnił, że jest znakomity na koncerty, nie ma uciążliwego hałasu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142463-cerezo-nasz-stadion-udowodnil-ze-jest-znakomity-na-koncerty-nie-ma-uciazliwego-halasu</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 08:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo udzielił wywiadu w programie El Larguero na antenie Cadena SER. Prezes Atlético Madryt był pytany głównie o stadion.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Huijsenem nadchodzi rewolucja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142462-z-huijsenem-nadchodzi-rewolucja</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 07:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Skok jego kandydatury w najważniejszych nagrodach indywidualnych, takich jak Golden Boy czy Kopa, to najnowszy dowód jego spektakularnego wpływu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 12 września</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142458-kartka-z-kalendarza-12-wrzesnia</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka z Valencią, debiut Casillasa, wielki mecz Cristiano Ronaldo, powrót na Santiago Bernabéu i triumf koszykarzy. Co działo się 12 września?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kees Smit gotowy na Real Madryt lub Barçę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142461-kees-smit-gotowy-na-real-madryt-lub-barce</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Młody talent AZ rozpoczął sezon z nowym statusem i myśli o swojej przyszłości: „Mówimy o wielkich sumach pieniędzy, to nie jest łatwe”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/142460-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i Barcelonie to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
