<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Nov 2024 09:39:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kylian Mbappé i reprezentacja Francji – co się stało?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134143-kylian-mbappe-i-reprezentacja-francji-co-sie-stalo</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dlaczego piłkarz Realu Madryt przestał być powoływany do reprezentacji Francji?  O dogłębną analizę sytuacji pokusili się Mario Cortegana i Patrick Boyland z The Athletic.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>200 zł za gola Polski ze Szkocją!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134137-200-zl-za-gola-polski-ze-szkocja</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga uspokoił Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134142-camavinga-uspokoil-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 09:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz wraca do Madrytu wcześniej z powodu zawieszenia na kolejny mecz reprezentacji. To dobre wieści dla trenera Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lawina ofert i plotek dociera do Valdebebas, podczas gdy Real pozostaje niezdecydowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134141-lawina-ofert-i-plotek-dociera-do-valdebebas-podczas-gdy-real-pozostaje-niezdecydowany</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 08:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub nadal nie podjął decyzji, co zrobić w sprawie ewentualnych, styczniowych wzmocnień lub ich braku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy wzmocnili sztab pierwszej drużyny trenerem od kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134136-krolewscy-wzmocnili-sztab-pierwszej-druzyny-trenerem-od-kontuzji</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Koordynator ds. przygotowania fizycznego w szkółce awansował do pierwszej drużyny. Ma pomóc w pracy nad kontuzjami, które tak męczą Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt zrobił „dźwignię finansowę” z miejsc VIP na Santiago Bernabéu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134128-real-madryt-zrobil-dzwignie-finansowe-z-miejsc-vip-na-santiago-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowo „dźwignia finansowa” zyskało w ostatnich 2 latach bardzo negatywnego znaczenia poprzez operacje finansowe, które przeprowadzała Barcelona, by poprawić swoją bieżącą sytuację. Po ruchach Katalończyków zaczęto przyglądać się także działaniom Realu Madryt i ich najnowszy ruch także zaczął być określany mianem „dźwignii finansowej”.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dramatyczna remontada Urugwaju z Kolumbią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134140-dramatyczna-remontada-urugwaju-z-kolumbia</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 07:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Urugwaj w dramatycznych okolicznościach przeprowadził remontadę i ostatecznie wygrał 3:2 z Kolumbią. Pełne zawody rozegrał Fede Valverde.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real Madryt chce podpisać nowy kontrakt z Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134133-relevo-real-madryt-chce-podpisac-nowy-kontrakt-z-asencio</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja 21-latka nabrała dużego przyśpieszenia. Po przerwie na kadry będzie graczem pierwszej drużyny, a klub chce go nagrodzić także nowym kontraktem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134139-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Hiszpanii i kobiecy Klasyk to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Daviesa: Porozumienie z Realem Madryt NIE jest prawdą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134134-agent-daviesa-porozumienie-z-realem-madryt-nie-jest-prawda</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 22:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Agent Kanadyjczyka zaprzecza jakiemukolwiek porozumieniu z Realem Madryt i przekazuje, że ciągle możliwe jest jego pozostanie w Bayernie Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dublet Brahima, manita Maroka [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134135-dublet-brahima-manita-maroka-video</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 22:38:00 GMT</pubDate>
        <description>W 5. kolejce kwalifikacji do Pucharu Narodów Afryki Maroko pokonało Gabon 5:1. Dwukrotnie na listę strzelców wpisał się Brahim Díaz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Porażka Chorwacji ze Szkocją, Portugalia lepsza od Polski</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134132-porazka-chorwacji-ze-szkocja-portugalia-lepsza-od-polski</link>
        <pubDate>Fri, 15 Nov 2024 20:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwaci przegrali na wyjeździe ze Szkocją 0:1. Pełne zawody rozegrał Luka Modrić, który przez żółtą kartę nie wystąpi w kolejnym spotkaniu. W drugim meczu tej grupy Portugalia pokonała reprezentację Polski aż 5:1.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
