<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Apr 2024 19:40:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Myślę, że jesteśmy na dosyć podobnym poziomie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128645-guardiola-mysle-ze-jestesmy-na-dosyc-podobnym-poziomie</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 21:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się na konferencji prasowej przed pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z dziennikarzami na Santiago Bernabéu, które odbyło się wieczorem zaraz po przylocie Anglików do stolicy Hiszpanii. Pierwsze pytania zadawali dziennikarze z Anglii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti poszukuje koła ratunkowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128619-ancelotti-poszukuje-kola-ratunkowego</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti ma świadomość tego, że współpraca stoperów będzie kluczowa w meczu z Manchesterem City. Linia defensywna potrzebuje pełnej asekuracji i zabezpieczania tyłów. Wciąż nie jest pewne, kto zagra u boku Antonio Rüdigera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystko się kręci wokół Tchouaméniego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128643-wszystko-sie-kreci-wokol-tchouameniego</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 19:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Wciąż nie wiadomo, czy Aurélien Tchouaméni zagra z Manchesterem City na pozycji pivota czy stopera. Decyzja dotycząca Francuza mocno warunkuje to, co się stanie z Nacho i Eduardo Camavingą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na najtrudniejszej drodze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128620-na-najtrudniejszej-drodze</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 18:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Część drabinki finałowej Ligi Mistrzów, po której znajduje się Real Madryt, gromadzi łącznie 21 Pucharów Europy oraz cztery z pięciu najbardziej wartościowych drużyn na świecie. Dla porównania – druga strona tejże drabinki wyceniana jest niżej o 1,618 miliardów euro i wydała o wiele mniej na transfery.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pablo Maffeo przez nękanie zamyka konto na X</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128642-pablo-maffeo-przez-nekanie-zamyka-konto-na-x</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 17:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Mallorki zareagował po zmasowanych atakach na jego osobę po przegranym finale Pucharu Króla. Bez wątpienia w większości kibice Realu Madryt znaleźli rewanż za to, jak Argentyńczyk zachowywał się wobec Viníciusa Júniora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Kyle Walker nie zagra z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128641-oficjalnie-kyle-walker-nie-zagra-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Manchester City leci do Madrytu z 21 piłkarzami. W Anglii pozostało dwóch kontuzjowanych zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Pozwoliliśmy Barcelonie na zbyt wiele łatwych rzutów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128622-mateo-pozwolilismy-barcelonie-na-zbyt-wiele-latwych-rzutow</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko przegrane spotkanie z Barceloną. Przyznał, że początek rywalizacji był bardzo słaby w wykonaniu jego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rodrygo: Prawie trafiłem do Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128640-rodrygo-prawie-trafilem-do-liverpoolu</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk udzielił wywiadu angielskiemu dziennikowi The Guardian przed jutrzejszym spotkaniem z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger: Rok temu trudno było mi zaakceptować decyzję Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128637-ruediger-rok-temu-trudno-bylo-mi-zaakceptowac-decyzje-ancelottiego</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 15:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger pojawił się na konferencji prasowej przed pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Manchesterem City. Przedstawiamy zapis tego spotkania obrońcy Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas. Niemiec odpowiadał na pytania po angielsku, ale nie potrzebował tłumaczenia pytań po hiszpańsku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 zł za gola Realu… lub City!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/128635-300-zl-za-gola-realu-lub-city</link>
        <pubDate>Mon, 08 Apr 2024 14:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
