<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Dec 2025 18:42:42 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: FIFA, łagodząc przepisy, zezwoliła klubom na późniejsze puszczenie zawodników na Puchar Narodów Afryki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144619-l-equipe-fifa-lagodzac-przepisy-zezwolila-klubom-na-pozniejsze-puszczenie-zawodnikow-na-puchar-narodow-afryki</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 19:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Turniej rozgrywany w Maroku ma wystartować 21 grudnia, a niedawna decyzja FIFA wywołała duże poruszenie w Afryce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Athletic</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144614-kadra-na-athletic</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 18:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso nie będzie mógł liczyć na czterech zawodników pierwszego zespołu podczas spotkania z Athletikiem. Bask powołał 22 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Xabi pokazał w Leverkusen, kim jest, i jestem przekonany, że Real będzie na szczycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144618-valverde-xabi-pokazal-w-leverkusen-kim-jest-i-jestem-przekonany-ze-real-bedzie-na-szczycie</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 18:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Athletiku, Ernesto Valverde, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w La Lidze. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Athletikiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144613-ostatni-trening-przed-athletikiem</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 18:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas, gdzie zakończyli przygotowania do meczu z Athletikiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Na San Mamés nie będzie ultimatum wobec Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144617-marca-na-san-mames-nie-bedzie-ultimatum-wobec-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 17:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Wynik jutrzejszego spotkania nie przesądzi o przyszłości trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie takie San Mamés straszne, jak je malują</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144616-nie-takie-san-mames-straszne-jak-je-maluja</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy w ostatnich latach zwykle bardzo dobrze radzili sobie podczas wyjazdowych starć z Athletikiem w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Athletikiem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144611-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-athletikiem-video</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 16:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed kolejnym meczem w La Lidze w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ferland Mendy kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144612-oficjalnie-ferland-mendy-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 15:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz wypada z gry i nie zagra w najbliższych spotkaniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Rozmawiałem z prezesem i rozmowa przebiegła w bardzo dobrym tonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144609-xabi-alonso-rozmawialem-z-prezesem-i-rozmowa-przebiegla-w-bardzo-dobrym-tonie</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 15:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Athletikiem w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Ciągłe gadanie o tych, którzy byli tu wcześniej, nikomu nie pomaga</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144610-kroos-ciagle-gadanie-o-tych-ktorzy-byli-tu-wczesniej-nikomu-nie-pomaga</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 14:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos spotkał się z dziennikarzami w siedzibie swojej akademii w Boadilla del Monte z okazji zawarcia umowy sponsorskiej z firmą Allianz. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi Niemca na tematy bieżące związane z Królewskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mastantuono pomoże odzyskać płynność w ataku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144608-mastantuono-pomoze-odzyskac-plynnosc-w-ataku</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót 18-letniego Argentyńczyka następuje w momencie, w którym Królewscy potrzebują odzyskać płynność i pomysłowość w ofensywie. Mastantuono nie notuje jeszcze spektakularnych liczb, ale jego obecność przywraca równowagę całemu zespołowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Rodrygo zostanie wystawiony na sprzedaż, a Real będzie chciał kupić stopera i pomocnika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144607-the-athletic-rodrygo-zostanie-wystawiony-na-sprzedaz-a-real-bedzie-chcial-kupic-stopera-i-pomocnika</link>
        <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak na dziś wyglądają plany transferowe? Na łamach The Athletic zdradza je Mario Cortegana. Przedstawimy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
