<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Oct 2024 10:57:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Sport: Florentino już pracuje nad przyjściem Xabiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133663-sport-florentino-juz-pracuje-nad-przyjsciem-xabiego</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdaniem katalońskiego dziennika Ancelotti stracił zaufanie Florentino, który już pracuje nad sprowadzeniem Xabiego Alonso na nowy sezon. Klub nie podejmie jednak żadnych drastycznych decyzji w trakcie bieżącej kampanii, o ile nie dojdzie do jakiejś katastrofy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Transfery są już obowiązkiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133662-transfery-sa-juz-obowiazkiem</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysoka porażka w Klasyku jeszcze bardziej uwidoczniła problemy kadrowe Realu Madryt. Braki przede wszystkim w defensywie zmuszają klub do tego, aby mimo wszystko skorzystać z zimowego okienka transferowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 28 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133657-kartka-z-kalendarza-28-pazdziernika</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Manita na Majorce, manita na Camp Nou, śmierć byłego piłkarza Królewskich i pierwszy Klasyk Bellinghama,. Co działo się 28 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez nie zapomina takich bolesnych nocy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133656-florentino-perez-nie-zapomina-takich-bolesnych-nocy</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Ci, którzy blisko znają prezesa Realu Madryt, zapewniają, że nie zapomni on klęski 0:4 w sobotnim Klasyku. Co więcej, pewne kwestie dotyczące pierwszej drużyny zaczynają go niecierpliwić, a postać Carlo Ancelottiego znajduje się w centrum uwagi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zagubiony Bellingham</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133655-zagubiony-bellingham</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Jude często biegał za Lucasem Vázquezem, przywiązany do prawego skrzydła i wobec tego znajdował się daleko od bramki rywali.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>"Wrócimy jak zawsze"</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133659-wrocimy-jak-zawsze</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt zaczęli komentować porażkę dopiero dobę po meczu. Oczywiście wykorzystali do tego portale społecznościowe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zdobywcę dzisiejszej Złotej Piłki zna tylko jedna osoba</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133661-zdobywce-dzisiejszej-zlotej-pilki-zna-tylko-jedna-osoba</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj wieczorem odbędzie się gala Złotej Piłki. Piłkarze Realu Madryt mogą odebrać w Paryżu kilka trofeów indywidualnych. Francuzi zapewniają, że na ten moment wyniki zna dosłownie jedna osoba.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133660-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Carlosa Sainza i forma Barcelony to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>11. kolejka: Porażka Atlético, Valencia wciąż ostatnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133658-11-kolejka-porazka-atletico-valencia-wciaz-ostatnia</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 22:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się niedzielna rywalizacja w Primera División, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Real Madryt powinien zmienić trenera? [BADANIE OPINII]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133650-czy-real-madryt-powinien-zmienic-trenera-badanie-opinii</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wyrażenia swojego zdania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 6x12: Kto zawalił bardziej – Mbappé czy Ancelotti?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133654-podcast-6x12-kto-zawalil-bardziej-mbappe-czy-ancelotti</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, w którym komentujemy porażkę w Klasyku z Barceloną. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy komentarz z szatni po porażce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133653-pierwszy-komentarz-z-szatni-po-porazce</link>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga jako jedyny dotychczas zawodnik Realu Madryt zabrał głos w sprawie wczorajszej porażki z Barceloną.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
