<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Nov 2025 09:46:05 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 21 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144341-kartka-z-kalendarza-21-listopada</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Wysoka porażka z Barceloną, zwycięstwo z APOEL-em i remis w Manchesterze. Co działo się 21 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Byliśmy w stanie nie stracić głowy, kiedy rywale zyskali przewagę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144350-scariolo-bylismy-w-stanie-nie-stracic-glowy-kiedy-rywale-zyskali-przewage</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 09:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo podsumował wygrane spotkanie z Žalgirisem. Chwalił drużynę za grę pod koszem i docenił, że była w stanie wrócić do meczu w trzeciej kwarcie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego Francuzi czekają z ogłoszeniem mianowania Zidane'a selekcjonerem do zakończenia mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144340-dlaczego-francuzi-czekaja-z-ogloszeniem-mianowania-zidanea-selekcjonerem-do-zakonczenia-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Królewskich ostatnio pojawiła się kilka razy w przestrzeni publicznej, w tym także na Bernabéu i zaczęto spekulować, czy może nie jest alternatywą dla Xabiego Alonso, jeśli problemy Królewskich się pogłębią. We Francji wskazują, że wszystko w swoim tempie zmierza nieuchronnie do przejęcia drużyny, ale tej reprezentacyjnej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Rüdiger i Real otwarci na przedłużenie kontraktu, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144349-sky-ruediger-i-real-otwarci-na-przedluzenie-kontraktu-ale</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 09:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemcy twierdzą, że Rüdiger wciąż ma szanse przedłużyć umowę z klubem. W przypadku braku porozumienia defensor może skusić się na grę w Arabii Saudyjskiej lub… wrócić do Chelsea.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sixth Street i Louis Vuitton zainteresowani propozycją Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144348-sixth-street-i-louis-vuitton-zainteresowani-propozycja-florentino</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwójka finansowych gigantów już współpracujących z klubem jest mocno zainteresowana propozycją, jaką przedstawić ma Florentino Pérez w sprawie wpuszczenia do klubu inwestorów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Mitologizujemy inne rozgrywki… City wygrało w Anglii sześć razy z rzędu z ponad 100 punktami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144347-tebas-mitologizujemy-inne-rozgrywki-city-wygralo-w-anglii-szesc-razy-z-rzedu-z-ponad-100-punktami</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w Olé Summit 2025 organizowanym przez argentyński dziennik Olé. Przedstawiamy jego wpis na X oraz wypowiedzi z tego wydarzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy Polska awansuje na mundial?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144345-glos-kibica-czy-polska-awansuje-na-mundial</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia postaramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Leonardo: Trzeba było pozwolić Mbappé odejść już w 2021 roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144342-leonardo-trzeba-bylo-pozwolic-mbappe-odejsc-juz-w-2021-roku</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Leonardo do 2022 roku był dyrektorem sportowym Paris Saint-Germain, gdy zwolniono go po przedłużeniu wygasającej umowy Kyliana Mbappé. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza i działacza z rozmowy z RMC.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144344-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Informacje o Barcelonie to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo po zaciętej walce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144343-zwyciestwo-po-zacietej-walce</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W 12. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał Žalgiris i wrócił, przynajmniej tymczasowo, do czołowej dziesiątki. Wygrana nie przyszła Królewskim łatwo, bo goście zawiesili poprzeczkę bardzo wysoko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przebudowana stacja metra przy stadionie uzyska nową nazwę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144339-przebudowana-stacja-metra-przy-stadionie-uzyska-nowa-nazwe</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 21:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwają prace nad przebudową stacji metra przy stadionie Królewskich. Po ich zakończeniu stacja otrzyma nową nazwę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>OkDiario: Real Madryt nadaje priorytet przedłużeniu umowy Viníciusa, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144338-okdiario-real-madryt-nadaje-priorytet-przedluzeniu-umowy-viniciusa-ale</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nadają priorytet pozostaniu Brazylijczyka, ale zegar tyka i jeśli do tego nie dojdzie, zostanie aktywowany scenariusz ze sprzedażą gracza najbliższego lata.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
