<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Oct 2024 08:47:29 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Umeblować piekło</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133428-umeblowac-pieklo</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>lasciate ogni logica, voi che sostenete il Real Madrid.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rüdiger po zakończeniu kontraktu może odejść do Arabii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133512-relevo-ruediger-po-zakonczeniu-kontraktu-moze-odejsc-do-arabii</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 10:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec rozważa zakończenie kariery w tym kraju, do którego mógłby trafić, gdy jego umowa z Realem Madryt dobiegnie końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zemsta Şahina: uczeń Kloppa, absolwent Harvardu i marzenie o „5” w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133511-zemsta-sahina-uczen-kloppa-absolwent-harvardu-i-marzenie-o-5-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 09:51:00 GMT</pubDate>
        <description>W wieku 36 lat wraca na Bernabéu, gdzie nie miał szczęścia. W 2011 roku podpisał kontrakt z Realem Madryt prowadzonym przez Mourinho, ale kontuzje pokrzyżowały jego karierę. W finale na Wembley pełnił rolę asystenta, a teraz odziedziczył stanowisko trenera.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>400 zł za gola Realu Madryt lub Borussii Dortmund!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133506-400-zl-za-gola-realu-madryt-lub-borussii-dortmund</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 09:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przestrzeń dla Mbappé – obsesja sztabu trenerskiego Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133510-przestrzen-dla-mbappe-obsesja-sztabu-trenerskiego-realu</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 09:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Wkomponowanie Francuza, najlepszego strzelca Realu Madryt na tym nierównym początku sezonu zespołu, wpływa na system Ancelottiego, który próbował różnych ustawień, aby maksymalnie wykorzystać atuty swoich gwiazd.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133501-kartka-z-kalendarza-22-pazdziernika</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny legendarnego prawego obrońcy Królewskich, zwycięski Klasyk, bardzo dobre spotkanie na Anfield i wygrana z Sevillą. Co działo się 22 października?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brandt: Nie przyjechaliśmy tu tylko po to, aby bronić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133495-brandt-nie-przyjechalismy-tu-tylko-po-to-aby-bronic</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Julian Brandt stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 3. kolejki fazy ligowej Ligi Mistrzów. Przedstawiamy wypowiedzi piłkarza Borussi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133503-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 07:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 10. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Borussia Dortmund: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133507-real-madryt-borussia-dortmund-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy do kolejnego meczu w Lidze Mistrzów podchodzą bez trzech kontuzjowanych graczy - Davida Alaby, Daniego Carvajala i Brahima. Wczorajszy trening z problemami zakończył także Aurélien Tchouaméni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Teraz skupiamy się na lepszej defensywie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133499-ancelotti-teraz-skupiamy-sie-na-lepszej-defensywie</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 06:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Borussią Dortmund w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Odpowiedzialność za grę Realu musi przejąć Fede</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133505-kroos-odpowiedzialnosc-za-gre-realu-musi-przejac-fede</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 01:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos udzielił wywiadu dziennikowi MARCA z okazji kampanii dla marki Marc O'Polo. Przedstawiamy tłumaczenie tej rozmowy z byłym pomocnikiem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133504-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Wywiad z Tonim Kroosem, mecz Realu Madryt z Borussią Dortmund i cierpienie Gaviego to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
