<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Aug 2024 21:53:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>3. kolejka: Wpadki Atlético i Realu Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132070-3-kolejka-wpadki-atletico-i-realu-sociedad</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 23:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético zremisowało z Espanyolem, a Real Sociedad przegrał z Deportivo Alavés, więc czas rzucić okiem na układ tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy wszystkich uczestników fazy ligowej Ligi Mistrzów!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132057-znamy-wszystkich-uczestnikow-fazy-ligowej-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 23:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiaj dobiegła końca faza kwalifikacyjna do Ligi Mistrzów, co oznacza, że Królewscy poznali już wszystkich możliwych rywali, na których mogą trafić podczas jutrzejszego losowania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Toril: Z każdym dniem jest coraz lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132068-toril-z-kazdym-dniem-jest-coraz-lepiej</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 22:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Alberto Toril udzielił wywiadu dla klubowej telewizji, w którym podzielił się swoimi odczuciami na nieco ponad tydzień przed startem sezonu w Lidze F. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Las Blancas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real rozważa transfer środkowego pomocnika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132067-marca-real-rozwaza-transfer-srodkowego-pomocnika</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 20:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Działacze i sztab Królewskich nie są już aż tak bardzo przekonani, że kadra jest kompletna. MARCA podaje, że wobec możliwego odejścia Daniego Ceballosa klub może ruszyć na rynek w poszukiwaniu środkowego pomocnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hisense nowym sponsorem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132065-oficjalnie-hisense-nowym-sponsorem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 19:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub podpisał trzyletnią umową z chińskim przedsiębiorstwem elektronicznym, zajmującym się produkcją sprzętu AGD i RTV.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ulotne nadzieje Reiniera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132064-ulotne-nadzieje-reiniera</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Reinier cały czas szuka swojego miejsca w europejskim futbolu. Piłkarz w trakcie wakacji postanowił mocno zadbać o swoje ciało, trzymając się ścisłej diety i regularnie pracując ze swoim trenerem personalnym, Felipe Carvalho.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé jednoczy wszystkich</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132060-mbappe-jednoczy-wszystkich</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 16:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W Realu Madryt są bardziej niż zadowoleni z pracy i zaangażowania francuskiego napastnika, ignorując zewnętrzną dyskusję na temat jego formy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos zasługuje na więcej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132061-ceballos-zasluguje-na-wiecej</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W starciu z Realem Valladolid Dani Ceballos pojawił się na boisku w 85. minucie. Zagrał krótko, ale zdążył pokazać się z dobrej strony i miał swój udział przy trzecim golu Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real co roku ma nową parę stoperów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132059-real-co-roku-ma-nowa-pare-stoperow</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 15:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 2021 roku duet środkowych obrońców w drużynie Królewskich przeszedł znaczące zmiany z powodu wielu różnych czynników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carrión: Możemy zranić Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132058-carrion-mozemy-zranic-real</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Las Palmas, Luis Carrión, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 3. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Las Palmas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132054-kadra-na-las-palmas</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 14:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Las Palmas bez czterech piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie ligowe 20 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Marc Bernal zerwał więzadło krzyżowe i uszkodził łąkotkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132056-oficjalnie-marc-bernal-zerwal-wiezadlo-krzyzowe-i-uszkodzil-lakotke</link>
        <pubDate>Wed, 28 Aug 2024 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Lider La Ligi ma kolejne problemy kadrowe, ponieważ we wczorajszym spotkaniu z Rayo poważnej kontuzji nabawił się młody pomocnik Barcelony.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
