<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Aug 2025 06:58:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kobieca Liga F także wprowadzi VAR „low cost”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141670-kobieca-liga-f-takze-wprowadzi-var-low-cost</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecnie wideosędziowanie jest dostępne w dwóch najwyższych ligach mężczyzn w Hiszpanii. Federacja zatwierdziła niedawno wprowadzenie go w ograniczonej formie na trzeci poziom rozgrywkowy, a teraz zgodę na to tańsze rozwiązanie dała także liga kobiet.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chema: Opuszczenie Realu Madryt było najtrudniejszą decyzją w mojej karierze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141677-chema-opuszczenie-realu-madryt-bylo-najtrudniejsza-decyzja-w-mojej-karierze</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 08:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu Madryt i mistrz Europy U-19 z reprezentacją Hiszpanii, Chema Andrés, po przenosinach do niemieckiego Stuttgartu rozpoczyna nowy etap w swojej piłkarskiej karierze. O tych zmianach opowiedział w wywiadzie dla radia MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Ter Stegen przywrócony do roli kapitana Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141676-oficjalnie-ter-stegen-przywrocony-do-roli-kapitana-barcelony</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy poinformowali, że po ponad dobie odwiesili swojego pierwszego kapitana. Ostatecznie Niemiec zgodził się na przekazanie swoich informacji medycznych La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão pochwalił się golem strzelonym ze swojej połowy [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141675-militao-pochwalil-sie-golem-strzelonym-ze-swojej-polowy-video</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk pochwalił się swoim golem strzelonym z własnej połowy w zamkniętym sparingu w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Endrick miał prawo pierwszego wyboru do numeru 9</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141672-cope-endrick-mial-prawo-pierwszego-wyboru-do-numeru-9</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatecznie to Brazylijczyk wybrał typowy dla napastnika numer na koszulce. Dziennikarka COPE wskazuje, że w tej kwestii zawsze miał pierwszeństwo przed Gonzalo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141674-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Sparing Realu Madryt i jego plany oraz sytuacja Ter Stegena w Barcelonie to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Rodri do pełnej dyspozycji wróci po wrześniowej przerwie na kadry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141673-guardiola-rodri-do-pelnej-dyspozycji-wroci-po-wrzesniowej-przerwie-na-kadry</link>
        <pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Madryckie media wskazują, że Królewscy widzą jedynie w Hiszpanie realną opcję do wzmocnienia środka pola. Ten transfer w tym roku wydaje się bardzo trudny do zrealizowania, a tym bardziej, że Hiszpan zmaga się z kolejnymi problemami fizycznymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Reinier piłkarzem Atlético Mineiro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141671-oficjalnie-reinier-pilkarzem-atletico-mineiro</link>
        <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 22:18:00 GMT</pubDate>
        <description>To koniec przygody Brazylijczyka z Realem Madryt. Reinier wraca do ojczyzny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pablo Laso zwolniony z Baskonii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141669-oficjalnie-pablo-laso-zwolniony-z-baskonii</link>
        <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 22:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Pablo Laso nie jest już trenerem Baskonii. Szkoleniowiec został zwolniony przez klub z Vitorii, który ogłosił jednocześnie nazwisko następcy Laso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Endrick z numerem 9, a Gonzalo z 16</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141668-oficjalnie-endrick-z-numerem-9-a-gonzalo-z-16</link>
        <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 21:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub po ogłoszeniu dopisania Gonzalo do pierwszej drużyny kolejny raz zaktualizował numery pierwszej drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Gonzalo przedłuża umowę i zostaje w pierwszej drużynie!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141667-oficjalnie-gonzalo-przedluza-umowe-i-zostaje-w-pierwszej-druzynie</link>
        <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 21:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt przekazał komunikat o przedłużeniu kontraktu Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Odbyłem rozmowę z Ancelottim przed podpisaniem kontraktu z Milanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141666-modric-odbylem-rozmowe-z-ancelottim-przed-podpisaniem-kontraktu-z-milanem</link>
        <pubDate>Fri, 08 Aug 2025 20:08:00 GMT</pubDate>
        <description>39-letni pomocnik udzielił wywiadu DAZN, w którym wspominał o swoim byłym trenerze z Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
