<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 21 Nov 2025 02:02:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144344-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Informacje o Barcelonie to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zwycięstwo po zaciętej walce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144343-zwyciestwo-po-zacietej-walce</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 23:28:00 GMT</pubDate>
        <description>W 12. kolejce Euroligi Real Madryt pokonał Žalgiris i wrócił, przynajmniej tymczasowo, do czołowej dziesiątki. Wygrana nie przyszła Królewskim łatwo, bo goście zawiesili poprzeczkę bardzo wysoko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Przebudowana stacja metra przy stadionie uzyska nową nazwę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144339-przebudowana-stacja-metra-przy-stadionie-uzyska-nowa-nazwe</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 21:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Trwają prace nad przebudową stacji metra przy stadionie Królewskich. Po ich zakończeniu stacja otrzyma nową nazwę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>OkDiario: Real Madryt nadaje priorytet przedłużeniu umowy Viníciusa, ale…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144338-okdiario-real-madryt-nadaje-priorytet-przedluzeniu-umowy-viniciusa-ale</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 19:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nadają priorytet pozostaniu Brazylijczyka, ale zegar tyka i jeśli do tego nie dojdzie, zostanie aktywowany scenariusz ze sprzedażą gracza najbliższego lata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy z serią nominacji do nagród Globe Soccer</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144337-krolewscy-z-seria-nominacji-do-nagrod-globe-soccer</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Nagrody stworzone przez Jorge Mendesa ogłosiły nominacje do swojej kolejnej edycji. Rok temu głównymi zwycięzcami gali byli Królewscy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi wciąż bez podstawowego tridente</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144336-xabi-wciaz-bez-podstawowego-tridente</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 17:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Po kilku miesiącach sezonu 2025/26 Kylian Mbappé i Vinícius wciąż nie mają konkretnego partnera w ataku. Xabi Alonso szuka różnych rozwiązań, ale dotychczas nie potrafił znaleźć swojego pełnego podstawowego tridente.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Achraf Hakimi wybrany Afrykańskim Piłkarzem Roku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144335-achraf-hakimi-wybrany-afrykanskim-pilkarzem-roku</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 17:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu Madryt otrzymał nagrodę Afrykańskiej Konfederacji Piłkarskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Związek przyznał finał Pucharu Króla stadionowi La Cartuja… po czym dostrzegł wielki problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144334-zwiazek-przyznal-final-pucharu-krola-stadionowi-la-cartuja-po-czym-dostrzegl-wielki-problem</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja najpierw ogłosiła decyzję w sprawie przetargu na najbliższe trzy edycji finałów Pucharu Króla. Potem stwierdziła, że jest jednak dosyć spory problem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Obawiam się, że jeśli Nico Paz wróci, nie dostanie szans na regularne występy i stracimy ogromny talent”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144333-obawiam-sie-ze-jesli-nico-paz-wroci-nie-dostanie-szans-na-regularne-wystepy-i-stracimy-ogromny-talent</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Abián Perdomo pracował przez 13 lat w La Fábrice, poznał drużyny od najmłodszych grup wiekowych po Castillę. Niewielu zna Valdebebas tak dobrze, jak on. Teraz pracuje w Maroku, ale znalazł czas, by udzielić wywiadu dziennikowi AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Font: Między Messim a Florentino, Laporta wybrał Florentino</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144332-font-miedzy-messim-a-florentino-laporta-wybral-florentino</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 15:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Víctor Font, kandydat w wyborach na prezesa Barcelony z 2021 roku (drugi pod względem liczby głosów, z poparciem około 16 tysięcy socios) i lider ponad platformy Nosaltres, zaprezentowanej w miniony poniedziałek na Fira de Barcelona, rozmawiał dzisiaj z dziennikarzami SER Catalunya. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Baraże do Mistrzostw Świata 2026: Turcja z Rumunią, a Polska z Albanią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144331-baraze-do-mistrzostw-swiata-2026-turcja-z-rumunia-a-polska-z-albania</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 14:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Poznaliśmy wszystkie pary w barażowych spotkaniach oraz ewentualnych gospodarzy finałowych starć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Zagramy z jedną z najlepszych drużyn pierwszej części sezonu w Eurolidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144318-scariolo-zagramy-z-jedna-z-najlepszych-druzyn-pierwszej-czesci-sezonu-w-eurolidze</link>
        <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 13:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo rozmawiał z dziennikarzami przed spotkaniem z Žalgirisem w Eurolidze. Mówił o tym, że do końca nie jest pewny wyboru meczowej kadry ze względu na stan fizyczny swoich podopiecznych.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
