<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Nov 2025 18:37:07 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Gol Rice'a przeciwko Realowi nominowany do Nagrody Puskása [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144175-gol-ricea-przeciwko-realowi-nominowany-do-nagrody-puskasa-video</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Federacja dzisiaj podała 11 kandydatów do miana bramki roku. Królewscy pozostali bez nominacji, przy czym na liście znalazło się jedno z trafień ich rywali w bezpośrednim starciu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ESPN: Real rozważa zorganizowanie kolejnej pretemporady poza Stanami Zjednoczonymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144173-espn-real-rozwaza-zorganizowanie-kolejnej-pretemporady-poza-stanami-zjednoczonymi</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos poważnie myślą nad zmianą miejsca letnich przygotowań do sezonu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pedro León: Do dzisiaj nie wiem, dlaczego Mourinho tak się zachował</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144172-pedro-leon-do-dzisiaj-nie-wiem-dlaczego-mourinho-tak-sie-zachowal</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Pedro León był gościem Josepa Pedrerola w jego cyklu wywiadów El Cafelito. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza o jego pobycie w Realu Madryt.  W sezonie 2010/11 z Mourinho zaliczył 14 występów i po nim został wypożyczony do Getafe, z którego już nie wrócił do Realu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odskocznia od trudnej codzienności w klubie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144171-odskocznia-od-trudnej-codziennosci-w-klubie</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 17:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik nie dostał ani minuty w trzech ostatnich meczach Realu Madryt i chce wykorzystać przerwę reprezentacyjną, aby wrócić do formy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>RMC: Camavinga skreślony z kadry na wieczorny mecz, dalsze decyzje po nim</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144170-rmc-camavinga-skreslony-z-kadry-na-wieczorny-mecz-dalsze-decyzje-po-nim</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 16:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz został skreślony z kadry na wieczorny mecz, a po nim może zostać wydana decyzja o zwolnieniu go ze zgrupowania. Dziennikarz RMC pisze już wprost o kontuzji mięśniowej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zagadkowy przypadek Frana Garcíi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144169-zagadkowy-przypadek-frana-garcii</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Lewy obrońca błyszczał na Klubowym Mundialu, a po nim zniknął całkowicie z planów Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde jedzie na oparach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144168-valverde-jedzie-na-oparach</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Jego potężne warunki fizyczne zaczynają się chwiać po trzech szalonych latach, w których wystąpił w 190 z 200 oficjalnych meczów Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: Lubimy się mierzyć z takimi rywalami jak Panathinaikos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144155-scariolo-lubimy-sie-mierzyc-z-takimi-rywalami-jak-panathinaikos</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 12:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wypowiadał się przed spotkaniem z Panathinaikosem w Eurolidze. W bardzo pozytywnych słowach mówił o rywalach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El País: Real Madryt rozważa sprzedaż do 10% klubu inwestorowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144167-el-pais-real-madryt-rozwaza-sprzedaz-do-10-klubu-inwestorowi</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Plan przekształcenia w sportową spółkę akcyjną przewiduje przydzielenie każdemu socio udziału w pozostałej części majątku; każdy mógłby mieć tylko jeden taki udział i sprzedać go innemu członkowi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak Real Madryt może sprowadzić Nico Paza z powrotem z Como?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144166-jak-real-madryt-moze-sprowadzic-nico-paza-z-powrotem-z-como</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Nico Paz błyszczy w Como, został najlepszym młodym piłkarzem Serie A, ma świetne liczby i regularnie przyciąga uwagę kibiców oraz selekcjonera Argentyny. Real Madryt ma korzystne klauzule odkupu, sam piłkarz marzy o powrocie, a klub bardzo uważnie śledzi jego rozwój, więc jego sprowadzenie latem wydaje się realnym scenariuszem. Sytuację zawodnika na łamach The Athletic opisują Mario Cortegana i James Horncastle. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 listopada</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144164-kartka-z-kalendarza-13-listopada</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny byłego zawodnika, śmierć dwóch piłkarzy oraz mianowanie Santiago Solariego na pełnoprawnego trenera pierwszego zespołu. Co działo się 13 listopada?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kolejny trudny sprawdzian</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144158-kolejny-trudny-sprawdzian</link>
        <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 09:20:00 GMT</pubDate>
        <description>W 11. kolejce Euroligi Real Madryt zmierzy się z Panathinaikosem. Na własnym parkiecie Królewscy są niepokonani i będą próbowali utrzymać ten status.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
