<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Apr 2024 07:38:15 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dwie asysty Miguela, świetny mecz Asensio [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129044-dwie-asysty-miguela-swietny-mecz-asensio-video</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Bardzo dobre występy mają za sobą Marco Asensio i Miguel Gutiérrez. Ich drużyny popisały się efektownymi wygranymi (obie 4:1). O sporym pechu może za to mówić Juanmi Latasa. Jak grali wypożyczeni i sprzedani?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129045-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 08:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 32. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jakie są szanse, że Barcelonie uda się doprowadzić do powtórzenia Klasyku?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129050-jakie-sa-szanse-ze-barcelonie-uda-sie-doprowadzic-do-powtorzenia-klasyku</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 07:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony zapowiedział, że jeśli okaże się, że Lamine Yamal zdobył bramkę w sytuacji gola-widmo w Klasyku z Realem Madryt, to jego klub wniesie o powtórzenie całego meczu. Jakie są na to faktyczne szanse? Nad tematem pochylają się hiszpański portal Iusport zajmujący się prawem w sporcie oraz Ramón Fuentes, który jest specjalistą od spraw dyscyplinarnych w hiszpańskim futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luka Modrić chce zostać w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129048-luka-modric-chce-zostac-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat chce pozostać w klubie. Na razie jednak Królewscy nie wysłali mu żadnego sygnału w sprawie przedłużenia kontraktu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129047-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Rozdanie nagród Laureus i atak prezesa Barcelony to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podcast 5x23: Wygrany Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129043-podcast-5x23-wygrany-klasyk</link>
        <pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Zapraszamy do wysłuchania najnowszego odcinka podcastu portalu RealMadryt.pl, który poświęcony jest głównie wygranemu Klasykowi z Barceloną. Partnerem podcastu jest Fortuna Zakłady Bukmacherskie Online.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>32. kolejka: Real powiększa przewagę do 11 punktów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129042-32-kolejka-real-powieksza-przewage-do-11-punktow</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 23:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się rywalizacja w ramach 32. kolejki Primera División, więc czas na podsumowanie sytuacji w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Olympiakos zwycięzcą Ligi Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129040-olympiakos-zwyciezca-ligi-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 22:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Olympiakos po raz pierwszy w swojej historii sięgnął po zwycięstwo w Lidze Młodzieżowej. W finale pokonał Milan 3:0.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham otrzymał nagrodę Laureus!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129039-bellingham-otrzymal-nagrode-laureus</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 20:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Laureus World Sports Awards to corocznie przyznawane nagrody w dziedzinie sportu. Wręczane są za osiągnięcia indywidualne lub zespołowe w roku kalendarzowym poprzedzającym galę. Pierwsze rozdanie nagród odbyło się w 2000 roku w Monako, a tegoroczne miało miejsce w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Capello: Widziałem fantastyczny i pełen chęci Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129024-capello-widzialem-fantastyczny-i-pelen-checi-real</link>
        <pubDate>Mon, 22 Apr 2024 20:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Po niedzielnym Klasyku dziennikarze Marki postanowili porozmawiać z Fabio Capello. Włoch obejrzał starcie z Barceloną z wysokości trybun. Poniżej prezentujemy przemyślenia Włocha, który w przeszłości dwukrotnie prowadził Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
