<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Feb 2025 07:38:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dennis Smith Jr. opuści Real Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136973-dennis-smith-jr-opusci-real-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygoda Dennisa Smitha z Realem Madryt może się zakończyć ledwie po miesiącu. Amerykanin nie czuje się przygotowany do rywalizacji na poziomie Euroligi i z tego powodu rozważa odejście.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luksusowa siedziba, nieprzejrzyste interesy – sędzia Munuera Montero i jego spółki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136981-luksusowa-siedziba-nieprzejrzyste-interesy-sedzia-munuera-montero-i-jego-spolki</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Arbiter jest związany biznesowo z Sergio Sánchezem Castañerem – byłym szefem technicznym VAR-u i odpowiedzialnym za produkcje telewizyjne UEFA, Jesúsem Cárdenasem – dyrektorem ds. organizacji meczów w La Lidze oraz José Manuelem Matíasem Caballero – przewodniczącym Komitetu Technicznego Sędziów w Andaluzji. Jego spółka Talentus Sports Speakers SL ma swoją siedzibę w luksusowej willi w Kordobie, którą dzieli z nieprzejrzystą firmą Deportalia Sports, obsługującą finansowo La Ligę, Hiszpańską Federację Piłkarską, UEFA, Ligę Kobiecą oraz kilka klubów piłkarskich. Na łamach El Español opisują to Jorge Calabrés i David Vicente. Przedstawiamy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Gdybyś usłyszał, co my musimy wysłuchiwać na niektórych stadionach…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136980-courtois-gdybys-uslyszal-co-my-musimy-wysluchiwac-na-niektorych-stadionach</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 07:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W Internecie ukazała się zapowiedź wywiadu z Thibaut Courtois, który rozmawiał z Rio Ferdinandem w jego podcaście. Przedstawiamy słowa Belga, które zostały opublikowane do tej pory.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Płakałem każdej nocy, a ze strony klubu brakowało mi choćby prostego: «Jak się czujesz?»”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136940-plakalem-kazdej-nocy-a-ze-strony-klubu-brakowalo-mi-chocby-prostego-jak-sie-czujesz</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Marcos Legaz w wieku 14 lat trafił do szkółki Realu Madryt i z czasem stał się jednym z najlepiej zapowiadających się piłkarzy. Grał w Castilli Zidane'a, ale jego karierę zatrzymały problemy z plecami. Hiszpan w wywiadzie dla Relevo opowiada o swojej przeszłości i tym, jak wyglądał jego czas spędzony w stolicy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rüdiger czuje się gotowy do gry, ale w Madrycie obawiają się możliwego nawrotu kontuzji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136978-relevo-ruediger-czuje-sie-gotowy-do-gry-ale-w-madrycie-obawiaja-sie-mozliwego-nawrotu-kontuzji</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 07:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec wróci na mecz z Manchesterem City na Bernabéu, choć jego stan fizyczny budzi pewne obawy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Strach przed utratą stadionu i projekt, który odmienił Real Madryt – gdy Bernabéu nie miało jeszcze sąsiadów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136977-strach-przed-utrata-stadionu-i-projekt-ktory-odmienil-real-madryt-gdy-bernabeu-nie-mialo-jeszcze-sasiadow</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub podjął działania, aby zbudować swój nowy dom w miejscu, o którym wiedział, że wkrótce się zmieni. Historię na łamach Relevo przybliżają Darío Ojeda i Guillermo Villar. Prezentujemy pełne tłumaczenie ich tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136976-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontrowersyjna wygrana Barcelony i przygotowania Realu do meczu z Manchesterem City to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komunikat oficjalny sędziów: „Stanowczo potępiamy ataki i groźby kierowane pod adresem naszego kolegi Munuery Montero”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136975-komunikat-oficjalny-sedziow-stanowczo-potepiamy-ataki-i-grozby-kierowane-pod-adresem-naszego-kolegi-munuery-montero</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 23:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia meczu Osasuna – Real Madryt otrzymał w ostatnich godzinach groźby i obelgi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Fernández Borbalán ma stanąć na czele CTA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136970-marca-fernandez-borbalan-ma-stanac-na-czele-cta</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 21:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak przekazuje hiszpański dziennik, zmiany w Komitecie Technicznym Sędziów mają objąć całą strukturę systemu sędziowskiego. Hiszpańscy arbitrzy chcą, by ich nowym szefem został David Fernández Borbalán.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>24. kolejka: Barça liderem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136968-24-kolejka-barca-liderem</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnim meczu 24. kolejki Barcelona wygrała u siebie z Rayo Vallecano 1:0 po golu Roberta Lewandowskiego z rzutu karnego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valdano o sędziach: To wszystko łączy się ze sprawą Negreiry, czy tego chcemy, czy nie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136969-valdano-o-sedziach-to-wszystko-laczy-sie-ze-sprawa-negreiry-czy-tego-chcemy-czy-nie</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 19:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano był gościem programu El Tercer Tiempo w telewizji Movistar+, gdzie wypowiedział się o sędziowaniu i ostatnim meczu z Osasuną. Przedstawiamy wypowiedzi byłego piłkarza, trenera i dyrektora generalnego Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Królewscy nie wierzą w powrót do organizacji koncertów w kwietniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136967-relevo-krolewscy-nie-wierza-w-powrot-do-organizacji-koncertow-w-kwietniu</link>
        <pubDate>Mon, 17 Feb 2025 19:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Minęło pół roku od decyzji klubu dotyczącej zwieszenia koncertowej działalności Santiago Bernabéu i w temacie praktycznie nic się nie zmieniło. Angielska firma pracuje nad wyciszeniem obiektu, jednak w klubie nie są nastawieni zbyt optymistycznie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
