<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Sep 2024 18:29:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>„Vinícius? To kluby powinny być twardsze wobec trybun”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132393-vinicius-to-kluby-powinny-byc-twardsze-wobec-trybun</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 18:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Ricardo Rocha w trakcie swojej piłkarskiej kariery miał okazję bronić barw takich klubów jak São Paulo czy Real Madryt. Teraz w rozmowie dla radia MARCA ocenił ostatnie zamieszanie z Viníciusem w roli głównej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Paulo Iago: Powody mojego odejścia są, jakie są, i zachowam je dla siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132392-paulo-iago-powody-mojego-odejscia-sa-jakie-sa-i-zachowam-je-dla-siebie</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 17:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Paulo Iago opublikował mediach społecznościowych filmik, w którym pożegnał się z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé odrzuca mediację z PSG ws. zaległych wypłat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132391-mbappe-odrzuca-mediacje-z-psg-ws-zaleglych-wyplat</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuska liga doradziła klubowi i piłkarzowi mediację, by uniknąć postępowania sądowego. Jak informuje otoczenie gracza przez agencję AFP, Francuz odrzuca tę propozycję i domaga się wypłacenia całej zaległej kwoty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Łunin wkrótce przedłuży kontrakt z Realem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132390-marca-lunin-wkrotce-przedluzy-kontrakt-z-realem</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 17:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak donosi MARCA, Real Madryt osiągnął porozumienie z Andrijem Łuninem w sprawie nowej umowy. Kontrakt Ukraińca ma obowiązywać do końca czerwca 2028 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois zawsze na posterunku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132389-courtois-zawsze-na-posterunku</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 16:04:00 GMT</pubDate>
        <description>W Realu Madryt pełnym wątpliwości forma Belga uspokaja. Od momentu powrotu po kontuzji wpuścił tylko dwa gole i może pochwalić się współczynnikiem skutecznych interwencji na imponującym poziomie 94%.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Chcę przeprosić kibiców</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132388-vinicius-chce-przeprosic-kibicow</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 15:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior wyszedł do wywiadu w strefie mieszanej po porażce Brazylii z Paragwajem i jego słabym występie z 17 stratami. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego na temat sytuacji jego reprezentacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>LFP wzywa do mediacji między Mbappé a PSG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132387-lfp-wzywa-do-mediacji-miedzy-mbappe-a-psg</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Dzisiejsze spotkanie z Komisją Prawną dobiegło końca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Militão ma szansę na występ z Realem Sociedad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132386-media-militao-ma-szanse-na-wystep-z-realem-sociedad</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>José Félix Díaz z dziennika MARCA donosi, że Brazylijczyk będzie gotowy do gry w sobotnim meczu z Realem Sociedad. Podobne informacje przekazuje Carlos Rodríguez z radia Onda Madrid. Wygląda jednak na to, że jedynym w pełni dostępnym zawodnikiem spośród tych ostatnio kontuzjowanych będzie Ferland Mendy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132385-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przygotowania do kolejnego meczu. Razem z drużyną nie trenowało kilku zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: W 2022 roku Mbappé zawarł porozumienie z Liverpoolem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132384-l-equipe-w-2022-roku-mbappe-zawarl-porozumienie-z-liverpoolem</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz miał podpisać krótki kontrakt i trafić później do Realu Madryt, ponieważ już wtedy nie był zadowolony z poczynań PSG, mimo że dopiero co przedłużył kontrakt z klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Napięcia w szatni i krytyka Mbappé, czyli kolejne tarcia w reprezentacji Francji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132383-l-equipe-napiecia-w-szatni-i-krytyka-mbappe-czyli-kolejne-tarcia-w-reprezentacji-francji</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 12:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Interwencja Mike’a Maignana, wewnętrzne dyskusje, krytyka Kyliana Mbappé dotycząca braku pracy taktycznej: okres po meczu z Włochami był dla Francuzów intensywny i momentami napięty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Zerwane więzadła krzyżowe u młodych piłkarzy to prawdziwa plaga”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132382-zerwane-wiezadla-krzyzowe-u-mlodych-pilkarzy-to-prawdziwa-plaga</link>
        <pubDate>Wed, 11 Sep 2024 12:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Manuel Leyes w zeszłym roku zajmował się Courtois, Militào, Gülerem, Yeremym Pino, a w tym roku Caroliną Marín, Joanem Martínezem, Isco i wieloma innymi, którzy trafili na stół operacyjny. Hiszpańskiego doktora uważa się za jednego z najbardziej renomowanych specjalistów od kolan na świecie, odkąd w 2014 roku wyszedł z cienia, operując Alberto Contadora i umożliwiając mu udział we Vuelcie, choć wydawało się to niemożliwe po jego upadku na Tour de France. Lista jest niekończąca: Sergio Ramos, Carlos Sainz, Javier Fernández, Garbiñe Muguruza, Modrić, Zidane, Asensio, Carlos Soria czy Dujshebaev. MARCA przeprowadziła z nim wywiad.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
