<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Jun 2025 06:37:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ceballos: Po pierwsze, nie możemy dyskredytować tego, co zrobił tu Carletto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140389-ceballos-po-pierwsze-nie-mozemy-dyskredytowac-tego-co-zrobil-tu-carletto</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos wyszedł do dziennikarzy przed wtorkowym treningiem Realu Madryt w Palm Beach. Przedstawiamy jego wypowiedzi dla zgromadzonych mediów radiowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Zaczyna się moment prawdy i rock and roll</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140387-xabi-alonso-zaczyna-sie-moment-prawdy-i-rock-and-roll</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Al-Hilal w fazie grupowej Klubowego Mundialu. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami na Hard Rock Stadium w Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Monterrey remisuje z Interem Mediolan po golu Sergio Ramosa! [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140390-monterrey-remisuje-z-interem-mediolan-po-golu-sergio-ramosa-video</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 04:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Legendarny kapitan Królewskich strzelił gola w meczu Klubowego Mundialu z Interem Mediolan, który dał jego zespołowi cenny remis.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Al-Hilal: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140388-real-madryt-al-hilal-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 02:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do pierwszego meczu Klubowego Mundialu bez siedmiu kontuzjowanych zawodników. Problemy zdrowotne ma także Kylian Mbappé. Madryckie media zapowiadają dwa debiuty w jedenastce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140386-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Realu Madryt na Klubowym Mundialu i plany transferowe Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi Alonso: Jeśli będziemy mieć lepsze dystanse między sobą z piłką i bez niej, to wszystko będzie działać dużo lepiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140380-xabi-alonso-jesli-bedziemy-miec-lepsze-dystanse-miedzy-soba-z-pilka-i-bez-niej-to-wszystko-bedzie-dzialac-duzo-lepiej</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 23:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Al-Hilal w fazie grupowej Klubowego Mundialu. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami na Hard Rock Stadium w Miami. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt w finale Ligi Endesa!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140384-real-madryt-w-finale-ligi-endesa</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 23:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt po raz trzeci pokonał Unicaję i awansował do finału Ligi Endesa. Królewscy znów musieli odrabiać straty, ale dzisiaj im się to udało. Dla Unicajy jest to zakończenie bardzo udanego sezonu z czterema trofeami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed meczem z Al-Hilal [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140382-ostatni-trening-przed-meczem-z-al-hilal-video</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 22:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja przygotowała materiał video z trzeciego treningu w USA pod wodzą Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>River pokonuje Urawę, asysta drugiego stopnia Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140358-river-pokonuje-urawe-asysta-drugiego-stopnia-mastantuono</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 20:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńskie River Plate wygrało z japońską Urawą Red Diamonds w 1. kolejce grupy E Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real koszmarem Bono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140379-real-koszmarem-bono</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 20:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Żadna drużyna nie strzeliła mu więcej goli niż Real.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino pojawił się na treningu drużyny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140377-florentino-pojawil-sie-na-treningu-druzyny</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 19:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Florentino Pérez pojawił się na treningu Królewskich przed meczem z Al-Hilal. Towarzyszyli mu José Martínez Sánchez „Pirri” oraz Santiago Solari.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Xabi: Wiemy, kim jesteśmy, czego chcemy i jak chcemy grać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140376-xabi-wiemy-kim-jestesmy-czego-chcemy-i-jak-chcemy-grac</link>
        <pubDate>Tue, 17 Jun 2025 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański DAZN wyemitował wypowiedzi Xabiego Alonso z rozmowy nagranej dla tego nadawcy. Przedstawiamy wypowiedzi trenera Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
