<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Jul 2024 11:53:30 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Pedri do Kroosa: To jest futbol i takie rzeczy się zdarzają</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130880-pedri-do-kroosa-to-jest-futbol-i-takie-rzeczy-sie-zdarzaja</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 12:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Barcelony wystosował wpis po swojej kontuzji na EURO. Hiszpan skierował też słowa do Toniego Kroosa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: Dziękuję i nie ma za co</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130878-kroos-dziekuje-i-nie-ma-za-co</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos wystosował kolejny wpis na Instagramie po zakończeniu kariery. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Real Madryt uratował mojego męża”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130734-real-madryt-uratowal-mojego-meza</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Żona Alhponse'a Areoli, Marrion, w wywiadzie dla Le Parisien wróciła wspomnieniami do 2019 roku, gdy francuski golkiper został wypożyczony do Realu Madryt. Przy okazji opowiedziała o zakulisowych działaniach w wykonaniu PSG.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 7 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130873-kartka-z-kalendarza-7-lipca</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 10:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Śmierć Alfredo Di Stéfano, urodziny trenera pań i prezentacja środkowego obrońcy. Co działo się 7 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>300 tysięcy euro od Barcelony za Juana Núñeza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130849-300-tysiecy-euro-od-barcelony-za-juana-nuneza</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 09:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Juan Núñez zostanie w najbliższym czasie zawodnikiem Barcelony. Królewscy zrzekli się praw do tego gracza, otrzymując za to ponad 300 tysięcy euro.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dziesięć lat bez Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130874-dziesiec-lat-bez-di-stefano</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 08:41:00 GMT</pubDate>
        <description>7 lipca 2014 roku odszedł były piłkarz, trener, legenda i honorowy prezes klubu jego życia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niejasna przyszłość Łunina i wielka oferta dla Kepy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130876-niejasna-przyszlosc-lunina-i-wielka-oferta-dla-kepy</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt jest bardzo spokojny w kwestii obsady bramki na kolejny sezon. Thibaut Courtois będzie numerem jeden, a umowa Andrija Łunina obowiązuje jeszcze przez rok. Sytuacja tego drugiego nie jest jednak taka prosta.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 1/2 finału EURO: 6 reprezentantów Realu ciągle w grze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130871-terminarz-1-2-finalu-euro-6-reprezentantow-realu-ciagle-w-grze</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się faza 1/4 finału EURO 2024. Teraz w grze pozostaje, nie wliczając odchodzących piłkarzy, 6 zawodników Królewskich. Kolejne spotkanie we wtorek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Urugwaj w półfinale Copa América po rzutach karnych!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130857-urugwaj-w-polfinale-copa-america-po-rzutach-karnych</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 01:51:00 GMT</pubDate>
        <description>90 minut potyczki Urugwaju z Brazylią w ćwierćfinale Copa América nie przyniosło rozstrzygnięcia. W rzutach karnych lepsi byli Fede Valverde i spółka. W półfinale czeka na nich Kolumbia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130870-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 00:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Radość z awansu Hiszpanów to główny temat na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
