<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 06 May 2024 14:53:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Wspaniała dekada Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129396-wspaniala-dekada-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 2014 roku Real zdobył 24 tytuły. Klub przeżywa najlepszy okres w swojej historii, a może jeszcze awansować do finału Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Müller: Wszystko sprowadza się do milimetrów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129393-mueller-wszystko-sprowadza-sie-do-milimetrow</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 15:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Thomas Müller udzielił wywiadu oficjalnej stronie internetowej Bayernu Monachium. Niemiec opowiadał o obu półfinałach z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real nie chce odbierać trofeum za mistrzostwo na stadionie Granady</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129400-real-nie-chce-odbierac-trofeum-za-mistrzostwo-na-stadionie-granady</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy z szacunku do rywali, którzy po sobotnim meczu mogą spaść oficjalnie do drugiej ligi, nie chcą odbierać trofeum na ich stadionie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129397-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Bayernem Monachium. Razem z drużyną nie trenował jeden zawodnik.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real otrzyma trofeum za zdobycie mistrzostwa w… Grenadzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129394-marca-real-otrzyma-trofeum-za-zdobycie-mistrzostwa-w-grenadzie</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Realu Madryt mają otrzymać trofeum w sobotę na oczach kibiców Granady, a mistrzowska feta odbędzie się dzień po meczu w stolicy Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Mamy przed sobą bardzo intensywne tygodnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129378-mateo-mamy-przed-soba-bardzo-intensywne-tygodnie</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Alberto Abalde wypowiedzieli się po wygranym meczu z Granadą. Obaj docenili wynik z uwagi na to, że rywale desperacko walczą o utrzymanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 6 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129384-kartka-z-kalendarza-6-maja</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrane w Pucharze Hiszpanii i Pucharze UEFA, urodziny chorwackiego pomocnika, wygrana z Juventusem, która nic nie dała, wielki mecz Gutiego w roli jokera, remis w Barcelonie z Hernándezem Hernándezem i wygrana w finale Pucharu Króla. Co działo się 6 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Vitora Roque: Spójrzmy na to, co stało się z Viníciusem w Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129392-agent-vitora-roque-spojrzmy-na-to-co-stalo-sie-z-viniciusem-w-realu</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>André Cury rozmawiał z RAC1 na temat przyszłości Vitora Roque i wypowiedział kilka gorzkich słów na temat sytuacji napastnika w Barcelonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Macron: Widziałem się z ojcem Mbappé i zadałem mu pytanie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129391-macron-widzialem-sie-z-ojcem-mbappe-i-zadalem-mu-pytanie</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 10:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Emmanuel Macron udzielił wywiadu francuskiemu tygodnikowi ekonomicznemu La Tribune. Prezydent Francji był pytany głównie o sprawy dotyczące jego kraju i świata, ale nie zabrakło również wątku związanego z Igrzyskami Olimpijskimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marciniak na rewanż z Bayernem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/129390-marciniak-na-rewanz-z-bayernem</link>
        <pubDate>Mon, 06 May 2024 10:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Po raz ósmy w karierze Szymon Marciniak poprowadzi mecz z udziałem Realu Madryt. Królewscy wygrali dotychczas tylko dwa spotkania.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
