<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 02 May 2025 11:20:11 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bellingham nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139151-bellingham-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 13:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Borja Iglesias wrócił do formy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139150-borja-iglesias-wrocil-do-formy</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik Celty zdobył cztery gole w dwóch ostatnich meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Joan Martínez gotowy na powrót</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139149-marca-joan-martinez-gotowy-na-powrot</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Według hiszpańskiego dziennika w nadchodzącym tygodniu młody stoper ma rozpocząć sukcesywny powrót do treningów z Juvenilem A.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real Madryt zainteresowany Álvaro Carrerasem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139148-as-real-madryt-zainteresowany-alvaro-carrerasem</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy mają być zainteresowani zawodnikiem Benfiki, do którego prawa ma także Manchester United. Hiszpanie liczą na pomoc Anglików, która mogłaby obniżyć im koszt operacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 37. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139147-terminarz-37-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała terminarz 37. kolejki, w której Królewscy zagrają na wyjeździe z Sevillą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Logo Travisa Scotta na koszulce Barcelony na ligowy Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139146-oficjalnie-logo-travisa-scotta-na-koszulce-barcelony-na-ligowy-klasyk</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 11:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy potwierdzili, że w kolejnym Klasyku na ich koszulkach pojawi się logo powiązane z amerykańskim raperem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Aspas: Kto za Ancelottiego? Xabi Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139144-aspas-kto-za-ancelottiego-xabi-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 10:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Celty Vigo, Iago Aspas, udzielił wywiadu dziennikowi AS na dwa dni przed meczem z Realem Madryt na Santiago Bernabéu. Poniżej przedstawiamy zapis tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sky: Bayern wierzy, że Wirtz chce transferu do niego już teraz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139145-sky-bayern-wierzy-ze-wirtz-chce-transferu-do-niego-juz-teraz</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 10:52:00 GMT</pubDate>
        <description>W kwietniu podawano, że to Real Madryt byłby preferowanym kierunkiem przez Niemca. To jednak Bayern Monachium wykonuje największy wysiłek, by go pozyskać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real chciałby, by to Alonso prowadził drużynę na Klubowym Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139143-relevo-real-chcialby-by-to-alonso-prowadzil-druzyne-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Faworytem do tymczasowego przejęcia zespołu na Klubowy Mundial pozostaje dyrektor Królewskich ds. futbolu, ale klub nadaje turniejowi priorytet i wolałby mieć na nim stałego szkoleniowca. Jego wytypowany kandydat ma jednak wątpliwości w sprawie wcześniejszego objęcia ekipy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 2 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139142-kartka-z-kalendarza-2-maja</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Bolesne porażki z Benficą i Barceloną, urodziny Davida Beckhama oraz wysokie wygrane z Athletikiem i Atlético. Co działo się 2 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Członek zarządu Barçy: Barcelona i Real to dwa bieguny, które potrzebują siebie nawzajem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139136-czlonek-zarzadu-barcy-barcelona-i-real-to-dwa-bieguny-ktore-potrzebuja-siebie-nawzajem</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Soler to członek zarządu Barcelony i dyrektor ds. futbolu młodzieżowego. Przedstawiamy jego wypowiedzi na temat finału Realu Madryt w programie „Sólo para Culés” [Tylko dla Culés] działającego w ramach Chiringuito i prowadzonego przez zagorzałego antimadridistę Jotę Jordiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W styczniu do napadu doszło na trawie, a w kwietniu czas na kieszeń”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139140-w-styczniu-do-napadu-doszlo-na-trawie-a-w-kwietniu-czas-na-kieszen</link>
        <pubDate>Fri, 02 May 2025 08:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Madryccy kibice Celty Vigo wystosowali wpis, w którym potwierdzili, że nie zjawią się na niedzielnym meczu ligowym z Realem Madryt. Odnieśli się w nim do styczniowego pucharowego starcia między tymi drużynami.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
