<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Jul 2025 21:45:40 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Królewskie rozpoczynają przygotowania do sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141436-krolewskie-rozpoczynaja-przygotowania-do-sezonu</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 20:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępne piłkarki przeszły dziś rutynowe badania i jutro rozpoczną pracę na boisku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Borja Alonso zawodnikiem rezerw Betisu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141434-oficjalnie-borja-alonso-zawodnikiem-rezerw-betisu</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 20:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Borja Alonso jest kolejnym piłkarzem, który tego lata opuścił szkółkę Realu Madryt. Jego nowym klubem jest Betis, gdzie dołączy początkowo do drużyny rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Z przyjemnością przyjmuję tych czekających na moją porażkę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141432-guardiola-z-przyjemnoscia-przyjmuje-tych-czekajacych-na-moja-porazke</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 19:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola udzielił wywiadu hiszpańskiemu GQ. Przedstawiamy wypowiedzi największego trenerskiego rywala Realu Madryt w ostatnich latach o swojej przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lorenzo Aguado: Ten klub i ta koszulka zawsze będą częścią mnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141431-lorenzo-aguado-ten-klub-i-ta-koszulka-zawsze-beda-czescia-mnie</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 18:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Lorenzo Aguado odchodzi z Realu Madryt. 22-letni wychowanek pożegnał się z klubem za pośrednictwem mediów społecznościowych. Wszystko wskazuje na to, że obrońca przeniesie się do Albacete.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mission Impossible Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141430-mission-impossible-carrerasa</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Od czasów Brazylijczyka nikomu nie udało się stać niekwestionowanym lewym obrońcą Realu. Mendy, najregularniejszy, przekroczył 3000 minut tylko w jednym sezonie. Klub ma duże zaufanie do Carrerasa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bale: Nie zostanę zawodowym golfistą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141429-bale-nie-zostane-zawodowym-golfista</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 17:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Gareth Bale jest jednym z ambasadorów golfa w Walii i wypowiedział się o tym sporcie przed nadchodzącym turniejem AIG Women's Open w Royal Porthcawl Golf Club. Przedstawiamy komentarze byłego piłkarza Realu Madryt na temat tej dyscypliny, która wywoływała wiele kontrowersji w trakcie jego pobytu w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt bez ani jednej Złotej Piłki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141427-real-madryt-bez-ani-jednej-zlotej-pilki</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 15:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt sezon 2025/26 rozegra bez ani jednego zdobywcy Złotej Piłki w swoich szeregach. To pierwsza taka sytuacja na przestrzeni ostatnich 25 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álvarez de Mon: Rodrygo rozmawia z Tottenhamem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141428-alvarez-de-mon-rodrygo-rozmawia-z-tottenhamem</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, wypowiedział się w sprawie przyszłości Brazylijczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Federacja wprowadza VAR „low cost” w trzeciej lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141426-cope-federacja-wprowadza-var-low-cost-w-trzeciej-lidze</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 13:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Obecnie wideosędziowanie jest dostępne w dwóch najwyższych ligach mężczyzn w Hiszpanii. Federacja zatwierdziła właśnie wprowadzenie go w ograniczonej formie na trzeci poziom rozgrywkowy, podaje radio COPE.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Moje marzenie to zakończenie kariery w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141425-courtois-moje-marzenie-to-zakonczenie-kariery-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu belgijskiej Sporzy przy okazji wizyty na sprincie F1 na torze Spa w Belgii. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Madryt z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Reinier będzie trenować z Castillą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141424-the-athletic-reinier-bedzie-trenowac-z-castilla</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 11:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Według doniesień Mario Cortegany Reinier nie będzie musiał trenować indywidualnie. Castilla zaprosi go na treningi, ale… Álvaro Arbeloa na niego nie liczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Asencio zarejestrowany w pierwszej drużynie Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141423-oficjalnie-asencio-zarejestrowany-w-pierwszej-druzynie-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 28 Jul 2025 10:51:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga potwierdziła, że Królewscy awansowali stopera z Castilli do pierwszej drużyny. Oznacza to, że Hiszpan otrzyma numer z puli 1-25.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
