<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Apr 2025 08:32:52 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Vinícius i powody jego dystansu wobec Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138828-vinicius-i-powody-jego-dystansu-wobec-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 10:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk sprawiał w meczu z Athletikiem wrażenie bardziej zdystansowanego wobec kibiców niż zwykle – było to wynikiem jego frustracji spowodowanej odpadnięciem z Ligi Mistrzów oraz gwizdami, które usłyszał od części publiczności po spotkaniu z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 22 kwietnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138823-kartka-z-kalendarza-22-kwietnia</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Chicharito w roli superbohatera, urodziny Kaki, awans do finału Pucharu Europy i pierwszy występ legendarnego Ricardo Zamory. Co działo się 22 kwietnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Superman Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138827-superman-valverde</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramka Fede Valverde w samej końcówce starcia z Athletikiem utrzymuje Królewskich w walce o ligowy tytuł. W bieżących rozgrywkach Urugwajczyk ma na koncie już 17 udziałów przy golach i jest bliski pobicia wyniku z sezonu 2022/23.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Radio MARCA: Prawa ręka Florentino stawia na Kloppa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138826-radio-marca-prawa-reka-florentino-stawia-na-kloppa</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 10:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Anas Laghrari jest wielkim entuzjastą niemieckiego szkoleniowca i chciałby, aby to on został nowym trenerem Realu Madryt, choć faworytem klubu pozostaje Xabi Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Starbucks stworzy kawiarnię na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138811-starbucks-stworzy-kawiarnie-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 10:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Przebudowa stadionu tak naprawdę pozostaje aktywna. W ostatnim nowym ruchu zapowiedziano zbudowanie na nim nowej kawiarni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carragher: Jeśli Trent nie zadeklarował pozostania, to nie powinien grać w jedenastce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138809-carragher-jesli-trent-nie-zadeklarowal-pozostania-to-nie-powinien-grac-w-jedenastce</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zwycięska bramka Anglika zbliżająca Liverpool do mistrzostwa rozpaliła kolejną falę spekulacji dotyczących jego przyszłości.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zdobyty Puchar Króla od teraz będzie na stałe należał do zwycięzcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138817-zdobyty-puchar-krola-od-teraz-bedzie-na-stale-nalezal-do-zwyciezcy</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 09:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy prezes Federacji dokonał niewidocznej, ale znaczącej zmiany w Pucharze Króla, która dotyczy finałowego Klasyku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pichichi, Zamora, Asistencias</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138819-pichichi-zamora-asistencias</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Podsumowanie najważniejszych indywidualnych statystyk po 32. kolejce La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zagadka Mayorala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138822-zagadka-mayorala</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 08:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek Realu wyleczył kontuzję, ale trener bardzo rzadko wystawia go w pierwszym składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szef sędziów ogłasza, że chce stworzyć zespół arbitrów tylko od VAR-u</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138818-szef-sedziow-oglasza-ze-chce-stworzyc-zespol-arbitrow-tylko-od-var-u</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 07:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Szef Komitetu Arbitrów w Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej zapowiedział wielką zmianę w strukturze sędziowskiej na kolejny sezon. Podkreślmy, że ciągle spekuluje się, że po sezonie zostanie zwolniony ze stanowiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni uwypukla konieczność transferu stopera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138814-tchouameni-uwypukla-koniecznosc-transferu-stopera</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zachował szanse na ligowy tytuł dzięki fantastycznemu trafieniu Fede Valverde. Poza golem Urugwajczyka najważniejszą wiadomością ze starcia z Athletikiem jest jednak fakt, że Carlo Ancelotti postanowił wrócić do gry czterema środkowymi pomocnikami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Chcę zostać tu na długi czas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138816-vinicius-chce-zostac-tu-na-dlugi-czas</link>
        <pubDate>Tue, 22 Apr 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius w niedzielnym meczu z Athletikiem odniósł 200. zwycięstwo w barwach Realu Madryt. Po przyjęciu pamiątkowej koszulki od prezesa udzielił kilku wypowiedzi klubowej telewizji.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
