<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Apr 2025 15:45:22 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Arteta: Dla nas największy mecz to ten z Evertonem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138314-arteta-dla-nas-najwiekszy-mecz-to-ten-z-evertonem</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Arsenalu pojawił się na konferencji prasowej przed sobotnim meczem z Evertonem. Przedstawiamy jego najważniejsze wypowiedzi na 4 dni przed pierwszym ćwierćfinałem Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guti: Mój ulubiony moment kariery w Realu, to jej początki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138313-guti-moj-ulubiony-moment-kariery-w-realu-to-jej-poczatki</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 16:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Realu był jednym z gości na Międzynarodowym Forum Sportu zorganizowanym w Segowii. Przedstawiamy, jak odpowiadał na zadane mu pytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za marzec</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138312-tchouameni-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-marzec</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 16:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski pomocnik po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Rüdiger i Mbappé ukarani w zawieszeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138311-oficjalnie-ruediger-i-mbappe-ukarani-w-zawieszeniu</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 16:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca i napastnik będą mogli zagrać z Arsenalem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Valencią [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138309-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-valencia-video</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Valencią w La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Corberán: Czy mecz z Realem jest w naszym zasięgu? Tak, gramy w jednej lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138310-corberan-czy-mecz-z-realem-jest-w-naszym-zasiegu-tak-gramy-w-jednej-lidze</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 15:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Valencii, Carlos Corberán, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 30. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Nie sądzę, że decyzja w Sprawie Olmo fałszuje rozgrywki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138307-ancelotti-nie-sadze-ze-decyzja-w-sprawie-olmo-falszuje-rozgrywki</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 15:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Viníciusa nie ma już w blasku fleszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138308-marca-viniciusa-nie-ma-juz-w-blasku-fleszy</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 15:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas 23-minutowej konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt Carlos Corberán ani razu nie wspomniał o Vinim.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dwie passy Zidane'a wskazują drogę Ancelottiemu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138306-dwie-passy-zidanea-wskazuja-droge-ancelottiemu</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Po wznowieniu rozgrywek w sezonie 2019/20 Real Madryt pod wodzą Zinédine'a Zidane’a zanotował dziesięć zwycięstw z rzędu i wyprzedził Barcelonę, która zaliczyła kilka potknięć. Francuz był bliski zdobycia mistrzostwa również w kampanii 2015/16, gdy Królewscy wygrywali w ostatnich dwunastu kolejkach. Passy Zidane’a mogą być punktem odniesienia dla Carlo Ancelottiego przed finałowym etapem rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Wszystko idzie pełną parą, w ciągu siedmiu lat obiekt stał się hiszpańskim Wembley”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138305-wszystko-idzie-pelna-para-w-ciagu-siedmiu-lat-obiekt-stal-sie-hiszpanskim-wembley</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Organizatorzy finału Pucharu Króla zapewniają, że pomimo intensywnych opadów deszczu w ostatnim miesiącu, remont Estadio de La Cartuja zakończy się zgodnie z terminem. Finałowy Klasyk odbędzie się 26 kwietnia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„W ciągu tygodnia straciliśmy czterech obrońców – proszę sobie to wyobrazić”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138304-w-ciagu-tygodnia-stracilismy-czterech-obroncow-prosze-sobie-to-wyobrazic</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 12:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Ogromne problemy kadrowe Arsenalu przed meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Euroligi: Nie potrzebujemy kolejnej ligi w Europie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138303-prezes-euroligi-nie-potrzebujemy-kolejnej-ligi-w-europie</link>
        <pubDate>Fri, 04 Apr 2025 12:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Paulius Motiejūnas, prezes Euroligi, udzielił wywiadu, w którym odniósł się do planów stworzenia przez NBA nowej ligi w Europie. Dodał również, że jest zaskoczony, widząc Real Madryt na tak niskim miejscu w tabeli.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
