<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 25 May 2025 20:25:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Levante pierwszym beniaminkiem La Liga 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139807-levante-pierwszym-beniaminkiem-la-liga-2025-26</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 20:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Nikt już nie odbierze awansu klubowi z Walencji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Koszykarze znów zwycięscy, spadek Granady</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139806-koszykarze-znow-zwyciescy-spadek-granady</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 20:49:00 GMT</pubDate>
        <description>W 33. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Granadę. Królewscy od dawna mają zagwarantowane pierwsze miejsce w tabeli, natomiast dla Andaluzyjczyków ta porażka oznacza koniec marzeń o utrzymaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Luka Dončić i Florentino Pérez obejrzeli wspólnie dzisiejszy mecz koszykarzy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139805-luka-doncic-i-florentino-perez-obejrzeli-wspolnie-dzisiejszy-mecz-koszykarzy</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 19:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Legenda Realu Madryt otrzymała od Florentino Péreza dwie pamiątkowe koszulki – jedną z własnym nazwiskiem, a drugą z imieniem córki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salah trafia tylko raz, Mbappé coraz bliżej Złotego Buta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139803-salah-trafia-tylko-raz-mbappe-coraz-blizej-zlotego-buta</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Liverpool grał dzisiaj w ostatniej kolejce ligowej z Crystal Palace, a Egipcjanin mógł teoretycznie dogonić czy wyprzedzić piłkarza Realu Madryt w wyścigu o Złoty But, ale tego nie zrobił.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brak nowych Modriciów na horyzoncie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139802-brak-nowych-modriciow-na-horyzoncie</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 15:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Odejście Luki Modricia pozostawia w środku pola dziurę, którą trzeba będzie w jakiś sposób załatać. Kłopot w tym, że na rynku brakuje nowych Modriciów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Fede Valverde kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139801-oficjalnie-fede-valverde-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wydał komunikat, w którym poinformował o kontuzji Urugwajczyka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzień, w którym Real Madryt odkrył, kim jest Luka Modrić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139800-dzien-w-ktorym-real-madryt-odkryl-kim-jest-luka-modric</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 12:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat stał się legendą Realu Madryt, choć początki nie były dla niego łatwe. Jednak mecz na Old Trafford wszystko odmienił i zmienił też historię Los Blancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Xabi Alonso trenerem Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139793-oficjalnie-xabi-alonso-trenerem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót 43-letniego Baska do madryckiego klubu stał się dzisiaj faktem. Real oficjalnie potwierdził, że Xabi Alonso poprowadzi drużynę już podczas Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé udowodnił, że warto budować zespół wokół niego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139799-mbappe-udowodnil-ze-warto-budowac-zespol-wokol-niego</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 11:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zmierza po Złoty But, zostaje królem strzelców La Ligi i kończy debiutancki sezon z 43 bramkami</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielkie wyzwanie Xabiego Alonso wymaga czasu… którego nie ma</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139797-wielkie-wyzwanie-xabiego-alonso-wymaga-czasu-ktorego-nie-ma</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 11:03:00 GMT</pubDate>
        <description>18 czerwca Real Madryt zmierzy się z Al-Hilal w Klubowych Mistrzostwach Świata, a Xabi Alonso będzie miał bardzo mało czasu, aby odpowiednio zresetować zespół. Skomplikowana sytuacja kadrowa również nie ułatwia mu tego zadania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Nie możemy się doczekać play-offów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139786-mateo-nie-mozemy-sie-doczekac-play-offow</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiadał się dla oficjalnych mediów przed ligowym spotkaniem z Granadą. Mówił między innymi o tym, że nie chciałby, żeby drużyna się za bardzo rozluźniła.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Od poniedziałku ponownie ruszają rozmowy w sprawie Carrerasa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139796-as-od-poniedzialku-ponownie-ruszaja-rozmowy-w-sprawie-carrerasa</link>
        <pubDate>Sun, 25 May 2025 10:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt i Benfica uzgodniły przerwę do czasu dzisiejszego finału Pucharu. Potem – spotkanie, by ustalić jedyną brakującą rzecz: cenę. Z samym zawodnikiem wszystko jest już dogadane.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
