<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Jun 2025 15:25:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mbappé i Carvajal nie zagrają z Pachucą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140502-mbappe-i-carvajal-nie-zagraja-z-pachuca</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Obaj piłkarze przegapią drugi mecz w fazie grupowej Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kwadrans ostatniego treningu przed Pachucą; Mbappé i Carvajal nie ćwiczą z zespołem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140499-kwadrans-ostatniego-treningu-przed-pachuca-mbappe-i-carvajal-nie-cwicza-z-zespolem-video</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym drugim meczem Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odporność Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140501-odpornosc-mastantuono</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 16:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Franco Mastantuono w młodzieżowych kategoriach River Plate czynił postępy w niewiarygodnym tempie. Potencjał pomocnika zwrócił uwagę największych klubów w Europie, co koniec końców poskutkowało transferem do Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Mbappé prawie na pewno nie zagra także z Salzburgiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140498-ser-mbappe-prawie-na-pewno-nie-zagra-takze-z-salzburgiem</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik może dłużej dochodzić do siebie, a klub przygotował specjalny plan.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga w pogoni za cudem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140497-camavinga-w-pogoni-za-cudem</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 13:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Eduardo Camavinga 23 kwietnia doznał całkowitego zerwania ścięgna mięśnia przywodziciela w lewej nodze. Jego występ w Klubowym Mundialu wydawał się w pierwszej chwili niemożliwy, ale dziś wcale nie da się takiej ewentualności wykluczyć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Jesteśmy Realem i musimy wygrać [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140496-huijsen-jestesmy-realem-i-musimy-wygrac-video</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas piątkowego treningu jedna z kamer klubowej telewizji śledziła poczynania Deana Huijsena, który podzielił się swoimi spostrzeżeniami m.in. na temat treningów w USA i pracy z Xabim Alonso. Przedstawiamy materiał klubowej telewizji wraz z wypowiedziami defensora Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gonzalo przymierza buty Joselu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140495-gonzalo-przymierza-buty-joselu</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Gonzalo García może okazać się bardzo przydatnym elementem układanki Xabiego Alonso. Wychowanek strzelił gola w pierwszym spotkaniu podczas Klubowego Mundialu i coraz częściej można odnieść wrażenie, że docelowo może on wejść w buty Joselu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Barça nie przejmuje się ofensywą Bayernu w sprawie Nico Williamsa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140493-marca-barca-nie-przejmuje-sie-ofensywa-bayernu-w-sprawie-nico-williamsa</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 12:12:00 GMT</pubDate>
        <description>W katalońskim klubie wiedzą, że priorytetem zawodnika Athleticu jest gra w Barcelonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ironman Modrić</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140492-ironman-modric</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka jest czwartym najstarszym zawodnikiem na Klubowym Mundialu… a jeśli zagra przeciwko Pachuce i Salzburgowi, zaliczy swój 60. mecz w tym sezonie. Bez ani jednej kontuzji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pogoda zagraża Klubowemu Mundialowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140491-pogoda-zagraza-klubowemu-mundialowi</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dobra frekwencja w Los Angeles i Miami równoważy słabe wyniki na innych stadionach. „Nigdy wcześniej nie czułem takiego gorąca” – skarżą się piłkarze na mecze rozgrywane w południe, kluczowe dla europejskich transmisji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Biblia, piecyk gazowy i piłka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140490-biblia-piecyk-gazowy-i-pilka</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 11:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami o Klubowych Mistrzostwach Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergio Ramos długo szukał drużyny, a teraz błyszczy na Klubowym Mundialu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140489-sergio-ramos-dlugo-szukal-druzyny-a-teraz-blyszczy-na-klubowym-mundialu</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Był wystarczająco dobry, aby dać swojemu zespołowi remis z Interem i zamknąć usta tym, którzy wątpili w jego dyspozycję.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
