<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Aug 2024 16:26:10 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Terminarz i miejsce pobytu Realu Madryt w Polsce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131622-terminarz-i-miejsce-pobytu-realu-madryt-w-polsce</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy przylecą do Polski we wtorek i tego samego dnia odbędą trening na Stadionie Narodowym. W środę zagrają na nim o trofeum przeciwko Atalancie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z kim zderzył się Joan Martínez?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131621-z-kim-zderzyl-sie-joan-martinez</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 16:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Podczas wczorajszego treningu Joan Martínez zerwał więzadło krzyżowe, a w hiszpańskich mediach zaczęło pojawiać się coraz więcej informacji i spekulacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Anglia i Bellingham mają nowego selekcjonera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131620-anglia-i-bellingham-maja-nowego-selekcjonera</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 15:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy znaleźli nowego selekcjonera po 24 dniach od rezygnacji Garetha Southgate'a. Na razie będzie to jednak tylko wybór tymczasowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Olimpijski finał: Francja czy USA?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131616-olimpijski-final-francja-czy-usa</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 14:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentacja Francji z Guerschonem Yabusele w składzie zagra dzisiaj o olimpijskie złoto z naszpikowaną gwiazdami drużyną Stanów Zjednoczonych. Czy Trójkolorowi są w stanie sprawić niespodziankę?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ma kości jak kamienie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131619-ma-kosci-jak-kamienie</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA przeprowadził wywiad z Noahem Sanim, który jest osobistym trenerem niemieckiego obrońcy Realu. Ten zdradził sekrety świetnej dyspozycji fizycznej zawodnika.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo wrócił do treningów z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131617-vallejo-wrocil-do-treningow-z-druzyna</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 12:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy odbyli dzisiaj drugi trening w sezonie całą drużyną i kontynuowali przygotowania do środowego meczu o Superpuchar Europy. Do grupy wrócił Jesús Vallejo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Alaba? Czasami kontuzje sprawiają, że stajesz się lepszym piłkarzem”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131618-alaba-czasami-kontuzje-sprawiaja-ze-stajesz-sie-lepszym-pilkarzem</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 12:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Christian Fuchs jest obecnie asystentem trenera w Charlotte FC. W swojej karierze miał okazję grać razem z Davidem Alabą w reprezentacji czy z Raúlem w Schalke. Austriak udzielił wywiadu dziennikowi AS. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Latasa w zawieszeniu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131615-latasa-w-zawieszeniu</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Valladolid chciałby sprowadzić Juanmiego Latasę, ale nie jest w stanie spełnić oczekiwań finansowych Realu Madryt w postaci 5 milionów euro za 50% wartości zawodnika. Agenci hiszpańskiego napastnika zaczynają już badać opcje z Włoch.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 10 sierpnia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131614-kartka-z-kalendarza-10-sierpnia</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 09:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Superpuchar, urodziny byłych koszykarzy, zakończenie kariery przez Luisa Enrique, transfer żołnierza José Mourinho z Chelsea i kontuzja Thibaut Courtois. Co działo się 10 sierpnia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tomasz Ćwiąkała typuje tabelę La Ligi 24/25 [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131609-tomasz-cwiakala-typuje-tabele-la-ligi-24-25-video</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarz CANAL+ nagrał materiał dla Fortuna Zakłady Bukmacherskie online, w którym wytypował tabelę La Ligi na koniec nadchodzącego sezonu. Na którym miejscu umieścił Real Madryt?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde rozpoczyna swój maraton</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131613-valverde-rozpoczyna-swoj-maraton</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 08:23:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim sezonie Fede Valverde grał najwięcej i w samym klubie zgromadził w sumie 4280 minut. Teraz wobec walki o siedem tytułów i możliwości rozegrania nawet 72 meczów urugwajski pomocnik stanie przed szansą na pokonanie granicy 5000 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sekretarka, ochroniarze i prywatne osiedle, czyli pierwsze dni Mbappé w Madrycie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131611-sekretarka-ochroniarze-i-prywatne-osiedle-czyli-pierwsze-dni-mbappe-w-madrycie</link>
        <pubDate>Sat, 10 Aug 2024 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice oszaleli na punkcie Francuza i próbują śledzić jego każdy krok poza domem i ośrodkiem w Valdebebas. Piłkarzowi w aklimatyzacji pomaga szereg zatrudnionych osób.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
