<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Apr 2025 21:22:55 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Atlético vs Barcelona: Zacięty rewanż o finał Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138258-atletico-vs-barcelona-zaciety-rewanz-o-final-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 20:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético Madryt mierzy się z Barceloną w rewanżowym półfinale Pucharu Króla, a zwycięzca z tego meczu zagra o trofeum z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cerezo: Finał z Realem byłby odkupieniem win</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138256-cerezo-final-z-realem-bylby-odkupieniem-win</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 20:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Enrique Cerezo, prezes Atlético Madryt spotkał się z dziennikarzami po tradycyjnym obiedzie z działaczami Barcelony przed dzisiejszym spotkaniem półfinałowym Pucharu Króla pomiędzy tymi drużynami. Przedstawiamy wypowiedzi sternika Los Rojiblancos.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick błyszczy w pucharze, ale jest świadomy swojej roli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138255-endrick-blyszczy-w-pucharze-ale-jest-swiadomy-swojej-roli</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 19:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick dzięki wczorajszemu trafieniu z Realem Sociedad może pochwalić się mianem najlepszego strzelca rozgrywek do spółki z Julianem Alvarezem. Brazylijczyk w Copa del Rey trafia do siatki średnio co 70 minut. Napastnik mimo to zna jednak swoje miejsce w hierarchii zespołu, podkreśla AS.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Od niespodziewanego do etatowego bohatera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138253-od-niespodziewanego-do-etatowego-bohatera</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 18:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec po raz kolejny pokazał ducha Realu i był decydującą postacią w rewanżowym meczu półfinału Copa del Rey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czarna skrzynka Realu Madryt ujawnia, że Carlo Ancelotti stracił kontrolę nad drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138251-czarna-skrzynka-realu-madryt-ujawnia-ze-carlo-ancelotti-stracil-kontrole-nad-druzyna</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 18:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy po szalonym remisie 4:4 z Realem Sociedad zapewnili sobie miejsce w finale Pucharu Króla, ale mimo początkowej przewagi, znaleźli się w poważnych tarapatach, które uwypukliły największe bolączki drużyny Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kto będzie „gospodarzem” finału Pucharu Króla?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138250-kto-bedzie-gospodarzem-finalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Finał Copa del Rey Real rozegra 26 kwietnia, a dziś w nocy pozna swojego rywala.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Betfan i RealMadryt.pl grają razem!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138249-betfan-i-realmadryt-pl-graja-razem</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mistrz dogrywek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138248-mistrz-dogrywek</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 16:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Włoski trener jako szkoleniowiec Realu Madryt przegrał w dogrywce tylko raz. Wczoraj w meczu z Realem Sociedad znów górą byli jego podopieczni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy ostrzeżenia przed finałem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138247-trzy-ostrzezenia-przed-finalem</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie popisali się w defensywie w meczu z Realem Sociedad, a największa krytyka spadła na Andrija Łunina, Davida Alabę i Eduardo Camavingę. Szanse na występ tej trójki w finale znacząco spadły.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: To kolejna próba destabilizacji zespołu, nie potrafią nas pokonać na boisku i próbują to zrobić przy stoliku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138246-laporta-to-kolejna-proba-destabilizacji-zespolu-nie-potrafia-nas-pokonac-na-boisku-i-probuja-to-zrobic-przy-stoliku</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 15:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan Laporta po spotkaniu prezesów przed dzisiejszym meczem w półfinale Pucharu Króla rozmawiał z mediami. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi sternika Dumy Katalonii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remiro: Uderzenie Jude'a? Chciałem zablokować strzał, to był przypadek i nie jest to rzut karny</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138245-remiro-uderzenie-judea-chcialem-zablokowac-strzal-to-byl-przypadek-i-nie-jest-to-rzut-karny</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Álex Remiro rozmawiał z dziennikarzami w strefie mieszanej po odpadnięciu z rozgrywek o Puchar Króla z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi bramkarza Realu Sociedad.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti przed sądem: „Nigdy nie pomyślałem, że to może być oszustwo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138244-ancelotti-przed-sadem-nigdy-nie-pomyslalem-ze-to-moze-byc-oszustwo</link>
        <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Madryt stawił się w madryckim sądzie Audiencia Provincial w atmosferze ogromnego zainteresowania. Grozi mu prawie pięć lat więzienia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
