<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Jul 2025 11:42:32 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: David Krämer zawodnikiem Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141048-oficjalnie-david-kraemer-zawodnikiem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali o pozyskaniu 28-letniego Niemca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdigera ma plan, by zapomnieć o największym błędzie w karierze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141047-ruedigera-ma-plan-by-zapomniec-o-najwiekszym-bledzie-w-karierze</link>
        <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 12:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec wyjechał na wakacje przekonany, że odzyska swoją najlepszą formę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt znów rozgląda się za środkowym obrońcą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141046-marca-real-madryt-znow-rozglada-sie-za-srodkowym-obronca</link>
        <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 10:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Tylko Huijsen zdał egzamin i w klubie panuje przekonanie, że postawa niektórych zawodników pozostawia wiele do życzenia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real zaryzykował, stawiając na Xabiego Alonso podczas Klubowego Mundialu – czy to się opłaciło?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141045-real-zaryzykowal-stawiajac-na-xabiego-alonso-podczas-klubowego-mundialu-czy-to-sie-oplacilo</link>
        <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 10:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt pod wodzą Xabiego Alonso zakończył Klubowy Mundial porażką 0:4 z PSG w półfinale, co uwypukliło braki zespołu i błędy taktyczne, ale jednocześnie turniej przyniósł wiele cennych wniosków dla trenera i klubu. Mimo rozczarowania, Real osiągnął spory sukces finansowy i promocyjny w USA, a Alonso zyskał czas na budowanie relacji z zawodnikami i przetestowanie nowych rozwiązań. Występ Królewskich na łamach The Athletic podsumował Dermot Corrigan. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jesgo tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Salgado: Wszyscy mówili o Mbappé, ale patrz, jak pressuje Dembélé!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141044-salgado-wszyscy-mowili-o-mbappe-ale-patrz-jak-pressuje-dembele</link>
        <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 09:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Míchel Salgado udzielił wywiadu dla dziennika AS, w którym podzielił się swoimi wrażeniami z kończących się w niedzielę Klubowych Mistrzostw Świata. Przedstawiamy zapis rozmowy z legendarnym defensorem Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 11 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141043-kartka-z-kalendarza-11-lipca</link>
        <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Najważniejsza wygrana w historii reprezentacji Hiszpanii, urodziny goleadora, finał Mistrzostw Świata w Madrycie, odejście legendarnego bramkarza i dwa wypożyczenia do Bundesligi. Co działo się 11 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prezes Federacji: Sędzia Rozgrywek wyda decyzję ws. przełożenia meczu Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141040-prezes-federacji-sedzia-rozgrywek-wyda-decyzje-ws-przelozenia-meczu-realu</link>
        <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Federacji potwierdził, że jej organ wyda ostateczną decyzję w sprawie daty rozpoczęcia sezonu ligowego przez Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dyplomacja zgubiła Xabiego Alonso i popchnęła go na złą drogę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141042-dyplomacja-zgubila-xabiego-alonso-i-popchnela-go-na-zla-droge</link>
        <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Próbując zadowolić wszystkich, wystawiając taki skład na mecz z PSG i nie reagując na boiskowe problemy, przekreślił wszystko dobre, co zrobił do tej pory. Vinícius i Mbappé również nie pokazali ani chemii, ani zaangażowania w grze defensywnej. Sytuację na łamach dziennika ABC opisuje Rubén Cañizares. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jego tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Globo: Rodrygo nie chce odchodzić z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141039-globo-rodrygo-nie-chce-odchodzic-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Kolejne brazylijskie źródło pochyla się nad sytuacją atakującego, która tego lata pozostaje jednym z głównych tematów kadrowych w Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Konaté może przyjść już teraz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141038-as-konate-moze-przyjsc-juz-teraz</link>
        <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz myśli tylko o Realu Madryt, a operacja może zostać przyśpieszona, jeśli Liverpool nie będzie chciał powtórki z Trenta Alexandra-Arnolda.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>OkDiario: Viníciusowi nie spodobała się decyzja Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141041-okdiario-viniciusowi-nie-spodobala-sie-decyzja-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zestawienie ataku było głównym tematem debat przed półfinałowym starciem z Paris Saint-Germain. Xabi Alonso zdecydował się posadzić na ławce Brazylijczyka, ale kontuzja Trenta Alexandra-Arnolda zmieniła jego plany. Mimo wszystko Viniemu nie spodobało się, w jaki sposób trener postanowił z niego skorzystać w tym spotkaniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/141037-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Plany Realu Madryt i decyzje Hansiego Flicka to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
