<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Feb 2025 14:54:16 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Footy Headlines: Pierwsze zdjęcie wyjazdowej koszulki Realu na sezon 2025/26</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136501-footy-headlines-pierwsze-zdjecie-wyjazdowej-koszulki-realu-na-sezon-2025-26</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Footy Headlines pokazało pierwsze zdjęcie wyjazdowego trykotu Realu Madryt na kolejną kampanię.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cañizares: Teraz wydaje się, że sędziowie są winni wszystkich nieszczęść</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136499-canizares-teraz-wydaje-sie-ze-sedziowie-sa-winni-wszystkich-nieszczesc</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Były bramkarz Realu Madryt i Valencii, Santiago Cañizares, był gościem programu Despierta San Francisco na falach radia MARCA. W trakcie rozmowy poruszył najważniejsze bieżące tematy związane z ligą hiszpańską i z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra na Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136494-kadra-na-leganes</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 15:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do meczu z Leganés bez siedmiu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 22 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Mamy problem z hiszpańskim sędziowaniem, które traci wiarygodność w zastraszającym tempie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136496-mamy-problem-z-hiszpanskim-sedziowaniem-ktore-traci-wiarygodnosc-w-zastraszajacym-tempie</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 14:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Znany hiszpański dziennikarz, Manu Carreño, który wielokrotnie przekazywał sprowadzone informacje na temat Realu Madryt, na łamach Cadena SER podzielił się swoją opinią na temat</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Łunin wie, że zagra z Leganés… i potem wróci na ławkę w Copa del Rey</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136497-relevo-lunin-wie-ze-zagra-z-leganes-i-potem-wroci-na-lawke-w-copa-del-rey</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 14:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Plan Ancelottiego zakłada wystawienie Łunina na jutrzejszy mecz, ale jeśli Real awansuje do półfinału, trener ma zmienić bramkarza na Puchar Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Będziemy walczyć o wygranie w Stambule dwóch meczów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136470-mateo-bedziemy-walczyc-o-wygranie-w-stambule-dwoch-meczow</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo i Edy Tavares wypowiadali się przed starciem z Efesem w Eurolidze. Obaj mówili o tym, że wygrana obu spotkań w Stambule może oznaczać znaczny awans w tabeli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kłótnia znanych hiszpańskich dziennikarzy o Real i sędziów: „Liżesz tyłek Florentino, jesteś jego tubą propagandową”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136495-klotnia-znanych-hiszpanskich-dziennikarzy-o-real-i-sedziow-lizesz-tylek-florentino-jestes-jego-tuba-propagandowa</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 13:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Siro López i Isaac Fouto wdają się w ostrą kłótnię na antenie Cadena COPE.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Bellingham i Mbappé nie są dostępni na jutrzejszy mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136492-ancelotti-bellingham-i-mbappe-nie-sa-dostepni-na-jutrzejszy-mecz</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 12:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Leganés w Pucharze Króla. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Leganés</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136493-ostatni-trening-przed-leganes</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 12:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wyjazd do Stambułu, część pierwsza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136474-wyjazd-do-stambulu-czesc-pierwsza</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt rozegra dwa mecz w Stambule w tym tygodniu. Dzisiaj zobaczymy pierwszą odsłonę tego wyjazdu. Królewscy zmierzą się z Efesem, z którym przegrali w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham nie zagra z Leganés, ale gotowy będzie Vinícius</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136491-bellingham-nie-zagra-z-leganes-ale-gotowy-bedzie-vinicius</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 11:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik i Brazylijczyk nie trenują dzisiaj z zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Courtois, Bellingham i Mbappé trenują z drużyną? [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136486-czy-courtois-bellingham-i-mbappe-trenuja-z-druzyna-video</link>
        <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 11:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie ostatnie zajęcia przed jutrzejszym starciem z Leganés w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
