<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Feb 2025 09:40:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Real nie przeprowadzi dziś żadnego transferu na ostatnią chwilę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136449-real-nie-przeprowadzi-dzis-zadnego-transferu-na-ostatnia-chwile</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 10:33:00 GMT</pubDate>
        <description>O północy zamyka się zimowe okienko transferowe, ale Królewscy nie dokonają żadnych wzmocnień.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Ale z Xaviego był płaczek, co? Nie to co Don Carletto, który jest profesjonalistą i nigdy nie mówi o sędziach”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136448-ale-z-xaviego-byl-placzek-co-nie-to-co-don-carletto-ktory-jest-profesjonalista-i-nigdy-nie-mowi-o-sedziach</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Były piłkarz Barcelony Marc Crosas skrytykował trenera Realu Madryt za jego skargi po porażce z Espanyolem w miniony weekend.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Matthias Jaissle: Jako trener chcesz mieć takich zawodników jak Vinícius w swoim zespole</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136447-matthias-jaissle-jako-trener-chcesz-miec-takich-zawodnikow-jak-vinicius-w-swoim-zespole</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Al-Ahli rozmawiał z dziennikiem AS. Matthias Jaissle opowiadał główie o pracy i życiu w Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 3 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136440-kartka-z-kalendarza-3-lutego</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Kilka wysokich zwycięstw, urodziny legendarnego koszykarza, świetny występ Dončicia i porażka w Pucharze Króla. Co działo się 3 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marchetti: Wierzę, że fani zakochali się w Lidze Mistrzów jeszcze bardziej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136426-marchetti-wierze-ze-fani-zakochali-sie-w-lidze-mistrzow-jeszcze-bardziej</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 09:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Giorgio Marchetti to twarz losowań europejskich rozgrywek piłkarskich, a także jeden z ojców nowej Ligi Mistrzów. Zastępca sekretarza generalnego i dyrektor ds. piłki nożnej w UEFA przyjął dziennikarzy Marki w Nyonie, aby porozmawiać o wpływie nowych rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: To liga splamiona przez spadkobierców Negreiry, którzy szkodzą hiszpańskiemu futbolowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136446-real-madrid-tv-to-liga-splamiona-przez-spadkobiercow-negreiry-ktorzy-szkodza-hiszpanskiemu-futbolowi</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 09:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Wczoraj wieczorem Real Madryt opublikował nagranie ze swojej klubowej telewizji w mediach społecznościowych. Królewscy podsumowują w nim, jak na faul piłkarza Espanyolu zareagowały media na całym świecie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano: Gdybym był w Realu Madryt, nauczyłbym Mbappé grać jako „dziewiątka”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136445-cristiano-gdybym-byl-w-realu-madryt-nauczylbym-mbappe-grac-jako-dziewiatka</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 08:34:00 GMT</pubDate>
        <description>El Chiringuito wypuściło kolejną zapowiedź wywiadu z Cristiano Ronaldo, z którym rozmawiał Edu Aguirre. W mediach społecznościowych ukazały się kolejne odpowiedzi Portugalczyka, a pełen wywiad ma zostać wyemitowany w poniedziałek późnym wieczorem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti igrał z ogniem i sparzył się na Rüdigerze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136435-ancelotti-igral-z-ogniem-i-sparzyl-sie-na-ruedigerze</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontuzja niemieckiego stopera ponownie stawia defensywę Królewskich w trudnej sytuacji. W sobotę podejmą Atlético, a 11 lutego jadą do Manchesteru.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real uda się do pogrążonego w kryzysie Manchesteru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136443-real-uda-sie-do-pograzonego-w-kryzysie-manchesteru</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Manita, którą Arsenal zaaplikował Manchesterowi City, obnaża liczne braki The Citizens na dziewięć dni przed wizytą Królewskich na Etihad Stadium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lahoz: Czuję się fatalnie, bo od 15 miesięcy ostrzegam, że Komitet Arbitrów znalazł się w ślepym zaułku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136444-lahoz-czuje-sie-fatalnie-bo-od-15-miesiecy-ostrzegam-ze-komitet-arbitrow-znalazl-sie-w-slepym-zaulku</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Były hiszpański sędzia pracuje teraz jako ekspert w radiu COPE i telewizji Movistar+. Przedstawiamy jego komentarze na temat wydarzeń z meczu Espanyolu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136442-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja w Realu Madryt i wygrana Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Jestem zadowolony, ponieważ każdy dołożył coś od siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136441-mateo-jestem-zadowolony-poniewaz-kazdy-dolozyl-cos-od-siebie</link>
        <pubDate>Sun, 02 Feb 2025 22:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo podsumował krótko zwycięskie spotkanie z Joventutem. Był zadowolony z pracy całego zespołu, ale w szczególności pochwalił Andrésa Feliza.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
