<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Jun 2025 06:58:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Nowinki FIFA na Klubowy Mundial: kamerki sędziów, zaawansowany spalony i chip w piłkach [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140264-nowinki-fifa-na-klubowy-mundial-kamerki-sedziow-zaawansowany-spalony-i-chip-w-pilkach-video</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description>FIFA wprowadza na Klubowy Mundial wiele nowinek sędziowskich, które bez wątpienia poprawią jakość spotkań także dla widzów przed telewizorami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético wykluczyło transfer Theo Hernándeza</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140268-atletico-wykluczylo-transfer-theo-hernandeza</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 08:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Były zawodnik Królewskich był w tych dniach wiązany z ich sąsiadami, których barwy też reprezentował, ale ostatecznie ci wykluczyli tę operację.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 13 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140269-kartka-z-kalendarza-13-czerwca</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy Puchar Europy, słynna wygrana z Barceloną 11:1, mecz pełen emocji na EURO 2004 z udziałem dwójki Galácticos i pożegnanie legendy. Co działo się 13 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Neuer: Są drużyny, które nie mogą zagrać na Klubowym Mundialu i to je boli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140265-neuer-sa-druzyny-ktore-nie-moga-zagrac-na-klubowym-mundialu-i-to-je-boli</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Bayernu wypowiedział się na temat Klubowego Mundialu po wylądowaniu jego zespołu w Stanach Zjednoczonych. W Hiszpanii i nie tylko wielu widzi prztyczek Niemca w kierunku między innymi Barcelony, której zabraknie na turnieju, bo w latach 2020-2024 pozostawała poza europejską czołówką.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real poinformował Carrerasa, że cały czas chce go pozyskać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140259-marca-real-poinformowal-carrerasa-ze-caly-czas-chce-go-pozyskac</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Obrońca poleciał na Klubowy Mundial z Benficą, ale Królewscy o nim nie zapominają.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140266-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezentacja Trenta Alexandra-Arnolda i plany transferowe Barcelony to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Podsumowanie prezentacji Trenta Alexandra-Arnolda w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140262-podsumowanie-prezentacji-trenta-alexandra-arnolda-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 20:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt zaprezentował dzisiaj Trenta Alexandra-Arnolda jako nowego piłkarza swojej pierwszej drużyny. Podsumowujemy pierwszy dzień Anglika w barwach Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trzy raty za Mastantuono i brak premii dla zawodnika</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140261-trzy-raty-za-mastantuono-i-brak-premii-dla-zawodnika</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Argentyńczycy zgodnie podają, że nastolatek jest już formalnie piłkarzem Realu Madryt. Najnowsze doniesienia wskazują na wpłatę klauzuli w ratach oraz zakończenie gry dla River Plate po Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W którym hotelu zatrzyma się Real podczas Klubowego Mundialu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140260-w-ktorym-hotelu-zatrzyma-sie-real-podczas-klubowego-mundialu</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 17:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Blancos będą mieszkać na Florydzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carreras i Zubimendi muszą poczekać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140258-carreras-i-zubimendi-musza-poczekac</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 16:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Ponieważ okienko transferowe przed Klubowym Mundialem dobiegło końca, obaj zawodnicy, jeśli wszystko pójdzie dobrze, trafią do Madrytu po zakończeniu turnieju w USA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent Alexander-Arnold po raz pierwszy pokazał się w koszulce Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140257-trent-alexander-arnold-po-raz-pierwszy-pokazal-sie-w-koszulce-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Angielski zawodnik pojawił się na boisku w Valdebebas, aby oficjalnie zapozować do zdjęć w koszulce Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alexander-Arnold: Wiedziałem, że jeśli kiedykolwiek opuszczę Liverpool, to tylko dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140256-alexander-arnold-wiedzialem-ze-jesli-kiedykolwiek-opuszcze-liverpool-to-tylko-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 12 Jun 2025 15:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Trent Alexander-Arnold po swojej prezentacji pojawił się na konferencji prasowej w Valdebebas. Przedstawiamy pełny zapis z tego spotkania zawodnika z dziennikarzami. Anglik odpowiadał na pytania po angielsku.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
