<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Jul 2024 10:38:49 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Chus Mateo 2026!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130815-oficjalnie-chus-mateo-2026</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 12:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poinformowali oficjalnie o przedłużeniu kontraktu z hiszpańskim szkoleniowcem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Real kontroluje sprawę transferu Yoro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130811-relevo-real-kontroluje-sprawe-transferu-yoro</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 11:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Wola piłkarza sprawia, że inne drużyny niż Real wypadają z wyścigu. Poza tym francuski klub jest praktycznie zmuszony do sprzedaży 18-latka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 4 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130810-kartka-z-kalendarza-4-lipca</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 10:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny jednego z największych na świecie, łzy Portugalczyków po finale EURO u siebie i transfer ważnego koszykarza. Co działo się 4 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ivana Andrés: Byłam bardzo szczęśliwa w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130765-ivana-andres-bylam-bardzo-szczesliwa-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 10:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Ivana Andrés, była piłkarka Realu Madryt, która po opuszczeniu szeregów Królewskich dołączyła do Interu Mediolan, udzieliła wywiadu dziennikowi AS, w którym mówiła m.in. o odejściu z klubu i grze w reprezentacji Hiszpanii. Przedstawiamy wypowiedzi pierwszej kobiety, która była kapitanką Realu Madryt i która wzniosła Puchar Świata z La Selección.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Pablo Ramón na radarze Betisu i Espanyolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130791-as-pablo-ramon-na-radarze-betisu-i-espanyolu</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 10:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak dowiedział się AS, gracz Realu pomimo poważnej kontuzji doznanej w ostatniej fazie sezonu, nadal jest celowniku klubów Primera División.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real i Manchester City „walczą” także na EURO 2024</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130788-real-i-manchester-city-walcza-takze-na-euro-2024</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 09:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze Królewskich i The Citizens mają po pięć tytułów MVP meczu. Sami Bellingham i De Bruyne po dwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Chiringuito: Prezentacje Mbappé i Endricka o 12:00</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130809-chiringuito-prezentacje-mbappe-i-endricka-o-12-00</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 08:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Dołączenie Francuza i Brazylijczyka do pierwszej drużyny Królewskich jest już pewne. Pozostaje oczekiwanie na zaprezentowanie ich w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Rafa Marín sprzedany do Napoli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130808-relevo-rafa-marin-sprzedany-do-napoli</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Decyzje wszystkich stron mają być podjęte i operacja wkracza w decydującą fazę. Królewscy zachowają prawo odkupu do swojego wychowanka.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt przedłużył umowy Pintusa i Llopisa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130806-marca-real-madryt-przedluzyl-umowy-pintusa-i-llopisa</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Trenerzy od przygotowania fizycznego i bramkarzy pozostają niezależni względem przyszłości samego Carlo Ancelottiego. Klub podtrzymuje pełne zaufanie do tej dwójki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130807-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Przygotowania do meczu Hiszpanii z Niemcami i plany Barcelony to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
