<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Jan 2025 23:53:19 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Euroliga przedłużyła kluczową umowę z IMG</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135581-euroliga-przedluzyla-kluczowa-umowe-z-img</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroliga wykonała strategiczny krok w przyszłość. Podpisała porozumienie z IMG na kolejne dziesięć lat. Poprzednia umowa pozwoliła rozgrywkom na wielki rozwój.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135586-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Kara dla Viníciusa i zbliżający się Superpuchar Hiszpanii to najważniejsza kwestia poruszana na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sergi Canós: Ani ja, ani nikt inny z drużyny nie słyszał rasistowskich przyśpiewek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135585-sergi-canos-ani-ja-ani-nikt-inny-z-druzyny-nie-slyszal-rasistowskich-przyspiewek</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarz Valencii wątpi w to, by ktoś obrażał zawodnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L’Équipe: Deschamps ogłosi, że nie przedłuży kontraktu z reprezentacją</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135584-l-equipe-deschamps-oglosi-ze-nie-przedluzy-kontraktu-z-reprezentacja</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Selekcjoner ma odejść w przyszłym roku po zakończeniu Mistrzostw Świata w Stanach Zjednoczonych, Meksyku i Kanadzie. Jego następcą może być Zidane.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy wszystkich uczestników 1/8 finału Pucharu Króla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135582-znamy-wszystkich-uczestnikow-1-8-finalu-pucharu-krola</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 23:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Znamy już wszystkich szesnastu uczestników 1/8 finału Pucharu Króla.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Wyższa Rada Sportu pozwoli na rejestrację Olmo i Paua Víctora</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135580-ser-wyzsza-rada-sportu-pozwoli-na-rejestracje-olmo-i-paua-victora</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 22:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak poinformował dziennikarz Manu Carreño w programie El Larguero w radiu SER, najwyższy organ wykonawczy hiszpańskiego rządu w sporcie, udzieli środka zapobiegawczego Barcelonie na rejestrację obu zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Vinícius zawieszony na dwa mecze!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135563-oficjalnie-vinicius-zawieszony-na-dwa-mecze</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 22:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyka czeka odpoczynek, ale tylko w La Lidze. Atakujący będzie mógł wystąpić w Superpucharze Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Radio Murcia: Piłkarze Minery okradzeni z koszulek Realu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135579-radio-murcia-pilkarze-minery-okradzeni-z-koszulek-realu</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak informuje lokalny oddział radia Cadena SER, ktoś wszedł do szatni Deportivy Minera i ukradł kilka koszulek Realu Madryt, które Królewscy wcześniej przekazali gospodarzom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy są już w Arabii Saudyjskiej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135576-krolewscy-sa-juz-w-arabii-saudyjskiej</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 20:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Drużyna Realu Madryt dotarła dzisiaj do Arabii Saudyjskiej, gdzie w czwartek rozegra półfinałowy mecz Superpucharu Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat klubu w sprawie wyborów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135575-oficjalny-komunikat-klubu-w-sprawie-wyborow</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 20:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował oficjalny komunikat w sprawie wyborów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nerwowość Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135571-nerwowosc-endricka</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 19:16:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick był o krok od podbicia Kartageny, ale ostatecznie opuścił ją pełen złości. Pomimo oddania sześciu strzałów jego imię nie znalazło się na liście zdobywców bramek. Brazylijczyk po miesiącu bez gry spędził na boisku 90 minut i widać było po nim, że chyba aż nadto chce się pokazać.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kim jest Diego Aguado?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135570-kim-jest-diego-aguado</link>
        <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 18:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Szkółka Realu Madryt jest jedną z najbardziej prestiżowych na świecie. Dla wielu nawet najlepszą. Obecnie 191 graczy wychowanych w canterze występuje na profesjonalnym poziomie – 51 w La Lidze, 84 w zagranicznych ligach i 56 w Segundzie. Wciąż jednak największym wyzwaniem dla młodych zawodników jest zaczepienie się w pierwszym zespole Królewskich.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
