<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Jul 2024 04:53:47 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131372-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Igrzyska w Paryżu i pierwszy sparing Barcelony z City to główny temat na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vallejo coraz bardziej oddala się od występu z Milanem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131370-vallejo-coraz-bardziej-oddala-sie-od-wystepu-z-milanem</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 22:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Jesús Vallejo nie wziął udziału w drugiej części dzisiejszego treningu w Chicago i coraz więcej wskazuje na to, że przegapi mecz z Milanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wziął udział w konsultacjach ws. stadionu United</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131368-real-madryt-wzial-udzial-w-konsultacjach-ws-stadionu-united</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 21:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy współwłaściciel Czerwonych Diabłów założył grupę roboczą, która do końca roku ma wydać rekomendację w temacie stadionu. W tej sprawie konsultowano się między innymi z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Calafiori dołączył do Arsenalu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131367-oficjalnie-calafiori-dolaczyl-do-arsenalu</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 20:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Wymieniany głównie przez kibiców jako potencjalny kandydat do wzmocnienia defensywny Królewskich oficjalnie dołączył do Arsenalu. Real Madryt pozostaje w teorii z dwoma zdrowymi stoperami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos bohaterem pierwszego treningu z Chicago</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131366-ceballos-bohaterem-pierwszego-treningu-z-chicago</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 19:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Dostępni zawodnicy odbyli na Univeristy of Illinois pierwsze zajęcia w Stanach Zjednoczonych przed środowym sparingiem z Milanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iker Bravo: Mam już kontrakt z Udinese, ale jeśli Florentino chce…</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131365-iker-bravo-mam-juz-kontrakt-z-udinese-ale-jesli-florentino-chce</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 17:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Iker Bravo nie zamyka drzwi przed swoim powrotem do Realu Madryt. W tym momencie jednak MVP EURO U-19 związał się już na najbliższy sezon z Udinese.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwszy trening Realu Madryt w Chicago [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131364-pierwszy-trening-realu-madryt-w-chicago-na-zywo</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt rozpoczęli właśnie pierwsze zajęcia w Stanach Zjednoczonych. Pierwszy letni sparing już w nocy ze środy na czwartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick nie chce podzielić losu Vitora Roque</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131360-endrick-nie-chce-podzielic-losu-vitora-roque</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Real nie będzie spieszył się z wprowadzeniem młodego Brazylijczyka do gry, a Carlo Ancelotti będzie mądrze zarządzał jego minutami podczas przedsezonowego tournée po Stanach Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy podróży Realu Madryt do Stanów Zjednoczonych [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131363-kulisy-podrozy-realu-madryt-do-stanow-zjednoczonych-video</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub opublikował kulisy wczorajszej podróży powołanych zawodników do Stanów Zjednoczonych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Reinier wzbudza zainteresowanie, ale ma też jeden duży problem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131362-reinier-wzbudza-zainteresowanie-ale-ma-tez-jeden-duzy-problem</link>
        <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub nie włączył Brazylijczyka do kadry na wyjazd do Stanów Zjednoczonych i szuka mu możliwego kierunku na odejście. Nawet jeśli jednak ktoś jest zainteresowany, to pojawia się ogromna przeszkoda. Chodzi oczywiście o pieniądze.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
