<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 08 May 2025 23:55:03 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139323-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 09 May 2025 00:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Betisu do finału Ligi Konferencji i przygotowania Barcelony do Klasyku to główne tematy na piątkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalny komunikat Realu Madryt ws. wyboru papieża</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139321-oficjalny-komunikat-realu-madryt-ws-wyboru-papieza</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 21:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub wystosował komunikat po wyborze nowego papieża. Przedstawiamy jego pełną treść.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Huijsen wyznaczył kancelarię prawną do rozmów z Realem Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139320-ser-huijsen-wyznaczyl-kancelarie-prawna-do-rozmow-z-realem-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 19:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Główni dziennikarze rozgłośni od Realu Madryt informują o ważnym rozwoju w sytuacji stopera Bournemouth.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sędziowie mają plan na zneutralizowanie filmików Real Madrid TV</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139319-sedziowie-maja-plan-na-zneutralizowanie-filmikow-real-madrid-tv</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 17:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Isaac Fouto to ekspert sędziowski radia COPE i reporter LaLigaTV. Przedstawiamy jego informacje w sprawie zmian sędziowskich na kolejny sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran García i Miguel Gutiérrez zależni od Xabiego Alonso</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139318-fran-garcia-i-miguel-gutierrez-zalezni-od-xabiego-alonso</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 17:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Przybycie Xabiego Alonso może zmienić sytuację kilku graczy, zarówno tych będących już członkami kadry Królewskich, jak i tych znajdujących się w orbicie zainteresowania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>List do dzieci z mojego kraju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139317-list-do-dzieci-z-mojego-kraju</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>The Players' Tribune opublikowało list od Ardy Gülera skierowany do dzieci z jego kraju. Przedstawiamy pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tchouaméni i dziesięciu pozostałych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139316-tchouameni-i-dziesieciu-pozostalych</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 17:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Aurélien Tchouaméni przebył w tym sezonie długą drogę od bycia wygwizdywanym przez własnych kibiców do jednego z kluczowych ogniw zespołu. Dziś Francuz jest jednym z najpewniejszych punktów ekipy Carlo Ancelottiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaskoczeni Carvajalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139315-zaskoczeni-carvajalem</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 16:05:00 GMT</pubDate>
        <description>To, co jeszcze niedawno było marzeniem, zaczyna się urzeczywistniać: celem są Klubowe Mistrzostwa Świata. Choć nie po to, by być podstawowym prawym obrońcą na turnieju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: UEFA nie traci zaufania do Marciniaka: „Żadnego problemu”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139314-marca-uefa-nie-traci-zaufania-do-marciniaka-zadnego-problemu</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 15:48:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA wspiera polskiego arbitra mimo krytyki ze strony Barcelony po jego sędziowaniu w Mediolanie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wirtz: Kusi mnie, by kiedyś wyjść ze swojej strefy komfortu i przeżyć coś nowego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139313-wirtz-kusi-mnie-by-kiedys-wyjsc-ze-swojej-strefy-komfortu-i-przezyc-cos-nowego</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 15:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Florian Wirtz udzielił wywiadu dla niemieckiego magazynu Sports Illustrated. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi piłkarza Bayeru Leverkusen.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Balde i Eric García mają być gotowi na Klasyk</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139312-balde-i-eric-garcia-maja-byc-gotowi-na-klasyk</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Boczny obrońca trenował dzisiaj z zespołem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139311-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Thu, 08 May 2025 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
