<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Sep 2024 17:39:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Autor wywiadu z Viníciusem: Celowo wyciągnięto z kontekstu jedną wypowiedź</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132346-autor-wywiadu-z-viniciusem-celowo-wyciagnieto-z-kontekstu-jedna-wypowiedz</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 18:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Autor wywiadu z Brazylijczykiem, z którego wyciągnięto stwierdzenie o odebraniu Hiszpanii organizacji mundialu, oskarża media o manipulację. Tymczasem w ostatni weekend w profesjonalnym futbolu w Hiszpanii doszło do dwóch kolejnych incydentów z obrażaniem na tle rasowym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Liczby obalają absurdalne zarzuty Atlético w sprawie derbów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132345-liczby-obalaja-absurdalne-zarzuty-atletico-w-sprawie-derbow</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Real ostatni raz odpoczywał więcej przed derbowym spotkaniem w… styczniu 2020 roku, czyli ponad cztery lat temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Nadal szukamy idealnej pozycji dla Brahima”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132344-nadal-szukamy-idealnej-pozycji-dla-brahima</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 16:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz zaliczył już kilka spotkań dla reprezentacji Lwów Atlasu, ale selekcjoner wciąż myśli o właściwej dla niego roli.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El País: Real Madryt zaoferował Viniemu i Bellinghamowi wyrównanie do pensji Mbappé</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132341-el-pais-real-madryt-zaoferowal-viniemu-i-bellinghamowi-wyrownanie-do-pensji-mbappe</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Media cały czas uważnie analizują wejście Kyliana Mbappé do Realu Madryt. El País wskazuje, że sam klub po przyjściu Francuza wykonał ważny finansowy gest wobec liderów drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Usman Garuba wypada z gry na półtora miesiąca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132340-marca-usman-garuba-wypada-z-gry-na-poltora-miesiaca</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 15:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt nie wydał jeszcze oficjalnego komunikatu, ale MARCA donosi, że center zmaga się z kontuzją przeciążeniową lewej stopy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Sociedad również jest przetrzebiony kontuzjami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132339-real-sociedad-rowniez-jest-przetrzebiony-kontuzjami</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 14:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Imanol Alguacil ma problemy niemal w każdej formacji i w sobotę, podobnie jak Carlo Ancelotti, również będzie musiał eksperymentować.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Filmik z orgii canteranos Realu Madryt trafił nawet do 37 osób</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132338-filmik-z-orgii-canteranos-realu-madryt-trafil-nawet-do-37-osob</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 14:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Po roku śledztwa w sprawie afery taśmowej funkcjonariusze zidentyfikowali osoby, do których rozesłano filmik z orgii z udziałem ówczesnych graczy ze szkółki Realu Madryt. W sprawie rozsyłania dziecięcej pornografii piłkarzom grozi nawet 5 lat więzienia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sporting rywalem Królewskich w walce o fazę grupową Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132337-sporting-rywalem-krolewskich-w-walce-o-faze-grupowa-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 13:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Sporting CP będzie rywalem piłkarek Realu Madryt w decydującym dwumeczu o awans do fazy grupowej Ligi Mistrzyń. Oba spotkania odbędą się w tym miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Kapitan nie powinien tego mówić”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132336-kapitan-nie-powinien-tego-mowic</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 13:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Bixente Lizarazu to były reprezentant Francji w latach 1992–2004 i legenda Bayernu Monachium. Obecnie pisuje felietony dla L'Équipe, a ostatni z nich dotyczy Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić: Kiedy nie będzie już we mnie zapału, to odejdę sam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132335-modric-kiedy-nie-bedzie-juz-we-mnie-zapalu-to-odejde-sam</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 13:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić udzielał wywiadów w strefie mieszanej po wygranym 1:0 meczu z Polską. Przedstawiamy wypowiedzi kapitana Chowacji, który mówił też o swojej przyszłości w kadrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komplet na Estadio Anoeta</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132334-komplet-na-estadio-anoeta</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 13:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Wszystkie bilety na sobotni mecz pomiędzy Realem Sociedad a Realem Madryt zostały już wyprzedane. Na stadionie Anoeta stawi się około 40 000 kibiców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez przyśpieszy zwołanie wyborów na prezesa Realu Madryt?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132333-florentino-perez-przyspieszy-zwolanie-wyborow-na-prezesa-realu-madryt</link>
        <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 11:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon to socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, który prowadzi też swój kanał na YouTubie. W najnowszym filmiku informuje, że sternik Królewskich chce przyśpieszyć kolejne wybory na prezesa klubu i ma ku temu przynajmniej jeden bardzo ważny powód.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
