<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Jan 2025 17:19:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Raíllo: Nie ma znaczenia, co powiemy o Viníciusie, wszystko wyciąga się z kontekstu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135609-raillo-nie-ma-znaczenia-co-powiemy-o-viniciusie-wszystko-wyciaga-sie-z-kontekstu</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 18:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan Mallorki wziął udział w konferencji prasowej, której głównym tematem był Vinícius. Z uśmiechem na twarzy konsekwentnie unikał wchodzenia w kontrowersje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Silnik BMV napędza Real</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135608-silnik-bmv-napedza-real</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 17:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramki Jude'a Bellinghama, Kyliana Mbappé i Viníciusa Júniora stanowią 55% całego dorobku strzeleckiego drużyny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sokół lata bez przerwy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135607-sokol-lata-bez-przerwy</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 17:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde jest najwięcej grającym piłkarzem Realu Madryt w tym sezonie i jedynym, który wybiegał na murawę w wyjściowej jedenastce we wszystkich dotychczasowych meczach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real w Arabii Saudyjskiej już bez Kroosa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135606-real-w-arabii-saudyjskiej-juz-bez-kroosa</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Niemiec był wygwizdywany w Rijadzie jak nigdzie wcześniej. Jego krytyka kraju i pieniędzy w futbolu zdenerwowała Saudyjczyków, niezależnie od tego, czy kibicują Realowi, czy nie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Jesteśmy zachwyceni Viníciusem pod każdym względem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135601-ancelotti-jestesmy-zachwyceni-viniciusem-pod-kazdym-wzgledem</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 16:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Mallorcą w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Dżuddzie. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lucas Vázquez: Wszyscy wiemy, co się dzieje, wszyscy wiemy, co powiedział Raphinha</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135602-lucas-vazquez-wszyscy-wiemy-co-sie-dzieje-wszyscy-wiemy-co-powiedzial-raphinha</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Lucas Vázquez  pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Mallorcą w Superpucharze Hiszpanii. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi piłkarza Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Dżuddzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wracają na Di Stéfano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135605-krolewskie-wracaja-na-di-stefano</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 16:08:00 GMT</pubDate>
        <description>W zaległym meczu 8. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt podejmą na Estadio Alfredo Di Stéfano Levante UD. Początek spotkania o godzinie 20:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Historia Superpucharu Hiszpanii</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135604-historia-superpucharu-hiszpanii</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Czterdziesta pierwszą edycja Superpucharu Hiszpanii rozpocznie się dziś wieczorem. Królewscy wkroczą do gry w czwartek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Butragueño: Celta? To będzie bardzo wyrównany mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135603-butragueno-celta-to-bedzie-bardzo-wyrownany-mecz</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 14:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Emilio Butragueño, dyrektor ds. Relacji Instytucjonalnych Realu Madryt, udzielił wypowiedzi klubowej telewizji po dzisiejszym losowaniu Pucharu Króla. Przedstawiamy słowa działacza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Niemieckie media: Davies bliski przedłużenia kontraktu z Bayernem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135600-niemieckie-media-davies-bliski-przedluzenia-kontraktu-z-bayernem</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Według niemieckich mediów Alphonso Davies jest bliski przedłużenia kontraktu z Bayernem Monachium. Decydujące rozmowy w tej sprawie mają się odbyć w tym tygodniu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>W 1/8 finału Pucharu Króla z Celtą Vigo!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135597-w-1-8-finalu-pucharu-krola-z-celta-vigo</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy poznali dzisiaj rywala, z którym zmierzą się tuż po powrocie z Arabii Saudyjskiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rząd zaprzecza, że CSD podjęło decyzję w sprawie Olmo: „Wciąż to analizujemy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135599-rzad-zaprzecza-ze-csd-podjelo-decyzje-w-sprawie-olmo-wciaz-to-analizujemy</link>
        <pubDate>Wed, 08 Jan 2025 12:58:00 GMT</pubDate>
        <description>María del Pilar Alegría Continente należy do Hiszpańskiej Socjalistycznej Partii Robotniczej. Od 12 lipca 2021 roku pełni funkcję ministra edukacji, kształcenia zawodowego i sportu w rządzie Pedro Sáncheza, a od 21 listopada 2023 roku jest również rzeczniczką prasową rządu. W wywiadzie dla RNE oświadczyła, że CSD (Wyższa Rada Sportu) wciąż analizuje wniosek Barcelony dotyczący przyznania nadzwyczajnego zabezpieczenia, które umożliwiłoby ponowne zarejestrowanie Daniego Olmo i Paua Víctora.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
