<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Feb 2026 05:17:24 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>MARCA: Nowy szef sztabu medycznego na jakiś czas „naprawił” Asencio</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146409-marca-nowy-szef-sztabu-medycznego-na-jakis-czas-naprawil-asencio</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy szef sztabu medycznego zajął się urazem Hiszpana, który miał coraz więcej problemów z grą, donosi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146414-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:33:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Realu Madryt i wybory w Barcelonie to główne tematy na wtorkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Radio MARCA: Carvajal przeczuwa, że nie dostanie oferty nowego kontraktu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146411-radio-marca-carvajal-przeczuwa-ze-nie-dostanie-oferty-nowego-kontraktu</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 23:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Kapitan może opuścić Królewskich po tym sezonie, gdy jego umowa wygaśnie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Dzieciaki” zatrzymały Valencię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146408-dzieciaki-zatrzymaly-valencie</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 22:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Arbeloa wystawił na Estadio Mestalla linię obrony równie młodą, co w tym sezonie niespotykaną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Agent Endricka: On wróci do Realu Madryt, ale co dalej? Nie mogę tego przewidzieć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146407-agent-endricka-on-wroci-do-realu-madryt-ale-co-dalej-nie-moge-tego-przewidziec</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Thiago Freitas to dyrektor operacyjny brazylijskiego oddziału agencji Roc Nation, która prowadzi interesy Endricka. Teraz agent udzielił wywiadu arabskiemu kanałowi Win Win. Przedstawiamy jego wypowiedzi na temat napastnika Realu Madryt wypożyczonego do Olympique'u Lyon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Carvajal i Rüdiger przeszli dodatkowe badania w Londynie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146406-the-athletic-carvajal-i-ruediger-przeszli-dodatkowe-badania-w-londynie</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>The Athletic twierdzi, że obaj obrońcy wybrali się na specjalne badania do Londynu. Ich wyniki były pozytywne.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa przywrócił porządek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146405-arbeloa-przywrocil-porzadek</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 17:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener nie szuka zmian na siłę. Chce wystawiać swoich graczy tam, gdzie ci czują się najlepiej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Davide Ancelotti: Xabi nie miał czasu, by znaleźć równowagę defensywną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146404-davide-ancelotti-xabi-nie-mial-czasu-by-znalezc-rownowage-defensywna</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Davide Ancelotti udzielił wywiadu platformie DAZN. Jego pierwsze zapowiedzi opublikowano przy okazji meczu Realu Madryt z Valencią. Przedstawiamy opublikowane wypowiedzi byłego asystenta trenera Realu Madryt i obecnie asystenta Carlo Ancelottiego w reprezentacji Brazylii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Niewielu mamy tu przyjaciół, lojalność jest w cenie”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146403-niewielu-mamy-tu-przyjaciol-lojalnosc-jest-w-cenie</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dani Ceballos udostępnił w mediach społecznościowych grafikę z tajemnicznym przesłaniem, która wydaje się mieć wiele wspólnego z jego obecną sytuacją w kadrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Laporta przestał być prezesem Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146402-oficjalnie-laporta-przestal-byc-prezesem-barcelony</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 13:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Barcelona wkroczyła dzisiaj oficjalnie w proces wyborczy, a jej dotychczasowy prezes formalnie ustąpił ze stanowiska.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Carvajal był „wk***iony”, że nie zagrał z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146401-the-athletic-carvajal-byl-wk-iony-ze-nie-zagral-z-valencia</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Mario Cortegana i Guillermo Rai z The Athletic skomentowali sytuację Daniego Carvajala po wybuchu sprawy kapitana Królewskich po meczu z Valencią.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Laporta: Projekt Superligi się rozpadł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146400-laporta-projekt-superligi-sie-rozpadl</link>
        <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 13:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Barcelony udzielił 70-minutowego wywiadu na zakończenie swojej kadencji, bo dzisiaj rozpisał wybory na sternika klubu i formalnie przestał kierować klubem. Przedstawiamy fragment jego wypowiedzi dotyczący Realu Madryt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
