<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Mar 2025 18:29:31 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Villarreal CF – Real Madryt [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137763-villarreal-cf-real-madryt-live</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 18:25:00 GMT</pubDate>
        <description>O 18:30 rozpoczął się mecz 28. kolejki La Ligi, w którym Real Madryt mierzy się z Villarrealem na Estadio de la Cerámica.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madrid TV: Real Madryt nigdy więcej nie zagra bez co najmniej 72 godzin odpoczynku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137762-real-madrid-tv-real-madryt-nigdy-wiecej-nie-zagra-bez-co-najmniej-72-godzin-odpoczynku</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 17:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madrid Televisión ogłasza, że klub „nigdy więcej nie zagra bez co najmniej 72 godzin odpoczynku” i zwróci się o ochronę do FIFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Villarreal – Real Madryt: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137761-villarreal-real-madryt-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 16:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w ligowym mecz z Villarrealem. Spotkanie rozpocznie się o godzinie 18:30 na Estadio de la Cerámica.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bez zagrożonych zawieszeniem w La Lidze poza Viníciusem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137740-bez-zagrozonych-zawieszeniem-w-la-lidze-poza-viniciusem</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 15:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pozostają z jednym zagrożonym zawieszeniem piłkarzem, ale na razie pozostaje on kontuzjowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Najlepszy bramkarz w historii Realu Madryt”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137760-najlepszy-bramkarz-w-historii-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 15:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Poniższy tekst jest tłumaczeniem felietonu, którego autorem jest Juan Ignacio García-Ochoa, redaktor dziennika MARCA. Przedstawiamy spostrzeżenia dziennikarza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Remis z Deportivo przed starciem z Arsenalem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137759-remis-z-deportivo-przed-starciem-z-arsenalem</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 14:29:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 22. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt zremisowały na Estadio Alfredo Di Stéfano z Deportivo La Coruña 2:2. Bramki dla Królewskich zdobyły Carla Camacho i Olga Carmona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„VAR zamienia błędy w oszustwa”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137758-var-zamienia-bledy-w-oszustwa</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Jorge Valdano, były piłkarz, trener i dyrektor generalny Realu Madryt, a obecnie komentator i felietonista w dzienniku El País dzieli się swoimi przemyśleniami o ostatnich derbach w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flick: Karny Álvareza? To bardzo niefortunna sytuacja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137757-flick-karny-alvareza-to-bardzo-niefortunna-sytuacja</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Hansi Flick pojawił się na konferencji prasowej przed jutrzejszym meczem z Atlético Madryt w La Lidze. Niemiec został zapytany między innymi o rzut karny Juliána Álvareza w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy jego wypowiedź.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: W klubie zapanował optymizm w sprawie koncertów na Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137756-relevo-w-klubie-zapanowal-optymizm-w-sprawie-koncertow-na-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 13:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wskazali kwiecień jako kluczowy miesiąc na podjęcie kolejnych kroków w organizacji wydarzeń na swoim stadionie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Camavinga rozwiewa wątpliwości co do swojej osoby</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137755-camavinga-rozwiewa-watpliwosci-co-do-swojej-osoby</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Ancelotti pochwalił go: „W najtrudniejszym meczu był w najlepszej formie”. Czy Eduardo zagra od początku na La Cerámice?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>UEFA nie może zmieniać przepisów gry w piłkę nożną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137754-uefa-nie-moze-zmieniac-przepisow-gry-w-pilke-nozna</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 13:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Jedynym organem uprawnionym do wprowadzania zmian w przepisach jest IFAB.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tak sprawa Negreiry wyszła na światło dzienne… z tajemniczą wiadomością w burofaksie: „Dlaczego obiecał Bartomeu wyłączność?”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137753-tak-sprawa-negreiry-wyszla-na-swiatlo-dzienne-z-tajemnicza-wiadomoscia-w-burofaksie-dlaczego-obiecal-bartomeu-wylacznosc</link>
        <pubDate>Sat, 15 Mar 2025 13:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Sique Rodríguez, Jordi Martí i Adrià Soldevila ujawniają kulisy śledztwa, które doprowadziło do największego skandalu w historii hiszpańskiego futbolu. Tekst na łamach Relevo przygotował Alberto Martínez. Przedstawiamy jego pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
