<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 May 2025 10:29:59 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Real Madryt wykupił Trenta za 10 milionów euro</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139917-the-athletic-real-madryt-wykupil-trenta-za-10-milionow-euro</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennikarze The Athletic twierdzą, że ostatecznie wykupienie obrońcy na czerwcowe mecze kosztowało Real Madryt dużo większe pieniądze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Trent Alexander-Arnold piłkarzem Realu Madryt!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139889-oficjalnie-trent-alexander-arnold-pilkarzem-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy za pośrednictwem swojej oficjalnej strony internetowej potwierdzili, że angielski obrońca został nowym zawodnikiem klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Real nie spuszcza oka z Joana Garcíi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139915-as-real-nie-spuszcza-oka-z-joana-garcii</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Jak ustalił AS, Królewscy dali bramkarzowi do zrozumienia, że wciąż go obserwują – na wypadek, gdyby Łunin ostatecznie zdecydował się odejść. Kluczowe może okazać się nastawienie Joana i jego cierpliwość.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Alec Peters na celowniku Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139912-alec-peters-na-celowniku-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 11:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarski Real Madryt ma się włączyć w walkę o nowego zawodnika. Zdaniem portalu Encestando Alec Peters chce odejść z Olympiakosu, a jego profil idealnie pasuje do Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Odejście Achrafa to nie był błąd Zidane’a, nadal łączy ich przyjaźń”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139914-odejscie-achrafa-to-nie-byl-blad-zidane-a-nadal-laczy-ich-przyjazn</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Alejandro Camaño, agent Achrafa Hakimiego i Lautaro Martíneza, opowiada dla dziennika AS, jak pozyskał dwie gwiazdy PSG i Interu oraz jakie były ich dalsze losy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Stiller marzy o Realu, Stuttgart gotowy do sprzedaży</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139913-marca-stiller-marzy-o-realu-stuttgart-gotowy-do-sprzedazy</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 10:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W Niemczech mówi się o transferze na kwotę od 40 do 50 milionów euro. Piłkarz chciałby trafić do Madrytu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Klub chce przedłużyć umowę z Joselu Sánchezem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139911-as-klub-chce-przedluzyc-umowe-z-joselu-sanchezem</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 10:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Joselu Sánchez obejmował Real Madryt C w trudnej sytuacji. Miał zadanie, by utrzymać drużynę w czwartej lidze i udało mu się to osiągnąć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 30 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139910-kartka-z-kalendarza-30-maja</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 10:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsze wyjazdowe derby Madrytu, urodziny byłego prezesa, mecz z mistrzem świata i przede wszystkim drugi triumf w Pucharze Europy. Co działo się 30 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Staramy się utrzymać koncentrację w oczekiwaniu na początek play-offów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139902-mateo-staramy-sie-utrzymac-koncentracje-w-oczekiwaniu-na-poczatek-play-offow</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed meczem z Saragossą na zakończenie sezonu zasadniczego. Mówił o tym, że celem drużyny jest utrzymanie koncentracji przed startem play-offów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tah: Xabi jeszcze do końca nie przyzwyczaił się do roli trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139898-tah-xabi-jeszcze-do-konca-nie-przyzwyczail-sie-do-roli-trenera</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 09:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Jonathan Tah pożegnał się z Bayerem Leverkusen po podpisaniu umowy z Bayernem Monachium. Przedstawiamy fragmenty tekstu stopera opublikowanego w The Players' Tribune, w których wypowiada się o Xabim Alonso, nowym trenerze Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni test przed play-offami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139904-ostatni-test-przed-play-offami</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 08:40:00 GMT</pubDate>
        <description></description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Operacja Klubowy Mundial</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/139909-operacja-klubowy-mundial</link>
        <pubDate>Fri, 30 May 2025 08:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Ogromna ekscytacja związana z możliwością zostania pierwszym mistrzem w historii tych rozgrywek. Zwycięstwo oznaczałoby także wpływy sięgające niemal 140 milionów euro. Klub zatwierdził premie w wysokości 1 miliona euro dla każdego zawodnika i mobilizuje wszystkie siły.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
