<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Mar 2025 12:50:08 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Lahoz: Czy z Negreirą faworyzowano Barcelonę? Nie mam pewności</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138005-lahoz-czy-z-negreira-faworyzowano-barcelone-nie-mam-pewnosci</link>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Mateu Lahoz w niedzielę tłumaczył w radiu COPE swoją wypowiedź sprzed tygodnia na temat czasów Negreiry, czyli wiceprezesa Komitetu Arbitrów opłacanego przez Barcelonę przynajmniej w latach 2001-2018. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi byłego arbitra, który obecnie jest ekspertem radiowym i telewizyjnym.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Co czeka Real po przerwie na kadry?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138004-co-czeka-real-po-przerwie-na-kadry</link>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 12:42:00 GMT</pubDate>
        <description>W najbliższych tygodniach Real Madryt rozega pięć kolejek La Ligi, ćwierćifnały Ligi Mistrzów i rewanżowy półfinał Pucharu Króla. Potencjalnie może wystąpić też w półfinałach Champions League i finale Copa del Rey.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real Madryt rozpoczyna wyścig po Huijsena</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138003-marca-real-madryt-rozpoczyna-wyscig-po-huijsena</link>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 12:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt podjął decyzję, aby rozpocząć wyścig po transfer Deana Huijsena. Występy 19-letniego hiszpańskiego stopera w wymagającym dwumeczu z Holandią rozwiały jakiekolwiek wątpliwości w dyrekcji klubu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szoboszlai wypomina Ardzie Gülerowi małą liczbę rozgrywanych minut</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138002-szoboszlai-wypomina-ardzie-guelerowi-mala-liczbe-rozgrywanych-minut</link>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 11:36:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Liverpoolu wypomniał graczowi Królewskich małą liczbę rozgrywanych w tym sezonie minut. Jak doszło do tego starcia?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na Bernabéu otwarto sushi bar [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137973-na-bernabeu-otwarto-sushi-bar-video</link>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 10:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatecznie tydzień później niż spekulowano, ale na Santiago Bernabéu otwarto kolejną restaurację. Odwiedzili już ją pierwsi youtuberzy dokumentujący przebudowę obiektu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Szkoliłem się w Realu Madryt, ale bardziej się identyfikuję ze stylem Barçy”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137996-szkolilem-sie-w-realu-madryt-ale-bardziej-sie-identyfikuje-ze-stylem-barcy</link>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 10:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Celty Vigo, Claudio Giráldez, udzielił wywiadu dla dziennika AS. W jego trakcie wielokrotnie poruszał tematy związane ze swoją przeszłością w Realu Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis właśnie tych fragmentów rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 24 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137925-kartka-z-kalendarza-24-marca</link>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana z Monaco, która nie zwiastowała nadchodzącej katastrofy, pierwszy hat-trick Sępa, urodziny pierwszego syna Zidane'a, który nie pójdzie śladami ojca, a także ligowy debiut Jesé, gdy na ławce Realu zasiadał… Aitor Karanka. Co działo się 24 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Jak wygląda życie Robinho w „Więzieniu Sław”?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137991-jak-wyglada-zycie-robinho-w-wiezieniu-slaw</link>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Mija rok odkąd Robinho przebywa w zakładzie karnym Tremembé nazywanym też nieformalnie „Więzieniem Sław”. Dziennikarze Marki postanowili z tej okazji dowiedzieć się, jak byłemu graczowi między innymi Realu Madryt mija codzienność za kratami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fran González wrócił do bramki Castilli</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138001-fran-gonzalez-wrocil-do-bramki-castilli</link>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 07:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Po trzech miesiącach przerwy Fran znów stanął między słupkami i pokazał się z dobrej strony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lahoz o „klientach Negreirach”: Próbuję opowiadać o tym, co przeżyłem ja sam</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137993-lahoz-o-klientach-negreirach-probuje-opowiadac-o-tym-co-przezylem-ja-sam</link>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim tygodniu były sędzia odniósł się do czasów Negreiry w sposób, który doprowadził do wystosowania ostrej odpowiedzi przez Komitet Arbitrów. Teraz Hiszpan został zapytany, czy wycofuje się ze swoich słów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger, Hiszpanie i Francuzi przed Klubowym Mundialem zagrają o Ligę Narodów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137999-ruediger-hiszpanie-i-francuzi-przed-klubowym-mundialem-zagraja-o-lige-narodow</link>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Reprezentanci Realu Madryt z trzech krajów w czerwcu między zakończeniem europejskiego sezonu a Klubowym Mundialem zagrają o trofeum z drużynami narodowymi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/138000-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 01:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Awans Hiszpanii to główny temat na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
