<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Jun 2024 07:38:26 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 26 czerwca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130637-kartka-z-kalendarza-26-czerwca</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 09:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Oficjalne potwierdzenie transferu legendy, spektakularny finisz w walce o mistrzostwo Hiszpanii, pierwsza prezentacja Carlo Ancelottiego i finały Pucharu Króla z udziałem Królewskich. Co działo się 26 czerwca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Odchodzi najradośniejszy pesymista naszych czasów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130634-odchodzi-najradosniejszy-pesymista-naszych-czasow</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Śladem Toniego Kroosa, Nacho nie chce stopniowo tracić statusu, którego tak naprawdę nigdy nie miał zagwarantowanego, choć zdaje sobie sprawę, że obierając taką drogę, rezygnuje z miana piłkarza, który całe życie spędził w jednym klubie. Po flircie z MLS, koniec końców 34-letni stoper odejdzie do Arabii Saudyjskiej do drużyny prowadzonej przez Míchela.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić pierwszym reprezentantem Realu, który zakończył sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130639-modric-pierwszym-reprezentantem-realu-ktory-zakonczyl-sezon</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 07:25:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat jako pierwszy z reprezentantów zakończył swój sezon. Media są zgodne, że pomocnik podpisze nową umowę na kolejny rok.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>BLAST: PSG próbowało naciskać na Mbappé poprzez jego prywatny sekret</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130638-blast-psg-probowalo-naciskac-na-mbappe-poprzez-jego-prywatny-sekret</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Xavier Monnier to francuski dziennikarz śledczy zajmujący się głównie przestępczością zorganizowaną i korupcją. Romain Molina to francuski dziennikarz sportowy zajmujący się skandalami głównie we francuskim sporcie. Ta para opublikowała na portalu INFO BLAST artykuł o naciskach Paris Saint-Germain na Kyliana Mbappé i wykorzystywaniu w nich tajemnicy z jego życia prywatnego. Przedstawiamy najważniejsze fragmenty tego materiału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130640-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Szanse Hiszpanii na EURO i plany Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Takie boisko przeszkadza, jakość muraw na EURO jest inna</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130631-vinicius-takie-boisko-przeszkadza-jakosc-muraw-na-euro-jest-inna</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 21:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius Júnior pojawił się w strefie mieszanej po zremisowanym meczu Brazylii z Kostaryką. Przedstawiamy wypowiedzi atakującego Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Najnudniejszy wieczór tych Mistrzostw Europy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130636-najnudniejszy-wieczor-tych-mistrzostw-europy</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 20:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Zakończyła się rywalizacja w grupie C najnudniejszym wieczorem tego EURO. Dwa bezbramkowe remisy utrzymały status quo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan Realu Madryt i władz ws. zmniejszenia hałasu z Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130622-plan-realu-madryt-i-wladz-ws-zmniejszenia-halasu-z-bernabeu</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 20:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub nie pozostał głuchy na skargi sąsiadów w sprawie hałasu wydobywającego się z nowego Santiago Bernabéu. Zgodnie z zapowiedziami, Królewscy poprawiają wygłuszenie obiektu, ale także współpracują z miastem i organizacjami sąsiedzkimi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Współpraca VIVUS i RealMadryt.pl: Specjalna oferta dla użytkowników</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130548-wspolpraca-vivus-i-realmadryt-pl-specjalna-oferta-dla-uzytkownikow</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 18:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Gol Mbappé z karnego, Austria wygrywa grupę [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130632-gol-mbappe-z-karnego-austria-wygrywa-grupe-video</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>W ostatnich meczach w grupie D nie można było narzekać na brak emocji. Sytuacja w tabeli zmieniała się wiele razy, głównie za sprawą rywalizacji Holandii z Austrią. Kylian Mbappé strzelił swoją pierwszą bramkę na EURO.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
