<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Mar 2025 13:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Zaprezentowano Corazón Classic Match z legendami Borussii Dortmund</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137872-zaprezentowano-corazon-classic-match-z-legendami-borussii-dortmund</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 14:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz zostanie rozegrany w czerwcu tego roku Santiago Bernabéu</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Louzán: Rozwiązanie nie jest łatwe przy obecnym terminarzu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137871-louzan-rozwiazanie-nie-jest-latwe-przy-obecnym-terminarzu</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 13:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej odniósł się do problemu związanego z brakiem odpowiedniej liczby godzin odpoczynku dla graczy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Kolejny krok Édera Militão</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137870-as-kolejny-krok-edera-militao</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 13:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Po przerwie na reprezentacje Éder Militão rozpocznie treningi na murawie i stopniowo zacznie pracować z piłką. Obecnie stoper przebywa w Brazylii za zgodą klubu, a Królewscy mają nadzieję, że będzie do dyspozycji trenera w trakcie Klubowych Mistrzostw Świata.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Szkoła życia „niedocenianego” Fede Valverde w Deportivo: „Podcięli mu skrzydła… a takiemu zawodnikowi nie można tego robić”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137867-szkola-zycia-niedocenianego-fede-valverde-w-deportivo-podcieli-mu-skrzydla-a-takiemu-zawodnikowi-nie-mozna-tego-robic</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>June Lavín przygotowała na łamach Relevo reportaż o Fede Valverde i jego pobycie w A Coruñi. Przedstawiamy pełne tłumaczenie jej tekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Ancelotti wystawił Gülerowi kilka ocen niedostatecznych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137869-relevo-ancelotti-wystawil-guelerowi-kilka-ocen-niedostatecznych</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 13:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Arda Güler przechodzi obecnie przez trudny okres i chciałby grać więcej, ale do tej pory nie przekonał sztabu szkoleniowego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barça powoła się na precedens z udziałem Realu, aby nie grać z Osasuną 27 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137868-barca-powola-sie-na-precedens-z-udzialem-realu-aby-nie-grac-z-osasuna-27-marca</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 12:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Przełożony mecz Celta – Real Madryt został rozegrany między dwiema ostatnimi kolejkami w 2017 roku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Chciałbym wiedzieć, w jakiej części Costa Blanca spędzi lato Marciniak”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137866-chcialbym-wiedziec-w-jakiej-czesci-costa-blanca-spedzi-lato-marciniak</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Doktor Alfonso Cabeza Borque prezesował Atlético Madryt w latach 1980-1982. Zastąpił wtedy Vicente Calderóna po jego dymisji, a odejść musiał już po dwóch latach przez zawieszenie za jego wypowiedzi przeciwko Federacji i sędziom. Teraz 85-latek zabrał głos po meczu Atlético z Realem Madryt, zajmując się oczywiście anulowanym karnym Juliána Álvareza.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fabrizio Romano: Latem klauzula odejścia Huijsena będzie wynosić 50 milionów funtów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137865-fabrizio-romano-latem-klauzula-odejscia-huijsena-bedzie-wynosic-50-milionow-funtow</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Za młodego Hiszpana będzie trzeba sporo zapłacić.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Plan, który szybko spalił na panewce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137864-plan-ktory-szybko-spalil-na-panewce</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 10:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Piłkarze mieli odpoczywać, ale nie mają ani jak, ani kiedy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 19 marca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137853-kartka-z-kalendarza-19-marca</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 10:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Ważne mecze w Pucharze Europy, śmierć bohatera pierwszego meczu na Bernabéu i wygrane derby Madrytu. Co działo się 19 marca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Firma Legends może pomóc w napędzeniu Superligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137863-firma-legends-moze-pomoc-w-napedzeniu-superligi</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 09:47:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Realu Madryt nie ustaje w wysiłkach, które mają doprowadzić do rozpoczęcia tak zwanej Superligi. W tych dniach w Stanach Zjednoczonych ma odbyć się kluczowe spotkanie w tej sprawie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mikel Merino: W Londynie pytają mnie, czy to prawda, że Real Madryt ma tę wyjątkową aurę w Lidze Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137862-mikel-merino-w-londynie-pytaja-mnie-czy-to-prawda-ze-real-madryt-ma-te-wyjatkowa-aure-w-lidze-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 19 Mar 2025 09:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Mikel Merino udzielił wywiadu Onda Cero. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi zawodnika Arsenalu.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
