<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 29 May 2024 13:24:14 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>W szatni Realu nikogo nie trzyma się siłą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130023-w-szatni-realu-nikogo-nie-trzyma-sie-sila</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 14:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Dla działaczy jasne jest, że porządek w szatni stanowi absolutny priorytet. Znajduje się w niej wyłącznie ten, kto tego naprawdę pragnie. Można w pewien sposób stwierdzić, że w zespole na sprzedaż nie jest nikt i zarazem każdy. Przekonało się o tym już kilku graczy, którzy stawiali siebie ponad kolektyw. Również Mbappé jest świadomy, że dołącza do już gotowej grupy i w żadnym wypadku nie będzie mógł myśleć wyłącznie o sobie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Hansi Flick trenerem Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130025-oficjalnie-hansi-flick-trenerem-barcelony</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 13:52:00 GMT</pubDate>
        <description>FC Barcelona poinformowała oficjalnie o zatrudnieniu niemieckiego szkoleniowca, który podpisał dwuletnią umowę z katalońskim klubem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin ponownie nie trenował z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130024-lunin-ponownie-nie-trenowal-z-druzyna</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 13:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali boiskowe przygotowania do spotkania z Borussią Dortmund. Razem z drużyną nie trenowało trzech zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Panika w koszykarskich szkółkach Realu Madryt i Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130019-panika-w-koszykarskich-szkolkach-realu-madryt-i-barcelony</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 13:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Koszykarskie szkółki Realu Madryt i Barcelony należą do najlepszych w Europie, a nawet na świecie. Są w stanie wychować wielkie talenty, ale coraz częściej tracą je na wczesnym etapie rozwoju.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Füllkrug: Chcę zagrać w finale Ligi Mistrzów przeciwko najlepszemu Realowi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130020-fuellkrug-chce-zagrac-w-finale-ligi-mistrzow-przeciwko-najlepszemu-realowi</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 12:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Niclas Füllkrug udzielił wywiadu dziennikowi MARCA. Napastnik Borussii Dortmund był pytany przede wszystkim o sobotni finał Ligi Mistrzów i bieżący sezon.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Klasyk o finał czas zacząć</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130010-klasyk-o-final-czas-zaczac</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 11:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Do końca tygodnia koszykarze Realu Madryt trzykrotnie zmierzą się z Barceloną. Stawką jest awans do finału Ligi Endesa. Mecze przed własną publicznością mogą być kluczowe, więc Królewscy muszą wykorzystać grę w WiZink Center.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Nigdy nie straciłem nadziei ani wiary w grę w tym sezonie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130018-courtois-nigdy-nie-stracilem-nadziei-ani-wiary-w-gre-w-tym-sezonie</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 10:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu dziennikowi AS. Belg opowiadał przede wszystkim o swojej rehabilitacji i powrocie do zdrowia, a także zbliżających się dniach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 29 maja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130012-kartka-z-kalendarza-29-maja</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 09:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Piękne pożegnanie legendy i biały finał w Pucharze Króla. Co działo się 29 maja?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Przy innym profilu graczy, nie wiem, czy ten styl jest najlepszy dla Barcelony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130001-ancelotti-przy-innym-profilu-graczy-nie-wiem-czy-ten-styl-jest-najlepszy-dla-barcelony</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 09:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti w dniu medialnym przed finałem Ligi Mistrzów udzielił wywiadu Josepowi Pedrerolowi w La Sexty i Chiringuito. Przedstawiamy pierwszą część wywiadu wyemitowaną w dzisiejszych popołudniowych wiadomościach sportowych Jugones.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pięcioletnia umowa i podwyżka dla Tavaresa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130013-piecioletnia-umowa-i-podwyzka-dla-tavaresa</link>
        <pubDate>Wed, 29 May 2024 08:43:00 GMT</pubDate>
        <description>Edy Tavares jest coraz bliżej podpisania nowej umowy z Realem Madryt. Portal Encestando informuje, że klub porozumiał się z zawodnikiem, oferując mu pięcioletni kontrakt.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
