<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Feb 2026 03:36:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Valencia – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146355-valencia-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 03:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wraca dzisiaj do gry w La Lidze. Sytuacja kadrowa nie poprawia się, a dodatkowo w grę wchodzi jedno zawieszenie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146354-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 00:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Mistrzostwo Europy Hiszpanii w futsalu i wygrana Barcelony to główne tematy na niedzielnych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick wyleciał z boiska za bezpośrednią czerwoną kartkę [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146352-endrick-wylecial-z-boiska-za-bezposrednia-czerwona-kartke-video</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 22:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk tym razem zapisał się w protokole sędziowskim, ale dwiema kartkami za dwa faule: jedną żółtą i następnie bezpośrednią czerwoną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Real Madryt złożył kondolencje po śmierci Manolína Bueno</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146350-oficjalnie-real-madryt-zlozyl-kondolencje-po-smierci-manolina-bueno</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 20:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Były skrzydłowy Los Blancos odszedł z tego świata w wieku 86 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Realowi brakuje (wolnych) Cristiano</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146348-realowi-brakuje-wolnych-cristiano</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 19:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Od odejścia Portugalczyka w 2018 roku w Realu Madryt nie ma pewnego specjalisty od wykonywania rzutów wolnych. Z Cristiano Królewscy strzelali średnio 6 goli z wolnych na sezon. Bez Cristiano ta średnia wynosi zaledwie 1,6.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>23. kolejka: Barcelona wygrywa i znowu odskakuje na 4 punkty od Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146347-23-kolejka-barcelona-wygrywa-i-znowu-odskakuje-na-4-punkty-od-realu-madryt</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 15:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Katalończycy rozgrywają swój mecz przed Realem Madryt i ponownie odskoczyli na 4 punkty, narzucając presję na Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Corberán: Nigdy nie będziemy podważać poziomu Realu, niezależnie od czasu pracy danego trenera</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146346-corberan-nigdy-nie-bedziemy-podwazac-poziomu-realu-niezaleznie-od-czasu-pracy-danego-trenera</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 15:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Valencii, Carlos Corberán, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 23. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Obejrzyj mecz Realu i Barcelony w STS TV!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146345-obejrzyj-mecz-realu-i-barcelony-w-sts-tv</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 15:00:00 GMT</pubDate>
        <description>#współpracareklamowa #reklamaSTS</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Javier Alberola Rojas na Valencię</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146336-javier-alberola-rojas-na-valencie</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Jutrzejszy mecz Realu Madryt z Valencią poprowadzi arbiter pochodzący z Toledo. Dotychczas sędziował siedemnaście spotkań z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Terminarz 26. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146343-terminarz-26-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:32:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga przedstawiła dokładny harmonogram 26. kolejki tego sezonu, w której Królewscy podejmą Getafe.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa: Dwa dni wolnego? To był tydzień z dużymi obciążeniami</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146339-arbeloa-dwa-dni-wolnego-to-byl-tydzien-z-duzymi-obciazeniami</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 13:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Álvaro Arbeloa pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Valencią w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatni trening przed Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146340-ostatni-trening-przed-valencia</link>
        <pubDate>Sat, 07 Feb 2026 12:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do niedzielnego spotkania z Valencią.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
