<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Feb 2026 23:43:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146564-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 00:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Porażka Atlético, mecz Realu Madryt w Lizbonie i mecz Barcelony z Gironą to główne tematy na poniedziałkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius: Najczęściej wychodzimy razem z Kylianem, Camavingą i Mendym [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146563-vinicius-najczesciej-wychodzimy-razem-z-kylianem-camavinga-i-mendym-video</link>
        <pubDate>Mon, 16 Feb 2026 00:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk spędził dzień z Ibaiem Llanosem, najpopularniejszym hiszpańskim streamerem, z okazji promocji swoich nowych butów Nike. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi z półgodzinnego materiału Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Scariolo: To było bardzo ważne zwycięstwo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146562-scariolo-to-bylo-bardzo-wazne-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 22:54:00 GMT</pubDate>
        <description>Sergio Scariolo wziął udział w konferencji prasowej po wygranej z Unicają. Był zadowolony z reakcji podopiecznych w drugiej połowie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Efektowna remontada koszykarzy, znakomity Hezonja</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146560-efektowna-remontada-koszykarzy-znakomity-hezonja</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 21:17:00 GMT</pubDate>
        <description>W 20. kolejce Ligi Endesa Real Madryt pokonał Unicaję, chociaż w połowie meczu nic na to nie wskazywało. Królewscy pod wodzą Hezonji wrócili do spotkania i okazali się lepsi w końcówce.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>24. kolejka: Rayo rozbiło Atlético, mecz Barçy w poniedziałek</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146559-24-kolejka-rayo-rozbilo-atletico-mecz-barcy-w-poniedzialek</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 18:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Atlético po wielkim pucharowym występie przeciwko Barcelonie dzisiaj zostało rozbite przez Rayo 3:0. Dotychczas liderujący Katalończycy swój mecz rozgrywają dopiero w poniedziałek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>L'Équipe: Real liczy na przerwę Mbappé w reprezentacji… ale Francja i Nike mają inne plany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146558-lequipe-real-liczy-na-przerwe-mbappe-w-reprezentacji-ale-francja-i-nike-maja-inne-plany</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuzi twierdzą, że Real Madryt nie pozwala napastnikowi odpocząć i ma nadzieję, że pauza przyjdzie na zgrupowaniu reprezentacji. Tam w grę wejdą jednak inne interesy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bezproblemowe zwycięstwo piłkarek z Alhamą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146557-bezproblemowe-zwyciestwo-pilkarek-z-alhama</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 15:10:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 20. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt wygrały na wyjeździe z Alhamą 3:0. Bramki dla Królewskich strzeliły Hanna Bennison, Sandie Toletti i Alba Redondo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sprawa Negreiry kończy trzy lata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146556-sprawa-negreiry-konczy-trzy-lata</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 14:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Sprawa Negreiry kończy 3 lata. Do dzisiaj w Hiszpanii pozostaje w sądzie w fazie postępowania śledczego. AS podkreśla, że chociaż prawo w Hiszpanii sprawia, że sportowo temat jest przedawniony, to wciąż sprawa nie jest zamknięta dla UEFA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger do Huijsena przy rzucie karnym: „Nic się nie stało, gramy dalej”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146555-ruediger-do-huijsena-przy-rzucie-karnym-nic-sie-nie-stalo-gramy-dalej</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 14:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Antonio Rüdiger wrócił do gry po problemach zdrowotnych i od razu pokazał swój gen przywódcy. Niemiec od razu okazał wsparcie Deanowi Huijsenowi po sprokurowaniu rzutu karnego, a także pomagał mu przez resztę spotkania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>François Letexier na Benficę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146554-francois-letexier-na-benfice</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 14:15:00 GMT</pubDate>
        <description>UEFA zdecydowała, że mecz między Benficą a Realem Madryt poprowadzi 35-letni François Letexier. Będzie to dla niego szóste spotkanie z udziałem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sesja regeneracyjna w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146553-sesja-regeneracyjna-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 13:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli boiskowe przygotowania do wtorkowego spotkania z Benficą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oceny zawodników po meczu z Sociedadem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146552-oceny-zawodnikow-po-meczu-z-sociedadem</link>
        <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał 4:1 z Realem Sociedad. Poniżej prezentujemy oceny, jakie zawodnikom Królewskich wystawili redaktorzy i użytkownicy RealMadryt.pl. Skala 1–6. Autorem opisów jest @ElJarek.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
