<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Sep 2024 23:22:04 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132624-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Wygrana Atlético i porażka Barcelony to najważniejsze kwestie poruszane na dzisiejszych okładkach największych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona przegrywa w Monako, wygrana Atlético z Lipskiem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132622-barcelona-przegrywa-w-monako-wygrana-atletico-z-lipskiem</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 23:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Za nami wszystkie spotkania pierwszej serii gier w nowym formacie Ligi Mistrzów. Na czele pozostaje Bayern Monachium.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Fede: Wszyscy idziemy w tym samym kierunku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132620-fede-wszyscy-idziemy-w-tym-samym-kierunku</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 21:14:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde został wybrany najlepszym piłkarzem ubiegłego miesiąca w Realu Madryt i dziś w Valdebebas odebrał specjalną nagrodę od sponsora klubu, browaru Mahou. Z tej okazji Urugwajczyk udzielił wypowiedzi dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Jestem madridistą i mam od nich pozwy oraz oskarżenia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132618-tebas-jestem-madridista-i-mam-od-nich-pozwy-oraz-oskarzenia</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 19:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas wziął udział w programie The Wild Project i poruszył wiele bieżących kwestii dotyczących futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czwartkowa Liga Mistrzów: Bayer, Barça i Atlético wchodzą do gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132600-czwartkowa-liga-mistrzow-bayer-barca-i-atletico-wchodza-do-gry</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 18:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś oglądamy kolejnych uczestników tego sezonu Ligi Mistrzów. Dziś do gry wchodzą między innymi Atlético Madryt i FC Barcelona.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Czy Courtois to najlepszy bramkarz w historii Realu?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132617-czy-courtois-to-najlepszy-bramkarz-w-historii-realu</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 18:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois dokonał już w karierze wszystkiego, by być uważanym najlepszym bramkarzem świata i być może w historii. Tego typu określenia zawsze jednak są mocno subiektywne. O ile poświadczeniem napastnika są gole i asysty, o tyle o wymierną ocenę golkipera jest już o wiele trudniej. Nie zmienia to faktu, że Belg aż nadto udowodnił, ile znaczy w futbolu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewskie wygrywają w Lizbonie po golu w ostatniej akcji meczu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132616-krolewskie-wygrywaja-w-lizbonie-po-golu-w-ostatniej-akcji-meczu</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 17:54:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu drugiej rundy kwalifikacji do fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt rzutem na taśmę wygrały ze Sportingiem w Lizbonie 2:1. W pierwszej połowie bramkę dla Królewskich zdobyła Athenea, a w ostatniej akcji doliczonego czasu gry drugiej odsłony do siatki trafiła Melanie Leupolz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick i jego armata</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132615-endrick-i-jego-armata</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 17:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Endrick nie jest zwykłym chłopakiem. O kimś takim Carlo Ancelotti na pewno nie powiedziałby publicznie, że ma jaja. Trzeba być piłkarsko odważnym, by zdecydować się na strzał w sytuacji zakończonej golem na 3:1 ze Stuttgartem. Życiowa odwaga poprowadziła go natomiast do zawarcia związku małżeńskiego w wieku zaledwie 18 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Espanyol nie wygrał na Bernabéu od prawie 30 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132614-espanyol-nie-wygral-na-bernabeu-od-prawie-30-lat</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Domowe konfrontacje z tym rywalem są dla Realu w ostatnich dekadach (!) niezwykle przyjemne. Los Blancos prawie nie tracą w nich punktów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki grają ze Sportingiem o Ligę Mistrzyń [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132606-pilkarki-graja-ze-sportingiem-o-lige-mistrzyn-na-zywo</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 16:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Punktualnie o godzinie 17:00 Estádio Aurélio Pereira w Akademii Cristiano Ronaldo piłkarki Realu Madryt zagrają pierwszy mecz drugiej rundy kwalifikacji do fazy grupowej Ligi Mistrzyń ze Sportingiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Joan García: Courtois to najlepszy bramkarz na świecie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132613-joan-garcia-courtois-to-najlepszy-bramkarz-na-swiecie</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Joan García w sobotę po raz pierwszy zagra w wyjściowym składzie na Bernabéu. Dla bramkarza będzie to szczególna chwila także z innych względów. Latem dość często spekulowano bowiem o ewentualnym transferze zawodnika do silniejszego klubu. Głównie wymieniano Arsenal, choć jeszcze wcześniej prasa donosiła także o zainteresowaniu Realu Madryt. Poniżej przedstawiamy zebrane przez Asa wypowiedzi 23-latka z konferencji prasowej przed wizytą w Madrycie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wielki tydzień Endricka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/132612-wielki-tydzien-endricka</link>
        <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 15:34:00 GMT</pubDate>
        <description>W minionych dniach napastnik wziął ślub i zdobył gola na Bernabéu w Lidze Mistrzów mając zaledwie 18 lat i 58 dni.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
