<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Feb 2026 23:44:25 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146280-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Powrót Trenta w Realu Madryt i pochwały dla Lamine'a Yamala to główne tematy na czwartkowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Endrick z kolejnym golem we Francji [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146279-endrick-z-kolejnym-golem-we-francji-video</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 23:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk rozegrał kolejny mecz we Francji i ponownie wpisał się na listę strzelców. Od styczniowej przeprowadzki zaliczył już 5 trafień w nowym klubie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valencia odpada z Pucharu w doliczonym czasie gry</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146278-valencia-odpada-z-pucharu-w-doliczonym-czasie-gry</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 23:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Środowe mecze Pucharu Króla przyniosły znaczące rozstrzygnięcia w kontekście Realu Madryt. Królewscy odpadli z rozgrywek w poprzedniej rundzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Barcelona, Liverpool, Manchester City za burtą, Legia gra dalej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146274-barcelona-liverpool-manchester-city-za-burta-legia-gra-dalej</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 22:28:00 GMT</pubDate>
        <description>Już na etapie 1/16 finału z Ligą Młodzieżową pożegnała się broniąca tytułu Barcelona. Real Madryt gra dalej. Swojego kolejnego rywala pozna w piątek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Zagramy bez żadnych kompleksów i wyjdziemy po zwycięstwo”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146271-zagramy-bez-zadnych-kompleksow-i-wyjdziemy-po-zwyciestwo</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 21:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Pau Quesada i Maëlle Lakrar udzielili wywiadów dla klubowej telewizji przed czwartkowym meczem ćwierćfinału Pucharu Królowej z Barceloną na Estadio Alfredo Di Stéfano (21:00). Przedstawiamy wypowiedzi trenera i stoperki Realu Madryt przed starciem z Barçą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Cristiano ogłosił, że wrócił do treningów z Al-Nassr</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146270-cristiano-oglosil-ze-wrocil-do-treningow-z-al-nassr</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 20:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Portugalczyk po burzliwym okresie wrócił do treningów. Wydaje się, że jego bunt dobiega końca, chociaż ostateczne potwierdzenie otrzymamy dopiero w piątek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za styczeń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146269-mbappe-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-styczen</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 20:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik po raz kolejny był najlepszy w drużynie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Arbeloa zadba o zmagającego się z kontuzją Asencio, aby ten mógł wystąpić z Valencią</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146268-arbeloa-zadba-o-zmagajacego-sie-z-kontuzja-asencio-aby-ten-mogl-wystapic-z-valencia</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wychowanek będzie mógł w tym tygodniu liczyć na lżejszą pracę na treningach, aby oszczędzać siły na spotkanie z Nietoperzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kulisy treningu w maskach [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146267-kulisy-treningu-w-maskach-video</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 19:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub opublikował kulisy środowego treningu, który skupiony był na pracy fizycznej.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sąsiedzi Bernabéu kolejny raz wygrali w sądzie… ale nie w sprawie hałasu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146266-sasiedzi-bernabeu-kolejny-raz-wygrali-w-sadzie-ale-nie-w-sprawie-halasu</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi stadionu odnieśli kolejne sądowe zwycięstwo nad klubem, tym razem na drodze odwoławczej. Nie dotyczyło ono jednak hałasu, jak niektórzy tak szybciutko to podali, nie sprawdzając i nie przekazując kontekstu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>SER: Dziwny powrót do pracy w Valdebebas</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146265-ser-dziwny-powrot-do-pracy-w-valdebebas</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 18:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W programie SER Deportivos przekazano szczegóły dzisiejszego treningu, który według dziennikarzy był nietpowy w wielu aspektach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius do kibiców: „Już wystarczy, jesteśmy w grze!” [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/146264-vinicius-do-kibicow-juz-wystarczy-jestesmy-w-grze-video</link>
        <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 17:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Program El Día Después w telewizji Movistar+ pokazał kulisy meczu Realu Madryt z Rayo Vallecano. Przedstawiamy ich pełne tłumaczenie.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
