<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Jun 2025 04:33:18 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Bayern wygrywa z walecznym Boca i zapewnia sobie awans [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140482-bayern-wygrywa-z-walecznym-boca-i-zapewnia-sobie-awans-video</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 05:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Bawarczycy przez większą część meczu dominowali, ale Argentyńczycy potrafili doprowadzić do remisu i im zagrozić. Ostatecznie zatriumfowali Niemcy, którzy są już pewni awansu do dalszej fazy rozgrywek.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140477-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jun 2025 00:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Echa występu Realu Madryt na Klubowym Mundialu i prezentacja Joana Garcíi to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wychodzi na prowadzenie w finale</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140476-real-madryt-wychodzi-na-prowadzenie-w-finale</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 23:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt wygrał z Valencia i objął prowadzenie 1:0 w finale Ligi Endesa. Królewscy zwyciężyli zasłużenie, a najlepszym graczem meczu był Andrés Feliz.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: Mbappé celuje w powrót na Salzburg</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140475-as-mbappe-celuje-w-powrot-na-salzburg</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé i Dani Carvajal pozostali dziś w hotelu, w którym z różnych powodów ćwiczyli indywidualnie. Dziennik AS twierdzi, że obaj zawodnicy mogą wrócić do gry w meczu z Salzburgiem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Florian Wirtz piłkarzem Liverpoolu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140474-oficjalnie-florian-wirtz-pilkarzem-liverpoolu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 20:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglicy potwierdzili pozyskanie Niemca, którym miał interesować się również Real Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Flamengo rozbiło Chelsea w drugiej połowie [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140465-flamengo-rozbilo-chelsea-w-drugiej-polowie-video</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 19:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Po pierwszej kolejce fazy grupowej obie drużyny miały na koncie trzy punkty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Drugi trening przed meczem z Pachucą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140473-drugi-trening-przed-meczem-z-pachuca-video</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 18:44:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt mają za sobą kolejny trening w trakcie Klubowego Mundialu. Była to druga sesja przed niedzielnym meczem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Benfica zgodnie z planem z Auckland City, Carreras zawieszony na Bayern</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140468-benfica-zgodnie-z-planem-z-auckland-city-carreras-zawieszony-na-bayern</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Benfica wygrała 6:0 z nowozelandzkim Auckland City w 2. kolejce grupy C na Klubowym Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Raport Realu o Stanach Zjednoczonych, który wstrzymał Carvajala, Militão i Alabę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140472-raport-realu-o-stanach-zjednoczonych-ktory-wstrzymal-carvajala-militao-i-alabe</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 17:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wysłali emisariuszy, by sprawdzili stan murawy, co wpłynie na decyzje Xabiego Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mbappé trenuje w hotelu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140471-marca-mbappe-trenuje-w-hotelu</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 17:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Stan zdrowia napastnika stopniowo się poprawia, ale Kylian nie będzie mógł wziąć udziału w popołudniowym treningu w Palm Beach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nowe koszulki Realu Madryt zawierają wyraźną wadę materiałową?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140470-nowe-koszulki-realu-madryt-zawieraja-wyrazna-wade-materialowa</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 16:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Zdjęcia portretowe Realu Madryt na Klubowy Mundial przykuły uwagę przez szczegół na koszulce, który wywołał wiele kontrowersji. Footy Headlines tłumaczy, co stało się z trykotem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mario de Luis odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140469-oficjalnie-mario-de-luis-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 20 Jun 2025 13:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Castilli pożegnał się dziś z klubem, do którego trafił w wieku zaledwie ośmiu lat. Po wygaśnięciu kontraktu nadszedł dla niego czas, by rozważyć różne opcje i wybrać miejsce, w którym będzie mógł dalej się rozwijać.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
