<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2025 11:39:06 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Opaska napędziła Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137264-opaska-napedzila-viniciusa</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 12:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W spotkaniu z Realem Sociedad Vinícius pierwszy raz w karierze był kapitanem Królewskich. Brazylijczyk zdawał sobie sprawę z dużej odpowiedzialności i zanotował bardzo dobry występ. Od początku wykonywał ogromną pracę w środku pola i był w pełni zaangażowany w pomoc kolegom.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Dani Ceballos poważnie kontuzjowany</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137257-oficjalnie-dani-ceballos-powaznie-kontuzjowany</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 12:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański pomocnik wypada z gry i czeka go dłuższa przerwa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Relevo: Vinícius przez cały sezon wspiera Endricka i regularnie zaprasza go do swojego domu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137263-relevo-vinicius-przez-caly-sezon-wspiera-endricka-i-regularnie-zaprasza-go-do-swojego-domu</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Dwaj Brazylijczycy spędzają razem dużo czasu. Były gracz Palmeiras notuje w tym sezonie średnio gola co 94 minuty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Hernández Hernández na Betis</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137260-hernandez-hernandez-na-betis</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 12:01:00 GMT</pubDate>
        <description>42-latek z Wysp Kanaryjskich poprowadzi sobotni mecz Betisu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Álex Baena: Gdyby pojawiła się taka możliwość, chętnie bym usiadł i porozmawiał z Valverde</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137262-alex-baena-gdyby-pojawila-sie-taka-mozliwosc-chetnie-bym-usiadl-i-porozmawial-z-valverde</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 11:56:00 GMT</pubDate>
        <description>Pomocnik Villarrealu udzielił wywiadu dla portalu Relevo. Álex Baena odniósł się do pamiętnej sytuacji z Fede Valverde podczas meczu z Realem Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Komitet Dyscyplinarny wszczyna postępowanie wobec Królewskich po skardze La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137261-komitet-dyscyplinarny-wszczyna-postepowanie-wobec-krolewskich-po-skardze-la-ligi</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 11:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Nowy rozdział w „wojnie” między Realem Madryt a sędziami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>100 meczów Brahima w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137259-100-meczow-brahima-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz zanotował w pucharowym meczu z Realem Sociedad swój 100. występ w barwach Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mateo: Z tą czternastką zawodników będziemy walczyć do końca sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137242-mateo-z-ta-czternastka-zawodnikow-bedziemy-walczyc-do-konca-sezonu</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wziął udział w konferencji prasowej przed meczem z Barceloną. Odniósł się na niej między innymi do sytuacji z Dennisem Smithem oraz zdradził szczegóły dotyczące etapu rehabilitacji, na jakim znajduje się Gabriel Deck.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 27 lutego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137246-kartka-z-kalendarza-27-lutego</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Dymisja Florentino Péreza, wysoka wygrana na Teneryfie, urodziny byłego bramkarza i porażki z Atlético, Espanyolem i Barceloną. Co działo się 27 lutego?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger po meczu z Realem Sociedad: „Niech żyje Athletic Bilbao!”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137258-ruediger-po-meczu-z-realem-sociedad-niech-zyje-athletic-bilbao</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 10:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Słowa Niemca nie były skierowane do rywali, a do kolegów z zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Imanol: Jeśli Real Madryt chce być w finale, będzie musiał rozegrać wielki mecz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137256-imanol-jesli-real-madryt-chce-byc-w-finale-bedzie-musial-rozegrac-wielki-mecz</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 09:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Realu Sociedad, Imanol Alguacil, spotkał się z dziennikarzami po porażce z Realem Madryt w Copa del Rey. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ceballos może wypaść z gry na kilka miesięcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137255-ceballos-moze-wypasc-z-gry-na-kilka-miesiecy</link>
        <pubDate>Thu, 27 Feb 2025 08:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Odczucia w sprawie Hiszpana są negatywne, ale wszystko mają wyjaśnić badania, które piłkarz przejdzie w Valdebebas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
