<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Wed, 12 Mar 2025 07:39:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Odpowiedzialni za zwycięstwo zawsze są piłkarze, a za porażkę wy już wiecie kto</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137621-ancelotti-odpowiedzialni-za-zwyciestwo-zawsze-sa-pilkarze-a-za-porazke-wy-juz-wiecie-kto</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 08:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed dzisiejszym spotkaniem z Atlético Madryt w Lidze Mistrzów. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Realu Madryt z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zaktualizowana drabinka Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137628-zaktualizowana-drabinka-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Wtorkowe rewanże 1/8 finału pozwoliły zaktualizować drabinkę Ligi Mistrzów. Po stronie Królewskich na razie awansowała tylko jedna ekipa.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético Madryt – Real Madryt: Przewidywane składy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137626-atletico-madryt-real-madryt-przewidywane-sklady</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podchodzą do rewanżowych euroderbów bez kontuzjowanych Daniego Carvajala, Édera Militão Jesúsa Vallejo i Daniego Ceballosa. Poza tym do końca wahać się będzie status Kyliana Mbappé.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Decyzja ws. występu Mbappé po porannym teście</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137625-media-decyzja-ws-wystepu-mbappe-po-porannym-tescie</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 01:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz zmaga się ze stłuczeniem kostki z ostatniego spotkania. Decyzja w sprawie jego występu w euroderbach zapadnie po dzisiejszym teście na murawie. Jego występ ma stać pod dużym znakiem zapytania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137624-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:48:00 GMT</pubDate>
        <description>Euroderby Madrytu i wygrana Barcelony to główne tematy na środowych okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Trent Alexander-Arnold zmieniony przez możliwą kontuzję kolana</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137622-trent-alexander-arnold-zmieniony-przez-mozliwa-kontuzje-kolana</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 22:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Anglik, który jest mocno łączony z Realem Madryt, doznał kontuzji w trakcie meczu Ligi Mistrzów. Wydaje się, że uszkodzone mogło zostać jego kolano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Lenglet, De Paul i Koke trenowali z drużyną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137620-lenglet-de-paul-i-koke-trenowali-z-druzyna</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 20:34:00 GMT</pubDate>
        <description>Sąsiedzi mają do dyspozycji na rewanżowe euroderby praktycznie całą kadrę pierwszego zespołu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Media: Mbappé ma problem z kostką</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137619-media-mbappe-ma-problem-z-kostka</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 20:09:00 GMT</pubDate>
        <description>Ostatecznie problemem Francuza ma być stłuczenie kostki z ostatniego spotkania. Decyzja w sprawie jego występu w euroderbach zapadnie w środę.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Simeone: Ancelotti jest dużo lepszy ode mnie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137617-simeone-ancelotti-jest-duzo-lepszy-ode-mnie</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 19:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Diego Simeone stawił się na konferencji prasowej przed rewanżowym meczem 1/8 finału Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi szkoleniowca Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Mbappé trenował indywidualnie w budynkach i na murawie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137616-oficjalnie-mbappe-trenowal-indywidualnie-w-budynkach-i-na-murawie</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 18:59:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie. Klub potwierdził, że Kylian Mbappé nie pracował z grupą.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Mbappé zmaga się z dolegliwościami mięśniowymi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137615-marca-mbappe-zmaga-sie-z-dolegliwosciami-miesniowymi</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 18:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuz nie rozpoczął treningu z kolegami. Pierwsze dokładniejsze informacje mówią o problemach mięśniowych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowe mecze Ligi Mistrzów: PSG wyeliminowało Liverpool!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137614-wtorkowe-mecze-ligi-mistrzow-psg-wyeliminowalo-liverpool</link>
        <pubDate>Tue, 11 Mar 2025 18:15:00 GMT</pubDate>
        <description>We wtorkowych rewanżach 1/8 finału Ligi Mistrzów trójka faworytów obroniła swoje zaliczki z pierwszych meczów, ale zawiódł ten największy z nich!</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
