<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Jan 2025 16:56:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Relevo: Xabi Alonso wytypowany na następcę Ancelottiego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135512-relevo-xabi-alonso-wytypowany-na-nastepce-ancelottiego</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 17:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Bayeru Leverkusen wciąż jest bardzo szczęśliwy w niemieckim klubie, oczekując na ruchy dotyczące jego przyszłości. Real Madryt ma wobec niego konkretne plany.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>ArchivoVAR: Nieuznany gol Mbappé był prawidłowy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135511-archivovar-nieuznany-gol-mbappe-byl-prawidlowy</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 16:57:00 GMT</pubDate>
        <description>Analiza wykonana na podstawie nagrania z trybun wskazuje, że nieuznany gol Realu Madryt na Mestalli był legalny. Bardziej od sędziów zawiodła jednak technologia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Napięcie w szatni Realu Madryt po pierwszej połowie na Mestalla</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135510-marca-napiecie-w-szatni-realu-madryt-po-pierwszej-polowie-na-mestalla</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 16:52:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti nie mógł uwierzyć w to, co zobaczył w pierwszej połowie piątkowego meczu z Valencią. Brak poświęcenia, brak wsparcia dla kolegów z drużyny i stracony gol jako punkt odniesienia. To zmusiło go do udzielenia swoim podopiecznym drugiej poważnej reprymendy w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Vallejo szuka odejścia</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135509-cope-vallejo-szuka-odejscia</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 16:22:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpan nie został powołany na mecz Pucharu Króla. Klub informował o problemach fizycznych, ale COPE twierdzi, że stoper szuka odejścia.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Drużyna i ja znajdujemy się w dobrym momencie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135508-mbappe-druzyna-i-ja-znajdujemy-sie-w-dobrym-momencie</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 16:21:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé został wybrany najlepszym piłkarzem ubiegłego miesiąca w Realu Madryt i dziś w Valdebebas odebrał specjalną nagrodę od sponsora klubu, browaru Mahou. Z tej okazji Francuz udzielił wypowiedzi dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>José Pérez: Będziemy trzymać się tego 1% szans</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135507-jose-perez-bedziemy-trzymac-sie-tego-1-szans</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 15:51:00 GMT</pubDate>
        <description>José Pérez, szkoleniowiec Minery, wziął udział w konferencji prasowej przed meczem Pucharu Króla z Realem Madryt. Przedstawiamy wypowiedzi trenera jutrzejszych rywali Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nie żyje Juan Manuel Villa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135506-nie-zyje-juan-manuel-villa</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 15:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy oficjalnie złożyli kondolencje rodzinie i bliskim swojego byłego zawodnika, który zmarł dzisiaj w wieku 86 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kadra Realu Madryt na Minerę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135504-kadra-realu-madryt-na-minere</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 15:06:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy podejdą do pierwszego meczu Pucharu Króla bez sześciu piłkarzy pierwszego zespołu. Carlo Ancelotti powołał na spotkanie 23 zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Real ma już dość późnych pór meczów wyjazdowych</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135505-marca-real-ma-juz-dosc-poznych-por-meczow-wyjazdowych</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 14:21:00 GMT</pubDate>
        <description>W klubie nie rozumieją, dlaczego prawie wszystkie spotkania wyjazdowe (z wyjątkiem wizyty w Leganés) Królewscy zaczynali wieczorem. To wpływa na czas odpoczynku zawodników.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki wygrywają z Atlético!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135502-pilkarki-wygrywaja-z-atletico</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 14:07:00 GMT</pubDate>
        <description>W meczu 16. kolejki Ligi F piłkarki Realu Madryt pokonały w Alcalá de Henares Atlético Madryt 2:1. Bramki dla Królewskich zdobywały Linda Caicedo i Gaby García (samobójcza).</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Pozostajemy przekonani, że to nie była czerwona kartka</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135500-ancelotti-pozostajemy-przekonani-ze-to-nie-byla-czerwona-kartka</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 12:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Minerą w Pucharze Króla. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rüdiger i Vallejo nie trenowali z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/135501-ruediger-i-vallejo-nie-trenowali-z-grupa</link>
        <pubDate>Sun, 05 Jan 2025 12:27:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do pierwszego meczu w Pucharze Króla.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
