<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Dec 2025 07:42:45 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>GŁOS KIBICA: Czy wystawiłbyś Viníciusa w jedenastce na mecz z Alavés?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144887-glos-kibica-czy-wystawilbys-viniciusa-w-jedenastce-na-mecz-z-alaves</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 08:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Kontynuujemy cykl, w którym na starcie każdego dnia staramy się przedstawić kibicom Królewskich kwestię do rozstrzygnięcia oraz dyskusji. Zapraszamy do udziału.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt i prokurator osaczają Laportę, a La Liga i Federacja zrzucają maski</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144884-real-madryt-i-prokurator-osaczaja-laporte-a-la-liga-i-federacja-zrzucaja-maski</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Miguel Maria García Caba przez jedenaście lat pracował jako prawnik La Ligi, niecałe dwa lata jako szef departamentu prawnego Realu Madryt, pięć lat jako dyrektor prawny Hiszpańskiej Federacji Piłkarskiej, a teraz jest członkiem Komisji UEFA ds. Kontroli, Etyki i Dyscypliny. García Caba jest też profesorem uniwersyteckim i ma doświadczenie w sektorze prywatnym. Przedstawiamy pełnej tłumaczenie jego komentarza do piątkowych zeznań Joana Laporty w sprawie udokumentowanego opłacania wiceszefa sędziów przez Barcelonę przez okres przynajmniej 17 lat.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kroos: To nie było zasłużone zwycięstwo City, grali statycznie, Real był groźniejszy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144889-kroos-to-nie-bylo-zasluzone-zwyciestwo-city-grali-statycznie-real-byl-grozniejszy</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 07:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Toni Kroos w podcaście Einfach mal Luppen nagrywanym ze swoim bratem Felixem skomentował środowy mecz Realu Madryt z Manchesterem City. Przedstawiamy wypowiedzi legendy Królewskich w tym temacie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius cofnął się o 5 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144885-vinicius-cofnal-sie-o-5-lat</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 05:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk ma serię 12 występów w klubie bez gola. To wyrównanie jego trzeciej najgorszej serii w klubie. Te najgorsze miały miejsce 4 i 5 lat temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejsze okładki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144886-dzisiejsze-okladki</link>
        <pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Realu Madryt, zeznania prezesa Barcelony i mecz Barcelony to główne tematy na sobotnich okładkach najpopularniejszych dzienników sportowych w Hiszpanii.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Sivera: Jeśli będziemy skuteczni w obu polach karnych, możemy wygrać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144875-sivera-jesli-bedziemy-skuteczni-w-obu-polach-karnych-mozemy-wygrac</link>
        <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 21:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz Deportivo Alavés, Antonio Sivera, podzielił się swoimi odczuciami przed niedzielnym meczem z Realem Madryt. Poniżej przedstawiamy zapis jego wypowiedzi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé odebrał nagrodę dla zawodnika na Pięć Gwiazdek za listopad</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144883-mbappe-odebral-nagrode-dla-zawodnika-na-piec-gwiazdek-za-listopad</link>
        <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 20:41:00 GMT</pubDate>
        <description>Napastnik został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w zeszłym miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Znamy rywala Juvenilu A w 1/16 finału Ligi Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144882-znamy-rywala-juvenilu-a-w-1-16-finalu-ligi-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Marsylia rywalem Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Test reflektorów LED na całej bocznej trybunie Bernabéu [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144881-test-reflektorow-led-na-calej-bocznej-trybunie-bernabeu-video</link>
        <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 20:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub po raz kolejny przetestował reflektory LED, jakie zaczął umieszczać pod fasadą stadionu. Tym razem testowano światła na całej długości trybuny zachodniej..</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Telewizyjny terminarz 16. kolejki La Ligi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144878-telewizyjny-terminarz-16-kolejki-la-ligi</link>
        <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 20:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś rozpocznie się 16. kolejka La Ligi. Real Madryt zagra w niedzielę na wyjeździe z Deportivo Alavés. Gdzie obejrzeć to spotkanie?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Zielone światło dla Mastantuono</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144880-zielone-swiatlo-dla-mastantuono</link>
        <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 18:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Skrzydłowy skorzysta na rozpoczęciu rywalizacji w Pucharze Króla oraz wyjeździe Brahima na Puchar Narodów Afryki. Real do tej pory zawsze wygrywał z Franco w wyjściowym składzie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mendizorroza – kolejna przeszkoda dla Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/144876-mendizorroza-kolejna-przeszkoda-dla-realu-madryt</link>
        <pubDate>Fri, 12 Dec 2025 17:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Deportivo Alavés wygrało jak do tej pory w tym sezonie cztery mecze u siebie. Taki sam wynik miało w poprzednim sezonie, ale dopiero na starcie kwietnia.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
