<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Feb 2025 17:20:53 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Florentino Pérez dołączył do drużyny w Manchesterze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136741-florentino-perez-dolaczyl-do-druzyny-w-manchesterze</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 18:11:00 GMT</pubDate>
        <description>Prezes Królewskich dołączył do drużyny przed starciem w Manchesterze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: Rüdiger może wrócić już na mecz z Osasuną</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136740-cope-ruediger-moze-wrocic-juz-na-mecz-z-osasuna</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 17:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Sytuacja Niemca ma być dobra i na dzisiaj trenerzy spodziewają się jego powrotu najpóźniej na rewanż z Manchesterem City.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>City szykuje oprawę z przesłaniem „Przestań płakać”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136739-city-szykuje-oprawe-z-przeslaniem-przestan-plakac</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 17:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Kibice Manchesteru City szykują transparent z jednoznacznym przesłaniem dla Realu Madryt i Viníciusa Júniora.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Marcelo: Mourinho mówił, że nie umiem bronić, ale on zrobi ze mnie najlepszego</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136738-marcelo-mourinho-mowil-ze-nie-umiem-bronic-ale-on-zrobi-ze-mnie-najlepszego</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 16:51:00 GMT</pubDate>
        <description>W poprzednim tygodniu Brazylijczyk zakończył karierę. W poniedziałek wziął udział w popularnym hiszpańskim talk-show El Hormiguero.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Starcie Dawida z Goliatem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136737-starcie-dawida-z-goliatem</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 15:42:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl Asencio staje przed arcytrudnym wyzwaniem, jakim jest zatrzymanie Erlinga Haalanda. Pod nieobecność Rüdigera to właśnie wychowanek zmierzy się z Norwegiem, który z kolei poszuka swojej pierwszej bramki przeciwko Realowi Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Weteran pojedynków z Manchesterem City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136736-weteran-pojedynkow-z-manchesterem-city</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 15:37:00 GMT</pubDate>
        <description>Od momentu dołączenia do Realu Madryt Chorwat mierzył się z City dwanaście razy. Dziewięć razy wychodził w podstawowym składzie, a trzykrotnie wchodził na boisko z ławki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pierwsze starcie Realu z City i Hiszpan z rozdartym sercem</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136735-pierwsze-starcie-realu-z-city-i-hiszpan-z-rozdartym-sercem</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 14:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Do premierowego starcia Królewskich i Obywateli doszło już ponad dwanaście lat temu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>COPE: La Liga zaskarżyła Real Madryt przed Komitetem Dyscyplinarnym RFEF</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136734-cope-la-liga-zaskarzyla-real-madryt-przed-komitetem-dyscyplinarnym-rfef</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Zgodnie z ubiegłotygodniowymi zapowiedziami Javiera Tebasa, dziś La Liga złożyła skargę na Real Madryt do Komitetu Dyscyplinarnego RFEF.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>El País: Asencio pozostaje podejrzanym w aferze seksualnej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136733-el-pais-asencio-pozostaje-podejrzanym-w-aferze-seksualnej</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 13:01:00 GMT</pubDate>
        <description>W styczniu informowano, że stoper jest już tylko świadkiem w aferze seksualnej z 2023 roku związanej z piłkarzami Realu Madryt. El País podaje, że sędzia odrzucił wniosek zawodnika o usunięcie go z listy podejrzanych i pozostaje objęty sądowym śledztwem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mijatović: Fede to jedyna dobra opcja na prawą obronę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136732-mijatovic-fede-to-jedyna-dobra-opcja-na-prawa-obrone</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 11:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Predrag Mijatović, były piłkarz i dyrektor sportowy Realu Madryt, pojawił się w audycji El Larguero na antenie Cadena SER. Czarnogórzec podzielił się swoimi przewidywaniami przed meczem Realu Madryt z Manchesterem CIty.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Nunes, czyli szybka broń na Viníciusa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136731-nunes-czyli-szybka-bron-na-viniciusa</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 11:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Matheus Nunes może dziś zagrać na prawej stronie defensywy. Portugalczyk jest trzecim najszybszym graczem w tej edycji Ligi Mistrzów, więc przed Viníciusem niełatwe zadanie. Na pierwszym miejscu jest inny gracz Manchesteru City, Erlang Haaland.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wszystkiego najlepszego, Andrij!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136730-wszystkiego-najlepszego-andrij</link>
        <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 11:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Andrij Łunin obchodzi dziś 26. urodziny. W najbliższym czasie będzie musiał zadowolić się mniejszą liczbą szans, ale życzymy mu po prostu tego, by każdą z nich wykorzystał w jak najlepszy sposób.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
