<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Jul 2024 15:38:20 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Castilla przygotowuje kolejną rewolucję</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131167-castilla-przygotowuje-kolejna-rewolucje</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 17:05:00 GMT</pubDate>
        <description>Raúl wraca do pracy z zespołem, który po raz kolejny będzie miał wiele nowych twarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Transfer Mbappé buduje nową hierarchię w zespole</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131168-transfer-mbappe-buduje-nowa-hierarchie-w-zespole</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 15:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Transfer Kyliana Mbappé zakłada wstrząs na wielu płaszczyznach. Choć to Francuz dołącza do zwycięskiej drużyny i w teorii powinien sam wpasować się w tło, to jednak rzeczywistość prezentuje się zgoła odmiennie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Causeur trafi do Olimpii Mediolan?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131166-causeur-trafi-do-olimpii-mediolan</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Fabien Causeur jest ostatnią niewiadomą w kadrze Realu Madryt. Królewscy zaproponowali mu przedłużenie umowy, ale Francuz rozważa również przenosiny do Włoch.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Łunin gotowy na wszystko</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131165-lunin-gotowy-na-wszystko</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 13:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Bramkarz skraca urlop, aby odzyskać formę i być w najlepszej dyspozycji przed ewentualnym odejściem. Również do walki z Courtois, chociaż ta wojna wydaje się przegrana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131170-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 12:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i kontynuowali przedsezonowe przygotowania.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Verstappen: Zawsze będę kibicem Barcelony, ale trzeba realistycznie podchodzić do rywalizacji</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131169-verstappen-zawsze-bede-kibicem-barcelony-ale-trzeba-realistycznie-podchodzic-do-rywalizacji</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 12:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Max Verstappen przy okazji Grand Prix Węgier Formuły 1 udzielił wywiadu dziennikowi Mundo Deportivo, który pytał go również o tematy piłkarskie. Przedstawiamy wypowiedzi kierowcy dotyczące rywalizacji Realu Madryt z Barceloną.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 20 lipca</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131164-kartka-z-kalendarza-20-lipca</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwszy mecz drugiej ery Florentino Péreza, w którym debiutowali Cristiano Ronaldo i Karim Benzema, a także prezentacje dwóch zawodników. Co działo się 20 lipca?</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Militão zaczyna od początku</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131092-militao-zaczyna-od-poczatku</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 09:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Dobre występy Brazylijczyka na Copa América rozwiewają wątpliwości dotyczące jego kondycji fizycznej, a Carlo Ancelotti czeka na niego z otwartymi ramionami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>„Zidane posuwał się za daleko”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/130879-zidane-posuwal-sie-za-daleko</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 08:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski trener wycisnął maksimum ze swoich piłkarzy w ciągu półtora sezonu, kiedy prowadził drużynę rezerw.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt otwiera restauracje na hiszpańskich lotniskach</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/131148-real-madryt-otwiera-restauracje-na-hiszpanskich-lotniskach</link>
        <pubDate>Sat, 20 Jul 2024 07:30:00 GMT</pubDate>
        <description>The Corner by Real Madrid, hybrydowe strefy łączące ofertę gastronomiczną ze sprzedażą klubowych produktów, otworzono na terminalach T1 i T4 na lotnisku Barajas.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
