<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Oct 2024 15:41:50 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>The Athletic: Ani zimowego transferu, ani opcji w szkółce</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133169-the-athletic-ani-zimowego-transferu-ani-opcji-w-szkolce</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 17:32:00 GMT</pubDate>
        <description>The Athletic przyjrzał się sytuacji Realu Madryt po stracie Daniego Carvajala. Także to źródło twierdzi, że nie należy spodziewać się żadnych ruchów transferowych w styczniowym okienku.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé zawodnikiem na Pięć Gwiazdek za wrzesień</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133168-mbappe-zawodnikiem-na-piec-gwiazdek-za-wrzesien</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 16:20:00 GMT</pubDate>
        <description>Francuski napastnik po raz pierwszy w tym sezonie zwyciężył w głosowaniu fanów i został uznany za najlepszego gracza Realu Madryt w ostatnim miesiącu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde: Peñarol w finale Copa Libertadores? Może wtedy dojść do rozwodu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133167-valverde-penarol-w-finale-copa-libertadores-moze-wtedy-dojsc-do-rozwodu</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 16:18:00 GMT</pubDate>
        <description>Federico Valverde zatrzymał się przy dziennikarzach po przyjeździe na zgrupowanie Urugwaju. Przedstawiamy najważniejsze opublikowane wypowiedzi pomocnika Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Prawy obrońca z wyboru</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133164-prawy-obronca-z-wyboru</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 14:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub postanowił obdarzyć zaufaniem Lucasa Vázqueza, który zasłużył na swoją szansę. 33% swoich meczów w barwach Królewskich rozegrał na pozycji bocznego obrońcy. Teraz staje się również niejako drugim kapitanem.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Naukowe wyjaśnienie przyczyn kontuzji Carvajala</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133166-naukowe-wyjasnienie-przyczyn-kontuzji-carvajala</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 13:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziennik MARCA, powołując się na źródła medyczne, analizuje naukowe podstawy kontuzji, jakiej doznał Dani Carvajal w końcówce sobotniego meczu z Villarrealem. Do zerwania więzadeł w kolanie Hiszpana doszło z powodu unieruchomienia kości strzałkowej między pośladkami Yeremy'ego Pino i przeprostu kości piszczelowej o wartość od 5 do 10 stopni.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Andrés Iniesta zakończył karierę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133165-oficjalnie-andres-iniesta-zakonczyl-kariere</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 13:31:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wyrażają podziw, uznanie i sympatię wobec Hiszpana.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dzisiejszy trening</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133163-dzisiejszy-trening</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 13:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy pojawili się dzisiaj w Valdebebas i rozpoczęli treningi w pierwszym tygodniu przerwy na reprezentacje. Niedostępnych dla trenerów jest 17 piłkarzy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Éder Militão z kontuzją uda</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133162-oficjalnie-eder-militao-z-kontuzja-uda</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 12:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub poinformował, że brazylijski obrońca wypada z gry na najbliższy czas i musi nieco odpocząć.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Piłkarki rozpoczynają fazę grupową Ligi Mistrzyń</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133159-pilkarki-rozpoczynaja-faze-grupowa-ligi-mistrzyn</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 11:32:00 GMT</pubDate>
        <description>W pierwszym meczu fazy grupowej Ligi Mistrzyń piłkarki Realu Madryt zagrają na Stamford Bridge z Chelsea. Początek meczu o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pozycja Rodrygo jest zagrożona</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133156-pozycja-rodrygo-jest-zagrozona</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 11:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk, który przebywał na boisku od początku do końca tylko w jednym z 11 swoich występów w tym sezonie, widzi, jak zmniejsza się jego rola w meczach Realu Madryt. Dzieje się tak z powodu różnych czynników, takich jak zmiana systemu czy kontuzje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Skybar wciąż nie został otwarty, a opóźnienie wynosi już sześć miesięcy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133160-skybar-wciaz-nie-zostal-otwarty-a-opoznienie-wynosi-juz-szesc-miesiecy</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 10:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Pierwsza grupa inwestycyjna przekazała to drugiej, jednak ta nadal nie otworzyła kluczowej strefy VIP na nowym stadionie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kartka z kalendarza: 8 października</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/133150-kartka-z-kalendarza-8-pazdziernika</link>
        <pubDate>Tue, 08 Oct 2024 10:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Urodziny wielkiego Brazylijczyka, który nie błysnął w Madrycie, Puchar Interkontynentalny koszykarzy i śmierć legendarnego piłkarza. Co działo się 8 października?</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
