<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Feb 2025 21:53:17 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Munuera Montero: Zapowiadam podjęcie stosownych kroków cywilnych i karnych wobec mediów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137013-munuera-montero-zapowiadam-podjecie-stosownych-krokow-cywilnych-i-karnych-wobec-mediow</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 22:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Sędzia broni się przed oskarżeniami i zapowiada kroki prawne wobec mediów, które rozpowszechniały błędne informacje.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Courtois: Haaland w naszej drużynie też strzeliłby mnóstwo goli, bo jesteśmy bardzo ofensywni</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137012-courtois-haaland-w-naszej-druzynie-tez-strzelilby-mnostwo-goli-bo-jestesmy-bardzo-ofensywni</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 22:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Thibaut Courtois udzielił wywiadu Rio Ferdinandowi, który pytał go o jego całą karierę. Przedstawiamy pełne tłumaczenie tej rozmowy.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Guardiola: Mamy więcej niż jeden procent szans, oszukałem was</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137010-guardiola-mamy-wiecej-niz-jeden-procent-szans-oszukalem-was</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 21:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Pep Guardiola pojawił się wczoraj na konferencji prasowej przed rewanżowym meczem Ligi Mistrzów z Realem Madryt. Przedstawiamy zapis tego spotkania trenera Manchesteru City z dziennikarzami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Munuera Montero odsunięty od sędziowania przez RFEF i UEFA</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137009-marca-munuera-montero-odsuniety-od-sedziowania-przez-rfef-i-uefa</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 21:01:00 GMT</pubDate>
        <description>Hiszpański sędzia międzynarodowy może poświęcić najbliższe dni na odpoczynek, ponieważ ani Komitet Techczniny Sędziów, ani UEFA na czas trwającego postępowania nie będzie obsadzać go do prowadzenia spotkań.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Atlético: „Ciekawe, kto odważy się teraz wymierzyć sprawiedliwość, wiedząc, że może być następny”</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137008-atletico-ciekawe-kto-odwazy-sie-teraz-wymierzyc-sprawiedliwosc-wiedzac-ze-moze-byc-nastepny</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 20:51:00 GMT</pubDate>
        <description>Los Rojiblancos opublikowali nowy wpis, wymierzony – jak się wydaje – w Real Madryt. „Machina działa już od kilku tygodni i miażdży wszystko, co stanie jej na drodze” – napisano.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt wciąż z najwyższym limitem płacowym w La Lidze</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137006-real-madryt-wciaz-z-najwyzszym-limitem-placowym-w-la-lidze</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 19:06:00 GMT</pubDate>
        <description>La Liga opublikowała zaktualizowane tak zwane limity płacowe na drugą część sezonu po zamknięciu zimowego okienka transferowego. Ten Realu Madryt pozostał ten sam względem lata i nadal jest najwyższy w całej La Lidze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Wtorkowe mecze Ligi Mistrzów: Feyenoord wyrzuca Milan z rozgrywek, Bayern podejmuje Celtic [NA ŻYWO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137005-wtorkowe-mecze-ligi-mistrzow-feyenoord-wyrzuca-milan-z-rozgrywek-bayern-podejmuje-celtic-na-zywo</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 19:04:00 GMT</pubDate>
        <description>Już dzisiaj zaczynają się rewanże play-offów Ligi Mistrzów. W pierwszym meczu Milan zremisował u siebie z Feyenoordem i pożegnał się z rozgrywkami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>La Liga zgłasza dziesięć nienawistnych przyśpiewek wobec Realu Madryt na El Sadar</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137004-la-liga-zglasza-dziesiec-nienawistnych-przyspiewek-wobec-realu-madryt-na-el-sadar</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 18:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius i Asencio głównym „celem” Grada Sur Baja stadionu Osasuny, według raportu La Ligi.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tebas: Dokąd niby miałby się przenieść Real? To niemożliwe i oni sami doskonale o tym wiedzą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137003-tebas-dokad-niby-mialby-sie-przeniesc-real-to-niemozliwe-i-oni-sami-doskonale-o-tym-wiedza</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 18:12:00 GMT</pubDate>
        <description>Javier Tebas był głównym bohaterem wtorkowego spotkania z cyklu „Los Desayunos de La Crónica de Badajoz”. Prezes La Ligi odniósł się do bieżących tematów dotyczących organizacji zarządzającej hiszpańskimi klubami. Zdementował również pogłoski, jakoby Real Madryt mógł opuścić krajowe rozgrywki z powodu konfliktu z arbitrami.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>MARCA: Fede ma lekki uraz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137002-marca-fede-ma-lekki-uraz</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 18:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Fede Valverde ma niewielkie przeciążenie w mięśniach kulszowo-goleniowych, ale ma być gotowy na 100% na jutrzejsze spotkanie z Manchesterem City i pomoże kolegom w najważniejszym dotychczasowym starciu tego sezonu - informuje MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>AS: RFEF wszczyna dochodzenie ws. możliwego konfliktu interesów Munuery Montero</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137001-as-rfef-wszczyna-dochodzenie-ws-mozliwego-konfliktu-interesow-munuery-montero</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Arbiter sobotniego meczu z Osasuną, Munuera Montero, znalazł się pod lupą Komitetu Kontrolnego RFEF. Chodzi o prywatne działalności, które mogą naruszać Kodeks Normatywny.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić – żywa legenda meczów Realu Madryt z City</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/136985-modric-zywa-legenda-meczow-realu-madryt-z-city</link>
        <pubDate>Tue, 18 Feb 2025 17:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Luka Modrić jest jedynym zawodnikiem w obecnej kadrze Realu Madryt, który pamięta pierwszy oficjalny mecz z Manchesterem City w 2012 roku. Po ponad dekadzie starcia z The Citizens stały się nowym klasykiem Ligi Mistrzów.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
