<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Sat, 08 Mar 2025 18:53:13 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Mateo: Liga sprawia, że czujemy się silniejsi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137532-mateo-liga-sprawia-ze-czujemy-sie-silniejsi</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 19:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo wypowiedział się dla klubowych mediów przed spotkaniem z Murcią. Mówił o tym, że pierwsze miejsce w lidze dodaje drużynie pewności siebie i chciałby przełożyć ligową regularność na inne rozgrywki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy zaczęli pokazywać skywalk pod dachem Bernabéu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137533-krolewscy-zaczeli-pokazywac-skywalk-pod-dachem-bernabeu</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 18:07:00 GMT</pubDate>
        <description>Klub zaczął chwalić się skywalkiem pod dachem swojego stadionu. Na razie nie ma jednak informacji, kiedy ta atrakcja zostanie otwarta dla zwiedzających.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Modrić „domaga się” miejsca w pierwszym składzie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137527-modric-domaga-sie-miejsca-w-pierwszym-skladzie</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 15:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Chorwat usprawnił grę Realu Madryt w derbach i mimo że zazwyczaj jest rezerwowym, ma najlepsze statystyki spośród wszystkich pomocników Królewskich. Tymczasem, w obliczu absencji Daniego Ceballosa, zwalnia się jedno miejsce w wyjściowej jedenastce…</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Brahim: Czuję się bardzo pewny siebie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137526-brahim-czuje-sie-bardzo-pewny-siebie</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 15:30:00 GMT</pubDate>
        <description>Brahim Díaz został wybrany najlepszym piłkarzem ubiegłego miesiąca w Realu Madryt i dziś w Valdebebas odebrał specjalną nagrodę od sponsora klubu, browaru Mahou. Z tej okazji 25-latek udzielił wypowiedzi dla klubowych mediów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Iñigo Pérez: Nie możemy stracić naszej tożsamości</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137525-inigo-perez-nie-mozemy-stracic-naszej-tozsamosci</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 14:53:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Rayo Vallecano, Iñigo Pérez, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 27. kolejki La Ligi. Poniżej przedstawiamy zapis wypowiedzi hiszpańskiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt z doskonałymi wynikami finansowymi na półmetku sezonu</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137524-real-madryt-z-doskonalymi-wynikami-finansowymi-na-polmetku-sezonu</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 14:02:00 GMT</pubDate>
        <description>Ramón Álvarez de Mon, socio Realu Madryt, youtuber, prawnik i współpracownik hiszpańskich mediów, przekazał informacje o półrocznym podsumowaniu finansowym Realu Madryt.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Valverde przepracował cały trening z grupą</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137522-valverde-przepracowal-caly-trening-z-grupa</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 12:40:00 GMT</pubDate>
        <description>Zawodnicy Realu Madryt pojawili się dzisiaj w Valdebebas i zakończyli boiskowe przygotowania do kolejnego meczu w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ancelotti: Myślę, że kariera Valverde będzie w środku pola, a nie na boku obrony</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137520-ancelotti-mysle-ze-kariera-valverde-bedzie-w-srodku-pola-a-nie-na-boku-obrony</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 12:38:00 GMT</pubDate>
        <description>Carlo Ancelotti pojawił się dzisiaj na konferencji prasowej przed jutrzejszym spotkaniem z Rayo Vallecano w La Lidze. Przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi trenera Realu Madryt z tego spotkania z dziennikarzami w Valdebebas. Pełny zapis pojawi się tradycyjnie w dniu meczu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Pojedynek na lewej obronie dalej trwa</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137521-pojedynek-na-lewej-obronie-dalej-trwa</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 12:08:00 GMT</pubDate>
        <description>Fran García i Ferland Mendy rywalizują o miejsce w pierwszym składzie Realu Madryt. W najbliższym meczu z Rayo szansę od pierwszej minuty może otrzymać Hiszpan, ale to Francuz najprawdopodobniej rozpocznie środowy rewanż z Atlético.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Były członek RFEF pod ostrzałem marokańskich mediów po wypowiedzi o Brahimie</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137519-byly-czlonek-rfef-pod-ostrzalem-marokanskich-mediow-po-wypowiedzi-o-brahimie</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 11:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Marokańscy dziennikarze nie szczędzą słów krytyki wobec Alberta Luque.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Z Rayo gwiżdże sędzia ze słynnego meczu z Almeríą [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137518-z-rayo-gwizdze-sedzia-ze-slynnego-meczu-z-almeria-video</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 11:50:00 GMT</pubDate>
        <description>Klubowa telewizja odniosła się do obsady sędziowskiej na mecz Realu Madryt z Rayo Vallecano. Tym razem skupiono się na obu arbitrach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real już stracił tyle goli, ile przez cały poprzedni sezon</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/137517-real-juz-stracil-tyle-goli-ile-przez-caly-poprzedni-sezon</link>
        <pubDate>Sat, 08 Mar 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>W obecnym sezonie Real Madryt stracił już 50 goli, a więc tyle, ile przez całe poprzednie rozgrywki. Problemy zdrowotne utrudniają Carlo Ancelottiemu znalezienia złotego środka w formacji defensywnej.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
