<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Dec 2024 12:50:43 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Doni: Gasperini to geniusz</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134799-doni-gasperini-to-geniusz</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 13:10:00 GMT</pubDate>
        <description>Cristiano Doni, były piłkarz i legenda Atalanty, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed dzisiejszym meczem w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Na krawędzi</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134797-na-krawedzi</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 12:24:00 GMT</pubDate>
        <description>Plaga kontuzji wywołuje dyskusję w szeregach Królewskich, gdzie nadal ufa się włoskiemu trenerowi od przygotowania fizycznego. Klub wskazuje na napięty kalendarz i krótką przedsezonową przerwę jako kluczowe czynniki.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mbappé: Będziemy grali wszystko, ale pozwólcie nam też odpoczywać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134804-mbappe-bedziemy-grali-wszystko-ale-pozwolcie-nam-tez-odpoczywac</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 12:13:00 GMT</pubDate>
        <description>Kylian Mbappé w niedzielę wieczorem udzielił wywiadu francuskiemu CANAL+. Przedstawiamy fragment dotyczący przeciążonego terminarza piłkarskiego.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Dlaczego kontuzjowani piłkarze Realu wracają szybciej niż przewidywano?</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134803-dlaczego-kontuzjowani-pilkarze-realu-wracaja-szybciej-niz-przewidywano</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>Vinícius, którego absencję oszacowano na trzy do czterech tygodni, wrócił po 14 dniach i może dziś wystąpić w podstawowym składzie w Bergamo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Diego López: Mbappé nie znał wydźwięku, z jakim wiąże się gra w Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134800-diego-lopez-mbappe-nie-znal-wydzwieku-z-jakim-wiaze-sie-gra-w-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 11:35:00 GMT</pubDate>
        <description>W najbliższy piątek Diego López wraz z innymi legendami La Ligi zagra przeciwko wyróżniającym się gamerom w ramach LaLiga EA Sports X FC 25 Rush. W tym przypadku format Rush zostanie rozegrany pół na pół – w grze FC 25 i w realu na prawdziwym boisku. Przy okazji tego wydarzenia były bramkarz Realu Madryt udzielił wywiadu dziennikowi MARCA.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Kryzys zdrowotny ma swoje pozytywy</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134783-kryzys-zdrowotny-ma-swoje-pozytywy</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Real Madryt kolekcjonuje komunikaty medyczne z prędkością, z jaką strzela gole. Porównanie to wbrew pozorom nie jest wyłącznie hiperbolą. Dość powiedzieć, że Królewscy strzelili w lidze 34 gole i prawie tyle samo razy ktoś wypadał z gry z powodów zdrowotnych, piszą dziennikarze Relevo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Donadoni: Bardzo chciałem grać w Realu Madryt, ale Galliani temu zapobiegł</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134796-donadoni-bardzo-chcialem-grac-w-realu-madryt-ale-galliani-temu-zapobiegl</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Roberto Donadoni, wychowanek Atalanty i legenda Milanu, udzielił wywiadu dziennikowi AS przed dzisiejszym meczem w Lidze Mistrzów.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius ryzykuje dla Ligi Mistrzów</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134802-vinicius-ryzykuje-dla-ligi-mistrzow</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 10:49:00 GMT</pubDate>
        <description>Brazylijczyk wraca znacznie wcześniej niż zakładano, aby pomóc Królewskim w jednym z najważniejszych dotychczasowych meczów w tym sezonie.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Khedira: Casillas był kapitanem, ale liderem był Sergio Ramos</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134801-khedira-casillas-byl-kapitanem-ale-liderem-byl-sergio-ramos</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 10:23:00 GMT</pubDate>
        <description>Sami Khedira udzielił obszernego wywiadu dziennikowi MARCA. Niemiec opowiadał o przyszłości, ale też o wielu bieżących sprawach.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Finał, którego nie powinno być</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134745-final-ktorego-nie-powinno-byc</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 10:15:00 GMT</pubDate>
        <description>O mocy słów świadczy to, jak bardzo zmienia się ich wydźwięk w zależności od sytuacji.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Bellingham otrzymał najwięcej głosów w FIFPRO World 11</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134798-bellingham-otrzymal-najwiecej-glosow-w-fifpro-world-11</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 09:46:00 GMT</pubDate>
        <description>Sześciu madridistas znalazło się w FIFPRO World 11, a najwięcej głosów od piłkarzy otrzymał Jude Bellingham.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Ostatnia kolejka fazy grupowej w Lidze Młodzieżowej</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/134775-ostatnia-kolejka-fazy-grupowej-w-lidze-mlodziezowej</link>
        <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 09:24:00 GMT</pubDate>
        <description>W 6. kolejce Ligi Młodzieżowej Real Madryt U-19 zmierzy się z rówieśnikami z Atalanty. Oba zespoły awans do kolejnej rundy mają już w garści, więc Arbeloa może dać kilku zawodnikom zadebiutować w rozgrywkach.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
