<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
    <title>RealMadryt.pl custom feed</title>
    <link>https://www.realmadryt.pl/aktualnosci</link>
    <description>Custom feed from realmadryt.pl</description>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Jul 2025 20:28:58 GMT</lastBuildDate>
    
    <item>
        <title>Chus Mateo odchodzi z Realu Madryt</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140770-chus-mateo-odchodzi-z-realu-madryt</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 22:15:00 GMT</pubDate>
        <description>Chus Mateo nie będzie dłużej trenerem Realu Madryt. Klub już podziękował mu za pracę, a jego następcą zostanie Sergio Scariolo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Oficjalnie: Pierwszy Klasyk Bernabéu w październiku, a rewanż na Camp Nou w maju</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140769-oficjalnie-pierwszy-klasyk-bernabeu-w-pazdzierniku-a-rewanz-na-camp-nou-w-maju</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 21:58:00 GMT</pubDate>
        <description>Dziś opublikowany ligowy terminarz na najbliższy sezon. Sezon ligowy ruszy w weekend 16–17 sierpnia, chociaż nie wiadomo jeszcze, czy pierwszy mecz Królewskich nie zostanie przełożony.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Juventus [LIVE]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140765-real-madryt-juventus-live</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 20:55:00 GMT</pubDate>
        <description>Od 21:00 trwa mecz Realu Madryt z Juventusem w 1/8 finału Klubowego Mundialu.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Huijsen: Znam zawodników Juve, ale na boisku trzeba ich pokopać</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140766-huijsen-znam-zawodnikow-juve-ale-na-boisku-trzeba-ich-pokopac</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 20:32:00 GMT</pubDate>
        <description>Dean Huijsen udzielił wywiadu dla platformy DAZN na kilka chwil przed rozpoczęciem meczu z Juventusem w 1/8 finału Klubowego Mundialu. Przedstawiamy jak zawsze krótkie i konkretne wypowiedzi defensora Królewskich.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Rozgrzewka przed Juventusem [VIDEO]</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140763-rozgrzewka-przed-juventusem-video</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 20:17:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy wybiegli już na murawę i rozpoczęli rozgrzewkę na Hard Rock Stadium, gdzie za kilkadziesiąt minut zaczną mecz z Juventusem. Pierwszy gwizdek arbitra wybrzmi o godzinie 21:00.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt – Juventus: Znamy składy!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140762-real-madryt-juventus-znamy-sklady</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 19:26:00 GMT</pubDate>
        <description>Xabi Alonso odsłonił karty i wiemy już, kto wystąpi od pierwszej minuty w meczu 1/8 finału Klubowego Mundialu. Mecz rozpocznie się o godzinie 21:00 czasu polskiego na Hard Rock Stadium w Miami, ale uwaga na możliwe opóźnienia z powodów meteorologicznych.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Vinícius pozostaje zagrożony zawieszeniem za kartki</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140761-vinicius-pozostaje-zagrozony-zawieszeniem-za-kartki</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:39:00 GMT</pubDate>
        <description>Do gry po czerwonej kartce wraca dzisiaj Raúl Asencio, a na zawieszenie musi uważać Brazylijczyk.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Carvajal i Militão mogą dzisiaj wrócić do gry!</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140760-carvajal-i-militao-moga-dzisiaj-wrocic-do-gry</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 16:19:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy nie ogłosili wcześniej kadry meczowej, bo rozgrywają mecz w mieście, gdzie przebywają na zgrupowaniu. Trener zapowiedział jednak tak wyczekiwane powroty dwóch kontuzjowanych obrońców.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Mecz z Juventusem też może być przerwany przez burzę</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140759-mecz-z-juventusem-tez-moze-byc-przerwany-przez-burze</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 14:03:00 GMT</pubDate>
        <description>Mecz Królewskich z Juventusem także pozostaje zagrożony przerwaniem go przez niekorzystne warunki pogodowe. FIFA na dzisiaj nic nie może z tym zrobić i nie wiadomo, czy będzie mogła obejść to na mundial reprezentacji, o co zaczyna wnosić szczególnie europejskie środowisko.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Real Madryt - Juventus: Gdzie oglądać? Transmisja za darmo</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140758-real-madryt-juventus-gdzie-ogladac-transmisja-za-darmo</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 14:00:00 GMT</pubDate>
        <description>Artykuł sponsorowany. // Mecz Real Madryt - Juventus odbędzie się we wtorek, 1 lipca. Transmisja rozpocznie się o 21:00. Gdzie oglądać? Sprawdź, gdzie obejrzysz Real - Juventus za darmo.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Królewscy podbierają kolejnego canterano Atlético</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140757-krolewscy-podbieraja-kolejnego-canterano-atletico</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 13:29:00 GMT</pubDate>
        <description>Królewscy kolejny raz mieli wyruszyć na łowy do sąsiada, który nie czuje się z tym dobrze.</description>
    </item>
    
    <item>
        <title>Tudor: Ktoś taki jak Modrić rodzi się raz na 300 lat</title>
        <link>https://www.realmadryt.pl/news/140756-tudor-ktos-taki-jak-modric-rodzi-sie-raz-na-300-lat</link>
        <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 11:45:00 GMT</pubDate>
        <description>Trener Juventusu, Igor Tudor, stawił się na konferencji prasowej przed meczem z Realem Madryt w ramach 1/8 finału Klubowego Mundialu. Poniżej przedstawiamy najważniejsze wypowiedzi chorwackiego szkoleniowca.</description>
    </item>
    
</channel>
</rss>
